{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["315"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sal\u00e3o comercial para alugar na Vila Peri - Av General Os\u00f3rio de Paiva, 1665 E, Vila Peri 315m\u00b2, sal\u00e3o no piso superior da Panificadora Perry. -", "title": "Sal\u00e3o para alugar, 315 m\u00b2 por R$ 2.200,00/m\u00eas - Vila Peri - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451716180", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60732142", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1665", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576731, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782545}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Peri", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Siqueira", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SL0001", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["315"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "217b74e77516801d3f98a968e5684a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/217b74e77516801d3f98a968e5684a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9135548a2f41554299920054175e4b13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9135548a2f41554299920054175e4b13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "065b277264f1e8c8fd2bb403275a8bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/065b277264f1e8c8fd2bb403275a8bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b68a99efa83ca6ba8a2afa837d20518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b68a99efa83ca6ba8a2afa837d20518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Peri", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": "1665", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 315m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-vila-peri-bairros-fortaleza-com-garagem-315m2-aluguel-RS2200-id-2451716180/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 50m\u00b2 de \u00e1rea privativa, 2 quartos.<br><br>REF: 04058<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04058 - Apartamento no Engenheiro Luciano Cavalcante", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544891990", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1686", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "820"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "70"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "7038a846e3fff097da80394ba7c0c5fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7038a846e3fff097da80394ba7c0c5fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bac4a43e7d9c7f33325ecf5ecacf560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bac4a43e7d9c7f33325ecf5ecacf560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1b539bf25e92162275c8b595d0296e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1b539bf25e92162275c8b595d0296e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40806bcd58a756917130156459d51a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40806bcd58a756917130156459d51a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65f227defde1e611f2f04d29901a669c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65f227defde1e611f2f04d29901a669c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "290396cbe4a916d8d83924ebd7297301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/290396cbe4a916d8d83924ebd7297301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0671fa1224fe6e1035296b48c08b4ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0671fa1224fe6e1035296b48c08b4ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0a283d643a8745d35964d8d7e4dd127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a283d643a8745d35964d8d7e4dd127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0c05a023c24450358e2ea66e0fe4a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0c05a023c24450358e2ea66e0fe4a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a09706b600b1eb8580258ee052f7b0f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a09706b600b1eb8580258ee052f7b0f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d12f3d22b74304fcaeb01da3036046ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d12f3d22b74304fcaeb01da3036046ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4083818e6cf6e980109193e4fc6ef7aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4083818e6cf6e980109193e4fc6ef7aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "904157e5bd82a3844637969eda1075a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/904157e5bd82a3844637969eda1075a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS750-id-2544891990/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente vaga de garagem, aluguel mais condom\u00ednio, localizada no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Aguiar esquina com Av Santos Dumont.", "title": "Excelente vaga de garagem, aluguel mais condom\u00ednio, localizada no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Ag", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512199913", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio G 2 Edif\u00edcio Rocha Aguiar Vaga 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1440", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "200"}, "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "5d4b133fc6eb665cd0a430288b855722", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d4b133fc6eb665cd0a430288b855722/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS200-id-2512199913/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com banheiro, a poucos metros do Cometa Supermercados - Jos\u00e9 Leon.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, restaurantes, igrejas, redes de ensino, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359921", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2755", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "80", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f51bd944eee5455e2871b6c382be03d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51bd944eee5455e2871b6c382be03d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fe80d952fb12e3d79a6b9859e745542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fe80d952fb12e3d79a6b9859e745542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcf0daf41078a20c0eabb0a2bd2d390f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcf0daf41078a20c0eabb0a2bd2d390f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS600-id-2530359921/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "CABLE_TV", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-620) Casa residencia pr\u00f3xima a Igreja do Carlito para loca\u00e7\u00e3o com 32M\u00b2 , 01 quarto, sala, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o. Localizada na rua Assis Bezerra, 59, \u00c1lvaro Weyne, Fortaleza.<br><br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* imovel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 32 m\u00b2 por R$ 309,00/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529964790", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Casa 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0346", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "309"}, "yearlyIptu": "0", "price": "309", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "ebdf83059e865c610136185336b774b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebdf83059e865c610136185336b774b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16cdd077706095a9b9fe38787a317edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16cdd077706095a9b9fe38787a317edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f51b4293eaa4ec787b041804937b04e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51b4293eaa4ec787b041804937b04e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "175072022872ebd030468891fd895f55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/175072022872ebd030468891fd895f55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b81a72d028b8f7749d3c66055121356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b81a72d028b8f7749d3c66055121356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS309-id-2529964790/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ESTACIONAMENTO DO SHOPPING ALDEOTA - AV. DOM LUIS, 500 .<br><br>G2 - sala 09 (c/ 18,00 m\u00b2 ) - sala 07 (c/ 9, 000 m\u00b2)<br>G3 - sala 01 (c/ 24,00 m\u00b2) - sala 02 (c/ 9,000 m\u00b2)<br><br>*Todas as salas reformadas<br><br>Aluguel R$ 65,00 o m\u00b2 sem vitrine<br>Aluguel R$ 75,00 o m\u00b2 com vitrines<br><br>- N\u00e3o tem taxa de condom\u00ednio. -", "title": "Sala para alugar, 9 m\u00b2 por R$ 585,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2474545171", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio E Sala 9 Sala 7 Sala 1 Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0022", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "585"}, "yearlyIptu": "0", "price": "585", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "769865826563956aebc040cc152ca3f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/769865826563956aebc040cc152ca3f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d00660ec7146ee6efae1e5e2a13b0de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d00660ec7146ee6efae1e5e2a13b0de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c53e4efd706b9b218e1e9159085ceff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c53e4efd706b9b218e1e9159085ceff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9239a3df7cee708fa1474a54280d779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9239a3df7cee708fa1474a54280d779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e8382a1a5b3d5d634dbf0f9b8e0f22a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e8382a1a5b3d5d634dbf0f9b8e0f22a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS585-id-2474545171/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["297"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno comercial com 296m\u00b2, entre as ruas Joaquim Nabuco e Av Padre Antonio Tom\u00e1s;", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861246", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1817", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50393, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740536}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11864", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["297"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "eed2bc1abef3eeabc9746631f53c800e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eed2bc1abef3eeabc9746631f53c800e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b966369b55341c41469bbc0f2319e2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b966369b55341c41469bbc0f2319e2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "049a1764938b28e78e512663390716f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/049a1764938b28e78e512663390716f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "1817", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 297m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-297m2-aluguel-RS2000-id-2547861246/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO COM ESCRIT\u00d3RIO, \u00c1REA TOTAL 125 X 80 = 10.000M\u00b2", "title": "TERRENO COM ESCRIT\u00d3RIO, \u00c1REA TOTAL 125 X 80 = 10.000M\u00b2", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548339649", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.474614, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810311}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["SC:Anjo Azul", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2647", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10000"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "fd7831cc47d3754b5cc65a09f7eb9410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd7831cc47d3754b5cc65a09f7eb9410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af33a15db12eadc284aa06daa05a7d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af33a15db12eadc284aa06daa05a7d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a045279ba40ac85d11ca194128744d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a045279ba40ac85d11ca194128744d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "493ac7d05527a100764d7d44baa8b156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/493ac7d05527a100764d7d44baa8b156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd39fc35502805c630b858d02debdb28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd39fc35502805c630b858d02debdb28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07eab8dbecaf5bf06b208629f3cf261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07eab8dbecaf5bf06b208629f3cf261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a041a062a14d8231983d24d810a6c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a041a062a14d8231983d24d810a6c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "streetNumber": "2100", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 10000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-edson-queiroz-bairros-fortaleza-10000m2-aluguel-RS30000-id-2548339649/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com 2 banheiros, a poucos metros da Avenida Rui Barbosa.<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, academias, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Galp\u00e3o para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361275", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1034", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "314", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "8aa16193c5e5e22c77c6a167da02b0f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aa16193c5e5e22c77c6a167da02b0f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e558113a1e7cce8405a154c42ec765aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e558113a1e7cce8405a154c42ec765aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e08c4fc5db7a9d682805a3f6e45014ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e08c4fc5db7a9d682805a3f6e45014ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64ef279152b883762bfe8e17b9fe60c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64ef279152b883762bfe8e17b9fe60c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dfa0ebadd1affaa6b34adbafa313295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dfa0ebadd1affaa6b34adbafa313295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-aldeota-bairros-fortaleza-130m2-aluguel-RS5000-id-2530361275/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 2 quartos, a poucos metros da Avenida Bernardo Manuel.<br><br>- sala<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo supermercados, restaurantes, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Dend\u00ea - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551950811", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714715", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dende", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["TS:Esperan\u00e7a", "TS:Aracap\u00e9", "TS:Mondubim", "CS:Bom Frango", "CS:Ouro Azul", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:ClaraPan", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "VP:Casa Verde Ra\u00e7\u00f5es e Pet Shop"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6341", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "284", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f3e108333c2c432dc5193e97a8d3ea8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3e108333c2c432dc5193e97a8d3ea8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "459a8a675a4fdf7811382753b78886cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/459a8a675a4fdf7811382753b78886cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a787fbdc689bfd27d6a2ab9f6b5acb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a787fbdc689bfd27d6a2ab9f6b5acb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc74a6f21780ed9c8dc1da0da6c164f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc74a6f21780ed9c8dc1da0da6c164f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dend\u00ea", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-dende-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS500-id-2551950811/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["310"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial, a poucos metros do Cal\u00e7ad\u00e3o da Praia de Iracema.<br><br>- ambiente forrado<br>- cozinha<br>- arm\u00e1rios<br>- banheiro de servi\u00e7o<br>- sal\u00e3o<br>- 3 vagas de estacionamento<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Museu da Cultura Digital, Lupus Bier, estacionamentos, pousadas, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, Praia de Iracema - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358027", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060510", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1042", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["310"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "242", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "bfdd3c4daaec66523de2194b78cb229c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfdd3c4daaec66523de2194b78cb229c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58cd7b5574a42d5dc5b4da7905f4dd3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58cd7b5574a42d5dc5b4da7905f4dd3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b49ef863948ee16ae67974f965611c1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b49ef863948ee16ae67974f965611c1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89b553335d1f8395910821a62e8f38b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89b553335d1f8395910821a62e8f38b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f28c7b924056c807dd318e626df528f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f28c7b924056c807dd318e626df528f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 310m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-310m2-aluguel-RS6000-id-2530358027/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em pr\u00e9dio comercial, com vista para a Pra\u00e7a do Ferreira.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo ao Cineteatro S\u00e3o Luiz, farm\u00e1cias, lanchonetes, estacionamentos, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358034", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 1023", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "871", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "485"}, "yearlyIptu": "68", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "85"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "017537c0e5760c3772f2e2b5d8eb3ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/017537c0e5760c3772f2e2b5d8eb3ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd6071ae03722d7add72f5d72e63f611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd6071ae03722d7add72f5d72e63f611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a44615e0f85a72d5704f0dd20ef306f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a44615e0f85a72d5704f0dd20ef306f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS400-id-2530358034/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["680"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio duplex comercial com terreno, medindo 685m\u00b2, 05 salas, 02 lojas, galp\u00e3o, 05 WC's social, Box, dep\u00f3sito, \u00e1rea de servi\u00e7os, copa, piso cer\u00e2mica/cimento e estacionamento frontal.", "title": "PR\u00c9DIO para aluguel, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2474142497", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora (Fortaleza)", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "996", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["685"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "207", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "b23525bb26836c0dfd328da2aaf6015e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b23525bb26836c0dfd328da2aaf6015e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cf5808336ba5f43b8121f9cd3d74391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cf5808336ba5f43b8121f9cd3d74391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "471084edde2390b51151a8f0559a2183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/471084edde2390b51151a8f0559a2183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea35559e357b7537a8b2111fcc013ccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea35559e357b7537a8b2111fcc013ccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c989790296c0ea69899ce46614595a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c989790296c0ea69899ce46614595a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1331a112cc34c2e5c3c718614ccc5fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1331a112cc34c2e5c3c718614ccc5fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be325e0cd5f16e3e160e9d90726bd804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be325e0cd5f16e3e160e9d90726bd804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96d68d880e1d53a4c1f5aed9d4fa8e2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96d68d880e1d53a4c1f5aed9d4fa8e2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c29fcda6b63446455fd09b971da209d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c29fcda6b63446455fd09b971da209d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bccc438b9195735435d9e3a39a2bb0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bccc438b9195735435d9e3a39a2bb0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eeca9b80349587a91a04e793033e910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eeca9b80349587a91a04e793033e910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64601bad79a7cac1b319f322c9003c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64601bad79a7cac1b319f322c9003c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53fe0cd54bb002cebde8b553563f4796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53fe0cd54bb002cebde8b553563f4796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 680m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-680m2-aluguel-RS12000-id-2474142497/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, supermercados, bancos, redes de ensino, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja com lavabo, no Shopping Aldeota.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359370", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Sala 1528", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2526", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1492"}, "yearlyIptu": "60", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "492"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c00e6be6203b4f4f043bdd6325f38c0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c00e6be6203b4f4f043bdd6325f38c0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6264b50bbf1cfb9eadd41379b40083e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6264b50bbf1cfb9eadd41379b40083e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94fe45d62dbe1d59024f7dcd036cb7cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94fe45d62dbe1d59024f7dcd036cb7cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1000-id-2530359370/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BOXE para alugar no bairro MANOEL DIAS BRANCO", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862477", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.464937, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74797}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13893", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2aea94b0d0871981068fd071caba3174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aea94b0d0871981068fd071caba3174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34aaf79180db6cae828cc17fe4c0f7cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34aaf79180db6cae828cc17fe4c0f7cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f00657631c5d4c8993d2bd4a9fa7eeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f00657631c5d4c8993d2bd4a9fa7eeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "257e50a585e964df1c8ea842c703020d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/257e50a585e964df1c8ea842c703020d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS750-id-2547862477/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BOXE para alugar no bairro MANOEL DIAS BRANCO", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859724", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.464937, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74797}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13894", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9dc05182b55dedf96c2b53c01af8529e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc05182b55dedf96c2b53c01af8529e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c972262e9f599443b196631ee09d6b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c972262e9f599443b196631ee09d6b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31a30019bd094bf51847a9b2b68d0bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31a30019bd094bf51847a9b2b68d0bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b241057a67542dbf2c529c856d98fe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b241057a67542dbf2c529c856d98fe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS450-id-2547859724/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361175", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dende", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1717", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ef9ccfc3f92cd2086ef59a100eaf6a13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef9ccfc3f92cd2086ef59a100eaf6a13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19bcd86b3393223fc59e81ddcc451135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19bcd86b3393223fc59e81ddcc451135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c39d18b6ab311501c4b8ba75461f42c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c39d18b6ab311501c4b8ba75461f42c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c8a83dbb21f2ee6dee7ad4c1e20c92f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c8a83dbb21f2ee6dee7ad4c1e20c92f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5af0227de3bf21b77d5b5b4cdcaeb5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5af0227de3bf21b77d5b5b4cdcaeb5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86126de364d1e80994a3d6ff49ff2a0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86126de364d1e80994a3d6ff49ff2a0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28d335a267f3b9a2a720f75f5df583b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28d335a267f3b9a2a720f75f5df583b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af809d1a5997b378ef4a39c9985bb7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af809d1a5997b378ef4a39c9985bb7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dend\u00ea", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-dende-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2530361175/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "vaga de garagem no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Aguiar.", "title": "vaga de garagem no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Aguiar.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543224009", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio G 1 Vaga 28", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1404", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "150"}, "price": "150", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "37e69cc39bc67aac12cec69eda778ef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e69cc39bc67aac12cec69eda778ef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-aluguel-RS150-id-2543224009/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 12m\u00b2, piso em cer\u00e2mica,recep\u00e7\u00e3o (climatizada), copa, sala, WC social, lavabo (02 comum), 07 vagas de garagem rotativa e monitoramento.", "title": "SALA para aluguel, 7 vagas, Dionisio Torres - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "88248968", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [7], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1445", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1690"}, "yearlyIptu": "17", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "690"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "57768ef47a94188d4f5c9c1933f1ba15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57768ef47a94188d4f5c9c1933f1ba15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d49d0e0914944b1dc5bb2bf97be80f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d49d0e0914944b1dc5bb2bf97be80f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9df4ff4ac857c7a4a32c6f4c49a126e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9df4ff4ac857c7a4a32c6f4c49a126e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce6199ba02504297f9d1845f6b6f34fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce6199ba02504297f9d1845f6b6f34fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24026698d17217345336e7ea766eafa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24026698d17217345336e7ea766eafa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fecf845a48d3e3f92628dbf301e738a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fecf845a48d3e3f92628dbf301e738a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daa69346f825ffc41ae5e5a222519d7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daa69346f825ffc41ae5e5a222519d7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f23828ef628a945181e96feea0fb58a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f23828ef628a945181e96feea0fb58a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "862a5a19b18928cfa03aedafb426994c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/862a5a19b18928cfa03aedafb426994c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d853f3ca1766d656366c910d906b21e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d853f3ca1766d656366c910d906b21e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e52653774a69dc71c770ce8d85427855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e52653774a69dc71c770ce8d85427855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-12m2-aluguel-RS1000-id-88248968/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "SECURITY_24_HOURS", "KITCHEN", "SERVICE_AREA", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, a poucos minutos do Centro Fashion Fortaleza.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>* 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar do Corpo de Bombeiros, supermercado Guar\u00e1, unidades de sa\u00fade, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Jacarecanga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358315", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "Precision_NONE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": [], "complement": "Edif\u00edcio J Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1689", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "760"}, "yearlyIptu": "151", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "160"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3ce3267e2f798df8389728b199917ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ce3267e2f798df8389728b199917ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78f57a744e1d3699f5a8f961047fc3cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f57a744e1d3699f5a8f961047fc3cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef544119e987a8d2b6872dee5244a719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef544119e987a8d2b6872dee5244a719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2f570d86f6ff39264487248766a4754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2f570d86f6ff39264487248766a4754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c3d0bb2ee88ad281c5270d239dba0f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c3d0bb2ee88ad281c5270d239dba0f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a4290b2a80e0ab6278083ecc5c8d559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a4290b2a80e0ab6278083ecc5c8d559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a87a6c9cc666a14690d32d82f8d5dff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a87a6c9cc666a14690d32d82f8d5dff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf9ce2e7e7feb83ed6acd2eb7ccb90f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf9ce2e7e7feb83ed6acd2eb7ccb90f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d6f9130c53d7b596d87f626f50b6c4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d6f9130c53d7b596d87f626f50b6c4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1135da41482b7fff5988e03981e23972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1135da41482b7fff5988e03981e23972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d84d5c0ca72866ead906647e4acb5a2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d84d5c0ca72866ead906647e4acb5a2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e90a29cd1c7199753fc05e385ae7a646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e90a29cd1c7199753fc05e385ae7a646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d5151d33906197ae5e977f18b4b6457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d5151d33906197ae5e977f18b4b6457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS600-id-2530358315/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358872", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1727", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "253cd19708956ce25ce7cfc14aa03361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/253cd19708956ce25ce7cfc14aa03361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9afc44bf71bffe642a33921149f2f81d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9afc44bf71bffe642a33921149f2f81d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56d26658936aa3a3c8a35465167e58ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56d26658936aa3a3c8a35465167e58ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eb0b340e69aa6d895ca69af9bd2fe27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eb0b340e69aa6d895ca69af9bd2fe27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841154e181215383b665102999d21e7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841154e181215383b665102999d21e7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56685d023ad1a94746f9ed58eaf0ca3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56685d023ad1a94746f9ed58eaf0ca3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5f592c268347ff2cd5c4c6a4d0f176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5f592c268347ff2cd5c4c6a4d0f176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eff8dbf1563ce2a2d2103c06b65ee580", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eff8dbf1563ce2a2d2103c06b65ee580/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2530358872/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361173", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1724", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "1c83fe8c7a48d15a659983d8da11f52d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c83fe8c7a48d15a659983d8da11f52d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60336baef6d0ef95e1e867dc92fce900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60336baef6d0ef95e1e867dc92fce900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f643f9b4ff30cf1f9855972f624688c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f643f9b4ff30cf1f9855972f624688c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c08e1bf6e285fd8608ab8c2e80ee6a24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c08e1bf6e285fd8608ab8c2e80ee6a24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "984c2bf018ecf6dc859f149b03c7b068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/984c2bf018ecf6dc859f149b03c7b068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "294fb2d1cf90fdebb58c058bf0d177dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/294fb2d1cf90fdebb58c058bf0d177dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e02bf3728a34ae305458d6859547475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e02bf3728a34ae305458d6859547475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05d0f3c574745f8b668a38148f3cbdf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d0f3c574745f8b668a38148f3cbdf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2530361173/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360189", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1726", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "139202ddfca005ff1f745d1dfd883c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/139202ddfca005ff1f745d1dfd883c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93802476678f681f833e01defd205290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93802476678f681f833e01defd205290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "350eab840f08bae89c098ada9f199526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/350eab840f08bae89c098ada9f199526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c68b51291c0449324172f3e6ff38cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c68b51291c0449324172f3e6ff38cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95359e7a4cc4010856e816fca38db065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95359e7a4cc4010856e816fca38db065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a1a44c2e4bf9d80c916c375c78fe58c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a1a44c2e4bf9d80c916c375c78fe58c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2abc770869b5ae3481a3c57d7a2ade68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2abc770869b5ae3481a3c57d7a2ade68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09585d2d6731451bb13359819588d0c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09585d2d6731451bb13359819588d0c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2530360189/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360191", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 16", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1728", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "392669f0f6e3e95aabe8f55e9fbc005d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/392669f0f6e3e95aabe8f55e9fbc005d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c4bb6b294dd3f7f270997aa13d502bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c4bb6b294dd3f7f270997aa13d502bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a499b3d3314eda1f242d883791fd78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a499b3d3314eda1f242d883791fd78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3c07b6d2d38599e9cea196667d64ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3c07b6d2d38599e9cea196667d64ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d74a5baa91d530fd9636b6b2784fa4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d74a5baa91d530fd9636b6b2784fa4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d147f0a2b62e178ac0cd4fbd850fcee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d147f0a2b62e178ac0cd4fbd850fcee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "185a03ebd846e1d33a24875c0017fbd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/185a03ebd846e1d33a24875c0017fbd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9872af940f54a0e86d3f8106d0e0d61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9872af940f54a0e86d3f8106d0e0d61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2530360191/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360190", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1725", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c822bf734cae8468ea4db7a8cfc1ec06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c822bf734cae8468ea4db7a8cfc1ec06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b327b50074a2943a538dd413c8061aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b327b50074a2943a538dd413c8061aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42168004b0aaad66bbb11f8cf9a87186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42168004b0aaad66bbb11f8cf9a87186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94bfa89374c478a94c8f63d387a0a419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94bfa89374c478a94c8f63d387a0a419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba0af621b2cf9ea8da5d670d9508c455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba0af621b2cf9ea8da5d670d9508c455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4962c2ec06ec64c6d7817856c174d176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4962c2ec06ec64c6d7817856c174d176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e681d419146d421d7b501d235e6c2813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e681d419146d421d7b501d235e6c2813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff66c709e547d04e7c9e4303b76c2499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff66c709e547d04e7c9e4303b76c2499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2530360190/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360188", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 17", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1729", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ab615efc80305724a5be5e125717d215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab615efc80305724a5be5e125717d215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b3f2bacfd7f723d1c627343ba18e899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b3f2bacfd7f723d1c627343ba18e899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fca43f113849f1844737969a58fe9b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca43f113849f1844737969a58fe9b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49d265994ed21b0e84408f657e11f024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49d265994ed21b0e84408f657e11f024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "185872ef1353741fdd9ae4632909e533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/185872ef1353741fdd9ae4632909e533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0644027ad0850ff1e0272fea125519c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0644027ad0850ff1e0272fea125519c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99cdfd3dfc0976007c73a2f709b52ff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99cdfd3dfc0976007c73a2f709b52ff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8e398d220daa0207fbb99514279f7db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8e398d220daa0207fbb99514279f7db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2530360188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala, wc social. Excelente Sala.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551630923", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "77", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728468}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Comandante Vital Rolim Sala 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10757", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1290"}, "price": "1290", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "876fbc515d455f79976f7ceead20684f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/876fbc515d455f79976f7ceead20684f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "460268578aee6606747dfc7402a3652c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/460268578aee6606747dfc7402a3652c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c0bc0abc3fdc53a9a97529cad4107f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c0bc0abc3fdc53a9a97529cad4107f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08364658f438c9e42968740da0a9665", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08364658f438c9e42968740da0a9665/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "streetNumber": "77"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-56m2-aluguel-RS1290-id-2551630923/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Sala Comercial na Oliveira Paiva com Localiza\u00e7\u00e3o Privilegiada, com 23m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 1 WC Social.<br>N\u00e3o Fique de Fora Dessa, Confira!!!!<br><br>REF: 02245<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO A ALTERA\u00c7\u00d5ES SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 02245 - Excelente Sala Comercial!", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559428451", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "Sala 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0032", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "fea35b19c79103e6ec343298ec3f2441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea35b19c79103e6ec343298ec3f2441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27934096d483fdbff0a195195314f184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27934096d483fdbff0a195195314f184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee93ebb726da052ceaa3af0d81c61d4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee93ebb726da052ceaa3af0d81c61d4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9975a3b03936688355099a7e76d423f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9975a3b03936688355099a7e76d423f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS650-id-2559428451/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 20m\u00b2, 1 quarto, WC social.<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, na Av. Raul Barbosa!<br><br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO. -", "title": "REF: 04016 - Quitinet no Alto da balan\u00e7a!", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560183098", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850665", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida imagem F\u00e1tima"], "complement": "Apartamento 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1653", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "0a60f26f74f8a102a20da8d3b602ec0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a60f26f74f8a102a20da8d3b602ec0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddfa622fc5954bd8e4b9400f7f74840d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddfa622fc5954bd8e4b9400f7f74840d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "843f9122b330ede44f9b60c8d5e5f78e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/843f9122b330ede44f9b60c8d5e5f78e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69918f6f9ebc107bf1cc309f28ff31e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69918f6f9ebc107bf1cc309f28ff31e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "716db3fc39bab63472651ab29e79f250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/716db3fc39bab63472651ab29e79f250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14a2473bd45b711db41a7083f43fb802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14a2473bd45b711db41a7083f43fb802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-aerolandia-bairros-fortaleza-com-garagem-20m2-aluguel-RS400-id-2560183098/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["390"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro PAPICU", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549966289", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 1004 Apartamento 1016", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13951", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["390"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10270"}, "price": "10270", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "7884b6f4eb22342c6af03ecafe0087ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7884b6f4eb22342c6af03ecafe0087ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "354a6923039ee06c9b258020219de7b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/354a6923039ee06c9b258020219de7b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac2ad8144a200eb26bc032ceec5e3163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac2ad8144a200eb26bc032ceec5e3163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83e789b4de6f97705900004d408e23b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83e789b4de6f97705900004d408e23b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 390m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-390m2-aluguel-RS10270-id-2549966289/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARKING", "CONCIERGE_24H", "DISABLED_ACCESS", "TRUCK_ENTRANCE", "RAMP", "REFECTORY", "DRESS_ROOM", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["325"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO 3 GALP\u00d5ES E 2 LOTES DE ESQUINA<br><br>PODEMOS AVALIAR ALUGANDO TUDO COM UM PRE\u00c7O ESPECIAL<br><br>Galp\u00e3o 1 com 14x25 totalizando 350 metros<br>Galp\u00e3o 2 com 20x25 totalizando 500 metros<br>Galp\u00e3o 3 com 25x25 totalizando 625 metros", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel possui 1795 metros quadrados em Tabapu\u00e1 Bras\u00edlia - Caucaia - CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529796079", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [16], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60360845", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "7001", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.594617, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740141}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mister Hull", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Padre Andrade", "CS:Yummy Potes", "CS:am pm", "CS:Sabor de Mel", "VP:CliniPet", "VP:Luan Ra\u00e7\u00f5es"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "galpoes", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "40bcdef5-c926-d574-307e-a0e81ee45e3a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85982247000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982247000", "stamps": []}, "account": {"id": "40bcdef5-c926-d574-307e-a0e81ee45e3a", "name": "MF im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d209352d1f4d6988840e6ad21a20256b.jpg", "licenseNumber": "1263-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 601818, "phones": {"primary": "85982247000", "mobile": "85982247000"}}, "medias": [{"id": "29d90c4f862bcb559d4bf846e971c6af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29d90c4f862bcb559d4bf846e971c6af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99032e36c9475b1c226bae636bc9764f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99032e36c9475b1c226bae636bc9764f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ddb6d32c354af900517989ed0255360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ddb6d32c354af900517989ed0255360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c144f0a2d60d920e588949ea4700f9b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c144f0a2d60d920e588949ea4700f9b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d06bd1f9ee9de79ec9c27dfc5c467d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d06bd1f9ee9de79ec9c27dfc5c467d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6adaf7e0ada8d4617c04ede587bd18a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6adaf7e0ada8d4617c04ede587bd18a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1980ece3ee35f8edc65d52c7f040645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1980ece3ee35f8edc65d52c7f040645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae067d9bb23cdeb3d9eab531e9dc4e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae067d9bb23cdeb3d9eab531e9dc4e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8cf334a7aedcc0a1b23c64f60592a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8cf334a7aedcc0a1b23c64f60592a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98514b0fa95405115d203d65a73e84f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98514b0fa95405115d203d65a73e84f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "382451cbf8ac3aec0758684300b6d3aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/382451cbf8ac3aec0758684300b6d3aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b08a0e7ae8c24f46d9e0fa81d2b38d3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b08a0e7ae8c24f46d9e0fa81d2b38d3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MF im\u00f3veis", "href": "/601818/mf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "Avenida Mister Hull", "streetNumber": "7001"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 325m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-325m2-aluguel-RS8000-id-2529796079/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["260"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ESPETACULAR! Ideal para o seu neg\u00f3cio, terreno localizado na Rua Manuel Jesu\u00edno,626A com \u00e1rea total 10 x 26 = 260m\u00b2.", "title": "ESPETACULAR! Ideal para o seu neg\u00f3cio, terreno localizado na Rua Manuel Jesu\u00edno,626A com \u00e1rea total", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342150", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "626", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48451, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725445}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manuel Jesu\u00edno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3712", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["260"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "fd17b55dd5bf97a8f389f19b12041fb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd17b55dd5bf97a8f389f19b12041fb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d451bd95f150b8f5a449688677c8693", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d451bd95f150b8f5a449688677c8693/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faa0b6a2400f719133c597c3aad46c3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faa0b6a2400f719133c597c3aad46c3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0e14a7827e30177e60eb414fdaad654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0e14a7827e30177e60eb414fdaad654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffcaa22e6c70abc1d75363fb257e2b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffcaa22e6c70abc1d75363fb257e2b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a05e16259c290cecdb182f3511d5e509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a05e16259c290cecdb182f3511d5e509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54392dd1115f04e83402e8bbc34ceea4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54392dd1115f04e83402e8bbc34ceea4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Manuel Jesu\u00edno", "streetNumber": "626"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 260m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-varjota-bairros-fortaleza-260m2-aluguel-RS2200-id-2548342150/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento, a poucos minutos do Shopping Parangaba<br><br>- sala <br>- cozinha<br>- 3 quartos (sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- varanda<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Supermercado Pinheiro, rede de ensino, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Itaperi - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561644862", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Vila Pery", "TS:Montese", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2194", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "65", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "0217ffcfa657b63223c46f70b048ea64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0217ffcfa657b63223c46f70b048ea64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3afa2b51b0afb24f94cf406bbe95c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3afa2b51b0afb24f94cf406bbe95c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d932d24c51e388661fe793844ca26cb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d932d24c51e388661fe793844ca26cb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "659b4e41bf3ceb15cb81c2b153921f5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/659b4e41bf3ceb15cb81c2b153921f5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-76m2-aluguel-RS900-id-2561644862/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "INTERCOM", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["216"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA vende (RA):<br><br>::: Aceita Financiamento :::<br>Somos Correspondente Banc\u00e1rios:<br>(CAIXA, ITAU, BRADESCO e SANTANDER)<br><br>Salas Comerciais com Galp\u00e3o no Bairro J\u00f3quei Clube - 336m\u00b2.<br>Ideal para Locadora de Ve\u00edculos, Armaz\u00e9ns, Academias,<br>F\u00e1bricas, Oficina e Distribuidoras.<br><br>::: CARACTER\u00cdSTICAS<br>::: Galp\u00e3o 264 m\u00b2<br>::: 16 Vagas para carros coberto)<br>::: 04 Quartos, com 02 Su\u00edte;<br>::: 04 Banheiros ;<br>::: 02 Sala;<br>::: 01 Cozinha;<br>::: 01 Escrit\u00f3rio;<br>::: 01 Varanda;<br>::: \u00c1rea de Servi\u00e7o;<br><br>::: Posi\u00e7\u00e3o: Poente<br>::: Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Norte Shopping J\u00f3quei, Faculdades Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus, Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>::: Para Maiores Informa\u00e7\u00f5es:<br>::: Setor Vendas (85) 99618.6654<br>::: Setor Loca\u00e7\u00e3o (85) 99945.4898 -", "title": "Galp\u00e3o, 216 m\u00b2 - venda por R$ 600.000,00 ou aluguel por R$ 4.000,00/m\u00eas - Henrique Jorge - Fortaleza", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562614903", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [16], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0010", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["336"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "600000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "6644e6612077d695f17d7419bcb661a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6644e6612077d695f17d7419bcb661a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98fb9cac7da7306e1fc0bd4c322c005e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98fb9cac7da7306e1fc0bd4c322c005e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41d2264aa92dc750c5b8a0c00bb63c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41d2264aa92dc750c5b8a0c00bb63c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1cee490660e23fbdfdc72b29f99051c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1cee490660e23fbdfdc72b29f99051c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3989214d74d0656cc095c4ca6a633f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3989214d74d0656cc095c4ca6a633f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ee814d90efbda9ab1739b1550d2c0e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ee814d90efbda9ab1739b1550d2c0e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c029d03e63350c7f5a7a79006920125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c029d03e63350c7f5a7a79006920125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f5ed88b623877106d2a3d434a6f079f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f5ed88b623877106d2a3d434a6f079f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 216m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-henrique-jorge-bairros-fortaleza-com-garagem-216m2-venda-RS600000-id-2562614903/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["277"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja 277m\u00b2, sala, wc, cozinha.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861216", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4129", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.561826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.716064}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6988", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["277"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9a1c74bd9639fdf5b52ac768674c37f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a1c74bd9639fdf5b52ac768674c37f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6b002c351d95163cdc717b3072ffbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b002c351d95163cdc717b3072ffbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0afde471690d85fac7a7bbf84dcd3b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0afde471690d85fac7a7bbf84dcd3b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85014d5712d5b69ac59c92c2be3b8e3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85014d5712d5b69ac59c92c2be3b8e3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "4129"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 277m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-277m2-aluguel-RS1200-id-2547861216/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 quarto, 01 wc", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862653", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "117", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521085, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725107}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13686", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3aeb875c41c8960ced5a75e6c80efc96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aeb875c41c8960ced5a75e6c80efc96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f8e814b4971a86a9c475175cbe821a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f8e814b4971a86a9c475175cbe821a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf7db830141bdbd75fc881d050b8e3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf7db830141bdbd75fc881d050b8e3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec2826cf00754906e0adc4443c0de5b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec2826cf00754906e0adc4443c0de5b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c7b4f5eab5ea7b3f66acd0608850484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c7b4f5eab5ea7b3f66acd0608850484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c7657ce8a5ab3c6e063140a8fce9fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c7657ce8a5ab3c6e063140a8fce9fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c16c7872b9307af4cdec9381f09939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c16c7872b9307af4cdec9381f09939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a9d5a446f8ccfd336c38c704d350ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a9d5a446f8ccfd336c38c704d350ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "streetNumber": "117", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-2547862653/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["211"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro CENTRO", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561789774", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10788", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["211"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5275"}, "price": "5275", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "6d989bc793837812ca7fd54a3b2fbd19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d989bc793837812ca7fd54a3b2fbd19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 211m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-211m2-aluguel-RS5275-id-2561789774/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, a uma quadra da Av. Washington Soares.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Via Sul Shopping, supermercado Assa\u00ed Atacadista, farm\u00e1cia Pague Menos, restaurante Fogo Campeiro, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360788", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3506", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "219", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "b2efdbb0e6cf8fa9fb5ab48fb3a37b60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2efdbb0e6cf8fa9fb5ab48fb3a37b60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c06eb4dd71a8791d3f7016365199945a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c06eb4dd71a8791d3f7016365199945a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d900060cd63659d2d35aea845614a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d900060cd63659d2d35aea845614a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS1000-id-2530360788/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE CASA EM CONDOM\u00cdNIO (sem cobran\u00e7a de condominio) NO BAIRRO COA\u00c7U EM MESSEJANA, 02 QUARTOS , 1 BANHEIRO, SALA, COZINHA BALCAO EM GRANITO, GARAGEM E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, fica proximo a Ce 040.<br>A casa de condom\u00ednio com cerca eletrica no bairro Coa\u00e7u/Messejana com 50 metros quadrados. <br>Proximo ao Pinheiro Supermercado e CE 040<br><br>A apenas alguns instantes de restaurantes, padarias, igrejas, shoppings, escolas, estacionamentos, hospitais, farm\u00e1cias.<br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado com port\u00e3o autom\u00e1tico por controle.<br><br>Sem cobranca de condominio<br>IPTU isento para 2021", "title": "Excelente casa condom\u00ednio fechado em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o Messejana, proximo a CE 040.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["CONDOMINIUM"], "id": "93677681", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "40", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486019, "source": "GOOGLE", "lat": -3.836541}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alexandre Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "77", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER"], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991591231", "stamps": []}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "phones": {"primary": "8532683319", "mobile": "85991591231"}}, "medias": [{"id": "4aee964c7b144820ce84d020ec834105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aee964c7b144820ce84d020ec834105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d96a1792116c3fcd3c80c14639c8ccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d96a1792116c3fcd3c80c14639c8ccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d6c027cedb236a52147e0c495131130", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d6c027cedb236a52147e0c495131130/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c05f2acd1c25777bf1653a4c1a900dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c05f2acd1c25777bf1653a4c1a900dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d7ae75a41218b2ab36d92f2770b6c74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d7ae75a41218b2ab36d92f2770b6c74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a24b897a5c08d059d94db5675ad9e438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a24b897a5c08d059d94db5675ad9e438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ca0ba17b5b4bdf92aee4b76bf41a36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ca0ba17b5b4bdf92aee4b76bf41a36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d65c70d6c5cdc1963f7e1d7308085295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d65c70d6c5cdc1963f7e1d7308085295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30f69a570eecb809ba0e6f42fa120218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30f69a570eecb809ba0e6f42fa120218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d626f1e85f6ddb68b73a4ef5f3d037e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d626f1e85f6ddb68b73a4ef5f3d037e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46ad4533bb977b6be0dc124aa417fecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ad4533bb977b6be0dc124aa417fecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0cec14e5824685e86bb597b1c1fd7ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0cec14e5824685e86bb597b1c1fd7ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59137215dbedf60385e5ab08b166e1b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59137215dbedf60385e5ab08b166e1b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a894c426a8cd1420d65caa628c676049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a894c426a8cd1420d65caa628c676049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e91942cb52773a8ee3876997fa4b405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e91942cb52773a8ee3876997fa4b405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dfba03d15aeaf364323909e66c5e092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dfba03d15aeaf364323909e66c5e092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Alexandre Vieira", "streetNumber": "40", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS750-id-93677681/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["535"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O COM 535m\u00b2, P\u00c9 DIREITO DE 6m, COM 2 WC'S, 4 SALAS, RECEP\u00c7\u00c3O E \u00d3TIMO ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.", "title": "GALP\u00c3O para aluguel, Cajazeiras - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549649964", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8701", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3600"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "bcc248c1caf158a6ab40655b8b5f77e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcc248c1caf158a6ab40655b8b5f77e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7244e7555f1e13488ce619eae3396fd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7244e7555f1e13488ce619eae3396fd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce241e64180afe232a6a200d7b089e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce241e64180afe232a6a200d7b089e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4717b3587787939baa93c17e7c938514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4717b3587787939baa93c17e7c938514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dde9b612dd052c6c47f51ae8b0c07ec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dde9b612dd052c6c47f51ae8b0c07ec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e993a3ccb0e4b2e29cddad83011eafc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e993a3ccb0e4b2e29cddad83011eafc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 535m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cajazeiras-bairros-fortaleza-535m2-aluguel-RS8000-id-2549649964/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["19"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento medindo 19m\u00b2, com sala em conjunto com a cozinha, 01 su\u00edte. Piso em cer\u00e2mica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550861370", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Apartamento 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8734", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["19"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "db361b557c358e85cdc0228a07198823", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db361b557c358e85cdc0228a07198823/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b03f7039eea158de37bd1e8075161b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b03f7039eea158de37bd1e8075161b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a63805ad7fd22c06cc4b322afc540671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a63805ad7fd22c06cc4b322afc540671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b62384de43ffb56def8732376f5f4daf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b62384de43ffb56def8732376f5f4daf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6907b071dc4f77dda9a7d7a8d20ffca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6907b071dc4f77dda9a7d7a8d20ffca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f1282e56c94580e31f22fa7883b696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f1282e56c94580e31f22fa7883b696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 19m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-19m2-aluguel-RS480-id-2550861370/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA ALUGA (MC) :::: R$ 2.700,00 Reais<br><br>=> LOJA COMERCIAL COM DUAS FRENTES<br>=> FRENTE PRINCIPAL LOCALIZADO NA AVENIDA BEZERRA DE MENEZES<br>=> IDEAL PARA OS MAIS DIVERSOS TIPOS DE ATIVIDADES COMERCIAIS.<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> DUAS FRENTES<br>=> Recep\u00e7\u00e3o<br>=> 01 Banheiros<br>=> Sal\u00e3o AMPLO<br>=> DEP\u00d3SITO<br><br><br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas -", "title": "Ponto Comercial Na Bezerra De Menezes", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528440458", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Parada linha 725", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0020", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "2363d1709c6afde6c60c34c4a16c1777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2363d1709c6afde6c60c34c4a16c1777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa3105534f69f8d9165defd5f80f847a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa3105534f69f8d9165defd5f80f847a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abd5d4f9984c4e9eb6a04bc793f7afbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abd5d4f9984c4e9eb6a04bc793f7afbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "540480683939cc53233d305b0dd303fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/540480683939cc53233d305b0dd303fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15947c412e4da827ca654aa2e9d742ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15947c412e4da827ca654aa2e9d742ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b508d2cd11fab7346f87d1421799214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b508d2cd11fab7346f87d1421799214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2c14bc44f91cd6426c82329768f56ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2c14bc44f91cd6426c82329768f56ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b5a1da5fe1d4ea8a35dc75d4f28f0d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b5a1da5fe1d4ea8a35dc75d4f28f0d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c343ad7458f420bf21f45c3729433e47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c343ad7458f420bf21f45c3729433e47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e35aea22bf65418a9a11fcae894da98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e35aea22bf65418a9a11fcae894da98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "952a7e9653adc011e17d3a1dbc3a817e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/952a7e9653adc011e17d3a1dbc3a817e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e327d65b09dc350a17c3f38676cf44a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e327d65b09dc350a17c3f38676cf44a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc5fafdd122fe0ca020eaf207cd3d7f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc5fafdd122fe0ca020eaf207cd3d7f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-farias-brito-bairros-fortaleza-com-garagem-200m2-aluguel-RS2700-id-2528440458/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["197"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro CENTRO", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561791162", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10866", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["197"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4925"}, "price": "4925", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "16df1c58b0f557fd9a7a4ac26720f646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16df1c58b0f557fd9a7a4ac26720f646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 197m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-197m2-aluguel-RS4925-id-2561791162/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["954"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno medido 954m\u00b2, pr\u00f3ximo \u00e0 Fanor.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861191", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191195", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.461766, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748087}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Gomes Guimar\u00e3es", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Fuxiko beer", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4978", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["954"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "44acb53c4f07c5afb6954d2dae7d4992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44acb53c4f07c5afb6954d2dae7d4992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4747d0ef52f5d166d306e9a38445d73c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4747d0ef52f5d166d306e9a38445d73c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58a9f8668a0ed45686b7ed2797d2f106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58a9f8668a0ed45686b7ed2797d2f106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af3e199c2fde00f3d51eab0f8728fd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af3e199c2fde00f3d51eab0f8728fd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed61727f29fac8cc042ed33a2993248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed61727f29fac8cc042ed33a2993248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c24439aa21ab6ff3798f5f59ab61f1cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c24439aa21ab6ff3798f5f59ab61f1cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "098642288327b9aec29b666d31715c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/098642288327b9aec29b666d31715c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2358dec5add0f2ebdc3d50eb8f599cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2358dec5add0f2ebdc3d50eb8f599cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Rua Ant\u00f4nio Gomes Guimar\u00e3es", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 954m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-954m2-aluguel-RS5000-id-2547861191/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["264"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 3 vagas de garagem<br>- sala de estar e jantar<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Supermercado Super Portugal, academias, restaurantes, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 3 quartos, quase esquina com Avenida Jos\u00e9 Leon.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530354341", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2361", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["264"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "98", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f5f04fd19b779379b8e04c382ed5bc09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5f04fd19b779379b8e04c382ed5bc09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1871822ba975769bc829d6960a60d81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1871822ba975769bc829d6960a60d81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8084e0a715016269c4fba196757d7d36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8084e0a715016269c4fba196757d7d36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53270408a96e1c9344cb48804cc35d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53270408a96e1c9344cb48804cc35d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac9e045491ee570df2f7e73c7a67f41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac9e045491ee570df2f7e73c7a67f41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9199e022b62d9d904b2f21f41deffbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9199e022b62d9d904b2f21f41deffbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03c8245fdbf9cfd0503b5cc9c508ac21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03c8245fdbf9cfd0503b5cc9c508ac21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e752c3247b2001ad3a18f2e539f96540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e752c3247b2001ad3a18f2e539f96540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dea2c1d25622c87c0d7a54d966f26bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dea2c1d25622c87c0d7a54d966f26bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "024e59dae3285e7d9112e79d5191a803", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/024e59dae3285e7d9112e79d5191a803/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d12122b850dedd4641c1c90c3dcb90cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d12122b850dedd4641c1c90c3dcb90cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 264m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-264m2-aluguel-RS2800-id-2530354341/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- quarto<br>- cozinha<br>- banheiro social<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, fica pr\u00f3ximo a escolas, academia, restaurantes, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa 1 quarto, no bairro Henrique Jorge, a poucos metros do supermercado Cometa.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359596", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Yummy Potes", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1281", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "0aeb3a0f103e0fdd9b44e9cf37d2bdb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aeb3a0f103e0fdd9b44e9cf37d2bdb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c890160933be22c305072849218d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c890160933be22c305072849218d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aa717d1c6905d8ae19eb5b29e3b82a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aa717d1c6905d8ae19eb5b29e3b82a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e4737504ec7f474a48c7bb66a910dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e4737504ec7f474a48c7bb66a910dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aaf799d710351e1e41bb3aa7b2dd0e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aaf799d710351e1e41bb3aa7b2dd0e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc4016c6787f5e59d9667ab7fe9f310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc4016c6787f5e59d9667ab7fe9f310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1591df5ba8a638a3696654680e7e6a26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1591df5ba8a638a3696654680e7e6a26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abc1f2aae94f1a6b8522d7cbc4f9248d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abc1f2aae94f1a6b8522d7cbc4f9248d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS400-id-2530359596/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado \u00e0 R. Batista de Oliveira esquina com Desembargador Lauro Nogueira (loca\u00e7\u00e3o total ou fracionada) no Papicu, Com dimens\u00f5es de 80m de frente por 100m de fundo totalizando 8000m\u00b2.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860316", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60176032", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473886, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738181}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Batista de Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "Esquerda", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5013", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "fb24729d2aad49ede484078fd55d691b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb24729d2aad49ede484078fd55d691b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d785e36755031934672e224c0b129298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d785e36755031934672e224c0b129298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Doutor Batista de Oliveira", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8000m2-aluguel-RS15000-id-2547860316/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["720"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com medidas de 24m X 30m, \u00e1rea total 720m\u00b2.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860328", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830555", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "237", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.465957, "source": "GOOGLE", "lat": -3.80969}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maximino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Anjo Azul", "SC:Nayrton Bike", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10457", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["720"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d41e0db4818ae1c1b06ca427cf624b0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d41e0db4818ae1c1b06ca427cf624b0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8fd79b8205152827106f9621e2ad76f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8fd79b8205152827106f9621e2ad76f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5f5b7f4a6e6bf6f24b692a635949b6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5f5b7f4a6e6bf6f24b692a635949b6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af01164a1ed24af2016629482baa25af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af01164a1ed24af2016629482baa25af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8a6b5a715ad82ea62a3424bc9798c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8a6b5a715ad82ea62a3424bc9798c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Rua Maximino", "streetNumber": "237"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 720m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-720m2-aluguel-RS1500-id-2547860328/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "sal, wc", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860396", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10925", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1890"}, "price": "1890", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "f572c8a97d106d9ba43c24b566cceb0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f572c8a97d106d9ba43c24b566cceb0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d98b3e6e949c336371e5aaff757621c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d98b3e6e949c336371e5aaff757621c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88d2cb1c35532f080518ed5264bc7f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88d2cb1c35532f080518ed5264bc7f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8afcd2bc60a8956e830c8227e6b7306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8afcd2bc60a8956e830c8227e6b7306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e513a65763ac71980be4f5753c63b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e513a65763ac71980be4f5753c63b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a00054ab5eac7e4c2f73d16122f4cea7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a00054ab5eac7e4c2f73d16122f4cea7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de3683acfb710c2a94108c8a48cd792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de3683acfb710c2a94108c8a48cd792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b29a0d92a9b869a6f34f09bac2f319f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b29a0d92a9b869a6f34f09bac2f319f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS1890-id-2547860396/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["498"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno pr\u00f3ximo a Fanor medido 13m de frente por 38m de fundos totalizando 498m\u00b2.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861878", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192072", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477521, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746426}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Andrade Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6530", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["498"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "18271c29c0ef2f471042aae6723f274e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18271c29c0ef2f471042aae6723f274e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e2db5980d7acca4277aad54e1d0bcac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e2db5980d7acca4277aad54e1d0bcac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c754bcb16cbed39587843caa29ee137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c754bcb16cbed39587843caa29ee137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e056218e731e54a2833bb709da9e7434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e056218e731e54a2833bb709da9e7434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b80aba39bd661d6582a43f96114a2a81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b80aba39bd661d6582a43f96114a2a81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Andrade Furtado", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 498m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-coco-bairros-fortaleza-498m2-aluguel-RS1000-id-2547861878/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["186"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial medindo 221m\u00b2 \u00e1rea total e 186m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, posi\u00e7\u00e3o nascente, 03 salas, 02 sal\u00f5es, 03 WC social, \u00e1rea de servi\u00e7o, copa, recep\u00e7\u00e3o, arm\u00e1rios, grades, piso em cer\u00e2mica e quintal.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "88248924", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1494", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["221"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "yearlyIptu": "1483", "price": "2900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "66a1a7457db5aa1cfbe23e0949372d93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a1a7457db5aa1cfbe23e0949372d93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3777eb7f556c324e6915ec2d1229fba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3777eb7f556c324e6915ec2d1229fba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a1f0187e3f7153660c114b2e1fba4c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a1f0187e3f7153660c114b2e1fba4c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf04179e0d0daecc117460e5b8f0d0ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf04179e0d0daecc117460e5b8f0d0ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d1407d739db933d316068eb6785bcd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d1407d739db933d316068eb6785bcd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceffb6b06effc0e74187ec70a3cfddd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceffb6b06effc0e74187ec70a3cfddd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b513932814fa33e78578f51160a2788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b513932814fa33e78578f51160a2788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccab05b0baac3f792125c0889a91c402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccab05b0baac3f792125c0889a91c402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88093a3b370d92e2795226f3649163b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88093a3b370d92e2795226f3649163b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e437e933726a0a9dbc240afafc2a2f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e437e933726a0a9dbc240afafc2a2f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d58e4ac76f13db1e830205b1bf8c471f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d58e4ac76f13db1e830205b1bf8c471f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 186m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-186m2-aluguel-RS2900-id-88248924/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "INTERNET_ACCESS", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa comercial em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o, ideal para CLINICA, consult\u00f3rios prontos, no Dion\u00edsio Torres, com 120m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, 06 consult\u00f3rios, 02 Wc's, copa, \u00e1rea de servi\u00e7o e estacionamento frontal.", "title": "CASA COMERCIAL para aluguel, 3 vagas, Dionisio Torres - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558320929", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "854", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3700"}, "yearlyIptu": "3263", "price": "3700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "2c14dd734c7ed150e35e56d79e59cace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c14dd734c7ed150e35e56d79e59cace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS3700-id-2558320929/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2508"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Rua Francisco Glic\u00e9rio, 1742 Esquina com a rua delta e rua Sui\u00e7a.<br><br>Terreno com tr\u00eas frentes medindo 2.508,00m\u00b2,<br>Loca\u00e7\u00e3o comercial para dep\u00f3sito (armazenamento) de materiais e estacionamento de ve\u00edculos.<br><br>Valor da loca\u00e7\u00e3o: R$2.500,00 -", "title": "Terreno para alugar, por R$ 2.500/m\u00eas - Manuel S\u00e1tiro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451713934", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60713065", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1742", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.577062, "source": "GOOGLE", "lat": -3.794445}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Glic\u00e9rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manuel Satiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Nutripan", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0156", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2508"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "84142194b265aa8ee01fbf50f2549339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84142194b265aa8ee01fbf50f2549339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ed7ef61581f8bd1066751fcabf8719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ed7ef61581f8bd1066751fcabf8719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18d3ae1323ac7cca92f3884ea266dc0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18d3ae1323ac7cca92f3884ea266dc0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "295ee6ddd1693bf8b61d816df203fd81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295ee6ddd1693bf8b61d816df203fd81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e055d4877a9ebc8e8be810052bfb4979", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e055d4877a9ebc8e8be810052bfb4979/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ca3b07a0bfdc1b2a2a871966c170219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ca3b07a0bfdc1b2a2a871966c170219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00f62292ecf4fe2b9c663c59053212b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00f62292ecf4fe2b9c663c59053212b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14fdfbd0b3745a882bc2dbd04b12d450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14fdfbd0b3745a882bc2dbd04b12d450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f42658cc281f4eccaf9f98482813d73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f42658cc281f4eccaf9f98482813d73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50fcbec7e5fb1ed209e4b094e371c050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50fcbec7e5fb1ed209e4b094e371c050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac8be0dac0e314742b4fa67bdc47ce29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac8be0dac0e314742b4fa67bdc47ce29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc9d5ddd19a91f17eea362c0229e39e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc9d5ddd19a91f17eea362c0229e39e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b0477b019c15c0893ebb85bd14ec6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b0477b019c15c0893ebb85bd14ec6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "street": "Rua Francisco Glic\u00e9rio", "streetNumber": "1742", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2508m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-manuel-satiro-bairros-fortaleza-2508m2-aluguel-RS2500-id-2451713934/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para loca\u00e7\u00e3o, com 120m\u00b2, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, 1 wc social, sala para 2 ambientes, cozinha convencional, \u00e1rea de servi\u00e7o e DCE. Pr\u00f3ximo ao Mercadinhos S\u00e3o Luiz, a BR-116.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04113 - Apartamento para loca\u00e7\u00e3o!", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2517692709", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati"], "complement": "Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1747", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1150"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "8c9d7e594e51993648ce3a626df56a9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c9d7e594e51993648ce3a626df56a9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b41ad278ad9e58e14f028d62fb2e5855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b41ad278ad9e58e14f028d62fb2e5855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aadbb931326a925b095db147d355bb55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aadbb931326a925b095db147d355bb55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1f248217d9e132cd19bbdfab521400b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1f248217d9e132cd19bbdfab521400b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ad1a91f8ae89d045a32be7115209d14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ad1a91f8ae89d045a32be7115209d14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05322ccbd394aaf102de5b4714d86e6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05322ccbd394aaf102de5b4714d86e6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19cba9ba160eb3e8ca3714c38dbd1aee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19cba9ba160eb3e8ca3714c38dbd1aee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd400e34f529129c0261ed3e58f43989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd400e34f529129c0261ed3e58f43989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c65a058db74107279ea693cef36d52f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c65a058db74107279ea693cef36d52f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98a1ab1b164186919daea3ccf06216fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98a1ab1b164186919daea3ccf06216fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c305136880e9203af31f48aec310099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c305136880e9203af31f48aec310099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e180443c90d2a2ed028cad1ab22f243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e180443c90d2a2ed028cad1ab22f243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c62c45fca22e9c6a065b80674f19a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c62c45fca22e9c6a065b80674f19a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fcafe2236edecd7d3e93c42df82546b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fcafe2236edecd7d3e93c42df82546b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS700-id-2517692709/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 2 quartos, a dois minutos da Unifametro - Campus Guilherme Rocha.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia completa<br>- 1 vaga de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Centro Fashion Fortaleza, Col\u00e9gio Militar do Corpo de Bombeiros, Cemit\u00e9rio S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358858", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 307", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2923", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "59", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "046e28d9de4adcdecc096994d60e967d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046e28d9de4adcdecc096994d60e967d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9d3507135ef9bfce07fda5825effd93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9d3507135ef9bfce07fda5825effd93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75b67d624e5b6d6e05241bb5b63cfbb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b67d624e5b6d6e05241bb5b63cfbb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "486a573eba8b7d9ea76b12e27a34d3dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/486a573eba8b7d9ea76b12e27a34d3dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4b684ed55b691583958363be58089a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4b684ed55b691583958363be58089a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bedcf91a2fc22d762b7c7e95a151f83c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bedcf91a2fc22d762b7c7e95a151f83c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51aad3d544c383f7ec602e62deabcb28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51aad3d544c383f7ec602e62deabcb28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e166f20c796404e50e81dc2041d85239", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e166f20c796404e50e81dc2041d85239/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS800-id-2530358858/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 80m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 3 quartos, sala de estar e jantar, cozinha, WC social, quintal, 1 vaga de garagem.<br><br>Pr\u00f3ximo Av. Jos\u00e9 Leon.<br><br>REF: 04442<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04442 -\u00d3tima Casa Duplex no Parque Manibura!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551678635", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Normatel", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2826", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["145"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "b055d0b966b7a59184f69fc05287a7b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b055d0b966b7a59184f69fc05287a7b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a91f1290264971dded31be7df6b434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a91f1290264971dded31be7df6b434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12cda6b9b3e2b753d0ceabbc6d28a920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12cda6b9b3e2b753d0ceabbc6d28a920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "949b7b0a2020978679b319b341829c48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949b7b0a2020978679b319b341829c48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75be049281d0d709773e4bbc7eb8379c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75be049281d0d709773e4bbc7eb8379c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81720f5a41715c24aaca306b398cbedd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81720f5a41715c24aaca306b398cbedd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29ec0f23d763576528af41479f2b2929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ec0f23d763576528af41479f2b2929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da40a126b05954272c4bd26122b1d6ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da40a126b05954272c4bd26122b1d6ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f22f83ad115c9256277e5583b120a80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f22f83ad115c9256277e5583b120a80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98e48de37191ceb9669206afb9c036cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98e48de37191ceb9669206afb9c036cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d48a71895a2ed8a9a1024afc6854e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d48a71895a2ed8a9a1024afc6854e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "777e05b41868e9c37fc2a8c443357120", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/777e05b41868e9c37fc2a8c443357120/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91575db26f71847408d5172dfe91ce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91575db26f71847408d5172dfe91ce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f805210685a8c5637c6d69ec514c3d1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f805210685a8c5637c6d69ec514c3d1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0004848ee048603a7919709c1e8de9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0004848ee048603a7919709c1e8de9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09f2c32960be1cdb5ef8463f0d935012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09f2c32960be1cdb5ef8463f0d935012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86a987cde330b943723ec3562ce2cb68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86a987cde330b943723ec3562ce2cb68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8734740124460368b5491b0f4383d58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8734740124460368b5491b0f4383d58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1350-id-2551678635/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["176"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjuto de lojas comercias, no 3\u00ba piso do Shopping Aldetoa.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860472", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9931", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["176"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "032f97f6ee1d254d69093516baaff0d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032f97f6ee1d254d69093516baaff0d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1557e803f4e7fe4da753d684681f898", "url": "https://youtu.be/s0mxAaKfOxI", "type": "VIDEO"}, {"id": "cbea117c5685ae360c103213951080b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbea117c5685ae360c103213951080b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 176m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-176m2-aluguel-RS5000-id-2547860472/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-649) Para voc\u00ea que procura um ponto comercial com pre\u00e7o acess\u00edvel no \u00c1lvaro Weyne na Rua Frei Teolbaldo n\u00b0697 pr\u00f3ximo a pracinha do Carlito.<br><br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi). Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. -", "title": "Ponto para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 409,00/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529964600", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0179", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "409"}, "yearlyIptu": "0", "price": "409", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "691eba54572eb72f4040061fd87f8a8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/691eba54572eb72f4040061fd87f8a8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS409-id-2529964600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitinet 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, medindo 12m\u00b2, com sala em conjunto com o quarto e cozinha.", "title": "KITNET para aluguel, 1 quarto, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2519964678", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8474", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "53", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "a46ef2ce777f4db2bfb48f9582c0ba22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a46ef2ce777f4db2bfb48f9582c0ba22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e091becf37442c6d6e66ea7cdbfb978c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e091becf37442c6d6e66ea7cdbfb978c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a98b0f1476ecd2790d14faf9c910c98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a98b0f1476ecd2790d14faf9c910c98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "475372c02e522eaf9dd338c8897d7995", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/475372c02e522eaf9dd338c8897d7995/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67993f2710a7a923975795b90e248ac4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67993f2710a7a923975795b90e248ac4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "727e5040c20ae395833d2111fbeda666", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/727e5040c20ae395833d2111fbeda666/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS500-id-2519964678/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["900"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 900m\u00b2, de esquina. Excelente localiza\u00e7\u00e3o.<br>\u00c1rea \u00e9 15m\u00b2x60m\u00b2=900m\u00b2", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861440", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492445, "source": "GOOGLE", "lat": -3.771169}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Reverendo Bolivar Pinto Bandeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8351", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["900"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "5d76ca7dacffc9dcbfa33a9d8e20469d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d76ca7dacffc9dcbfa33a9d8e20469d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a718c09f5d2854d8fef1d16822e59f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a718c09f5d2854d8fef1d16822e59f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5dc58295b0a0829cbdc3177d02b97dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5dc58295b0a0829cbdc3177d02b97dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e2dc962889a6509c435c21e8b188a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e2dc962889a6509c435c21e8b188a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Reverendo Bolivar Pinto Bandeira", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 900m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-900m2-aluguel-RS8000-id-2547861440/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja medindo 60m\u00b2, disp\u00f5e de sal\u00e3o, sobre loja com copa e 01 banheiro. Piso em porcelanato/paviflex.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555114812", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7446", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "913", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "1a21f8f31d15466f778157ab578f0931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a21f8f31d15466f778157ab578f0931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9df37eaf55a05f31c922be30c7c5cfd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9df37eaf55a05f31c922be30c7c5cfd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS3500-id-2555114812/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 1 quadra da Av. Monsenhor Tabosa, pr\u00f3ximo a Academia Smart Fit, Farm\u00e1cia Drogasil, Ideal Clube, Churrascaria Gheller, Padaria P\u00e3o de Mel, Hotel Coimbra Mar, Aterro da Praia de Iracema e outras conveni\u00eancias.<br>Apartamento Projetado, disp\u00f5e de 78,02m\u00b2, sala ampla, cozinha americana, 2 quartos su\u00edtes sendo 1 revers\u00edvel e 1 com closet, varanda com vista para o mar, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social e 2 vagas de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar no Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563762289", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "308", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508437, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724783}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Apartamento 1701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2594", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["78"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2810"}, "yearlyIptu": "1366", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "610"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "phones": {"primary": "8530551111", "mobile": "8530551111"}}, "medias": [{"id": "4affe3e896d160d43f8a9981012956d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4affe3e896d160d43f8a9981012956d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82940a15a7c3a0a05b7de3dc757cc15f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82940a15a7c3a0a05b7de3dc757cc15f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "390febd9abcd7683e063441460a03318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/390febd9abcd7683e063441460a03318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac17d0e903ca26de72cd3558c1ef394c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac17d0e903ca26de72cd3558c1ef394c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82e2080725027a894d727298c07108b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82e2080725027a894d727298c07108b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e8674eb3ba5ce7df1c3b68a67528b0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e8674eb3ba5ce7df1c3b68a67528b0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edc4eb3f49777edc398d17fb8b48e020", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edc4eb3f49777edc398d17fb8b48e020/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a6a29f5159b1cf04eaccd14f5e09843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a6a29f5159b1cf04eaccd14f5e09843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f89b46e8c1aa9f5edfc327723fc7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f89b46e8c1aa9f5edfc327723fc7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98d173f917a48883c9710691f02898a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98d173f917a48883c9710691f02898a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b4dd6ea14f0c9a2792237c7efa1a0e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b4dd6ea14f0c9a2792237c7efa1a0e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b3868f154623929adb4b6a788b72b1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b3868f154623929adb4b6a788b72b1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c454b8384084f66e8210ccb884005ebe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c454b8384084f66e8210ccb884005ebe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e66b8a797a922d6c090fd292f5238bee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e66b8a797a922d6c090fd292f5238bee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd46a48bc7b02edcbe09ac2a921c549a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd46a48bc7b02edcbe09ac2a921c549a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "387a08c1dbc56f6d15996f320febf98f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/387a08c1dbc56f6d15996f320febf98f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bf8b4fcf7684a63cea2bc7d91762db4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bf8b4fcf7684a63cea2bc7d91762db4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6ad9eaaef2e130b432ddd19a4fd7493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6ad9eaaef2e130b432ddd19a4fd7493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "123e3486efb0dd09513e31299ff271e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/123e3486efb0dd09513e31299ff271e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3a138eb5818589d3796e6b99fbb1cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3a138eb5818589d3796e6b99fbb1cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32f93ff3fda469f686cd81c3e080c1e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f93ff3fda469f686cd81c3e080c1e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467d29314fc6bcf38c55857d7c19c892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467d29314fc6bcf38c55857d7c19c892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "138dd23013f099214f00018c668bef98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/138dd23013f099214f00018c668bef98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18e3f440afdfb3fbf8a714a4b366e105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18e3f440afdfb3fbf8a714a4b366e105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a09282b16188e5cbabfe0dca93c084a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a09282b16188e5cbabfe0dca93c084a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "308", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-78m2-aluguel-RS2200-id-2563762289/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com excelente localiza\u00e7\u00e3o, 42m\u00b2 de \u00e1rea, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Bezerra de Meneses.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860321", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2108", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542143, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732781}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Domingos Ol\u00edmpio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5618", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8f5a9c4d77afb86b1d8a126382093d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f5a9c4d77afb86b1d8a126382093d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "114c31d822ebd0b01e5ae986be95fb00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/114c31d822ebd0b01e5ae986be95fb00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida Domingos Ol\u00edmpio", "streetNumber": "2108"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-benfica-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS1000-id-2547860321/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Curi\u00f3 possui 50 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro, 1 vaga, escada<br><br>PARA ALUGAR 3 meses cau\u00e7\u00e3o ou fiador", "title": "Apartamento para aluguel com 50 m2 com 2 quartos em Curi\u00f3 - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2497812574", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60844215", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "8223", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481153, "source": "GOOGLE", "lat": -3.823898}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Curio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Curi\u00f3", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ed959a", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "55f231c13347a7a7c41394a39e40d3f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55f231c13347a7a7c41394a39e40d3f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4bff659c92fb467620338cc512e5246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4bff659c92fb467620338cc512e5246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "672b227e29f960dc572a764adcc04b79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/672b227e29f960dc572a764adcc04b79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbde465d046b0269ef058ee552a28b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbde465d046b0269ef058ee552a28b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96609ab06ac1b68ed9959e3c5eea03e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96609ab06ac1b68ed9959e3c5eea03e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb75c5092a0fdfb5fb5c0a789dcf0a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb75c5092a0fdfb5fb5c0a789dcf0a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52352bd7f437525eb49725f50f01d0a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52352bd7f437525eb49725f50f01d0a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05f485556f836de404b9c9551518ce30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05f485556f836de404b9c9551518ce30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b10de51ee8d3234c055354d79d2f0ffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b10de51ee8d3234c055354d79d2f0ffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f2db007d3c5c4d0eacd04548814ffdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f2db007d3c5c4d0eacd04548814ffdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d87c38ade5b2f0cbaa181b63374559f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d87c38ade5b2f0cbaa181b63374559f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Curi\u00f3", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "8223", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-curio-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS750-id-2497812574/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 2 quartos, a poucos metros do Marina Park Hotel.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Localizada pr\u00f3ximo ao Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals, Minist\u00e9rio do Trabalho, Per\u00edcia Forense Do Estado Do Cear\u00e1, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359566", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3068", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "35", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "afcb2f14731f7969bb09d3ed02245b8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afcb2f14731f7969bb09d3ed02245b8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3795a82746a0a5d60ccede30d59d9eac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3795a82746a0a5d60ccede30d59d9eac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c89e2450e5565d082827ce08d30de5e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c89e2450e5565d082827ce08d30de5e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "314b8642f415abb0c886638da6a40822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/314b8642f415abb0c886638da6a40822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f6a54a6570c91674974fc79d76f821e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f6a54a6570c91674974fc79d76f821e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0ba87ef19e94ef6029739807fc1bef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0ba87ef19e94ef6029739807fc1bef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2530359566/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial medindo 60m\u00b2, com sal\u00e3o, 01 banheiro, 01 dep\u00f3sito e sobre loja.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524147673", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7433", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "776", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "1a65790a18b4412722f21bdafc831d4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a65790a18b4412722f21bdafc831d4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea8e80a494b20c56fb5240b81876a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea8e80a494b20c56fb5240b81876a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8adbdd79e1aebc9a028c9d68ac6d3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8adbdd79e1aebc9a028c9d68ac6d3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65f9693b3acb4b243aa098600820ad98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65f9693b3acb4b243aa098600820ad98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7ed971426f21fe7f40e2749c523c8d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7ed971426f21fe7f40e2749c523c8d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57335b3124afc4c42f306e90b2939749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57335b3124afc4c42f306e90b2939749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS3500-id-2524147673/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["74"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja medindo 74,18 m\u00b2, com 01 recep\u00e7\u00e3o, 02 salas, 01 banheiro, estacionamento para 02 vagas de garagem.", "title": "LOJA para aluguel, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2456294966", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7994", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["74"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "706790e8728544be69f0a53ebc7ffe89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/706790e8728544be69f0a53ebc7ffe89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48480dd7574f50a227a0cf311c0f1664", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48480dd7574f50a227a0cf311c0f1664/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae33983df2e745d57a948c8d3eed5582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae33983df2e745d57a948c8d3eed5582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec11fe50c2728dacc10679a42f2651f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec11fe50c2728dacc10679a42f2651f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16e6fa339e94b779a2f250a0b73cafcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16e6fa339e94b779a2f250a0b73cafcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8134f5c1f604044ecc9e99ba2cf8343", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8134f5c1f604044ecc9e99ba2cf8343/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fe48bc4fce5371a32e6b87a94b4f81c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe48bc4fce5371a32e6b87a94b4f81c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 74m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-74m2-aluguel-RS1400-id-2456294966/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala de estar<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>- vaga de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercados, escolas, restaurantes, igrejas, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 2 quartos, a poucos metros do posto de combust\u00edvel Magalh\u00e3es IV.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360981", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "PH:Droga Life", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2410", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "1550d909d5a5e83efa9193e5ecaf6dac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1550d909d5a5e83efa9193e5ecaf6dac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69ff6c844ac5e362393d399f997fffdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69ff6c844ac5e362393d399f997fffdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d56d39cee41fabb5bf96b9a17f183d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d56d39cee41fabb5bf96b9a17f183d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de3e31de1732dffd7b5ce2b0962b9a65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de3e31de1732dffd7b5ce2b0962b9a65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e68dd3ed2f36a866016b8963f727ba89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e68dd3ed2f36a866016b8963f727ba89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "722d8720e7e9a0541b1568662bd6bc11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/722d8720e7e9a0541b1568662bd6bc11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bfb4c4c901ea9cf3a071468dea461fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bfb4c4c901ea9cf3a071468dea461fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5595bd05bb771311441a27b064544ae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5595bd05bb771311441a27b064544ae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS480-id-2530360981/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala de estar<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>- vaga de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercados, escolas, restaurantes, igrejas, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 2 quartos, a poucos metros do posto de combust\u00edvel Magalh\u00e3es IV.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359823", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "PH:Droga Life", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2409", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "4a65337d41fcbb56da58f2276b3bde06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a65337d41fcbb56da58f2276b3bde06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0862800b6cd9199fee22002794d2d7c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0862800b6cd9199fee22002794d2d7c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72a8ede033ec2a4706cc9a01809335c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72a8ede033ec2a4706cc9a01809335c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05cfdf54a1de8373ec5320fc51102d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05cfdf54a1de8373ec5320fc51102d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e5e1c9bd9a4e3b33ed3d61b261ea63a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e5e1c9bd9a4e3b33ed3d61b261ea63a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "595a62568d241b5eeddd8f9c1326c404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/595a62568d241b5eeddd8f9c1326c404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4d427a257e08f2bd492665a4c7aa60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4d427a257e08f2bd492665a4c7aa60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b65ef26ab31e2b27acc3a817aa002565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b65ef26ab31e2b27acc3a817aa002565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS480-id-2530359823/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitinet 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, medindo 12m\u00b2, com sala em conjunto com quarto, banheiro e cozinha.", "title": "KITNET para aluguel, 1 quarto, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2519962147", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8471", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "58", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "8a7fef0d24d76a842fad5a99191ef53d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a7fef0d24d76a842fad5a99191ef53d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0304014c66990d1a820631e683368044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0304014c66990d1a820631e683368044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3434744a7b4276d14ac06deb12fcde9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3434744a7b4276d14ac06deb12fcde9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4daecd2aa39b111b1d19cecb71a489f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4daecd2aa39b111b1d19cecb71a489f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba4601ef0c93b9fece3aee493343b426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba4601ef0c93b9fece3aee493343b426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeae10abbafaf9600f85fd530132f7d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeae10abbafaf9600f85fd530132f7d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS500-id-2519962147/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["16000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na R. Batista de Oliveira esquina com Desembargador Lauro Nogueira (loca\u00e7\u00e3o total ou fracionada) no Papicu, Com dimens\u00f5es de 80m de frente por 200m de fundo totalizando 16000m\u00b2.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861503", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175782", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Azevedo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Portugalia", "CS:Napadaria", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Santur Viagens", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2524", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["16000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "40000"}, "price": "40000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9386a2e285485066a9b40820d901e9a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9386a2e285485066a9b40820d901e9a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua J\u00falio Azevedo", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 16000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-16000m2-aluguel-RS40000-id-2547861503/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["718"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "-", "title": "FORTALEZA - Comercial - JARDIM DAS OLIVEIRAS", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558675166", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping"], "complement": "Edif\u00edcio E", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "47143", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["718"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8600"}, "price": "8600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "4857ecf61a2a0eca949b02c70c926fd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4857ecf61a2a0eca949b02c70c926fd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66e3bea68351c03ae3e2714ee0da2647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66e3bea68351c03ae3e2714ee0da2647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6fd0bad6bdcb6f1b4df9a4b831098d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6fd0bad6bdcb6f1b4df9a4b831098d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 718m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-718m2-aluguel-RS8600-id-2558675166/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["912"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o no bairro Coc\u00f3 , terreno com 912m\u00b2, para diversas atividades comerciais.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o no bairro Coc\u00f3 , terreno com 912m\u00b2, para diversas atividades comerciais.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2536440431", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "850", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501964, "source": "GOOGLE", "lat": -3.773155}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falia Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Salinas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Salinas", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:EEMTI Johnson", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2972", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["912"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "d4df000d781ffe593ae0cc37a707a53f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4df000d781ffe593ae0cc37a707a53f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "440ccfbd85187b08d79096c6d2cc10d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/440ccfbd85187b08d79096c6d2cc10d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37317e8110b9d76c3f43e3b484a1ad25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37317e8110b9d76c3f43e3b484a1ad25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Salinas", "street": "Rua J\u00falia Sales", "streetNumber": "850", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 912m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-salinas-bairros-fortaleza-912m2-aluguel-RS2000-id-2536440431/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1 quarto, a cinco minutos do Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.<br><br>- sala<br>- cozinha americana <br>- banheiro social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, Hospital S\u00e3o Camilo Cura d\u00b4Ars, restaurantes, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361077", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 200", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1920", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "15", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "4056dc6a9f8076787097eec6549a1654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4056dc6a9f8076787097eec6549a1654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0edfa2593e21613823388f28de6a7af3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0edfa2593e21613823388f28de6a7af3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce49afab54796bd18a2ed378ce34810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce49afab54796bd18a2ed378ce34810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6104399827d8bf086ce467837c7c17d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6104399827d8bf086ce467837c7c17d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cee4918c91e76a06c9e4a9ef737969ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cee4918c91e76a06c9e4a9ef737969ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d137799b7cf41fa1896d53a8a58aed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d137799b7cf41fa1896d53a8a58aed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS600-id-2530361077/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 54m\u00b2 de \u00e1rea privativa, sala divida em 3 ambientes, com cadeiras e lavat\u00f3rios novos, todo equipamento para manicure, copa com fog\u00e3o e arm\u00e1rios embutidos e 2 WC sociais.<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o Excelente, pr\u00f3ximo a Av. Pontes Vieira.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO. -", "title": "Ponto Comercial todo Equipado para Sal\u00e3o de Beleza! REF: 04523", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562814631", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Vida & Imagem", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:G. O Clinic"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0148", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "f3a0b218253a68ecb1060846cbbd8044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3a0b218253a68ecb1060846cbbd8044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "064778376ca02126b3730baba0588776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/064778376ca02126b3730baba0588776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3857d518a1f940d4be3e5053f7f34f9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3857d518a1f940d4be3e5053f7f34f9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d2f5244c9e946aa69e9e40f8596e2a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d2f5244c9e946aa69e9e40f8596e2a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c90170b466fb1c6074e4c112b584fbd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c90170b466fb1c6074e4c112b584fbd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8320af5cd0331d038aff7111b9917ba6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8320af5cd0331d038aff7111b9917ba6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e95e98281ac9bdd115f0703a7cc223e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e95e98281ac9bdd115f0703a7cc223e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2991cb6ba837de57188ef05ebffd6318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2991cb6ba837de57188ef05ebffd6318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4c45001ac0a27121eb48440be099c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4c45001ac0a27121eb48440be099c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "197aa0eb8211eb0d992c346aae304c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/197aa0eb8211eb0d992c346aae304c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e661f8db3d21fdabac130b1a0facebf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e661f8db3d21fdabac130b1a0facebf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a33e00ca9ccf9b2502dd79d337e510d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a33e00ca9ccf9b2502dd79d337e510d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS3000-id-2562814631/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "vaga de garagem no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Aguiar.", "title": "vaga de garagem no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Aguiar.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542927501", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio G 2 Vaga 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1417", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "200"}, "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "1f984737f5335dbcf95eb1920fc3619f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f984737f5335dbcf95eb1920fc3619f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-aluguel-RS200-id-2542927501/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["658"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "-", "title": "FORTALEZA - Comercial - JARDIM DAS OLIVEIRAS", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558670108", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping"], "complement": "Edif\u00edcio A", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "46747", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["658"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "5ef5ef8a53448f272dd1cd15cf340970", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ef5ef8a53448f272dd1cd15cf340970/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "544bad76fb6f94a246435a379acd6990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/544bad76fb6f94a246435a379acd6990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2adad2817984d3bec803baf0aca95f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2adad2817984d3bec803baf0aca95f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 658m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-658m2-aluguel-RS8000-id-2558670108/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE TERRENO NO CENTRO PARA ALUGUEL - Ref.: 10243<br> <br><br> Excelente oportunidade de im\u00f3vel comercial em um dos principais vias da cidade. <br> <br><br> Terreno com m\u00faltiplas possibilidades de interven\u00e7\u00e3o. Ideal para o seu neg\u00f3cio!<br> <br><br> Localizado no Centro e com acesso facilitado para os principais bairros da cidade. Fica apenas uma quadra da Av. Duque de Caxias.<br> <br><br> Terreno de aproximadamente 1.000m2<br> <br><br> Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 18.000,00<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Terreno para Aluguel em Centro Fortaleza-CE - 10243", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2510437179", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10243", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "price": "18000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "6467fa267ff5ede244a86941fb887e31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6467fa267ff5ede244a86941fb887e31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Dom Manuel", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-1000m2-aluguel-RS18000-id-2510437179/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro MEIRELES", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560900653", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "530", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497906, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730547}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Circulo Place Apartamento Ap102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2323", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "200"}, "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "336d50229c7490058bf1985cb97f2778", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336d50229c7490058bf1985cb97f2778/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c25719cbe3d62571a37121eef6e8cbe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25719cbe3d62571a37121eef6e8cbe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "streetNumber": "530", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-meireles-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS200-id-2560900653/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial pr\u00f3xima ao Terminal do Antonio Bezerra<br><br>Venha conhecer os nossos im\u00f3veis, estamos aguardando a sua proposta!<br><br>Rua Dem\u00e9trio de Menezes, 4260 casa B - Quarto sala e cozinha em um \u00fanico c\u00f4modo, banheiro e quintal.<br><br>Aluguel: R$ 200,00 -", "title": "Casa para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 200,00/m\u00eas - Padre Andrade - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2452884538", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60360580", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4260", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.583558, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740428}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dem\u00e9trio Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Padre Andrade", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Padre Andrade", "poisList": ["BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Centro de Tecnologia", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "CS:Yummy Potes", "VP:CliniPet"], "complement": "Casa B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0265", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "d21d8529c639a37d74ccd2770030c8b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d21d8529c639a37d74ccd2770030c8b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec0ded261cc8dfcd88b63c7bf685e8f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec0ded261cc8dfcd88b63c7bf685e8f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bce6db9b81c64ff3e938e254bd07bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bce6db9b81c64ff3e938e254bd07bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39283e5a1aaa5d15e843375a37c5b300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39283e5a1aaa5d15e843375a37c5b300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f35435bfc2c3f211e1388b3b1c44c785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f35435bfc2c3f211e1388b3b1c44c785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24ea0a0f1fe2f7c7b0cc64a113a4d015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24ea0a0f1fe2f7c7b0cc64a113a4d015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "826cfc3241feeafacb24d97895613937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/826cfc3241feeafacb24d97895613937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Padre Andrade", "street": "Rua Dem\u00e9trio Menezes", "streetNumber": "4260"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-padre-andrade-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS200-id-2452884538/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["124"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa ampla no bairro F\u00e1tima com 124 metros quadrados com 4 quartos e 2 banheiros", "title": "Casa para aluguel tem 124 m2 com 4 quartos em F\u00e1tima - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528664378", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025062", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2880", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.533724, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743675}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "bc51a8", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["211"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "1e72544263baf99882e886af494cf984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e72544263baf99882e886af494cf984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "475747690f7ba5a8bf54dfad97d0aafb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/475747690f7ba5a8bf54dfad97d0aafb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fceba085c21ded53a47c1328878906c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fceba085c21ded53a47c1328878906c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a25a93b40f805e82d979d1b7836597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a25a93b40f805e82d979d1b7836597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b22f4ef1339ffd53c51900c45512b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b22f4ef1339ffd53c51900c45512b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae06b2486f93b82b465f9a7812d5b0eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae06b2486f93b82b465f9a7812d5b0eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244cc93dacce3c7cb9fe8b3ca3b618ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244cc93dacce3c7cb9fe8b3ca3b618ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e41c848bea47cfdf0c61a593c8c47c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e41c848bea47cfdf0c61a593c8c47c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0bd5f6bf1b610dd3f43f901fc50f356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0bd5f6bf1b610dd3f43f901fc50f356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d5ad25b47df583ee196aecf10def1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d5ad25b47df583ee196aecf10def1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "526510a3714d0f2295400fbcb870d343", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/526510a3714d0f2295400fbcb870d343/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e595f0c23a157343827b052ef3ef1ffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e595f0c23a157343827b052ef3ef1ffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beb30171b89d1efa581817b9cbeee526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beb30171b89d1efa581817b9cbeee526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "769c9ea40c4733d58582fe6ed77e217c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/769c9ea40c4733d58582fe6ed77e217c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "streetNumber": "2880", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 124m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-124m2-aluguel-RS1900-id-2528664378/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para fim comercial, 4 quartos, a dez minutos do supermercado Extra.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro social<br>- lavanderia <br>- vaga para moto<br><br>Localizada pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Padre Jo\u00e3o Piamarta, Banco do Brasil, posto de combust\u00edvel, Polo de Lazer Prof. Gustavo Braga, restaurantes, farm\u00e1cia Extrafarma, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 4 quartos, 2 vagas, Parre\u00e3o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360878", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410363", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2874", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "8da488c46620db38d4a661ee6c64bcbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8da488c46620db38d4a661ee6c64bcbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e5c9cc3a486432a68d3251366ae91ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e5c9cc3a486432a68d3251366ae91ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08314bc845b81943a400aab8435af841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08314bc845b81943a400aab8435af841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33fc6af9cf5e61f13c22f1caf8d6be50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33fc6af9cf5e61f13c22f1caf8d6be50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9fdb70a22494b65c1c1012cb2ce511e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9fdb70a22494b65c1c1012cb2ce511e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4e64960a61627dbd7b4ec606e17fc9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4e64960a61627dbd7b4ec606e17fc9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3acfc8557e76f1784c90e9d0b5cf1485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3acfc8557e76f1784c90e9d0b5cf1485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c93a5563b4c70835bc5c5502752252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c93a5563b4c70835bc5c5502752252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b0fcd801ac9836a64308f6a9cbfbf5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b0fcd801ac9836a64308f6a9cbfbf5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-parreao-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1500-id-2530360878/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja pronta, com piso em cer\u00e2mica , localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862271", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "422", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515518, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724053}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Loja 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9886", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "280"}, "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d4680e239296b6824be07458b156f970", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4680e239296b6824be07458b156f970/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "719d7bfe8442d12fd40fc47299f530f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/719d7bfe8442d12fd40fc47299f530f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "422", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS280-id-2547862271/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 100m\u00b2, piso industrial/cer\u00e2mica, varanda, 02 lavabo e copa.", "title": "SALA para aluguel, Praia de Iracema - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2485852612", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060292", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8079", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "828", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "a0451d7426315330edf90bd53b29183b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0451d7426315330edf90bd53b29183b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c11778e8bb50786e74bcfceabbf96132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c11778e8bb50786e74bcfceabbf96132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a41ea28d22907ec426529b81c3c306fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a41ea28d22907ec426529b81c3c306fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7770ab8130fb81d69c9640df5d46d4f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7770ab8130fb81d69c9640df5d46d4f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9917deab0368ff04a65d906bd4655886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9917deab0368ff04a65d906bd4655886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fc957543275fba92a88c6427f16734a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fc957543275fba92a88c6427f16734a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "052eaf6cb8bc9bb4bee8237fd47a5aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/052eaf6cb8bc9bb4bee8237fd47a5aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83f61cb55be0ddc9b02489e8e48c2606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83f61cb55be0ddc9b02489e8e48c2606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS1700-id-2485852612/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "HOME_OFFICE", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["520"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa constru\u00edda num terreno de 625m\u00b2, com 18,80m de frente, e 33m de comprimento, 520m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, com 3 quartos, sendo, 3 su\u00edte, sendo 2 closet, sala de estar e jantar, cozinha projetada, 3 escrit\u00f3rios, sala de TV, 2 vagas de garagem, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal, jardim, deck com churrasqueira.<br><br>Im\u00f3vel excelente para buffet, escola, cl\u00ednicas e empresas, f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. Bernardo Manoel e Av. Benjamin Brasil<br><br>Fica pr\u00f3ximo a Supermercado, farm\u00e1cias, escolas, posto de sa\u00fade.<br>REF: 04489<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04489 - Excelente Casa Duplex no Mondubim!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556190442", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Padaria da Gula", "CS:Qualy Pan", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2856", "bathrooms": [10], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["625"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "73601a31e568c2719cab96b218497510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73601a31e568c2719cab96b218497510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bafa5c45faac5be3e01a048fd2b8e105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bafa5c45faac5be3e01a048fd2b8e105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9fdb73434316462e0e32a2fcde6551b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9fdb73434316462e0e32a2fcde6551b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8923f4640b288de845ee6f732e61884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8923f4640b288de845ee6f732e61884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81806f6af682e3116e38a7148f55912a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81806f6af682e3116e38a7148f55912a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "811312fac8442279c1aa6095de852e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/811312fac8442279c1aa6095de852e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6034fddef760f97a5a6a5537501aee51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6034fddef760f97a5a6a5537501aee51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a76116284ff9c2d65fd671cdf1a850c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a76116284ff9c2d65fd671cdf1a850c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e07e5356db82d3512a15b730d6492316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07e5356db82d3512a15b730d6492316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0efd4485d32bf9f42ff1ccf20a668737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0efd4485d32bf9f42ff1ccf20a668737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eca80133496a7f0002b456fa8f74ccec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eca80133496a7f0002b456fa8f74ccec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a45027cd36c32017b2560e6548303da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a45027cd36c32017b2560e6548303da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1ef855e3ca9f605ba8d135d4e7a0042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1ef855e3ca9f605ba8d135d4e7a0042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2eeebca699f27b9f3950a1c27cfb9eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2eeebca699f27b9f3950a1c27cfb9eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be8b162257d5cef473ebd2f7b391c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be8b162257d5cef473ebd2f7b391c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5709e1e8d6b42c82a42afe15f234f962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5709e1e8d6b42c82a42afe15f234f962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc73aa6a935382d0744e9efebc10b063", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc73aa6a935382d0744e9efebc10b063/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45bd733618fc7b6056d3eb47f47f2aca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45bd733618fc7b6056d3eb47f47f2aca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "549a9fe4927edce20fc6c4f9da06806c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/549a9fe4927edce20fc6c4f9da06806c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1d85e96780b680f78e06b043aaac1a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1d85e96780b680f78e06b043aaac1a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b226b1f3b7662842d578fee91f12fab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b226b1f3b7662842d578fee91f12fab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bd592c5c20b9068cba1b3d7addb1f3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bd592c5c20b9068cba1b3d7addb1f3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b33ef853e4add7c26c9730ace000fcfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b33ef853e4add7c26c9730ace000fcfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5cb6f8d4f11221323f7752a83fe010", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5cb6f8d4f11221323f7752a83fe010/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 520m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-520m2-aluguel-RS6000-id-2556190442/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala, Wc social", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860395", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10924", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1890"}, "price": "1890", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "9c64bcf72a590b55baac11ee7d2e20bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c64bcf72a590b55baac11ee7d2e20bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b04de6eec4b59a62c580f35489708fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b04de6eec4b59a62c580f35489708fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7055d4dcb3259e75fd2f3360670cf579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7055d4dcb3259e75fd2f3360670cf579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b82a5e12d62ab33ab2daad4609a811a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b82a5e12d62ab33ab2daad4609a811a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9e1aeb8706523ee913196b12c2cfdea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9e1aeb8706523ee913196b12c2cfdea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS1890-id-2547860395/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 18m\u00b2, WC social, piso industrial/ cer\u00e2mica e grades. Pr\u00e9dio com 02 andares, sendo 04 salas por andar.", "title": "SALA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "88248984", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "894", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "232", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "58e6d44c62a1456b23eceb83fd03b742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e6d44c62a1456b23eceb83fd03b742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d81c9359dd5f6d275ba615b8e0fdc89d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d81c9359dd5f6d275ba615b8e0fdc89d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29709fb1a61652b4efdc056e9c663cda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29709fb1a61652b4efdc056e9c663cda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6693d4c40109ccd17ff83bd7cacae56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6693d4c40109ccd17ff83bd7cacae56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea35e96f65edebe9f3144b538e4a5831", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea35e96f65edebe9f3144b538e4a5831/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS400-id-88248984/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 quarto, wc social.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860611", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 807", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8666", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "220"}, "price": "220", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f16031fa1e1249d3c9585104fa413c14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f16031fa1e1249d3c9585104fa413c14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d83e21894ccc8f1ccb5623376c80f26a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d83e21894ccc8f1ccb5623376c80f26a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94a2b7dcca0c956ec6f1284aa8fd866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94a2b7dcca0c956ec6f1284aa8fd866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc214b9c03a609e57d424df6513786d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc214b9c03a609e57d424df6513786d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc1c6181dfd622428acdc7d6c5de7e21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc1c6181dfd622428acdc7d6c5de7e21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS220-id-2547860611/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1700"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA TOTAL 1700M\u00b2,MURADO", "title": "TERRENO MEDINDO 24X70. LOCALIZADO NA RUA BANDEIRA DE MELO, PR\u00d3XIMO AO N\u00ba545, ENTRE AS RUAS BOAVENTUR", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546936562", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60860270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522281, "source": "GOOGLE", "lat": -3.787932}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bandeira de Melo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dias Macedo", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "Edif\u00edcio Vizinho Apartamento 545", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3817", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1700"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "price": "2900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "aff324087cac7c3dc9d138fbfd274092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aff324087cac7c3dc9d138fbfd274092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bd57f0679764c214b841ae477ec2601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bd57f0679764c214b841ae477ec2601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfba37607f4e13d61a723ac3b0bc79f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfba37607f4e13d61a723ac3b0bc79f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37cf28436ffea9b3ce6c76300d3ed71f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37cf28436ffea9b3ce6c76300d3ed71f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18a858144165128255ccd29d8e658b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18a858144165128255ccd29d8e658b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dias Macedo", "street": "Rua Bandeira de Melo", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1700m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-dias-macedo-bairros-fortaleza-1700m2-aluguel-RS2900-id-2546936562/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 25m\u00b2, WC social, grades e piso industrial. Pr\u00e9dio com 02 andares, sendo 04 salas por andar.", "title": "SALA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451000956", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "891", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "232", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "4ec18c95dfafddde09742fd846a4c1ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ec18c95dfafddde09742fd846a4c1ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd0b2bd0f8c8d1d606b9ca2430272633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd0b2bd0f8c8d1d606b9ca2430272633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f442ee891dbc5b6ac6c0933083971d40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f442ee891dbc5b6ac6c0933083971d40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4e2f253be7d50c4b7e3b6db4103de37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4e2f253be7d50c4b7e3b6db4103de37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS400-id-2451000956/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555841110", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Vagas 2E 46 E 2E Apartamento 68", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13188", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "324"}, "price": "324", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d7c1ce52c9c9f4ddb1f93606e673849b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7c1ce52c9c9f4ddb1f93606e673849b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4a12ecf2cbe1d4c676d77d3ca075e58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4a12ecf2cbe1d4c676d77d3ca075e58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a123d56c9be263cafecd86a5af053e08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a123d56c9be263cafecd86a5af053e08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "709db2269c24f99d2bab5a8db2a81031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/709db2269c24f99d2bab5a8db2a81031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a51c76504a93d10910199c6c9224c3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a51c76504a93d10910199c6c9224c3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS324-id-2555841110/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com 30m\u00b2 na Galeria Professor Brand\u00e3o no Centro, sal\u00e3o, banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7o e piso em cer\u00e2mica.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2505351672", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7447", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "539", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "015d3eb2ee5831cb7143c7e7f9084250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/015d3eb2ee5831cb7143c7e7f9084250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc74029e9dc891cc4dd8c735ff32a4d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc74029e9dc891cc4dd8c735ff32a4d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "796d0b34624a9a9e49425c94287634fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/796d0b34624a9a9e49425c94287634fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feb5be9cececdd0f48cb2cede4ead82f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feb5be9cececdd0f48cb2cede4ead82f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS3500-id-2505351672/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARDEN", "INTERCOM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1 quarto, a dez minutos do Shopping Benfica.<br><br>- sala<br>- cozinha americana<br>- banheiro social <br>* interfone <br>* port\u00e3o eletr\u00f4nico<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a UFC, Col\u00e9gio Farias Brito, restaurantes, posto de combust\u00edvel, esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Benfica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359372", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2415", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "790"}, "yearlyIptu": "0", "price": "680", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "110"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c0a620c1d9ca7446480ccc160926a24c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0a620c1d9ca7446480ccc160926a24c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09f243684273677193dc7b64a5ec7c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09f243684273677193dc7b64a5ec7c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "563522ee961cf983d6180303397ac663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/563522ee961cf983d6180303397ac663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f67dbad9a9b0c7e47c94cfc1023d5f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f67dbad9a9b0c7e47c94cfc1023d5f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dbce49e7ccca921db92cd44e0a08bde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dbce49e7ccca921db92cd44e0a08bde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5db324ca24a02739bc5f90eb9c001666", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5db324ca24a02739bc5f90eb9c001666/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS680-id-2530359372/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 quarto, 01 wc", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859727", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "117", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521085, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725107}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13684", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b89e773b0dfacf951230b8a44a0a70d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89e773b0dfacf951230b8a44a0a70d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5765b753cdb918f06ffd913b890a73e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5765b753cdb918f06ffd913b890a73e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddd12c4f07c38b657e67a9cfb50a4f3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddd12c4f07c38b657e67a9cfb50a4f3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26923605ae0a723ba22b0e89f30ac037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26923605ae0a723ba22b0e89f30ac037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fda6325be5456f42bfcefeb20e10ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fda6325be5456f42bfcefeb20e10ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4fcb68b4569e94eebd5ed528376c90e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4fcb68b4569e94eebd5ed528376c90e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1264dcb5bd2e81e19595cb000dfb47d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1264dcb5bd2e81e19595cb000dfb47d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "streetNumber": "117"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-2547859727/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "INTERCOM", "FURNISHED", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA ALUGA (RR) :::: R$ 3.592,80 mil reais<br><br>= O P O R T U N I D A D E =<br>Taxa de Condom\u00ednio R$ 437,00<br>=== Excelente Sala Comerciais no BS DESIGN Corporate Towers<br>\u00c1rea 30 m\u00b2<br><br>=> PR\u00c9DIO COMERCIAL COM DUAS TORRES TORRE NORTE E TORRE SUL CADA UMA COM 19 PAVIMENTOS SENDO 6 SALAS DISPONIVEIS PARA LOCA\u00c7O: O BS DESIGN Corporate Towers \u00e9 um \u00edcone de Fortaleza. Os diferenciais come\u00e7am pela beleza arquitet\u00f4nica nas 2 torres, lembrando velas de uma jangada, marco da cultura cearense. A localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 privilegiada, em um dos principais corredores comerciais da cidade. Seu projeto inovador aplica tecnologia em cada detalhe. Entre os destaques: 25 elevadores, sendo 2 panor\u00e2micos, 1.527 vagas subterr\u00e2neas, salas com p\u00e9-direito de 3,15 m, 2 heliportos, 1 audit\u00f3rio com capacidade para 220 pessoas, foyer e salas de reuni\u00e3o moduladas, lajes corporativas ligando as 2 torres a partir do 8\u00ba andar, e uma grande pra\u00e7a p\u00fablico-privada que fica no t\u00e9rreo.<br>=> IDEAL PARA OS MAIS DIVERSOS TIPOS DE ATIVIDADES COMERCIAIS: Tais como, Escrit\u00f3rios, Clinica Medica, Restaurantes de Alto Padr\u00e3o. Uma excelente<br>oportunidade de loca\u00e7\u00e3o do mais Alto Padr\u00e3o<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> Amplo Sal\u00e3o<br>=> Recep\u00e7\u00e3o<br>=>6 Banheiros<br>=> Salas<br>=> Vesti\u00e1rio Masculino<br>=> Vesti\u00e1rio Feminino<br>=> \u00c1reas de Servi\u00e7o<br>=> Salas de Rede<br>=> TV a Cabo<br>=> Ar Condicionado Central<br><br>CARACTERISTICAS DO CONDOMINIO<br><br>=> CIRCUITO INTERNO DE TV<br>=> 25 ELEVADORES<br>=> ESTACIONAMENTO<br>=> 2 HELIPONTOS<br>=> PRA\u00c7A<br>=> BICICLET\u00c1RIO<br>=> 5 SALAS DE REUNI\u00c3O<br>=> WI-FI PREDIAL<br>=> SKY LOUNGE<br>=> 2 AUDIT\u00d3RIOS<br>=> ACESSIBILIDADE<br><br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas<br><br>-=>| CONTATOS | (85)9. 9945 . 4898 (z-a-p) -", "title": "Ponto para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 3.592,80/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528439453", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191156", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0012", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10000"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3593"}, "yearlyIptu": "83", "price": "3593", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "b33022c89c74a9357fdbd3242b6bd888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b33022c89c74a9357fdbd3242b6bd888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9837db9b42de545e5605c3a230a9c38d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9837db9b42de545e5605c3a230a9c38d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c7bbc80b4ac95d30fe4e3c0e8e2c4a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c7bbc80b4ac95d30fe4e3c0e8e2c4a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "204184fb383b09941fbcc70849712656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/204184fb383b09941fbcc70849712656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fd4b16f3f08049f5569db87de03dfc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fd4b16f3f08049f5569db87de03dfc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb7970171ec1f95a55836ce02d3389f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb7970171ec1f95a55836ce02d3389f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b48be86e388fe7b7c013b63ccaa7d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b48be86e388fe7b7c013b63ccaa7d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bd44fa9ddcfbd606b0f38b95e437ccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bd44fa9ddcfbd606b0f38b95e437ccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d728fc6e1301f1c61139fe312c53d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d728fc6e1301f1c61139fe312c53d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26b1e55b6e48a4f9f21337a9ace50438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26b1e55b6e48a4f9f21337a9ace50438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ab2354c513d644e834b6fb1e540608c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ab2354c513d644e834b6fb1e540608c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d856f1edf32cf69a49736b4edd54679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d856f1edf32cf69a49736b4edd54679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18bf772911284bf771d03c5ad2877ecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18bf772911284bf771d03c5ad2877ecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9e70c30a59a7405e25d021b615e969d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9e70c30a59a7405e25d021b615e969d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e52b1bbd58f343d1a797fad34b572d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e52b1bbd58f343d1a797fad34b572d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68319b21f9f1992e6e6411b370bf587a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68319b21f9f1992e6e6411b370bf587a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49945c3ef4124312c1479f08a35e3801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49945c3ef4124312c1479f08a35e3801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e353d28951b9f5bd3972840e71a6dc51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e353d28951b9f5bd3972840e71a6dc51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d71fee83dc466cd29ce22c944d601ed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d71fee83dc466cd29ce22c944d601ed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "074960c247a77b8ba2256b4b6d71401a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/074960c247a77b8ba2256b4b6d71401a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d65a64dcc328734efcecc93d36c3ed62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d65a64dcc328734efcecc93d36c3ed62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS3593-id-2528439453/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["338"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 337,59 m\u00b2.<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, estacionamentos, posto de combust\u00edvel, universidade, entre outros.<br>A poucos metros da Avenida Domingos Ol\u00edmpio.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Terreno para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360197", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "942", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["338"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "1203", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "2a66fe58faf2e3e789c00f9efe95957b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a66fe58faf2e3e789c00f9efe95957b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed27d6dc029c0e9ac97bebad65db097a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed27d6dc029c0e9ac97bebad65db097a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b610d9c0210d874991eaad7aab0855e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b610d9c0210d874991eaad7aab0855e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b188b14e8bf5d4f824e2682c40d66100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b188b14e8bf5d4f824e2682c40d66100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "para alugar, 338m\u00b2", "href": "/imovel/centro-bairros-fortaleza-338m2-aluguel-RS2800-id-2530360197/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA aluga (RA):<br><br>::: Oportunidade!<br>Bel\u00edssima Casa duplex no Bairro Guararapes Fins Comercial - 400 m\u00b2<br><br>::: CARACTER\u00cdSTICAS<br>::: 05 Quartos, com 05 Su\u00edte;<br>::: 05 Banheiros ;<br>::: Sala;<br>::: Varanda;<br>::: Cozinha;<br>::: 04 Vagas;<br>::: \u00c1rea de Servi\u00e7o;<br><br><br>LAZER<br>::: Jardns;<br>::: Deck c/ Churrasqueira;<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>::: Port\u00e3o El\u00e9trico;<br>::: Cerca El\u00e9trica;<br><br>::: Posi\u00e7\u00e3o: Nascente<br>::: Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>::: Para Maiores Informa\u00e7\u00f5es:<br>::: Setor Loca\u00e7\u00e3o (85) 99945.4898 -", "title": "Casa para alugar Fins Comercial, 120 m\u00b2 por R$ 4.000/m\u00eas - Engenheiro Luc Fins Comercial Cavalcante", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528440631", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Newland"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0554", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "b6d29aee692e3299fc97876cd6f302fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6d29aee692e3299fc97876cd6f302fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5100ebdb93df03e836d8e4b6ee1aae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5100ebdb93df03e836d8e4b6ee1aae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bccddaab833e7d8875f46347ce81e123", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bccddaab833e7d8875f46347ce81e123/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ca12bb728fed5bbe449bbfd976e69d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ca12bb728fed5bbe449bbfd976e69d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5903297feee2c83c815fa725dfafc1a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5903297feee2c83c815fa725dfafc1a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "346e996a35a02f2dcfc6dacf22576f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/346e996a35a02f2dcfc6dacf22576f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79268875aa2ab3b7f2f45958af031d64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79268875aa2ab3b7f2f45958af031d64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28bff9e97d2d2bff3fec57b1ed1f260", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28bff9e97d2d2bff3fec57b1ed1f260/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef29a49d2adeccf50a02b9244fd1903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef29a49d2adeccf50a02b9244fd1903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d4b92e81873caeef1016d58152e576c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d4b92e81873caeef1016d58152e576c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8f1daff882031f40af468977bf1f389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8f1daff882031f40af468977bf1f389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1440385d888cec66aa0233e74f675d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1440385d888cec66aa0233e74f675d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dfd8555d2716c174fe4049c6fb76cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dfd8555d2716c174fe4049c6fb76cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59442fd484803c48cff615995907fdf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59442fd484803c48cff615995907fdf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "688ad1524ccb08d7388ef5a3a9effe39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/688ad1524ccb08d7388ef5a3a9effe39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce0ca674c6697c3e4e1393846b24163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce0ca674c6697c3e4e1393846b24163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42c6e8916fbee73a05fd56c3586ecfdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42c6e8916fbee73a05fd56c3586ecfdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8981a21f4ed0031fda49794c4046cc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8981a21f4ed0031fda49794c4046cc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c5f65ea14fa6f6f8817d77e064b0474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c5f65ea14fa6f6f8817d77e064b0474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d5956535a6ff4451ca7354676bd9694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d5956535a6ff4451ca7354676bd9694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fa80dcf1cd639f47a79c8a9b1074a9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fa80dcf1cd639f47a79c8a9b1074a9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2355f04800a9ac217580e7820fee7d79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2355f04800a9ac217580e7820fee7d79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fd2d7bb2838dce847ab96b654970e70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fd2d7bb2838dce847ab96b654970e70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2a987847d5b9c2021645e20b9eb1212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2a987847d5b9c2021645e20b9eb1212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c43ed0315179ca890327d4c8dfa9209d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c43ed0315179ca890327d4c8dfa9209d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba6820ee1f4b2da6c36f667a150ab1da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba6820ee1f4b2da6c36f667a150ab1da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f56b7395f109a598d6aba6656cbd1f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f56b7395f109a598d6aba6656cbd1f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbd2624218a520d79a8f8e586ce33db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbd2624218a520d79a8f8e586ce33db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6580b6c65f115f47d6235a8b9c4ee607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6580b6c65f115f47d6235a8b9c4ee607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c265db782d4a5ed4527726f908fe261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c265db782d4a5ed4527726f908fe261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c9aa443e30fbe053938c9291c8149eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c9aa443e30fbe053938c9291c8149eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccc6623a980973aecd796207f5344e52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccc6623a980973aecd796207f5344e52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b11032fa0971ab0b34cf888475fbf2af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b11032fa0971ab0b34cf888475fbf2af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68c8802d3432a7eef4fdf60e55fe25d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68c8802d3432a7eef4fdf60e55fe25d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a54676f61d8c67cc70629dedd5acb6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a54676f61d8c67cc70629dedd5acb6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07753ab34f9b8e7c1e7f792cca9947dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07753ab34f9b8e7c1e7f792cca9947dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d422227644e49849992c7a1e76bac2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d422227644e49849992c7a1e76bac2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ded3577726e88469ae19db558d4bba0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ded3577726e88469ae19db558d4bba0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93813aaa5156c0184560439d7a8922b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93813aaa5156c0184560439d7a8922b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f17c2e8a4cb9ae0f3460900f87daa181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f17c2e8a4cb9ae0f3460900f87daa181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de0d32bc19a6d48deac5336b6befcb59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de0d32bc19a6d48deac5336b6befcb59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d065c603513d2139ddbafae1746af21a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d065c603513d2139ddbafae1746af21a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c45e48562e8eae142bb17bb8ca2ba63a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c45e48562e8eae142bb17bb8ca2ba63a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": ""}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS5000-id-2528440631/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitinet 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, medindo 12m\u00b2, com sala em conjunto com o quarto e cozinha.", "title": "KITNET para aluguel, 1 quarto, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2519964677", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8473", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "53", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "188677bfac735605c5e975bb8269cb26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/188677bfac735605c5e975bb8269cb26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7420c70a17c422ddfdac7cdd49e077d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7420c70a17c422ddfdac7cdd49e077d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acddba8f79264f4526d6a95808f0f948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acddba8f79264f4526d6a95808f0f948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b66c71fe0be0f1fd6d6e4739106b176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b66c71fe0be0f1fd6d6e4739106b176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b44b871428ddb92253b53e170ec40112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b44b871428ddb92253b53e170ec40112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29469a452468eddba80d8de6c30c9b88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29469a452468eddba80d8de6c30c9b88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS400-id-2519964677/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["792"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 792m\u00b2 de \u00e1rea total, murado, sem edifica\u00e7\u00f5es, Pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Jos\u00e9 Hip\u00f3lito.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862459", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60872675", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.4909, "source": "GOOGLE", "lat": -3.838525}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gard\u00eania", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Paupina", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5818", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["792"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e07b8f7e3e29c765bea10c86f86da374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07b8f7e3e29c765bea10c86f86da374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d23e356650ffd5030a46fbf6a90157b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d23e356650ffd5030a46fbf6a90157b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d0c492d502ed89aa6466600b5412571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d0c492d502ed89aa6466600b5412571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9883fcfd72b67eb6db72b59206d3903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9883fcfd72b67eb6db72b59206d3903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Paupina", "street": "Rua Gard\u00eania", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 792m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-paupina-bairros-fortaleza-792m2-aluguel-RS3000-id-2547862459/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 quarto, 01 wc", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861774", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "121", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521068, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725178}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13689", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "440ec29fdbee89c4772597fedc95155f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/440ec29fdbee89c4772597fedc95155f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07d01fb994037f17c9d26a8f15ad0b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07d01fb994037f17c9d26a8f15ad0b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16d4496e370baff1284876a314113c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16d4496e370baff1284876a314113c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "462c5b05ef90689ce650ad9404cf6024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/462c5b05ef90689ce650ad9404cf6024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920b21f2c2884cfedef68641f1117532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920b21f2c2884cfedef68641f1117532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddac3bc08e59fa4aac9dc54b413af1dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddac3bc08e59fa4aac9dc54b413af1dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25defe7cb60c0677d757514f8098c42f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25defe7cb60c0677d757514f8098c42f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "streetNumber": "121"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-2547861774/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 62, "from": 6100, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}