{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["103"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja nascente com 103m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sal\u00e3o, escrit\u00f3rio, cozinha, copa, 02 banheiros, 02 dep\u00f3sitos, e estacionamento frontal .", "title": "LOJA para aluguel, Aldeota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2523181935", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas 08 09 Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2179", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["103"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "3605", "price": "6500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "234e8d2f68d87cbfbee9ea411b4727d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/234e8d2f68d87cbfbee9ea411b4727d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00829df2fba4feb1cc51c2ee403808e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00829df2fba4feb1cc51c2ee403808e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ebacc38a0aebb0ea78cf60bd9f6a842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ebacc38a0aebb0ea78cf60bd9f6a842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7e6be11f07f91aa834220952e1b3a05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7e6be11f07f91aa834220952e1b3a05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71fd5c431f49dd9ca565c2037e07aadb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71fd5c431f49dd9ca565c2037e07aadb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 103m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-103m2-aluguel-RS6500-id-2523181935/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala <br>- quarto<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, academia, bancos, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 1 quarto, ao lado do Restaurante Tempero do Sert\u00e3o.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359369", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850665", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Viana Delicatessen", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2530", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "9236eb2ee380b40051572da828f511e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9236eb2ee380b40051572da828f511e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8614a2f35f8caf8c0f394288c248dd68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8614a2f35f8caf8c0f394288c248dd68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ac1e2f085a64d544e3beaa6ea185a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ac1e2f085a64d544e3beaa6ea185a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a70e4ea628f2f3542628803472fc577e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a70e4ea628f2f3542628803472fc577e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-aerolandia-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS600-id-2530359369/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["1188"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Duplex Comercial, medindo 4.340m\u00b2 de \u00e1rea total e 1188m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, posi\u00e7\u00e3o norte nascente, salas, WC social, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, lavanderia externa, recep\u00e7\u00e3o, audit\u00f3rio, piso em tacos, piscina e vagas na garagem.", "title": "CASA COMERCIAL para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2135175486", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "VP:Zooclinic"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "570", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1188"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "21789", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "8561f765a0ecaacb4efbd19baf218915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8561f765a0ecaacb4efbd19baf218915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45680e3922e59102af971b693d8d3cdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45680e3922e59102af971b693d8d3cdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc754b7844ca723fa36b7eaf258b44c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc754b7844ca723fa36b7eaf258b44c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8e24d0c40ccfd51219b7237f550b461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8e24d0c40ccfd51219b7237f550b461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0219dd1660d2e16436d9a0c5a0adc148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0219dd1660d2e16436d9a0c5a0adc148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e77e370cf256fb87001ef711004e6c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e77e370cf256fb87001ef711004e6c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "065cb339799b9d0e641451a9474bf88c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/065cb339799b9d0e641451a9474bf88c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c565a3db5ca99108ae97a33f31110fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c565a3db5ca99108ae97a33f31110fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "483671716750f5049170703d0248966f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483671716750f5049170703d0248966f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be57401f9eac993c980a49dafc7d366f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be57401f9eac993c980a49dafc7d366f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59d6fa606cf3e270024efebc25b64c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59d6fa606cf3e270024efebc25b64c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bae2847e095609028ccfd945015b193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bae2847e095609028ccfd945015b193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "356174c7275aa59664c3b3a31ed3a871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/356174c7275aa59664c3b3a31ed3a871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ed57626cb1ddb47217d58f166658894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ed57626cb1ddb47217d58f166658894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1188m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-1188m2-aluguel-RS10000-id-2135175486/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3306"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 3305m\u00b2, todo murado, com campo para futebol pronto, excelente localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861185", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487627, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782535}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Anast\u00e1cio Mendes Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11136", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3306"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "bc7df2b3fbe2ff31cfbedc4c8f9c9e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc7df2b3fbe2ff31cfbedc4c8f9c9e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1be07f9871e19774c50ddfe028a06efb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1be07f9871e19774c50ddfe028a06efb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de1f7f4d5a68f5264595bcf0789f6c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de1f7f4d5a68f5264595bcf0789f6c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1bc4ec755067a56aeb35cc147ba809f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1bc4ec755067a56aeb35cc147ba809f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae1252b6c4574816c0161ea1e88db9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae1252b6c4574816c0161ea1e88db9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa1a9a14debf917aac9ba643ec3a1eed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa1a9a14debf917aac9ba643ec3a1eed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Anast\u00e1cio Mendes Braga"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3306m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-3306m2-aluguel-RS9000-id-2547861185/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, a uma quadra da Av. Washington Soares.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Via Sul Shopping, supermercado Assa\u00ed Atacadista, farm\u00e1cia Pague Menos, restaurante Fogo Campeiro, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357170", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3503", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "128", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "4fb19a9d82a521cb234b0ed756698717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fb19a9d82a521cb234b0ed756698717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38969091bfac8452f99ceb1de8403c1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38969091bfac8452f99ceb1de8403c1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS550-id-2530357170/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["171"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para fins comerciais e residencial, em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, medindo \u00e1rea total de 357,07 e 171m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, possui 03 vagas de garagem, varanda, sala de estar e jantar, 04 quartos sendo 02 su\u00edte, WC social, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7os, DCE, dep\u00f3sito e quintal.", "title": "CASA para aluguel, 4 quartos, 2 su\u00edtes, 3 vagas, Varjota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2523342286", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175442", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "472", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["357"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "2952", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "5070ba0e0508c01ca5ef18935fe4111b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5070ba0e0508c01ca5ef18935fe4111b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": ""}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 171m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-171m2-aluguel-RS1500-id-2523342286/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 Vaga de garagem", "title": "1 Vaga de garagem", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531846302", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2020", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.5009, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742845}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Subsolo Edif\u00edcio Trade Center Vaga 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3482", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "220"}, "price": "220", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "e00a625a75177a1e6ae0692c31281800", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e00a625a75177a1e6ae0692c31281800/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "2020"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS220-id-2531846302/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "FIREPLACE", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Leblon -<br><br>Rua Visconde de Cairu 770, Praia do Futuro, a 600 metros da orla.<br><br>Apartamento, semi-mobiliado, 130m\u00b2, 3 quartos sendo uma su\u00edte, sala ampla para 3 ambientes, gabinete, cozinha com arm\u00e1rio, fog\u00e3o, geladeira e mesa, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada, banheiro social com blindex de vidro.<br>Andar baixo, 1 vaga coberta.<br><br>Condom\u00ednio com portaria f\u00edsica, piscina e 2 elevadores.<br><br>Aluguel: R$ 450,00 / Venda: R$ 115.000,00<br>Condom\u00ednio: R$ 850,00( valor do condom\u00ednio, sujeito a altera\u00e7\u00e3o). -", "title": "Apartamento, 130 m\u00b2 - venda por R$ 115.000,00 ou aluguel por R$ 450,00/m\u00eas - Praia do Futuro - Forta", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2464479611", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "770", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.465877, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727242}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Cairu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Popular"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0610", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "850"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "115000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "850"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "f14728b0f2581f7584046fda0609be19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f14728b0f2581f7584046fda0609be19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcbc0a76a8d695dc0977c7aa41126d85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcbc0a76a8d695dc0977c7aa41126d85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47c889512b036426077bab02a3b351ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47c889512b036426077bab02a3b351ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "027eb6f00de228b8a074bf02bb01543a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/027eb6f00de228b8a074bf02bb01543a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c958193df6436bafc27e23b1f31edf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c958193df6436bafc27e23b1f31edf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dacb09cbfb4f4d231c26300c0c42f62d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dacb09cbfb4f4d231c26300c0c42f62d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fff250f9b1b85f042e732e4f26dd8090", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fff250f9b1b85f042e732e4f26dd8090/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "360cdd64950576cb7a4c1effb1c1a793", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/360cdd64950576cb7a4c1effb1c1a793/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80cd8c629d03c44ba9e1d7735cf862f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80cd8c629d03c44ba9e1d7735cf862f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d0a58da0b434942677bbbd32ab0517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d0a58da0b434942677bbbd32ab0517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3cae1ea87ec7408a3f2779b243704a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3cae1ea87ec7408a3f2779b243704a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Visconde de Cairu", "streetNumber": "770", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-venda-RS115000-id-2464479611/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["552"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno na Av. Edilson Brasil Soares com cozinha e banheiro 16X34,50", "title": "Terreno na Av. Edilson Brasil Soares com cozinha e banheiro 16X34,50", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342791", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821775", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48374, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789954}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1839", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["552"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6750"}, "price": "6750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "eeee2c98674c505845c86f897af53d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeee2c98674c505845c86f897af53d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6e61440ad690ac5fc2767b60acb910f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6e61440ad690ac5fc2767b60acb910f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9652219047a1dd6ecc0d209be0d9555", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9652219047a1dd6ecc0d209be0d9555/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "200", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 552m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-552m2-aluguel-RS6750-id-2548342791/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(E-800) Excelente apartamento de aproximadamente 28m\u00b2, localizado na Av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a, 1611, Aldeota, Fortaleza-CE, prox\u00edmo a Academia Sentido Unico da Rui Barbosa;<br><br>Im\u00f3vel com sala, quarto e banheiro social;<br><br>N\u00e3o perca mais tempo, fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 28 m\u00b2 por R$ 459,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965275", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140032", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4245", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "459"}, "yearlyIptu": "0", "price": "459", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "6d6f2a56c5f7b6bf3780e45556ee9ab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d6f2a56c5f7b6bf3780e45556ee9ab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a957e31e50873ce632a46fd4bc349573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a957e31e50873ce632a46fd4bc349573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "334b8ab84ef76da960abba68440e2e4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/334b8ab84ef76da960abba68440e2e4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73dd45804bd6587ab2aad79c0f5548a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73dd45804bd6587ab2aad79c0f5548a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS459-id-2529965275/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro CENTRO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561789776", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10792", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1890"}, "price": "1890", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "74f19e20f03700c5e7f1efee16a89bd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74f19e20f03700c5e7f1efee16a89bd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS1890-id-2561789776/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial, a poucos metros do Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo as Avenidas Bezerra de Menezes e Domingos Ol\u00edmpio, supermercado Assa\u00ed, Col\u00e9gio 7 de Setembro, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357160", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3839", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "137", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e4dd8464a9e9f3f927db74de123c336f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4dd8464a9e9f3f927db74de123c336f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b9e78e3117c97938048911efe7ac0ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b9e78e3117c97938048911efe7ac0ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67d0b661d7395dfde5dc16216aaffdc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67d0b661d7395dfde5dc16216aaffdc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1300-id-2530357160/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1 quarto, a poucos metros da Avenida Deputado Paulino Rocha.<br><br>- sala<br>- cozinha americana<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a Seuma (Secretaria Municipal de Urbanismo e Meio Ambiente), academias, restaurantes, igrejas, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitnet para aluguel, 1 quarto, Cajazeiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2530359572", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:bora fortaleza", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3019", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "63", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "cb9e159b7c86955c346ceabdce700238", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9e159b7c86955c346ceabdce700238/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d40c7ac68088e0a32f69bc08bf52f095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d40c7ac68088e0a32f69bc08bf52f095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab48ffe4a90ff3d8c0b4c4bbb1634c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab48ffe4a90ff3d8c0b4c4bbb1634c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19415db6af5f8391292aa1a76bc63412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19415db6af5f8391292aa1a76bc63412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "764a1b914af3887573464447d523ec82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/764a1b914af3887573464447d523ec82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "226ff439ca812adc19a3648eaea7c4ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/226ff439ca812adc19a3648eaea7c4ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2530359572/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- quarto<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a bancos, academias, supermercados, restaurantes, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Im\u00f3vel no bairro Montese, em frente Escola Marechal Humberto de Alencar Castelo Branco.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2530360192", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420570", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Sol", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1708", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "63", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f85787497d2d12375f149db96e213a79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f85787497d2d12375f149db96e213a79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57b2c2a721378b85e9c32c22f4ffb4af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57b2c2a721378b85e9c32c22f4ffb4af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cfd9e80feaacba42a956bfeb72d67e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cfd9e80feaacba42a956bfeb72d67e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af84e2dfa248e636af8fe5a6b52e19b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af84e2dfa248e636af8fe5a6b52e19b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e39e7fd3c270bedd9e8a5b915ef95a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e39e7fd3c270bedd9e8a5b915ef95a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-montese-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS500-id-2530360192/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["4000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE TERRENO PARA LOCA\u00c7\u00c3O REF.: 10180<br><br><br> Mais de 4.000 m2 de terreno. <br><br>Localizado a menos de 100m da Unifametro, menos de 200m do col\u00e9gio do Corpo de Bombeiros, a 100m da Francisco S\u00e1.<br>Terreno com 366,87 m de per\u00edmetro.<br><br><br> Valor de loca\u00e7\u00e3o 3.500,00<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Terreno para Aluguel em Jacarecanga Fortaleza-CE - 10180", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2504648276", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carneiro da Cunha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10180", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["4000"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "ed9301936054f337fffdf2ea5af40fbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9301936054f337fffdf2ea5af40fbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Rua Carneiro da Cunha", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jacarecanga-bairros-fortaleza-4000m2-aluguel-RS3500-id-2504648276/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["245"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio com 245m\u00b2, Rua Pedro I, 261.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859698", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "261", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527084, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731787}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro I", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Coxinha Express", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2324", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["245"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0c9951c36c6864cddb3de823f3d1fb20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c9951c36c6864cddb3de823f3d1fb20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd41466e86f7cecb99f4b041d69755f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd41466e86f7cecb99f4b041d69755f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21ed64c53a737a0d68ba9baac8aad175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21ed64c53a737a0d68ba9baac8aad175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cda6cc75b6268e4f7907a2363343f6f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cda6cc75b6268e4f7907a2363343f6f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82d3219a732944658b85f58479fba0f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82d3219a732944658b85f58479fba0f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfa70f1c91664eb638eb73c9f0569e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfa70f1c91664eb638eb73c9f0569e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dec5a878f25234d1419b89f60277d753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dec5a878f25234d1419b89f60277d753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro I", "streetNumber": "261", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 245m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-245m2-aluguel-RS3500-id-2547859698/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com banheiro social, a uma quadra da Av. Washington Soares.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Via Sul Shopping, supermercado Assa\u00ed Atacadista, farm\u00e1cia Pague Menos, restaurante Fogo Campeiro, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357168", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3504", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "155", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ea929e6194d2c43dda41d6fae3afb3f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea929e6194d2c43dda41d6fae3afb3f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccabc338579fb3a2a33caf566b1509d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccabc338579fb3a2a33caf566b1509d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS650-id-2530357168/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTOS NOVOS / PRIMEIRAS LOCA\u00c7\u00d5ES <br><br>Valores: R$ 850,00 de cima <br> R$ 650,00 de baixo <br>Garantia: 2 cau\u00e7\u00f5es <br><br>Energia por fora<br><br>Apartamento 1: suite, cozinha, lavanderia.<br><br>Obs: todos os apartamentos com interfone, sensores na entrada e na subida da escada, \u00e1gua 50,00 junto c aluguel, port\u00e3o de entrada, port\u00e3o eletr\u00f4nico, po\u00e7o, todos os apartamentos tem cozinha e lavanderia, garagem p moto<br><br>G\u00e1s: botij\u00e3o<br><br>Apartamento 2: quarto, cozinha, banheiro e lavanderia<br><br>Apt 3: 2 qtos, cozinha, 1 banheiro, 1 pia.<br><br>Apt4: 2 qtos, um banheiro, cozinha, lavanderia.", "title": "Apartamentos NOVOS para aluguel, PRIMEIRAS LOCA\u00c7\u00d5ES, 40m2, 2 quartos, 1 su\u00edte, Cozinha, Lavanderia.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545506536", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1394", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.468738, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756125}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vit\u00f3ria da Conquista", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato WhatsApp 85 996132884", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "ab34465f9d235006658592701606ea33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab34465f9d235006658592701606ea33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71f735667edb684daaedcd1ab23aa095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71f735667edb684daaedcd1ab23aa095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "616a98552ad99199736468694aac51a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/616a98552ad99199736468694aac51a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d38b6b5fb8e025e04604bc9bbb73a511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d38b6b5fb8e025e04604bc9bbb73a511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08f15c6a15f20deda2a1f1d470a01ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08f15c6a15f20deda2a1f1d470a01ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b23ade2ecd31b605b79e44a4abeec224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b23ade2ecd31b605b79e44a4abeec224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde8c687303785dc1eec7be90f8f6703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde8c687303785dc1eec7be90f8f6703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3ff943a038ebc462a9eebba5af5227", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3ff943a038ebc462a9eebba5af5227/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85198d2c3965eab115d02327d552a27d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85198d2c3965eab115d02327d552a27d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dd0c6583e4cf8317f8071c579455247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dd0c6583e4cf8317f8071c579455247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d916cc3225b3a9eb49b1a951820bd541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d916cc3225b3a9eb49b1a951820bd541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40fae5b4da82ab163f77689c4c9247de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40fae5b4da82ab163f77689c4c9247de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a6a92ed33a8d04e3495b8c9179556a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a6a92ed33a8d04e3495b8c9179556a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2c944454ff586509a39a97e7cc2f269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2c944454ff586509a39a97e7cc2f269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bad0dac52903bc0277ae6126e9276a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bad0dac52903bc0277ae6126e9276a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f337fd3d2425cee324b340d538930ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f337fd3d2425cee324b340d538930ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba5a17362a247240d30ff7f6190123a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba5a17362a247240d30ff7f6190123a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bdb052d07810cdba6f0e7da5a3b137d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bdb052d07810cdba6f0e7da5a3b137d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bba0bda611aa8cdf677d93ae52d81261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bba0bda611aa8cdf677d93ae52d81261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee2f93874df3b2cdd87d3e3dece26d73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee2f93874df3b2cdd87d3e3dece26d73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d112644b17f509a79989e6d86c968d04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d112644b17f509a79989e6d86c968d04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8df32ed3c59d7a9f1fcc325efe65dc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8df32ed3c59d7a9f1fcc325efe65dc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a854ed3114d846bfdf5f4ddbdb9bdc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a854ed3114d846bfdf5f4ddbdb9bdc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c3e020a7eee0760bfef433a4aef442f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c3e020a7eee0760bfef433a4aef442f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b284a9739fec7dad0d7a9b5fdbf22de9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b284a9739fec7dad0d7a9b5fdbf22de9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e8985d0769997ffa20b33b817d5d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e8985d0769997ffa20b33b817d5d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe383e49c307638acb2ada9ccd6db5c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe383e49c307638acb2ada9ccd6db5c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7768b8f0b2fb3ef2cadcb7bb03bfe59c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7768b8f0b2fb3ef2cadcb7bb03bfe59c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dcb09c8931b88e6214032a93bf7a64a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dcb09c8931b88e6214032a93bf7a64a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd9885766fc14d55410b47f4969f8edd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd9885766fc14d55410b47f4969f8edd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9d7a7e962ed3a314f0adea2d400a49d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9d7a7e962ed3a314f0adea2d400a49d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e89d43f75e742b0fe578524434c212d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e89d43f75e742b0fe578524434c212d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f63367bfa4cbfbe5237f5f34a342891f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63367bfa4cbfbe5237f5f34a342891f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "557d61defa249b6e0e2beafa89526faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/557d61defa249b6e0e2beafa89526faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d73455752439929c42d70a42d8bff0a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d73455752439929c42d70a42d8bff0a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c53132dcab0319c370af6584efaf799a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c53132dcab0319c370af6584efaf799a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f1ba324fea46b58b45fed8c564ec04f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f1ba324fea46b58b45fed8c564ec04f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88a3382b472cf417adb20d66082c1869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88a3382b472cf417adb20d66082c1869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaae037cce8da47cfb8bf8489795b8b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaae037cce8da47cfb8bf8489795b8b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d807560dd067f17902c3e1bcf203c24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d807560dd067f17902c3e1bcf203c24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdc67e2ecf9f228744de31245b96cb09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdc67e2ecf9f228744de31245b96cb09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05982e37b6d3cf1520d2cf141ca07677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05982e37b6d3cf1520d2cf141ca07677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d62bd29bfc77c723feb751420fe0c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d62bd29bfc77c723feb751420fe0c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce7daec2e330d37678c3263ef789d884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce7daec2e330d37678c3263ef789d884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0206509181e575265aac10011d15af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0206509181e575265aac10011d15af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca02630932c76c30436758285e2c9c11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca02630932c76c30436758285e2c9c11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e1dd9010f2db3c18ef77a72b50bc6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e1dd9010f2db3c18ef77a72b50bc6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a058de72cfc184ed1e15915c4ad7937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a058de72cfc184ed1e15915c4ad7937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b00d9897fda3c12f3a9c8a823cdda38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b00d9897fda3c12f3a9c8a823cdda38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d2bbbd2ab1d10e74f61394f60563218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d2bbbd2ab1d10e74f61394f60563218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b0ff279ad95e4a78826527b40a1890b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b0ff279ad95e4a78826527b40a1890b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dac05f3e3a4042caf642c8071a6fba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dac05f3e3a4042caf642c8071a6fba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c62afb27661e9af57c86876190d19e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c62afb27661e9af57c86876190d19e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44a9ace5a346a6d6866d7de19f53b280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44a9ace5a346a6d6866d7de19f53b280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6510fa996772cdef1ac83e58890a43e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6510fa996772cdef1ac83e58890a43e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe48f8dd1a353aa34d56e62f89a9c28b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe48f8dd1a353aa34d56e62f89a9c28b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "589821a1b8e91c835840f6a460f0332f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/589821a1b8e91c835840f6a460f0332f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4d4cb376bdc20af34b761c1f98ca0a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4d4cb376bdc20af34b761c1f98ca0a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3000043ec21237e401dbc9ca4de4b173", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3000043ec21237e401dbc9ca4de4b173/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9db1a8116b292ef6c1f78b6bce3069b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9db1a8116b292ef6c1f78b6bce3069b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd9eb1a710f8051459d802569c1db13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd9eb1a710f8051459d802569c1db13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "143f31de373716255bd21f80e6715793", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143f31de373716255bd21f80e6715793/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffb265f48fb928cdfeb06e99c225ac87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffb265f48fb928cdfeb06e99c225ac87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddae98e173e081aef639a21cb547db07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddae98e173e081aef639a21cb547db07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1394", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Rua Vit\u00f3ria da Conquista"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS850-id-2545506536/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro CENTRO", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860992", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 24", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11030", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "f1df8544ca28b6063f53851e7a5a283c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1df8544ca28b6063f53851e7a5a283c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547860992/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12352"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 12.350m\u00b2 em Messejana.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861971", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490159, "source": "GOOGLE", "lat": -3.816856}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jonh Lennon", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10416", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12352"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4a3adb264360f2ef6c5a9ec87bbc2f51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a3adb264360f2ef6c5a9ec87bbc2f51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "116706c84f7030e3ad0d5afff409b35e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/116706c84f7030e3ad0d5afff409b35e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8743d60571bae9715472a07c21205dd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8743d60571bae9715472a07c21205dd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d1776146feace1b76c08b0b5c469fee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d1776146feace1b76c08b0b5c469fee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Jonh Lennon", "streetNumber": "30"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 12352m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-messejana-bairros-fortaleza-12352m2-aluguel-RS6000-id-2547861971/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial, medindo 30m\u00b2, composta de sala/quarto, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7os agregada e Wc social.", "title": "CASA para aluguel, 1 quarto, Damas - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544245078", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "823", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "320"}, "yearlyIptu": "0", "price": "320", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "fc5ba2d09a0bd0f43a17f8c1e691d783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc5ba2d09a0bd0f43a17f8c1e691d783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "054d9d5af330ae9f980075cf758d6053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/054d9d5af330ae9f980075cf758d6053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2608110d6b4ad93a8e302052304222f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2608110d6b4ad93a8e302052304222f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9420d3ac5d984c7555c701b6e58c8fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9420d3ac5d984c7555c701b6e58c8fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ee3c413edf50d8dd330113ed17305e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ee3c413edf50d8dd330113ed17305e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acc9667b7c61d9e671cb944468ec538c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acc9667b7c61d9e671cb944468ec538c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-damas-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS320-id-2544245078/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>- quintal<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a supermercados, farm\u00e1cias, academia, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 1 quarto, a poucos metros da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade - Manuel Carlos Gouveia.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360889", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:986 Shop Premium", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Casa 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2498", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "61", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "d768f1ca1de3111f6fa34389f40ea733", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d768f1ca1de3111f6fa34389f40ea733/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e5c3cb110a0eb5de7510c5708774a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e5c3cb110a0eb5de7510c5708774a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b645fbfcbfc762fb8fb48ebbe767b224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b645fbfcbfc762fb8fb48ebbe767b224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b853b616a5cf9b751642299e6935abab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b853b616a5cf9b751642299e6935abab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f1d64b4bd59ebafc8a3ac43d329310d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f1d64b4bd59ebafc8a3ac43d329310d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35630112b60483cc81a5f7618a35bf2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35630112b60483cc81a5f7618a35bf2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef1287d5fb3f6a2ada7d3354edfaa914", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef1287d5fb3f6a2ada7d3354edfaa914/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS350-id-2530360889/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["264"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 3 vagas de garagem <br>- sala de estar e jantar<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Supermercado Super Portugal, academias, restaurantes, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 3 quartos, quase esquina com Avenida Jos\u00e9 Leon.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530354340", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2366", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["264"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "4e826d4602b9054b22e9d4644ebb1015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e826d4602b9054b22e9d4644ebb1015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c0e217f38dba66e1e8222860181741b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c0e217f38dba66e1e8222860181741b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37c052544f2410377e38e9ddd3ccbfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37c052544f2410377e38e9ddd3ccbfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbdfd4cd689e999993ff109c860fee0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbdfd4cd689e999993ff109c860fee0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "713ad16f1c07e77f309cf144ac7b9df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/713ad16f1c07e77f309cf144ac7b9df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c3079731ca50c7a539d7dfcc74b2cdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c3079731ca50c7a539d7dfcc74b2cdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3104c690acd8c9c5ab1180ef9e5c260c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3104c690acd8c9c5ab1180ef9e5c260c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1103d8846a459b65d51b90924b16b43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1103d8846a459b65d51b90924b16b43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a718d657223f8eb165e0caf57c9b3b87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a718d657223f8eb165e0caf57c9b3b87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1a9f33cd5bb5193abe9a52e3679ab8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1a9f33cd5bb5193abe9a52e3679ab8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 264m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-264m2-aluguel-RS2800-id-2530354340/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro CENTRO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561791256", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11072", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1505"}, "price": "1505", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "33511f9faf7d7343dc4d06058afaca8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33511f9faf7d7343dc4d06058afaca8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1505-id-2561791256/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["59"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em pavimento superior, medindo 59m\u00b2, posi\u00e7\u00e3o nascente, WC social, despensa, piso em tacos e grades.R$ 684,71", "title": "SALA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "88248891", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Sala 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1497", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["59"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "798", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "999318eff5a515683f3e5b29cd759ffe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/999318eff5a515683f3e5b29cd759ffe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da120e5e73ed592fdb0cf827f75e6dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da120e5e73ed592fdb0cf827f75e6dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6193a1a4a96ffa000df3877cbb58309a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6193a1a4a96ffa000df3877cbb58309a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2441781e4310f8d7e94abd771bef6960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2441781e4310f8d7e94abd771bef6960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee8389aa04d821b4a8b61ca9b5643b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee8389aa04d821b4a8b61ca9b5643b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56b53b6dac3f5a3a4d392fcc438a2466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56b53b6dac3f5a3a4d392fcc438a2466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f448d119d87282cf40fceba81b0b9594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f448d119d87282cf40fceba81b0b9594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 59m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-59m2-aluguel-RS800-id-88248891/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro CENTRO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561791159", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525388, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728213}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Pocinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10868", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "e2d003daa052a0a1dd3f8d554ce6b0f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d003daa052a0a1dd3f8d554ce6b0f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Pocinho", "streetNumber": "20"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS2500-id-2561791159/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro CENTRO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561791160", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525388, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728213}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Pocinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 704", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10857", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2075"}, "price": "2075", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "b887e98c1de51d3cecb005228e43b820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b887e98c1de51d3cecb005228e43b820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Pocinho", "streetNumber": "20"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-83m2-aluguel-RS2075-id-2561791160/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["82"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro CENTRO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561791062", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525388, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728213}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Pocinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 703", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10780", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["82"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2040"}, "price": "2040", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "354ef7bdde9d1d927f9e90f1872ac925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/354ef7bdde9d1d927f9e90f1872ac925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Pocinho", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 82m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-82m2-aluguel-RS2040-id-2561791062/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 220R$", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862355", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115282", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2513", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511003, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745391}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Comercial Lany Sala 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4599", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2cc05cb64b427cc695d7fe588ca7a205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cc05cb64b427cc695d7fe588ca7a205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "175bf8d2d46d6658c5d0aa11cfd68bbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/175bf8d2d46d6658c5d0aa11cfd68bbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "2513", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2547862355/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o em avenida de grande fluxo, galp\u00e3o com 300m\u00b2, estrutura met\u00e1lica, estacionamento para ve\u00edculos de grande porte, ideal para descarregar mercadoria, para diversas atividades comerciais. <br><br>Valor do aluguel: R$ 2.200,00.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o em avenida de grande fluxo, galp\u00e3o com 300m\u00b2, estrutura met\u00e1lica, estacionamen", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525481022", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "61923075", "geoJson": "", "city": "Maracana\u00fa", "streetNumber": "6399", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.62283, "source": "GOOGLE", "lat": -3.819711}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Siqueira", "poisList": ["BS:Pra\u00e7a da Tebas", "BS:Final da Linha", "TS:Pra\u00e7a da Tebas", "TS:Final da Linha", "SC:Jequiti Fortaleza", "SC:Cometa - Siqueira", "SU:Escola de tempo parcial Joaquim Alves", "SU:Escola de tempo parcial Secret\u00e1rio Escolar Francisco de Assis Morel Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jos\u00e9 C\u00edrio Pereira Filho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Paulo Elp\u00eddio", "SU:Escola de tipo integral Professor Alexandre Rodrigues de Albuquerque"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2973", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "0ce36b3818add8a89f1beef37cfdeb73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ce36b3818add8a89f1beef37cfdeb73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28a8539b0c577d9f6cfa3a69f0c98855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28a8539b0c577d9f6cfa3a69f0c98855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbe6fd68544a654fe9e4d8115064a9f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbe6fd68544a654fe9e4d8115064a9f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": "6399", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parangaba-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS2200-id-2525481022/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860449", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13254", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d891a95cf05681da26c6bc0b092f4209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d891a95cf05681da26c6bc0b092f4209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ad2a4ce39bcfe0b1591b6c0cd10cf43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ad2a4ce39bcfe0b1591b6c0cd10cf43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e42ea7d32054cd5ce7641097946d01c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e42ea7d32054cd5ce7641097946d01c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c346981bb4bbd8d9b560a5216e19db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c346981bb4bbd8d9b560a5216e19db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90308fbc16dbf3aff6e1032d87f888fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90308fbc16dbf3aff6e1032d87f888fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860449/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861514", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 28", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13252", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "6160d33dcc141f16d305cd6724ded5e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6160d33dcc141f16d305cd6724ded5e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d54be3589ebd310c858a1d97c66c665b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d54be3589ebd310c858a1d97c66c665b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94923e5fc3b08eb0f7015614e148f69a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94923e5fc3b08eb0f7015614e148f69a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "343daa52694b5e1c6dd7dc402d0be6b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/343daa52694b5e1c6dd7dc402d0be6b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf581feb6297fedab75e60276ee1662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf581feb6297fedab75e60276ee1662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547861514/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861974", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 23", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13249", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "74a5fe620348cb893c252f29e67f57e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74a5fe620348cb893c252f29e67f57e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b815f64183c53b3755596d7d5c559f8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b815f64183c53b3755596d7d5c559f8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5a1c1ae2a51a935bc7da9af49dc618e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5a1c1ae2a51a935bc7da9af49dc618e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ef7e812581be52517bda73a1d7c0159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ef7e812581be52517bda73a1d7c0159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89df9629e9aaf7060e0f3b136357026c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89df9629e9aaf7060e0f3b136357026c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547861974/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859112", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13247", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a8fe370c60a70ee12405ef809a393ba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8fe370c60a70ee12405ef809a393ba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4786dcdfc29b58036d9560e777c5644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4786dcdfc29b58036d9560e777c5644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3d409d0cbaa558eb1bfd12ba2d9ca7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d409d0cbaa558eb1bfd12ba2d9ca7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a8b73bfde17adab2d40132a5fdd22b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a8b73bfde17adab2d40132a5fdd22b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "504fec89da645dd32fd11dc8a99042a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/504fec89da645dd32fd11dc8a99042a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859112/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860448", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13199", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "283"}, "price": "283", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9897c95cab51956ae15b1636601bd0cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9897c95cab51956ae15b1636601bd0cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16bb17361bee6c122db543b7016743ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16bb17361bee6c122db543b7016743ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24d305f74774b243b507e85d771987b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24d305f74774b243b507e85d771987b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a6d285df6a8699368f74ebaac1ad684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a6d285df6a8699368f74ebaac1ad684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e042f2e42694ccb2d2cd1ea82fc1db72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e042f2e42694ccb2d2cd1ea82fc1db72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS283-id-2547860448/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859285", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 27", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13251", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "fb9a46a1ea0bef4e9f2b580bb4b3089d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb9a46a1ea0bef4e9f2b580bb4b3089d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71e39d2294f661b3309fb650ca0ad8bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71e39d2294f661b3309fb650ca0ad8bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa74712636956b28dcbd80f5ec6e03a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa74712636956b28dcbd80f5ec6e03a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "319a7363f2de06e90539533b9b2d0808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/319a7363f2de06e90539533b9b2d0808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36ca91d5ed9e1fe7d6ba0500db9ae2be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36ca91d5ed9e1fe7d6ba0500db9ae2be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859285/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859111", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13246", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a439ee29de0a0dd7c1049121b0bda018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a439ee29de0a0dd7c1049121b0bda018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e20b96fad09071c0f8633a1711081b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e20b96fad09071c0f8633a1711081b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "379aaf46c8ed7ac7eea1065013dacfa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/379aaf46c8ed7ac7eea1065013dacfa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa1fc0301a831e4e92ff03b30b4ae5cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa1fc0301a831e4e92ff03b30b4ae5cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eae177eea22d5d930bc4a72b3c24aa08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eae177eea22d5d930bc4a72b3c24aa08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859111/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["49"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial plana, medindo 125m\u00b2 de \u00e1rea total e 49m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda. Com sala de estar, 02 quartos conjugados, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, piso em cimento e quintal.", "title": "CASA para aluguel, 2 quartos, Bonsucesso - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2537927721", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60541666", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bonsucesso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Vila Pery", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["125"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "103", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "e9ede9075870f1f400e109aed6160948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ede9075870f1f400e109aed6160948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Bonsucesso", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 49m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-bonsucesso-bairros-fortaleza-49m2-aluguel-RS450-id-2537927721/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860509", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13248", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "de6aed0153188390f7565fabb1013b6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de6aed0153188390f7565fabb1013b6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2385ecc5c75d40e4322a0ca2eb76484f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2385ecc5c75d40e4322a0ca2eb76484f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "390bee1eaa830e563f6703adf66ee42b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/390bee1eaa830e563f6703adf66ee42b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b374366f29bb60782ff911b1f70fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b374366f29bb60782ff911b1f70fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de6ca1eff7ec92353055a523c669233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de6ca1eff7ec92353055a523c669233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860509/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860450", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 24", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13250", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "59530b93621b180c48b41059a2e22c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59530b93621b180c48b41059a2e22c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ffbd96eca61a863daa24377fdc45a2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ffbd96eca61a863daa24377fdc45a2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db835d9efaaf0689d76e02b50fac3071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db835d9efaaf0689d76e02b50fac3071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcf9d42200ba506642c369135e9b10e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcf9d42200ba506642c369135e9b10e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2dc6df5c0cba149f70ce82de856075c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2dc6df5c0cba149f70ce82de856075c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860450/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860447", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio 1E Vaga 34", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13186", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "40aaf1d959526623e02238e4a41b2eea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40aaf1d959526623e02238e4a41b2eea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4faf10c11ce16c26dc12494a2af2bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4faf10c11ce16c26dc12494a2af2bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e30c7b2c20887c3ddc095e0c0874f36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e30c7b2c20887c3ddc095e0c0874f36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd0e361f8275492d35d4ad494896d4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd0e361f8275492d35d4ad494896d4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efdaa0ba1548cb94d376d52a1d86664e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efdaa0ba1548cb94d376d52a1d86664e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS300-id-2547860447/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ampla casa nascente no bairro de F\u00e1tima, com 450m2 (aprox.) 02 varandas, sala, gabinete, 09 quartos sendo 02 su\u00edtes, 02 WC social, cozinha, DCE, \u00e1rea de servi\u00e7o, despensa, quintal, garagem, piso em tacos/cer\u00e2mica e forrada. Possui ainda arm\u00e1rios na sala, quartos e despensa.", "title": "CASA para aluguel, 9 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, F\u00e1tima - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2448679208", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Deli Carnes", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "503", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["450"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [9], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "2166", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "775490230bff2e3ca8bde90ed8761dcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/775490230bff2e3ca8bde90ed8761dcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "587b958946488f03b5da33fbdacc7135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/587b958946488f03b5da33fbdacc7135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3be478db9b0e5996618a15034d82ac3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3be478db9b0e5996618a15034d82ac3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de2452ee1ea5319fb2fef4fa36aa60e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de2452ee1ea5319fb2fef4fa36aa60e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b37642938c680e7284c914e1d8a9d8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b37642938c680e7284c914e1d8a9d8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dba23e862f5b74e73c4ba3144469e78c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dba23e862f5b74e73c4ba3144469e78c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf82919de3d37f76129ae93339146ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf82919de3d37f76129ae93339146ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29e952f566ed23323973635e2494dfe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29e952f566ed23323973635e2494dfe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb278b7bcfa7280407067644c11b310b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb278b7bcfa7280407067644c11b310b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 9 Quartos para alugar, 450m\u00b2", "href": "/imovel/casa-9-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-450m2-aluguel-RS5000-id-2448679208/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em cl\u00ednica m\u00e9dica com 10m\u00b2, excelente localiza\u00e7\u00e3o, estacionamento externo, recep\u00e7\u00e3o.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860476", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130304", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505071, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75289}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Isac Amaral", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio A Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7401", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d831bf60c4e1aa46402971381d90fe43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d831bf60c4e1aa46402971381d90fe43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Isac Amaral", "streetNumber": "550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS1000-id-2547860476/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["11"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja (Box) em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 11,10m\u00b2, WC na \u00e1rea comum, piso em cer\u00e2mica e seguran\u00e7a pessoal.", "title": "BOX para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2487133207", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Loja 50", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "784", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["11"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1824"}, "yearlyIptu": "322", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "24"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "a0e38f46a264a382d19e3c6aaa9f7578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0e38f46a264a382d19e3c6aaa9f7578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4993d2ec88b5f3762b5266077b0958e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4993d2ec88b5f3762b5266077b0958e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2ff46c9c7a4e947d99453c2400cdc03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2ff46c9c7a4e947d99453c2400cdc03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbe7364f924f42493dc65b1c9625e6db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbe7364f924f42493dc65b1c9625e6db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e3df9930efd9b893fa19738113dfe95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e3df9930efd9b893fa19738113dfe95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 11m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-11m2-aluguel-RS1800-id-2487133207/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO NA PEREIRA FILGUEIRAS PR\u00d3XIMO A CASA DO FRANGO", "title": "APTO NA PEREIRA FILGUEIRAS PR\u00d3XIMO A CASA DO FRANGO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563227663", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1976", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L87", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1420"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "384c8240a4b34c01a7d66a59bf604c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/384c8240a4b34c01a7d66a59bf604c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "1976"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1300-id-2563227663/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro CENTRO", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860991", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11025", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "f1e54ff37785c6bd20be9fbd05b4f758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1e54ff37785c6bd20be9fbd05b4f758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547860991/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro CENTRO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561791254", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 2003", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10883", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2750"}, "price": "2750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "a5f0cee8caf7ea33255521b609aff04e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f0cee8caf7ea33255521b609aff04e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-110m2-aluguel-RS2750-id-2561791254/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["360"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno murado medindo 12mx30m, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Rogaciano Leite.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861875", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495448, "source": "GOOGLE", "lat": -3.768619}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Thompson Bulc\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6920", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["360"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9feb77aa5fa09199197d0939b8fb3217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9feb77aa5fa09199197d0939b8fb3217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "484dff6de76b15d7dfc443f33be883db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/484dff6de76b15d7dfc443f33be883db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8649c6e85a686f8cc9c0ec03afc371d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8649c6e85a686f8cc9c0ec03afc371d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb54c90c4f144aaee1d5a17c7823808c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb54c90c4f144aaee1d5a17c7823808c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Doutor Thompson Bulc\u00e3o", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 360m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-coco-bairros-fortaleza-360m2-aluguel-RS1000-id-2547861875/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no Centro medindo 250m\u00b2, composta de 01 sal\u00e3o t\u00e9rreo com bal\u00e7\u00e3o em granito, 01 sala e 02 banheiros. Pavimento superior com 11 salas e seus respectivos banheiros.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530514534", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8580", "bathrooms": [13], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "1329", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "80fdc8fbb14bc9989b4dfe05bae4d48e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80fdc8fbb14bc9989b4dfe05bae4d48e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-250m2-aluguel-RS3500-id-2530514534/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro CENTRO", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861602", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11044", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "5bcbdaad040d4509893cfe5b11e92616", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bcbdaad040d4509893cfe5b11e92616/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547861602/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["313"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O COM 4 SALAS, 2 WCS, \u00c1REA TOTAL 313,62M\u00b2.", "title": "GALP\u00c3O COM 4 SALAS, 2 WCS, \u00c1REA TOTAL 313,62M\u00b2.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343655", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "819", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488583, "source": "GOOGLE", "lat": -3.834373}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3555", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["313"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "acdc58c402c120709acf429cc1c39395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acdc58c402c120709acf429cc1c39395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d378d2cda0e285f0ea6905ac9f4c6d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d378d2cda0e285f0ea6905ac9f4c6d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4712846a7c2d461828f0789fd65f2248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4712846a7c2d461828f0789fd65f2248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b394683c27ee2e892b37e9dfb2a0578f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b394683c27ee2e892b37e9dfb2a0578f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bee577dd45433b33947abdc002bb634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bee577dd45433b33947abdc002bb634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64db0af3dbcb6c5dac9b4c0a00716e5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64db0af3dbcb6c5dac9b4c0a00716e5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ad7150ad8d607c10ff7a996ded8618b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad7150ad8d607c10ff7a996ded8618b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "streetNumber": "819"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 313m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-messejana-bairros-fortaleza-313m2-aluguel-RS4000-id-2548343655/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONTATO PELO TELEFONE QUE EST\u00c1 NO C\u00d3DIGO DO AN\u00daNCIO. <br>O apartamento no bairro Praia de Iracema tem 200 metros quadrados com 3 quartos e 3 banheiros. Isento de condom\u00ednio. N\u00e3o tem garagem. Dois andares. <br>Uma su\u00edte, um banheiro, cozinha, quintal, em baixo. <br>Em cima 2 qtos, 1 banheiro, uma varanda, uma escada em caracol. <br>Uma churrasqueira.", "title": "Alugo Ap. na Praia de Iracema para fins RESIDENCIAIS ou COMERCIAIS. Isento de Condominio. 2 andares.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2513333374", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514033, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720828}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Ant\u00f4nio Gir\u00e3o Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato TICIANA/WhatsApp: 85 996132884", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "019418ce15448f15a8537da288413c59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/019418ce15448f15a8537da288413c59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "860dd17beb16871de2b9be6e76f672ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/860dd17beb16871de2b9be6e76f672ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6fa187d964e0f0597a3b3d38632296a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6fa187d964e0f0597a3b3d38632296a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b612eaaab6999f6a3bb09d8e6466f346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b612eaaab6999f6a3bb09d8e6466f346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24d79911aa06be8ea13e8750ccdfa5df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24d79911aa06be8ea13e8750ccdfa5df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "128a0ab33e3f83d37a544d19787e6a85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/128a0ab33e3f83d37a544d19787e6a85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d85a68d8be15e1c043c435d1001024c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d85a68d8be15e1c043c435d1001024c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea3ffdd2b4f230088b638abc6e29830e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3ffdd2b4f230088b638abc6e29830e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dba06b217b8ac4ed4569a40260b298f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dba06b217b8ac4ed4569a40260b298f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c5513da4d4302f6e2c8b78a96d0db8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c5513da4d4302f6e2c8b78a96d0db8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4be983c593041b1fa97b0f3d13b52260", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4be983c593041b1fa97b0f3d13b52260/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1240793fb68cb2446ba618eddf100a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1240793fb68cb2446ba618eddf100a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0a396a4f2d25dea5ce9f36b1371444f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0a396a4f2d25dea5ce9f36b1371444f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aaae41cb7bc6af859d9f080f5b79737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aaae41cb7bc6af859d9f080f5b79737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9605a18f07b85964b9ce76f6e6dc9ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9605a18f07b85964b9ce76f6e6dc9ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "801349a6e070bcbf07e4987d2eb608d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/801349a6e070bcbf07e4987d2eb608d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d87c5927b316bf55b62ca2de05282a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d87c5927b316bf55b62ca2de05282a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "311f23f0d8a75fd9a1fef41eec9bd213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/311f23f0d8a75fd9a1fef41eec9bd213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fce98e6fb1a625bd1db511b3f8521579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce98e6fb1a625bd1db511b3f8521579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c81698ae34b57ec77a057670b32a3e38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c81698ae34b57ec77a057670b32a3e38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c08c5afe08a54bdc29449a4c54c6443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c08c5afe08a54bdc29449a4c54c6443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6891cf2dd1783ffba42f5acd28cfdd37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6891cf2dd1783ffba42f5acd28cfdd37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4792a0563bbff45fa82765bfc74f3cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4792a0563bbff45fa82765bfc74f3cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7df5cdb472576c2c34b4341883fa1e28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7df5cdb472576c2c34b4341883fa1e28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7674226b8116f10d4ce76195b9859836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7674226b8116f10d4ce76195b9859836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2b7c24eef0765f48ae40241a91427b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2b7c24eef0765f48ae40241a91427b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4683776dc6d6b45303229b0b9454cfea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4683776dc6d6b45303229b0b9454cfea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e49b842b3da2dd871f53005c9d6a675", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e49b842b3da2dd871f53005c9d6a675/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eedff5b3807f060c8bc32f6c862cc278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eedff5b3807f060c8bc32f6c862cc278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9230a365db14c3f2cd11a590b50fab4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9230a365db14c3f2cd11a590b50fab4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bc086f9118101114270219878f0ca6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc086f9118101114270219878f0ca6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e68de2ec1cf4a63c61e0651b551aad47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e68de2ec1cf4a63c61e0651b551aad47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a991e91edd39e2196c55457da4847389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a991e91edd39e2196c55457da4847389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3151a6d2cc13c6b0343df6c36c31d2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3151a6d2cc13c6b0343df6c36c31d2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "999a56872e0f4ddf912a997eb7de5f3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/999a56872e0f4ddf912a997eb7de5f3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb4d745a328455112452f323285f68cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb4d745a328455112452f323285f68cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a4ec493471731b83857318802d6c7fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a4ec493471731b83857318802d6c7fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70abaa79864ee0a9acfa642f6bc5eee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70abaa79864ee0a9acfa642f6bc5eee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1ff73840fcdddb587595b950024cc87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1ff73840fcdddb587595b950024cc87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91a444f0c687efbb5d185dae4045672c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91a444f0c687efbb5d185dae4045672c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "357eda5f4c14ab2d9dbf99e7ceac43af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/357eda5f4c14ab2d9dbf99e7ceac43af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d78fe02e865a738b4f578c6f5defcf98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d78fe02e865a738b4f578c6f5defcf98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7485bfd87e9de3ce2b51b535c066dcb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7485bfd87e9de3ce2b51b535c066dcb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd0559e5732c0c281041eafeca4c3ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd0559e5732c0c281041eafeca4c3ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de292cd8dc3dd21a4b1ceef2fd7b6ae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de292cd8dc3dd21a4b1ceef2fd7b6ae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b483763db7ec420f58bf8c060af170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b483763db7ec420f58bf8c060af170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5c269229514a7bed95714089465c81d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5c269229514a7bed95714089465c81d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4f1cc2081748f3a4fe320491ceb68f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4f1cc2081748f3a4fe320491ceb68f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c000dd2c581b47f834f0ae0fc9ac33d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c000dd2c581b47f834f0ae0fc9ac33d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76fce56c5033852c305ed502a4fc5442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76fce56c5033852c305ed502a4fc5442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8aac877f06cfa2d6d27158881e2b521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8aac877f06cfa2d6d27158881e2b521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb76143f8ebde9b8adba7a141c5eb92d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb76143f8ebde9b8adba7a141c5eb92d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56e9f72000e862f94899c9801f1da559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56e9f72000e862f94899c9801f1da559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2822e7b237fab04c2d439d953e75c3f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2822e7b237fab04c2d439d953e75c3f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "654152a40db1655f2fa7f11462921b8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/654152a40db1655f2fa7f11462921b8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de402e2e1ec9e63daec81142bbf37b18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de402e2e1ec9e63daec81142bbf37b18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c55a43dc4bf5efaa20e49ff689e79bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c55a43dc4bf5efaa20e49ff689e79bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Professor Ant\u00f4nio Gir\u00e3o Barroso", "streetNumber": "30", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-200m2-aluguel-RS2000-id-2513333374/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1697"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de esquina todo murado", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861888", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741525", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "279", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537689, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789248}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Paraibano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10593", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1697"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "98dad020974b87f316493cd940dc356a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98dad020974b87f316493cd940dc356a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "293a6f9a296047148b16d1339438cffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293a6f9a296047148b16d1339438cffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7e1cc482fac21a5c850998801c0615c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7e1cc482fac21a5c850998801c0615c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f7796f01db5201c597dedf4018bca69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f7796f01db5201c597dedf4018bca69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "403802d33bcdd251eaa5ad4003a85a18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/403802d33bcdd251eaa5ad4003a85a18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Vicente Paraibano", "streetNumber": "279", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1697m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-serrinha-bairros-fortaleza-1697m2-aluguel-RS2000-id-2547861888/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "S\u00c3O GERARDO - CENTRO COMERCIAL - SALA, WC SOCIAL, APROXIMADAMENTE 30M\u00b2.", "title": "S\u00c3O GERARDO - CENTRO COMERCIAL - SALA, WC SOCIAL, APROXIMADAMENTE 30M\u00b2.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559373263", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2203", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564346, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73593}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Campus do Pici", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Sala B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L10409", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "975"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "175"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "phones": {"primary": "8531312000", "mobile": "8531312000"}}, "medias": [{"id": "f68adcf364ffcca72e57cc563d5ee478", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f68adcf364ffcca72e57cc563d5ee478/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a095020339f1228715155181035ee425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a095020339f1228715155181035ee425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8898e27c9c954c94a4defd8601704f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8898e27c9c954c94a4defd8601704f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d403928b2c88b9867d771564bfafd5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d403928b2c88b9867d771564bfafd5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "229ea3adbbd8eefc12a49d48245777ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/229ea3adbbd8eefc12a49d48245777ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71dca08072cb53b1d0cbbc3d248e420e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71dca08072cb53b1d0cbbc3d248e420e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2f7a09c1af7dd0d8b98712ac503f659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f7a09c1af7dd0d8b98712ac503f659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b2676df129484ff88e684afcf7ed55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b2676df129484ff88e684afcf7ed55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2576fee317fbb234e3e0758332a21575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2576fee317fbb234e3e0758332a21575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5cd669eb2e037888dc1d187d4a9c601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5cd669eb2e037888dc1d187d4a9c601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08748fb231f2e080b0296937fe802d40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08748fb231f2e080b0296937fe802d40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0ff139689552d62e99b0225005bb381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0ff139689552d62e99b0225005bb381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d3dd8b78678dd3eb64930a7da5d8de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d3dd8b78678dd3eb64930a7da5d8de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca99dbab11851fd624eee3e7d78a5f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca99dbab11851fd624eee3e7d78a5f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2203", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS800-id-2559373263/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete localizado na Av. Rui Barbosa.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860998", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512752, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8763", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "de801482184df3730876aeb4a981176c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de801482184df3730876aeb4a981176c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99f3c42908095fa6c6bf56674b80d1ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f3c42908095fa6c6bf56674b80d1ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2690", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa"}, "name": "Kitnet para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS600-id-2547860998/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial, 3 ambientes, a poucos metros do Cart\u00f3rio P\u00e9ricles J\u00fanior. <br><br>- forrado<br>- piso cer\u00e2mica<br>- 3 ambientes<br>- cozinha<br>- quintal<br>* antigo bar ch\u00e1 da \u00e9gua<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercados, bancos, academias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, Jardim Am\u00e9rica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360880", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410424", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Couto Fernandes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2847", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ea0e16487f90fbbf2a3a5f2867d6cade", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea0e16487f90fbbf2a3a5f2867d6cade/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e7832fca0b034d3ab02200676304fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e7832fca0b034d3ab02200676304fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-jardim-america-bairros-fortaleza-58m2-aluguel-RS1000-id-2530360880/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial nascente com 75m\u00b2, sala, 02 quartos, WC social, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7os, grades, piso cer\u00e2mica e 01 vaga coberta na garagem.", "title": "CASA para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Serrinha - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545983076", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60742105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:la\u00e7ai", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1707", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "98", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "b1908603a19e92ff60327c6da33ca2be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1908603a19e92ff60327c6da33ca2be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS550-id-2545983076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859023", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13253", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b5989032215fd6267338f0e5805d53fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5989032215fd6267338f0e5805d53fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbdcf96a408eaf3746d05d3b94688583", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbdcf96a408eaf3746d05d3b94688583/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e629ca0141cd51d0d5989f5f1aaedc56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e629ca0141cd51d0d5989f5f1aaedc56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0acb5036f967a4db846e2d53b7b0470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0acb5036f967a4db846e2d53b7b0470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d62791e6c7792486e47919fc64025a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d62791e6c7792486e47919fc64025a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859023/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859283", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 16", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13255", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "7c77c5dfca1453ad0f966c89d9cac1b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c77c5dfca1453ad0f966c89d9cac1b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce77816618073c41f795669cdab8467b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce77816618073c41f795669cdab8467b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2453cc9d30e697f074accbebbb047a33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2453cc9d30e697f074accbebbb047a33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12a434310008d302ce3ca467e27124a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12a434310008d302ce3ca467e27124a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe77d7291eec4a59f13022e0d88028ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe77d7291eec4a59f13022e0d88028ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859283/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "sala, wc", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860401", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1703", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13775", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1804"}, "price": "1804", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "99f4fb220c963817128db8dfb04a84c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f4fb220c963817128db8dfb04a84c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed29df21f2d1069a2d45700959cd7a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed29df21f2d1069a2d45700959cd7a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45df0bdf9d7d14ed311998bec1a80949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45df0bdf9d7d14ed311998bec1a80949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3d2c74f4e5d3838e3ccf862801a4184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3d2c74f4e5d3838e3ccf862801a4184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6120564f8cddf4b38cb85f822e8b1ea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6120564f8cddf4b38cb85f822e8b1ea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c4749aef9ff1e0bb27e8aec0ef8fb74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c4749aef9ff1e0bb27e8aec0ef8fb74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1804-id-2547860401/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["809"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno para loca\u00e7\u00e3o, com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o,<br>situado na Rua Julio Azevedo esquina com Joaquim Lima, 605 - Papicu \u00e0 100 metros da Av, Santos Dumont 300 metros da Av. Engenheiro Santana Junior.<br><br>Metragem : 24,50m\u00b2 x 33,00m\u00b2 = 808,50m\u00b2<br><br><br>Aluguel: R$3.500,00 -", "title": "Terreno para alugar, 808 m\u00b2 por R$ 3.500,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2511435285", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "605", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481163, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740782}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:G. O Clinic", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0187", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["809"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "dfd448429d69d1fc8ffc0faa7b23e92c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfd448429d69d1fc8ffc0faa7b23e92c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c23f61f7865aedf13ae546142b47539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c23f61f7865aedf13ae546142b47539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5eb09035c99cc38f10c8e2108bb99ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5eb09035c99cc38f10c8e2108bb99ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "999f44bfbb60b7fbdcd487bccc38fecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/999f44bfbb60b7fbdcd487bccc38fecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c9a08beb01189c5ca911252ea8993f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c9a08beb01189c5ca911252ea8993f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34e390627524f1991cea3098e79056e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34e390627524f1991cea3098e79056e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Joaquim Lima", "streetNumber": "605"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 809m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-809m2-aluguel-RS3500-id-2511435285/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 62m\u00b2 de \u00e1rea privativa, 3 quartos, sala de estar e jantar, cozinha com arm\u00e1rios, WC social, 1 vaga de garagem.<br>Condom\u00ednio com port\u00e3o autom\u00e1tico, interfone, churrasqueira, quadra poliesportiva e playground.<br><br>REF: 04421<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "Apartamento na Cajazeiras! - REF: 04421", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548317020", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Edif\u00edcio 6 Apartamento 402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1975", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "855"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "255"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "3a60dc17ce9f643b3e5c85eb6efdc492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a60dc17ce9f643b3e5c85eb6efdc492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be390995901b8186f2b5bad568a2b460", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be390995901b8186f2b5bad568a2b460/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "254ef78f52aa6a88ada572ca2713d24d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/254ef78f52aa6a88ada572ca2713d24d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a408895098274c8b3520ec086f7ce617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a408895098274c8b3520ec086f7ce617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c29cd8006f18723c7087bde64dacc90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c29cd8006f18723c7087bde64dacc90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08cc3de0e42cdf339a4dc0dbbe7e49ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08cc3de0e42cdf339a4dc0dbbe7e49ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22bddf94346dc96835e7d120ec9dc98a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22bddf94346dc96835e7d120ec9dc98a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "786ce07e742a6049a95a1f43b49d390c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/786ce07e742a6049a95a1f43b49d390c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ce2e7ad885cfd51dfef015be2ebb650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ce2e7ad885cfd51dfef015be2ebb650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba59661b8c4a5fcefcda013711828bf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba59661b8c4a5fcefcda013711828bf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75864bed0a31fdfb47061da5622f5305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75864bed0a31fdfb47061da5622f5305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c14d5795963fc1dbbeafd0909cf1bbeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c14d5795963fc1dbbeafd0909cf1bbeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c28b231c6121c01c093bfacd32d81f02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c28b231c6121c01c093bfacd32d81f02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7079e16632b5e7f7252ebd1920c27636", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7079e16632b5e7f7252ebd1920c27636/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e805ca2e946297c9b5a7f1aa135beb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e805ca2e946297c9b5a7f1aa135beb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06d525e16b718f08e6299e2692576162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06d525e16b718f08e6299e2692576162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d4a4bfbda8581fd5cdc27c8c5064232", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d4a4bfbda8581fd5cdc27c8c5064232/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "235051f1fb9be49fc94cec0da49c380e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/235051f1fb9be49fc94cec0da49c380e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94c11052206e4557359009b8621caa02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94c11052206e4557359009b8621caa02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9026fba7efbc873c76f58fbe41ee3c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9026fba7efbc873c76f58fbe41ee3c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "432b1ae7660b44c924b454ca73fc85bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/432b1ae7660b44c924b454ca73fc85bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS600-id-2548317020/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2376"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com \u00e1rea total 36 x 66 = 2.376m\u00b2, localizado Rua dos Sabi\u00e1s, Bairro Passar\u00e9. Ideal para o seu neg\u00f3cio.", "title": "Excelente terreno com \u00e1rea total 36 x 66 = 2.376m\u00b2, localizado Rua dos Sabi\u00e1s, Bairro Passar\u00e9. Ideal", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342788", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743830", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.538784, "source": "GOOGLE", "lat": -3.806086}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua dos Sabi\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "SC:Studio Bora", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Est\u00fadio de Beleza L\u00facia Rocha", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Escola de tempo parcial Manuel Lima Soares", "SU:Infante Rosalina Rodrigues E.M.E.I.F.", "SU:Col\u00e9gio Maria Ester II", "SU:Escola de tempo parcial Professora Vicentina Campos Marinho Lopes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3420", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["2376"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "3abe097c07902f63d8fe1759a237d91d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3abe097c07902f63d8fe1759a237d91d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua dos Sabi\u00e1s", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2376m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-passare-bairros-fortaleza-2376m2-aluguel-RS3200-id-2548342788/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1936"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO para alugar no bairro JOS\u00c9 DE ALENCAR", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860388", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475929, "source": "GOOGLE", "lat": -3.813294}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manuel Teixeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Nayrton Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop"], "complement": "Quadra 54 Lot C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12798", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1936"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "247daa78642d841e71384700ac82e471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/247daa78642d841e71384700ac82e471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7258df978fb1750a9ef629116dafbe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7258df978fb1750a9ef629116dafbe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bb3ae562d4bb9e5358730356e1f2427", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bb3ae562d4bb9e5358730356e1f2427/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Rua Manuel Teixeira", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1936m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-1936m2-aluguel-RS4000-id-2547860388/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "DEPOSIT"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial para alugar na Parquelandia proximo ao Center Box<br><br>Ponto Comercial para loca\u00e7\u00e3o ao lado do Supermercado Centerbox d\u00e1 Av. Jos\u00e9 Bastos, com \u00e1rea aproximada de 80m\u00b2, cozinha, wc e despensa. Ideal para pequenos com\u00e9rcios.<br><br>Ligue e agende uma visita.<br>/ -", "title": "Ponto comercial para alugar na Parquelandia proximo ao Center Box", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549260136", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60441750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2110", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.556764, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754686}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0002", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "605"}, "yearlyIptu": "0", "price": "605", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530776666", "85982224509"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982224509", "stamps": []}, "account": {"id": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "licenseNumber": "19489-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651781, "phones": {"primary": "8530776666", "mobile": "85982224509"}}, "medias": [{"id": "67e81ad58daf16bb9971c19de289440c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67e81ad58daf16bb9971c19de289440c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "href": "/651781/re-max-excellence/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Monsenhor Furtado", "streetNumber": "2110", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-bela-vista-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS605-id-2549260136/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro CENTRO", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860341", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 66", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11055", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b07644b1b3e6f98cc9bfd917f033f8cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b07644b1b3e6f98cc9bfd917f033f8cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547860341/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro CENTRO", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861598", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 37", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11040", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "24e3aab1a329fb64587800751f6bce85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e3aab1a329fb64587800751f6bce85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547861598/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro CENTRO", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860336", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 34", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11037", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "877142c312e72708f66cad602a82e619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/877142c312e72708f66cad602a82e619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547860336/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro CENTRO", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861663", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 71", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11058", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "1c9d8e407e7830513ac3ff08d01c29cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c9d8e407e7830513ac3ff08d01c29cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547861663/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro CENTRO", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861597", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 73", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11059", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "dd07e02f0fdba0d20d24b45290438f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd07e02f0fdba0d20d24b45290438f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547861597/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro CENTRO", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861669", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11056", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "30bcf9278d85fb694f8540575e61fa51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30bcf9278d85fb694f8540575e61fa51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547861669/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["240"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 3 quartos, a uma quadra da Avenida Jovita Feitosa.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Igreja Redonda de Santo Afonso, supermercado Cometa, farm\u00e1cias, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 4 vagas, Amadeu Furtado - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543906369", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455475", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5649", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["240"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f6ff106d2ab111593857f350f237c227", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6ff106d2ab111593857f350f237c227/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 240m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-com-garagem-240m2-aluguel-RS5500-id-2543906369/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Casa com 50 m\u00b2, com um quarto, banheiro, cozinha, sala de jantar e estar e quintal. Pr\u00f3xima ao SHOPP", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560281872", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1205", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.560006, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721468}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Crato", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L279", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "c5cadfb7ffef8d041b9ad016fe404b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5cadfb7ffef8d041b9ad016fe404b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "732c9b8409aba6c2a05ee50e525f7cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732c9b8409aba6c2a05ee50e525f7cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3552e0b4443242e464a317ccff312fd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3552e0b4443242e464a317ccff312fd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "079b2389e66e81901021baa6944d8b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/079b2389e66e81901021baa6944d8b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e23cbd40956b2f8acfd0787b1e3fe71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e23cbd40956b2f8acfd0787b1e3fe71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d52e72793d336397797b58f65c33162c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d52e72793d336397797b58f65c33162c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4e321feb41d6d1f1d49f9965883b5fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e321feb41d6d1f1d49f9965883b5fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Bar\u00e3o do Crato", "streetNumber": "1205", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS550-id-2560281872/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste im\u00f3vel com 1 quarto, a poucos metros da Avenida Deputado Paulino Rocha.<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha<br>* 1 vaga para moto<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de morar pr\u00f3ximo a Arena Castel\u00e3o, supermercado, unidade de sa\u00fade, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitnet para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, 1 vaga, Cajazeiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2530360065", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "Apartamento 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3782", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "420"}, "yearlyIptu": "125", "price": "420", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "18db94adbbfc80988797546b66f8ff49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18db94adbbfc80988797546b66f8ff49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS420-id-2530360065/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no centro de Fortaleza.", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861600", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 86", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11067", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "710bb07b12c25302956babd665829f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710bb07b12c25302956babd665829f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547861600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno na Av. Doutor Silas Munguba, \u00e1rea total 32 x 40 = 1.280m\u00b2", "title": "Terreno na Av. Doutor Silas Munguba, \u00e1rea total 32 x 40 = 1.280m\u00b2", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342543", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743902", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1050", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.556582, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781885}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Pery", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2984", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1280"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "970ee5f1a6f0563e195d215d8d11854f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970ee5f1a6f0563e195d215d8d11854f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c0b86ffdac4d1010abefa5dc44f255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c0b86ffdac4d1010abefa5dc44f255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "streetNumber": "1050", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1280m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parangaba-bairros-fortaleza-1280m2-aluguel-RS5000-id-2548342543/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com 60m\u00b2, piso em paviflex, sobreloja, Copa e WC.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2488730477", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7436", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "740", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "f629c9130b16b764e627843a22b1d02b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f629c9130b16b764e627843a22b1d02b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f63f34f668731f94c90dff3b7336108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f63f34f668731f94c90dff3b7336108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee43a144666b24afb7168f8c58d68c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee43a144666b24afb7168f8c58d68c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb7a3a56f41f37c6f429ea3b8bf5af92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb7a3a56f41f37c6f429ea3b8bf5af92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9197044643987e3a9a3844c639cdd50c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9197044643987e3a9a3844c639cdd50c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5d026f5feef119bcf1f1f81b635e897", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5d026f5feef119bcf1f1f81b635e897/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20fc5ea87c8278ed60fbba9cbad147c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20fc5ea87c8278ed60fbba9cbad147c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS3500-id-2488730477/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "KITCHEN"], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 34 m\u00b2. Sala com 02 ambientes, lavabo e piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio com 1 andar, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia, vigia 24horas e estacionamento.", "title": "SALA para aluguel, Edson Queiroz - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "89580964", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Caf\u00e9 das Artes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1332", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "937"}, "yearlyIptu": "697", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "337"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "e631cf66329c1ba773416ead5de6bab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e631cf66329c1ba773416ead5de6bab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb909f1a697a7fe1a4628f4158c18b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb909f1a697a7fe1a4628f4158c18b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1615e5feeafbc0b93a53ca7fa02ddf95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1615e5feeafbc0b93a53ca7fa02ddf95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e645025cecdf4c8a91618f897fcf94f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e645025cecdf4c8a91618f897fcf94f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS600-id-89580964/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["941"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno todo murado, possu\u00ed guarita com banheiro, medindo frente 26.40 e 35.65 de fundo = 941.16m\u00b2.", "title": "TERRENO para aluguel, Papicu - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2520722198", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175195", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8491", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["941"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "5385", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "bde6e629763ca3c61bc486666a3e4978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde6e629763ca3c61bc486666a3e4978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c079719ba3f61b286801a7837c7fb787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c079719ba3f61b286801a7837c7fb787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4334be2516aaf43ce79765b01518f54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4334be2516aaf43ce79765b01518f54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96875e5ee64e27141f2df6e9403999e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96875e5ee64e27141f2df6e9403999e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa993d2eb5cd6ec6db4752c167b158e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa993d2eb5cd6ec6db4752c167b158e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae3bee50f34b970d683e96e9975fcef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae3bee50f34b970d683e96e9975fcef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ebdf7957c601bff0c0d34b35cf33542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ebdf7957c601bff0c0d34b35cf33542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 941m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-941m2-aluguel-RS2800-id-2520722198/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["247"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 22x32,5<br>- 715m\u00b2<br>- Ideal para Clinica ou Com\u00e9rcio<br>- Localiza\u00e7\u00e3o Privil\u00e9giada pr\u00f3ximo a 13 de Maio<br><br>Agende uma visita: ou . -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios, 247 m\u00b2 - venda por R$ 1.970.000,00 ou aluguel por R$ 6.000,00/m\u00eas - F\u00e1tima -", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555227662", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "211", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529512, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751767}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Leopoldo Fernandes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Deli Carnes", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1695", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["715"], "advertiserId": "60710e14-89f2-3fd6-e3db-b349c0d04b45", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1970000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85992929932"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992929932", "stamps": []}, "account": {"id": "60710e14-89f2-3fd6-e3db-b349c0d04b45", "name": "GUIMAR\u00c3ES IM\u00d3VEIS - LOCA\u00c7\u00c3O", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 757874, "phones": {"primary": "85992929932", "mobile": "85992929932"}}, "medias": [{"id": "abedb4313e7ddeb10795fea856acd078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abedb4313e7ddeb10795fea856acd078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4ec2647534836e91f3544598f4d012a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4ec2647534836e91f3544598f4d012a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19a2c063d789b2e16cfe641eb874c866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a2c063d789b2e16cfe641eb874c866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9694de55680ea298b2256535fbb78c96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9694de55680ea298b2256535fbb78c96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8593a192d134e34574e8de75bd913fcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8593a192d134e34574e8de75bd913fcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7513deffa5cea459838a85dd5d8d7fb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7513deffa5cea459838a85dd5d8d7fb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d73bdc7776324301721c6a23325ab4d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d73bdc7776324301721c6a23325ab4d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c04101f44572f95d079d260cc7b407a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c04101f44572f95d079d260cc7b407a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b688629f35a19cb19595e99b8491c7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b688629f35a19cb19595e99b8491c7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bed0615f8eb6092154c2c750904360bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bed0615f8eb6092154c2c750904360bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d48a0fd080052c759461466ab9a5ae6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d48a0fd080052c759461466ab9a5ae6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61e5023621ee91a7596423ab8e118cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61e5023621ee91a7596423ab8e118cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "236530bb5ddd77d7d96763b97c8dde4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236530bb5ddd77d7d96763b97c8dde4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acf913d5096b9f79dc5f80650a27d02b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acf913d5096b9f79dc5f80650a27d02b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "232ddd20c1a9dc108a5b5e90ffcc5a1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/232ddd20c1a9dc108a5b5e90ffcc5a1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df590083a323e3150fd2f7974ec6a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df590083a323e3150fd2f7974ec6a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd7e58cc16fd39e806953eb9f323ab56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd7e58cc16fd39e806953eb9f323ab56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8e8afa7fa464e91937f67bff0ff5d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8e8afa7fa464e91937f67bff0ff5d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14b7462a4ae5f945691258f39836087a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14b7462a4ae5f945691258f39836087a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff73ad578ae02c7c50c39d4191a32276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff73ad578ae02c7c50c39d4191a32276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c601fb92f17628fbb9cc49f3e268b0ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c601fb92f17628fbb9cc49f3e268b0ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67a415a6ca11f40c2c7bb571011a2c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67a415a6ca11f40c2c7bb571011a2c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5c0d5ecd8a7d945321214cffd0ffe1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5c0d5ecd8a7d945321214cffd0ffe1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1738828ec17fcaee7ca2e73e6a9f025c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1738828ec17fcaee7ca2e73e6a9f025c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "facd090fb633e0ec37d6ec5e9bff8964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/facd090fb633e0ec37d6ec5e9bff8964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GUIMAR\u00c3ES IM\u00d3VEIS - LOCA\u00c7\u00c3O", "href": "/757874/guimaraes-imoveis-locacao/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Padre Leopoldo Fernandes", "streetNumber": "211"}, "name": "Casa com 4 Quartos para venda ou aluguel, 247m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-247m2-venda-RS1970000-id-2555227662/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno ao lado da Fanor, por tr\u00e1s da Via Sul Ve\u00edculos. 100mx100m.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861183", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191185", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.46307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748834}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alfredo Barreira Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8628", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b0bb98d34fc860863a86b0ad15847190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0bb98d34fc860863a86b0ad15847190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dab1bddee63f32936ea8e48b82a3e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dab1bddee63f32936ea8e48b82a3e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Rua Alfredo Barreira Filho", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 10000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-10000m2-aluguel-RS9000-id-2547861183/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, a uma quadra das Avenidas Santos Dumont e Dom Manuel.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza, unidades de sa\u00fade, restaurantes, supermercado, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357156", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3854", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "228", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "35c53865790e1a654ac2013b89996829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c53865790e1a654ac2013b89996829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1000-id-2530357156/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "F\u00c1TIMA - APARTAMENTO - RUA: MARIO MAMEDE N\u00ba 555 , apto 1104 - ED PORTAL DO CANADA I, Aproximadamente 62m\u00b2, Sala, 03 Dormitorios Sendo 01 Suite, Cozinha, \u00c1rea De Servi\u00e7o, Arm\u00e1rios, 01 Vaga", "title": "F\u00c1TIMA - APARTAMENTO - RUA: MARIO MAMEDE N\u00ba 555 , apto 1104 - ED PORTAL DO CANADA I, Aproximadamente", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557206764", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526005, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754215}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio Mamede", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Coxinha Express", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Edif\u00edcio A Portal do Canada I Apartamento 1104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L16270", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2383"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "583"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "phones": {"primary": "8531312000", "mobile": "8531312000"}}, "medias": [{"id": "fab56bc25fabb1748661bd54fce064e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fab56bc25fabb1748661bd54fce064e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b55910d60c82c3440be56984f950a156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b55910d60c82c3440be56984f950a156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc02bc92fd19c2a1da7fc339fd9fa1b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc02bc92fd19c2a1da7fc339fd9fa1b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bc3af53c3bc77ac0490537543c6282d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bc3af53c3bc77ac0490537543c6282d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de86a6ee93bd0dcf59a986f815b091f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de86a6ee93bd0dcf59a986f815b091f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d648045b0b87627d28f61adad0ab242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d648045b0b87627d28f61adad0ab242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed95dae55a4bb9ca186d553db81fb2e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed95dae55a4bb9ca186d553db81fb2e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b5ec3d9704a5cc28c50196bc2d6f9e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b5ec3d9704a5cc28c50196bc2d6f9e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11f8fc95a6dff68f1684ddb4954206ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11f8fc95a6dff68f1684ddb4954206ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb11dc6761a36f88fecd6fa61cef665b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb11dc6761a36f88fecd6fa61cef665b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "550c4a3c70ef6c70326ecc95d915968a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/550c4a3c70ef6c70326ecc95d915968a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a31c46cc7492d3024e63b65020fef358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a31c46cc7492d3024e63b65020fef358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab4fc1d50085f7432c8527b14a1694f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab4fc1d50085f7432c8527b14a1694f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a90fdf86f16727c562b86e525fa5a677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a90fdf86f16727c562b86e525fa5a677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0dfa5f92757f0efc343d46cd184a78c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0dfa5f92757f0efc343d46cd184a78c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7263f9391a5911e2e1f6b091ad518b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7263f9391a5911e2e1f6b091ad518b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd55cbc836319028e7f7e5f2f71053ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd55cbc836319028e7f7e5f2f71053ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d457514d0323cad0c0956d3589d9f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d457514d0323cad0c0956d3589d9f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfafe8a01bd44020c1c8c7c37933972a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfafe8a01bd44020c1c8c7c37933972a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bf06b2f69aa6f5e2bde02f09dcd7ec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bf06b2f69aa6f5e2bde02f09dcd7ec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7538d8894073ebb68830ea604282fc29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7538d8894073ebb68830ea604282fc29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0b8ef7b5fcf81449745034dd148e410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0b8ef7b5fcf81449745034dd148e410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a72fe01475e844c1f21dfe7e19edc8b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a72fe01475e844c1f21dfe7e19edc8b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49a97c34e1ede7eda45931cf72f6b824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49a97c34e1ede7eda45931cf72f6b824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50e78600fd80c118a3780e66b00b3f89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50e78600fd80c118a3780e66b00b3f89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua M\u00e1rio Mamede", "streetNumber": "555", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS1800-id-2557206764/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa plana, em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 54m\u00b2 \u00e1rea de constru\u00edda e 66m\u00b2 de \u00e1rea total, 01 sala, 1 quarto, WC social, despensa, cozinha, piso em cer\u00e2mica e grades.", "title": "CASA para aluguel, 1 quarto, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2455192105", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "30", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "230", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "316910d3df6bd9c5a42bce1e4a9d3c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/316910d3df6bd9c5a42bce1e4a9d3c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9950f0a87dabeb4794d85d00cc23fc84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9950f0a87dabeb4794d85d00cc23fc84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2947e93c9a5cbac78386545df98570d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2947e93c9a5cbac78386545df98570d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc864761627f7e1f0f940e85bae09565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc864761627f7e1f0f940e85bae09565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e501532a62ff1935737f7330d5d5f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e501532a62ff1935737f7330d5d5f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17e3c3ff918ae62e6fc2784c895d4d96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e3c3ff918ae62e6fc2784c895d4d96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09dccf2b5b8601ee599f7d97066c77cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09dccf2b5b8601ee599f7d97066c77cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3530544891f8eee9b09d8eb6439bb92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3530544891f8eee9b09d8eb6439bb92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65c9d961243283ff90701f8a6d5183f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65c9d961243283ff90701f8a6d5183f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS950-id-2455192105/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(C-307) Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o na Rua Olimpio de Paiva n\u00b0 4001 boa localiza\u00e7\u00e3o no Carlito Pamplona com sala, cozinha, banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7o e quarto.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores.* -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 - Carlito Pamplona - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529964090", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60311770", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0596", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "325892ba86fa6f988dcd12b73515315b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/325892ba86fa6f988dcd12b73515315b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Carlito Pamplona", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS509-id-2529964090/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, a uma quadra das Avenidas Santos Dumont e Dom Manuel.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza, unidades de sa\u00fade, restaurantes, supermercado, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357159", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3853", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "140", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "da4f3747b68fbe9ddc47d968ffe96c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da4f3747b68fbe9ddc47d968ffe96c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS1000-id-2530357159/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no centro de Fortaleza.", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860393", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 41", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11043", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "801ef258b02aab56d2dbce93cd51b91a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/801ef258b02aab56d2dbce93cd51b91a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547860393/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no centro de Fortaleza.", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861599", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 81", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11065", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "20bf39225480f2171292871fe55f3c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20bf39225480f2171292871fe55f3c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547861599/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no centro de Fortaleza.", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861601", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 90", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11068", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4438ff8bcc825d42d427c24943d4da37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4438ff8bcc825d42d427c24943d4da37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547861601/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no centro de Fortaleza.", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861667", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 91", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11069", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f69873e4e29d6a62ec06671c1d04c609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f69873e4e29d6a62ec06671c1d04c609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547861667/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no centro de Fortaleza.", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861664", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 35", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11038", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b4d51d583b36da8c9a3d8666c633b330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4d51d583b36da8c9a3d8666c633b330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS350-id-2547861664/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade \u00fanica!<br>Terreno em \u00e1rea privilegiada no bairro Serrinha - que est\u00e1 em constante crescimento, \u00e9 uma \u00f3tima regi\u00e3o para empreendimentos de sucesso.<br>Excelente im\u00f3vel de 500m\u00b2, adapt\u00e1vel para diversos tipos comerciais.<br>Localizado pr\u00f3ximo a mercadinhos, igrejas, escolas, restaurantes, Atacad\u00e3o supermercado, banco 24 horas, entre outros.<br>A poucos metros das Avenidas Bernardo Manuel e Dr. Silas Munguba.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. <br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Terreno para aluguel, Serrinha - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358032", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "976", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "5e5e4b3e2181b1d5a85c4a042e7b3091", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e5e4b3e2181b1d5a85c4a042e7b3091/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "542a96222a63b19d6d1450b933537889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/542a96222a63b19d6d1450b933537889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "688f179813a9957aecabcc2f18f485d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/688f179813a9957aecabcc2f18f485d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/serrinha-bairros-fortaleza-500m2-aluguel-RS4500-id-2530358032/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA COM SALA, QUARTO, COZINHA, BANHEIRO E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O.", "title": "CASA EM EXCELENTE LOCALIZA\u00c7\u00c3O, PRONTA PARA MORAR.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561385056", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "178", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.544275, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769938}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Saudade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Montese", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Sol", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L531", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534919558", "85985436208"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985436208", "stamps": []}, "account": {"id": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "licenseNumber": "0764-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 151863, "phones": {"primary": "8534919558", "mobile": "85985436208"}}, "medias": [{"id": "cf2b9ef834e599983fb6ed4a5373452d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf2b9ef834e599983fb6ed4a5373452d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d671fd273b51a75b57555a708142eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d671fd273b51a75b57555a708142eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a566b8e7ea6ed20d7eb854eb65148b04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a566b8e7ea6ed20d7eb854eb65148b04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57f6ad24c02ae5cce2e0b7d6e0087e52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57f6ad24c02ae5cce2e0b7d6e0087e52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dd6fda8cf1b7fca2292fb4c87815854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dd6fda8cf1b7fca2292fb4c87815854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d2c2454d6f754059f36fcc874a278d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d2c2454d6f754059f36fcc874a278d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ab8a9e7a23c37a969447f8b85c86c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ab8a9e7a23c37a969447f8b85c86c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f910f44f74c7e7916604265bdd66af4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f910f44f74c7e7916604265bdd66af4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "href": "/151863/imobiliaria-sales-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua da Saudade", "streetNumber": "178", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-montese-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS450-id-2561385056/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["523"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Arrais Imoveis aluga: (RA)<br><br>Amplo Galp\u00e3o de esquina com terreno para manobra.<br><br>Ideal para academia, distribuidora, dep\u00f3sito,<br>garagem, transportadora etc.<br><br>- RECEP\u00c7\u00c3O<br>- BANHEIROS<br>- CANTINA<br>- ESTACIONAMENTO<br><br>Endere\u00e7o: Rua Teodomiro de Castro, 4141 \u00c1lvaro Weyne<br><br>\u00c1rea total constru\u00edda: 523,39m\u00b2<br>\u00c1rea total do terreno: 676,11m\u00b2<br><br>N\u00famero de Pavimentos: 01<br>Altura considerada: 6,00m<br>Descri\u00e7\u00e3o dos pavimentos:<br>T\u00e9rreo .<br><br>GALP\u00c3O INDUSTRIAL - 01<br>At = 403,86 m2<br><br>ESCRIT\u00d3RIOS<br>At = 24,01 m2<br><br>VESTIARIOS<br>At = 19,68 m2<br><br>PATIO DE MANOBRAS E CIRCULA\u00c7\u00c3O<br>At = 152,72 m2<br><br>COBERTA<br>At = 75,84 m2<br><br><br>Contatos:<br>(85)9. \"Loca\u00e7\u00e3o\" -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 523 m\u00b2 por R$ 8.000/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553331611", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [16], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60336010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Padre Andrade", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0008", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["676"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "4204e4b205ea75d869eed268e8ae37d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4204e4b205ea75d869eed268e8ae37d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c4f0c0185cf4a1bc7ca5d9e85985271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c4f0c0185cf4a1bc7ca5d9e85985271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1092062e8052d9594ae84611e237567", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1092062e8052d9594ae84611e237567/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e5beaca3c44e8436220037831fc7df4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e5beaca3c44e8436220037831fc7df4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "349679b38f275d880da950f8247dfee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/349679b38f275d880da950f8247dfee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03fde2204969d5faaf9147f2e7fed94b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03fde2204969d5faaf9147f2e7fed94b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68d399405cd1dc57858ec34433260d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68d399405cd1dc57858ec34433260d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 523m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-com-garagem-523m2-aluguel-RS8000-id-2553331611/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["572"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno todo murado - Medindo 13x44 - Em frente a Pracinha do Jo\u00e3o XXIII", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860203", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60520355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.579437, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772945}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Desembargador F\u00e9lix C\u00e2ndido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10114", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["572"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "85fa190991d2e60c2da66a0e00827156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85fa190991d2e60c2da66a0e00827156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1f00149828bf7edcea210edc9684a02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1f00149828bf7edcea210edc9684a02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "732ffb334cdf9763c64ddb02a036e111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732ffb334cdf9763c64ddb02a036e111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "street": "Rua Desembargador F\u00e9lix C\u00e2ndido", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 572m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-joquei-clube-bairros-fortaleza-572m2-aluguel-RS1800-id-2547860203/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "vaga de garagem no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcioRocha Aguiar.", "title": "vaga de garagem no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcioRocha Aguiar.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512200591", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio G 2 Edif\u00edcio Rocha Aguiar Vaga 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1419", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "200"}, "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "8e21a93e14a03ad0f51b2698af6fbd12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e21a93e14a03ad0f51b2698af6fbd12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS200-id-2512200591/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861515", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P E P 48 Vaga 35", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13266", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "485617330e389b319ba02cec07c5a983", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/485617330e389b319ba02cec07c5a983/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31572dce3b115e2b62d99c89fde209ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31572dce3b115e2b62d99c89fde209ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc8182b364fb80921381f47d90abcdcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc8182b364fb80921381f47d90abcdcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b25ca7634603c4433c6f8499dd5bb673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b25ca7634603c4433c6f8499dd5bb673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS250-id-2547861515/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860511", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 25", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13260", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "5899190b40c536582a120c82512154b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5899190b40c536582a120c82512154b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c121731897ed622eb7e62de638a3ea41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c121731897ed622eb7e62de638a3ea41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71fb704c7199bce0f4e6b4da035b5c7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71fb704c7199bce0f4e6b4da035b5c7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7880b3b6437d6169e8c1ac4bde42208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7880b3b6437d6169e8c1ac4bde42208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860511/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860452", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 17", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13256", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e637de2ac4c1bb6c9dc6e140fe3ca270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e637de2ac4c1bb6c9dc6e140fe3ca270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0feb3efde7ee2e2b340e3e2db64aa400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0feb3efde7ee2e2b340e3e2db64aa400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad874fcd7e2376b7c034f9f502013dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad874fcd7e2376b7c034f9f502013dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d34d9523e3b421cbb7a2c59aadd2fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d34d9523e3b421cbb7a2c59aadd2fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860452/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859113", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P E P 52 Vaga 39", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13268", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d325aef570afcd5e4ac65f32ff4b0d37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d325aef570afcd5e4ac65f32ff4b0d37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccbed387003f5bd51ee4b122750096cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccbed387003f5bd51ee4b122750096cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75f4d3e31aafbc0a00b9cabe6a4829b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75f4d3e31aafbc0a00b9cabe6a4829b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b29508114a08a17fa3e36ad9339db97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b29508114a08a17fa3e36ad9339db97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS250-id-2547859113/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 63, "from": 6200, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}