{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861220", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12458", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d4dcb7e3a4c6438d87896cb7f38ae274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4dcb7e3a4c6438d87896cb7f38ae274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "639b2cdbdcb8e42726c8d8cd7a9c5bd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/639b2cdbdcb8e42726c8d8cd7a9c5bd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd9c454b47a22766eeb276aaf9a2b37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd9c454b47a22766eeb276aaf9a2b37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "025bf132348c5d37dd339e4634435890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/025bf132348c5d37dd339e4634435890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef3fbb9b71b7c456b7837861a5f4f21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef3fbb9b71b7c456b7837861a5f4f21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c3dee55cb6b00299384386e815b10cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c3dee55cb6b00299384386e815b10cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecd775975f021802b4dd24bb7ca6b7e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecd775975f021802b4dd24bb7ca6b7e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a2e1bca7f613813c9384cc5dffda005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a2e1bca7f613813c9384cc5dffda005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "048b089cbd7bee050fbe792a683ab69f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/048b089cbd7bee050fbe792a683ab69f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29b6f232cc265ba9dc8f61f3b9cf53a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29b6f232cc265ba9dc8f61f3b9cf53a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d260c2167c401290d4a419e5e0298a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d260c2167c401290d4a419e5e0298a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2547861220/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861218", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12460", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3cd05b310247ad7eb4fb1bfe89a88b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd05b310247ad7eb4fb1bfe89a88b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72b93a1ac8ce368fed3fd402cf64fc33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72b93a1ac8ce368fed3fd402cf64fc33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "158e578e83a4ac3cb90a77ddca2ce0c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/158e578e83a4ac3cb90a77ddca2ce0c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc0d98645e819675d46f8d9dbdd00259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc0d98645e819675d46f8d9dbdd00259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cb7686734e789c418c6879742f730cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb7686734e789c418c6879742f730cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214f3d3ba5ed6db3fe0840fe920693d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214f3d3ba5ed6db3fe0840fe920693d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd23364ae2bfafc27e368b916a205d31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd23364ae2bfafc27e368b916a205d31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "027067ef4be0adbe7a059e8c1f664c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/027067ef4be0adbe7a059e8c1f664c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fabf5f72208c9e26a8351c72495e99bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fabf5f72208c9e26a8351c72495e99bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ce1d7c6fbfbd503c9656639e41bd84b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ce1d7c6fbfbd503c9656639e41bd84b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cc7f3726d4e5691f2893b2fc5df2804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cc7f3726d4e5691f2893b2fc5df2804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2547861218/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa 2 quartos, a poucas quadras da C\u00e2mara Municipal de Fortaleza.<br><br>- garagem<br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a supermercados, bancos, restaurantes, academias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560313383", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810580", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "Sala Santa Luzia)", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "891", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "80", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "318206961f81acd770f0710dca316724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/318206961f81acd770f0710dca316724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac56eb61cafc21bd35421638e7747bf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac56eb61cafc21bd35421638e7747bf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a596eb96211cd628fd7e315889ebb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a596eb96211cd628fd7e315889ebb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c66ad0dddd1af7f284e15a4599258470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c66ad0dddd1af7f284e15a4599258470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4d31c55497e7ce4e26f1e41fe460876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4d31c55497e7ce4e26f1e41fe460876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9b400e454fe2cba96449575b0b82af7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9b400e454fe2cba96449575b0b82af7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c028b9d07ac97ca8c04e4c1ad7bb90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c028b9d07ac97ca8c04e4c1ad7bb90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62296b023ba007c900ed3dc0cfc16274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62296b023ba007c900ed3dc0cfc16274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f2e61192a38f653baf2ccc9749c5c15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2e61192a38f653baf2ccc9749c5c15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2732f2836030e93bf49623187bfe2d80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2732f2836030e93bf49623187bfe2d80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "308e796b3c0930193dd328f037fe0fcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/308e796b3c0930193dd328f037fe0fcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b7f0c52a18eec824d0f267c9346ca98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b7f0c52a18eec824d0f267c9346ca98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aac6fbecd38ab291d17980f81185cd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aac6fbecd38ab291d17980f81185cd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5554d8017429d9e93907e158977091f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5554d8017429d9e93907e158977091f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5155b36cb5100a118f6c7e2cf04bebac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5155b36cb5100a118f6c7e2cf04bebac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dea14bc51a07101e3eedaa283f82281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dea14bc51a07101e3eedaa283f82281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "092fce14dd1f6a52b3cfa49e9261796f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/092fce14dd1f6a52b3cfa49e9261796f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5e1003b0f6faee59e793d9852efd50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5e1003b0f6faee59e793d9852efd50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6b5ade4a61f6794a6c31d5b09ef73af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6b5ade4a61f6794a6c31d5b09ef73af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ebe4e5233affcf16275d80f54c7bed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ebe4e5233affcf16275d80f54c7bed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b62c4b4c0a778cd8e263e461bf0e30f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b62c4b4c0a778cd8e263e461bf0e30f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e4bc3ab22b4502221937d0e08993c46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e4bc3ab22b4502221937d0e08993c46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a185b5e9e6361e77e67f59304999ee56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a185b5e9e6361e77e67f59304999ee56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6db8906b7f7df1f61ebe02d0c699762c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6db8906b7f7df1f61ebe02d0c699762c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c38cf9a6a39c033d49445b2d8ae81601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c38cf9a6a39c033d49445b2d8ae81601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a0d948c4a6c1a9fad8ef898fc7b8fd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a0d948c4a6c1a9fad8ef898fc7b8fd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd13d3ad57d658aebab19a15d0542022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd13d3ad57d658aebab19a15d0542022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64def1884b6788f23533372d9e323751", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64def1884b6788f23533372d9e323751/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571ef21f9a509974d8bc9eb9f647278b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571ef21f9a509974d8bc9eb9f647278b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS800-id-2560313383/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para voc\u00ea montar seu neg\u00f3cio, em um dos bairros mais nobres e comerciais da cidade de Fortaleza a Parquel\u00e2ndia. Localizado no Edif\u00edcio Harmony Premium Business, um dos pr\u00e9dios mais luxuosos e sofisticados d\u00e1 regi\u00e3o, sala disp\u00f5e de 32,00 m\u00b2, vista mar, andar alto, reformada, 1 wc social, 1 vaga, Condom\u00ednio possui audit\u00f3rio para eventos, elevadores, gerador, sala de reuni\u00f5es, sky Lounge para eventos ao ar-livre, 4 elevadores por Torre, wcs para cadeirantes em todos os andares, recep\u00e7\u00e3o com monitoramento, lojas funcionando, pr\u00f3ximo de uma infra-estrutura completa de bancos, pra\u00e7as, restaurantes, shoppings, cart\u00f3rios, cl\u00ednicas, e v\u00e1rios outros consult\u00f3rios. N\u00e3o perca essa Oportunidade ligue e agente sua visita:<br>/ -", "title": "Sala para alugar, 32 m\u00b2 por R$ 905,00/m\u00eas - Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554884832", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440593", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2929", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.569494, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73741}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Humberto Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pici", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Intracampus Linha 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Edif\u00edcio Norte Apartamento 807", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0032", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1304"}, "yearlyIptu": "443", "price": "905", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "399"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530776666", "85982224509"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982224509", "stamps": []}, "account": {"id": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "licenseNumber": "19489-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651781, "phones": {"primary": "8530776666", "mobile": "85982224509"}}, "medias": [{"id": "8dafbc5853407ba7b3dc6cb41c5163ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dafbc5853407ba7b3dc6cb41c5163ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44554a08b17e1d13be157002265c7a5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44554a08b17e1d13be157002265c7a5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41faa0f6438bee2cfc4c1dbeed6037e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41faa0f6438bee2cfc4c1dbeed6037e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dc49fb96689513b202e3d26867affa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc49fb96689513b202e3d26867affa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32f6a756fa18f93deadb9dd6b9268915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f6a756fa18f93deadb9dd6b9268915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0846ae1866eb5d35375b6e65f9842b1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0846ae1866eb5d35375b6e65f9842b1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a66cea9dfc43032c63219385757652b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a66cea9dfc43032c63219385757652b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e370bfb92e25b5874c14ffe7fbd96808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e370bfb92e25b5874c14ffe7fbd96808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1663cea617e45238de4810ae2e3ff619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1663cea617e45238de4810ae2e3ff619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ef61d97ce2edd8c6ceb78d301c52390", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ef61d97ce2edd8c6ceb78d301c52390/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ca255b6a50732a27e6e916df398c742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ca255b6a50732a27e6e916df398c742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b066e956c08567087b134dfb63c481e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b066e956c08567087b134dfb63c481e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d26584779bc824d256b51c1ac2ffa89b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d26584779bc824d256b51c1ac2ffa89b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ababf7e92a567fe2330784b76cc3ca65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ababf7e92a567fe2330784b76cc3ca65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f46fb3aa4e7443e78776701072759ef9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f46fb3aa4e7443e78776701072759ef9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83b9e213d424943738cb76250419983d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83b9e213d424943738cb76250419983d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5166e6693b9689680d4bf20337f553ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5166e6693b9689680d4bf20337f553ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "href": "/651781/re-max-excellence/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Avenida Humberto Monte", "streetNumber": "2929"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS905-id-2554884832/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862277", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 1313", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13028", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "a5f6406539b51953c2aa48d80ea27516", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f6406539b51953c2aa48d80ea27516/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c28861ab8beb464b500a9e7779bbe00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c28861ab8beb464b500a9e7779bbe00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c088bb1d49ec97f0385ec394770b3703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c088bb1d49ec97f0385ec394770b3703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a627bbd9176984867714648483449e51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a627bbd9176984867714648483449e51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a35877f43b946f94b31539d6af56664f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a35877f43b946f94b31539d6af56664f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862277/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862367", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 1312", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13027", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "dde2d9c6dbdcb2503238609581a59973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dde2d9c6dbdcb2503238609581a59973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f529ab4977ac0c9d972eada212a346c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f529ab4977ac0c9d972eada212a346c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3ca366f2976bb12c8890e1097237675", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3ca366f2976bb12c8890e1097237675/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d45ca86948ab7d0456a4c851472bcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d45ca86948ab7d0456a4c851472bcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22f1350df43f0b7eff4d519a13f94832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22f1350df43f0b7eff4d519a13f94832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862367/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862557", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 1308", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13023", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "b71815ab57a5f189fa188445f611a837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b71815ab57a5f189fa188445f611a837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f08b8d522aa8de099455f1d87dc6b8a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f08b8d522aa8de099455f1d87dc6b8a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed13ec8b8c5e557cd6beeaa096834ff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed13ec8b8c5e557cd6beeaa096834ff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1936a16b27e10392fc7d697b66cf319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1936a16b27e10392fc7d697b66cf319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8521a1b7fb4851bc0290b1403ea7cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8521a1b7fb4851bc0290b1403ea7cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862557/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862275", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 1305", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13020", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "fe78de2d3ceddc433a48212f817201a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe78de2d3ceddc433a48212f817201a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a5f035a2effe385ea04a7bd6264b512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a5f035a2effe385ea04a7bd6264b512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5161a579ba77864b39395b38c6a1df4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5161a579ba77864b39395b38c6a1df4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2494b51f8f87895537572a24c77c4ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2494b51f8f87895537572a24c77c4ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e231b01634753806369830859b3782e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e231b01634753806369830859b3782e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862275/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja de 18m\u00b2 com wc individual em centro comercial. Ideal para diversas atividades comerciais.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861249", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821425", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "84", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494756, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786674}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vereador Pedro Paulo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:MV Variedades", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1941", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "7301b53c9319c67659efe6d0cc5a4f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7301b53c9319c67659efe6d0cc5a4f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbb073b6a719fbb75dacf31eb72e7449", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb073b6a719fbb75dacf31eb72e7449/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a750ebc9726eb4911547a5ead7202600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a750ebc9726eb4911547a5ead7202600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e702fbbce6431f8f2e5ea3fc4e9050e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e702fbbce6431f8f2e5ea3fc4e9050e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16fd2524cf1949b125da9f61d079a2b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16fd2524cf1949b125da9f61d079a2b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1134b81875d6699c2f4e28eae54c67fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1134b81875d6699c2f4e28eae54c67fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua Vereador Pedro Paulo", "streetNumber": "84", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS750-id-2547861249/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["7"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BOXE para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557302997", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14107", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "463"}, "price": "463", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "abe0a4ccc85445567a02fce210d2d3a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe0a4ccc85445567a02fce210d2d3a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a13d47e317b01ab57c180fd2010677b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a13d47e317b01ab57c180fd2010677b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60b72c5487f111a69dbb76be584aa845", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60b72c5487f111a69dbb76be584aa845/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f571de252a0a703e0c56df0cef2c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f571de252a0a703e0c56df0cef2c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54c7c972095290cf72dc001d52d1d54b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c7c972095290cf72dc001d52d1d54b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb7b1476affec5b105719f3ba44dde90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb7b1476affec5b105719f3ba44dde90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "356a6da4d274759901243264949083db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/356a6da4d274759901243264949083db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e3ad1292f46157cc746acf1718aa7f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e3ad1292f46157cc746acf1718aa7f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dda4a321616e7ccf3466bbb516f84cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dda4a321616e7ccf3466bbb516f84cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca5286e34df35c9ce0a76d935572b2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca5286e34df35c9ce0a76d935572b2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b79dff3ff0b0d82fbb8eac0d27358890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b79dff3ff0b0d82fbb8eac0d27358890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a715f47188fd4dca7b468210a22a2ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a715f47188fd4dca7b468210a22a2ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f9b3d0a08894ff7f9c0962ff8a7f2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f9b3d0a08894ff7f9c0962ff8a7f2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 7m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-7m2-aluguel-RS463-id-2557302997/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "C\u00e2maras frias com capacidade para 20 toneladas, escrit\u00f3rio com wc, \u00e1rea de embarque.", "title": "C\u00e2maras frias com capacidade para 20 toneladas, escrit\u00f3rio com wc, \u00e1rea de embarque.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342219", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "Edif\u00edcio Praia do Futuro Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2227", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "cf7c72123accdccbde03d840d53541c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf7c72123accdccbde03d840d53541c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "1700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-antonio-diogo-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS2500-id-2548342219/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "C\u00e2maras frias com capacidade para 20 toneladas, escrit\u00f3rio com wc, \u00e1rea de embarque.", "title": "C\u00e2maras frias com capacidade para 20 toneladas, escrit\u00f3rio com wc, \u00e1rea de embarque.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342726", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "Edif\u00edcio Praia do Futuro Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2228", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "ed4e71169b9125dc42d552f8db6de844", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed4e71169b9125dc42d552f8db6de844/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "1700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-antonio-diogo-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS2500-id-2548342726/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["7"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BOXE para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557302996", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14106", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "463"}, "price": "463", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b191a42c355fdbd6df2eaccc05bc186e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b191a42c355fdbd6df2eaccc05bc186e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "580c4abfa2a146eac77e1c1f2173c971", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/580c4abfa2a146eac77e1c1f2173c971/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfcf16f7343c484bb0e5c154d4a7067d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfcf16f7343c484bb0e5c154d4a7067d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e12c676a945898698f5582feb54536d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e12c676a945898698f5582feb54536d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d33dbca6ae666e844cc50ba0667a1f65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33dbca6ae666e844cc50ba0667a1f65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2d920fd3286d8f5163b6e5037bc7147", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2d920fd3286d8f5163b6e5037bc7147/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e28dea4ead86b02e5d09d2781d90304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e28dea4ead86b02e5d09d2781d90304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8e79608feb71be1dd8c2a5c52865b47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8e79608feb71be1dd8c2a5c52865b47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b01fb7171810c22292dd464c6b8bdf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b01fb7171810c22292dd464c6b8bdf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e78c6290d29ced7a47b7880049b3b00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e78c6290d29ced7a47b7880049b3b00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dfbc89c2e692d846f9fe1b3ee02c8a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dfbc89c2e692d846f9fe1b3ee02c8a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "958bef7f7736678fd02291a077ef8e86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958bef7f7736678fd02291a077ef8e86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8707e256a32b3abcad1650f39abf0ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8707e256a32b3abcad1650f39abf0ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 7m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-7m2-aluguel-RS463-id-2557302996/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["7"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BOXE para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557302085", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14114", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "481"}, "price": "481", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "923fbca3a284263469b86c1bdf002e83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/923fbca3a284263469b86c1bdf002e83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16c43834e3c16862b0a86133fd31df63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16c43834e3c16862b0a86133fd31df63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57e0e3929e9982cfd3e3740717c5d877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e0e3929e9982cfd3e3740717c5d877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee6db3aad1b23d61ae961088eb33d18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee6db3aad1b23d61ae961088eb33d18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99aafaa5c786f63fc37298e8ae1ce119", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99aafaa5c786f63fc37298e8ae1ce119/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19001c6737a4114f7a74581114052d62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19001c6737a4114f7a74581114052d62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33a6ac58c1405ef0192846f1b486a261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a6ac58c1405ef0192846f1b486a261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de0dd1429e8e33b09fc4788a632da923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de0dd1429e8e33b09fc4788a632da923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a69a0924da58baeb9c03ae96b072e68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a69a0924da58baeb9c03ae96b072e68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19a655e6329851979488074f564a8b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19a655e6329851979488074f564a8b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97b408cccf435afafea37ab29e8545c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97b408cccf435afafea37ab29e8545c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0fc6534ba5ef822a36a0e8c9411be98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0fc6534ba5ef822a36a0e8c9411be98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "595e692f7d18079416c16b26f7098cd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/595e692f7d18079416c16b26f7098cd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 7m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-7m2-aluguel-RS481-id-2557302085/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["7"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BOXE para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557301657", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14094", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "463"}, "price": "463", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2fd73ea1d1f73169f59a5a78b56b2836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd73ea1d1f73169f59a5a78b56b2836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ce089e552e506a314c1bed6079c2cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ce089e552e506a314c1bed6079c2cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7222271e70a1375d33f623480fb9eab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7222271e70a1375d33f623480fb9eab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27279e4ce95bfedf23d427d31c519ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27279e4ce95bfedf23d427d31c519ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "378a58c5b2ef180ce0a2c6c0e4968060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/378a58c5b2ef180ce0a2c6c0e4968060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59df9181e0a5681be60d59227cc1f6ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59df9181e0a5681be60d59227cc1f6ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6d4381e2babafc956b1e25d9ae6d7a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6d4381e2babafc956b1e25d9ae6d7a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5179642cd105348382b732b3b6d0b805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5179642cd105348382b732b3b6d0b805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12593db749b50f7ff3ec41401f907e34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12593db749b50f7ff3ec41401f907e34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97b677f936b9e26adf41c1f2508856d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97b677f936b9e26adf41c1f2508856d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4220d607826901892e06b39ef452afea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4220d607826901892e06b39ef452afea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96cb0b0d99b544fbc44581083a06bb2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96cb0b0d99b544fbc44581083a06bb2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd299178f9f3c45af5c931d2c22266ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd299178f9f3c45af5c931d2c22266ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 7m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-7m2-aluguel-RS463-id-2557301657/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["7"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BOXE para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557302087", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14093", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "494"}, "price": "494", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a2d81607f5a26cdab9b26a9b09e324b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d81607f5a26cdab9b26a9b09e324b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5c2b2fde1f7011641e6d2347be4f8f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5c2b2fde1f7011641e6d2347be4f8f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5441afd75e0515e8b259c44ea0386425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5441afd75e0515e8b259c44ea0386425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4edbfaabbb04c1e193200f55bbdada9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4edbfaabbb04c1e193200f55bbdada9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44e8f7b1628678185dcbbbb3ab02c86a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44e8f7b1628678185dcbbbb3ab02c86a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c07692f2e46dc74ab7c17d7a8546ecf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c07692f2e46dc74ab7c17d7a8546ecf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9d89c5ff611e39ed91478a1af019018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9d89c5ff611e39ed91478a1af019018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69057e2c9656095e9625d094428860f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69057e2c9656095e9625d094428860f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22ca0d6fd227bf0ba397fbdbd8a2e2bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22ca0d6fd227bf0ba397fbdbd8a2e2bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b46a8a4bcc1bc49ee2f61abaa05f13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b46a8a4bcc1bc49ee2f61abaa05f13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2ffb06963a1d28f6dec299c79f516ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2ffb06963a1d28f6dec299c79f516ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c241d4672d9924220635fdb77ab5c20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c241d4672d9924220635fdb77ab5c20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c211d81b47b6d160bfc4fa6f62f9cf72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c211d81b47b6d160bfc4fa6f62f9cf72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 7m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-7m2-aluguel-RS494-id-2557302087/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["7"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BOXE para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557302086", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14089", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "463"}, "price": "463", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "eacc4d00d744235dbc1ed79293b02c42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eacc4d00d744235dbc1ed79293b02c42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83dfae03ace5a4eeeb6a435adbf515c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83dfae03ace5a4eeeb6a435adbf515c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5edafe27b6ee7fb8985e8eacd248c02f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5edafe27b6ee7fb8985e8eacd248c02f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba5b16c48ea76f6e748c2487f9ea1b20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba5b16c48ea76f6e748c2487f9ea1b20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bb8bbb90c120022f927564847f3c8eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb8bbb90c120022f927564847f3c8eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "160b1dd97cf72b46db99032fe5e6e445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/160b1dd97cf72b46db99032fe5e6e445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adee0a13f1e56399998b4524392f863d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adee0a13f1e56399998b4524392f863d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40211fd06a68ab07e631b8a40e3c2720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40211fd06a68ab07e631b8a40e3c2720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19e1feace372ad46b0a77bb0f829fe6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19e1feace372ad46b0a77bb0f829fe6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd7fff1feb60ee9a2dc13cb99b3ae90d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd7fff1feb60ee9a2dc13cb99b3ae90d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70946dbc313cba63b468ff76b0b4f2c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70946dbc313cba63b468ff76b0b4f2c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d677cd8b0873975e66f1e22e6e6f13e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d677cd8b0873975e66f1e22e6e6f13e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c109983f141538d0abf9f9be540ea4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c109983f141538d0abf9f9be540ea4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 7m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-7m2-aluguel-RS463-id-2557302086/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860413", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1307 Edif\u00edcio Potenza Sala 1306", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13021", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2044"}, "price": "2044", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "ef5fd8dd52322ca69f9b54637cba9fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef5fd8dd52322ca69f9b54637cba9fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e63f91b7998835dcc63b248747d1b55d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e63f91b7998835dcc63b248747d1b55d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa282e6badff2d86e17e6305c402651e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa282e6badff2d86e17e6305c402651e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "253c6ced015d768a5c6eb3d2c89caa6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/253c6ced015d768a5c6eb3d2c89caa6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fff179b1867870d7ed48dd0a1d462fb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fff179b1867870d7ed48dd0a1d462fb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2044-id-2547860413/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["163"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo apartamento na Praia do Futuro, excelente localiza\u00e7\u00e3o, Rua Nic\u00e1cio Pinto, 279 - Apto 11 bloco 01, Poucos metros da praia. (Entre a rua Pintor Antonio Bandeira e Av. Cesar Cals).<br><br>163m\u00b2, varanda, sala bem ampla, 3 dormit\u00f3rios com arm\u00e1rios, sendo 1 su\u00edte com closet, Wc social, cozinha com arm\u00e1rios, D.C.E e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Condominio oferece portaria, 1 vaga de garagem, escada.<br><br>Aluguel: R$1.000,00 / Condominio: R$700,00 -", "title": "Apartamento com 3 quartos para alugar, 163 m\u00b2 por R$ 1.000/m\u00eas - Praia do Futuro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556736850", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "279", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.457557, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736853}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nic\u00e1cio Pinto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Cabumba", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora A\u00edda Santos e Silva"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Apartamento 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0829", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["163"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "e8d668b91f0abd258dbba0f33243c648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8d668b91f0abd258dbba0f33243c648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "101483185f378272f3cdcd934272baef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/101483185f378272f3cdcd934272baef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4a514b6cbde1f6ac94fccbb1e7b32a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4a514b6cbde1f6ac94fccbb1e7b32a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f091b77242534dab40020229a5e8820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f091b77242534dab40020229a5e8820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b6b8544a827e5bb990f60fe060ea285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b6b8544a827e5bb990f60fe060ea285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b54900413f5b9decb78f610bca6bbdb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b54900413f5b9decb78f610bca6bbdb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95ae239cf800dcc27dbe16c6dbc90f33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95ae239cf800dcc27dbe16c6dbc90f33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc95bc4679deb318f74d3a3a0af3797d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc95bc4679deb318f74d3a3a0af3797d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a22bb0c9ce83bcb63da4182937d9f54f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a22bb0c9ce83bcb63da4182937d9f54f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bae1df7a37a6ab474e45e4df0270dde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bae1df7a37a6ab474e45e4df0270dde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41d353a4c75cffece0aee2923b9dd803", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41d353a4c75cffece0aee2923b9dd803/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b0be393c9c5e71e88c603fd47179ea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b0be393c9c5e71e88c603fd47179ea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c79e1da7725fb41cbb0b9ac9f6386f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c79e1da7725fb41cbb0b9ac9f6386f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e98e3b41975b67c620c3ff46ae7b0d41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98e3b41975b67c620c3ff46ae7b0d41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc8dde9469cb6e7b7329d7124bb985dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc8dde9469cb6e7b7329d7124bb985dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd21db1ce1600965fa6ce6adcf319729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd21db1ce1600965fa6ce6adcf319729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45c84a317aeb198c42cc97819085ebdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45c84a317aeb198c42cc97819085ebdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1cf0121481eb3a8f61466d7df6ef584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1cf0121481eb3a8f61466d7df6ef584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5722a871ad98a35b13f853aca09d0041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5722a871ad98a35b13f853aca09d0041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cb25c08291eb1c54cf8274df94aa464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cb25c08291eb1c54cf8274df94aa464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e6fd017b80ef97eb56f118fb0512b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e6fd017b80ef97eb56f118fb0512b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b57c2758aa90a16155a380dae476de49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b57c2758aa90a16155a380dae476de49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa85dec9abf60dda5146239f113c1986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa85dec9abf60dda5146239f113c1986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4f1d306d465d67028824aaf95aa42e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4f1d306d465d67028824aaf95aa42e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6989181953e62cd3009b7ec923dd02f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6989181953e62cd3009b7ec923dd02f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbbd6536ce227858d88432361e4a875e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbbd6536ce227858d88432361e4a875e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4c7c1b59f8e6c253d6c010a0ac0ee8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4c7c1b59f8e6c253d6c010a0ac0ee8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Rua Nic\u00e1cio Pinto", "streetNumber": "279", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 163m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-163m2-aluguel-RS1000-id-2556736850/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA COM QUARTO, SALA, COZINHA E BANHEIRO NO CENTRO.", "title": "CASA COM QUARTO, SALA, COZINHA E BANHEIRO NO CENTRO.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563981529", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52976, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738547}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70411", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "263", "price": "750", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "6093a6c981cd3dd814a9229733bb404e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6093a6c981cd3dd814a9229733bb404e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "950", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS750-id-2563981529/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Centro comercial com lojas e box's ancoradas ao Posto Petrobras. Farto estacionamento. Localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica (nas proximidades do Siar\u00e1 Hall e loja ToK & Stok).<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/l2Qqxk-oPtM).<br>* No valor de aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso o condom\u00ednio.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859047", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2565", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480475, "source": "GOOGLE", "lat": -3.784959}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio Fortaleza Mall Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3342", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a2446003af2fcee2b920a7dabf144e11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2446003af2fcee2b920a7dabf144e11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a668f1f68f98321b1b01231aa06874ff", "url": "https://youtu.be/l2Qqxk-oPtM", "type": "VIDEO"}, {"id": "25966246a25a1917bee08b792b08f5d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25966246a25a1917bee08b792b08f5d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e018706cab7e90eda7ec4ea7086a348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e018706cab7e90eda7ec4ea7086a348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "2565", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS600-id-2547859047/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["112"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento para loca\u00e7\u00e3o, situado na Rua Julio Siqueira, 1100 Apto 102 Ala C - Edif\u00edcio Concord - Dion\u00edsio Torres. (Paralelo com a Av. Pontes Vieira, esquina com Av. Desembargador Moreira).<br><br>112m\u00b2, 1\u00ba andar, sala ampla, varanda, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, D.C. E e 1 vaga de garagem.<br><br>Aluguel: R$1.500,00 / Condominio: R$500,00 -", "title": "Apartamento para alugar, 112 m\u00b2 por R$ 1.500,00/m\u00eas - Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551901876", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135226", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503815, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751288}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio C Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0938", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["112"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "ac86c74a6c2073fd9cf62eb58b6bcfb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac86c74a6c2073fd9cf62eb58b6bcfb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ebd6bb9f89a0b4c4a7823df53948495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ebd6bb9f89a0b4c4a7823df53948495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "272a47123f1f9567b3afa61b5dea7443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/272a47123f1f9567b3afa61b5dea7443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82259d7ce5ca261a6b280fd939136468", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82259d7ce5ca261a6b280fd939136468/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fde46a870c32077f3668058b4beb644d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fde46a870c32077f3668058b4beb644d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c345d06d77dbd300843056778e7cdac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c345d06d77dbd300843056778e7cdac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfa840aec1ceb477a5598111221470f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfa840aec1ceb477a5598111221470f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d3c4ed50d697f21954dbcabfe21b8e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d3c4ed50d697f21954dbcabfe21b8e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff1e1529636324fcc5986ddddebdc3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff1e1529636324fcc5986ddddebdc3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "019a05e571fce3fc9f383a45cc30daa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/019a05e571fce3fc9f383a45cc30daa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0f819ffff31ef19c59f0069a766aab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0f819ffff31ef19c59f0069a766aab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "907023ff0af3c212956a31240ed3a689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/907023ff0af3c212956a31240ed3a689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua J\u00falio Siqueira", "streetNumber": "1100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 112m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-112m2-aluguel-RS1500-id-2551901876/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Traga seu neg\u00f3cio para esse excelente Im\u00f3vel<br>-Localiza\u00e7\u00e3o Privilegiada<br>-Excelente Estrutura<br>Ligue ou mande um Whatsapp, \u00cdtalo Costa -", "title": "Galp\u00e3o a poucos metros da BR116", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557465545", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870780", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503264, "source": "GOOGLE", "lat": -3.840402}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gentil\u00e2ndia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0040", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "dd0575df02b135b82cee81d6ed0e8a15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd0575df02b135b82cee81d6ed0e8a15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffcad35903dc32eaa2e3e86407a85234", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffcad35903dc32eaa2e3e86407a85234/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26bca6263d7cdc0c6dd5a0fa655e5f73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26bca6263d7cdc0c6dd5a0fa655e5f73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c177b1c71e3a6dc2b4071ca7820e384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c177b1c71e3a6dc2b4071ca7820e384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Gentil\u00e2ndia", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 800m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-jangurussu-bairros-fortaleza-800m2-aluguel-RS7000-id-2557465545/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo Areninha Campo do Am\u00e9rica. <br><br>- sala<br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte e 01 su\u00edte reversivel)<br>- cozinha<br>- varanda<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, supermercados, unidade de sa\u00fade, Shopping Aldeota, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563978183", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160194", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2801", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2718"}, "yearlyIptu": "119", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "718"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c3ca6493ba11472f48197b8a9ade2dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3ca6493ba11472f48197b8a9ade2dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95fdee8acf9280434cc6f81856c9f707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95fdee8acf9280434cc6f81856c9f707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3692844a7a6b8fbc7484077e733f0ee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3692844a7a6b8fbc7484077e733f0ee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fa2034d289476fac2f1b03f067e9c4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fa2034d289476fac2f1b03f067e9c4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcbb9e1e1cb51a3e72e303527bef1932", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcbb9e1e1cb51a3e72e303527bef1932/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "737b807f2145810294030912ee07166e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/737b807f2145810294030912ee07166e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b1a748193948e22538e60a890c08b69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b1a748193948e22538e60a890c08b69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c3701a0074e23aa6b0e77ca1cca325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c3701a0074e23aa6b0e77ca1cca325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6427efa4ea03fe13a63b76bb9853b2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6427efa4ea03fe13a63b76bb9853b2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "938bd03e664f04a6ccb6bdf3e64bfb28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/938bd03e664f04a6ccb6bdf3e64bfb28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b36537d3a45907f26cd5aabc09816553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b36537d3a45907f26cd5aabc09816553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76b2d51ae0f24c3921b4e773e5e854c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76b2d51ae0f24c3921b4e773e5e854c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7598f502ad7d59a544e2c95607619002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7598f502ad7d59a544e2c95607619002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9338c6151eb2a6cb95e8c0329b5cbc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9338c6151eb2a6cb95e8c0329b5cbc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "460d7a478d7f9439a8b6c0991398b196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/460d7a478d7f9439a8b6c0991398b196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a53b93ccc60d523cc0e62c305dda9bfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a53b93ccc60d523cc0e62c305dda9bfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38bd1b2a8f86575dc7098388fcf5652b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38bd1b2a8f86575dc7098388fcf5652b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4911753995b5c47671a8ad5b91d18213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4911753995b5c47671a8ad5b91d18213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "489670942b1282a792c3fc5292391ad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/489670942b1282a792c3fc5292391ad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a6769f96fc9ed052cd00a6e32d0ad31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a6769f96fc9ed052cd00a6e32d0ad31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS2000-id-2563978183/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Centro comercial com lojas e box's ancoradas ao Posto Petrobras. Farto estacionamento. Localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica (nas proximidades do Siar\u00e1 Hall e loja Tok & Stok).<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/l2Qqxk-oPtM).<br>*No valor de aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso condom\u00ednio", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860868", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2565", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480475, "source": "GOOGLE", "lat": -3.784959}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio Fortaleza Mall Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3339", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "09ea25768564c565a16bb36a70a5df6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ea25768564c565a16bb36a70a5df6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a668f1f68f98321b1b01231aa06874ff", "url": "https://youtu.be/l2Qqxk-oPtM", "type": "VIDEO"}, {"id": "f658fc415e586530d60a4fce84c00934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f658fc415e586530d60a4fce84c00934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18e210296b95fdcce7894f5790d49686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18e210296b95fdcce7894f5790d49686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c819353b320f636587818d1e88ae0340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c819353b320f636587818d1e88ae0340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "2565", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS550-id-2547860868/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Casa residencial e comercial, com ponto comercial, 3 quartos, wc social, quintal, \u00e1rea privativa 100m\u00b2. Localizada na Av. j, 601 Bairro Vila Velha.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Casa residencial e comercial, com ponto comercial, 3 quartos, wc social, quintal, \u00e1rea p", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549021289", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60347790", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "601", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.596459, "source": "GOOGLE", "lat": -3.710842}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida J", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Velha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Velha", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Centro de Atividades SESI", "SC:Ema\u00fas", "SC:Delamore", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o", "SC:Freitas Express"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1939", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "439b347727d819abe80fd390d173cbc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/439b347727d819abe80fd390d173cbc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "412a01e1d98383f06b20f46035cf295c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/412a01e1d98383f06b20f46035cf295c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e49de7d27d43e95ae26be5a45b53f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e49de7d27d43e95ae26be5a45b53f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f14905ea54c3a736c4d16ce011c2433e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f14905ea54c3a736c4d16ce011c2433e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bb8936e9778902be9ae93e031e34289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bb8936e9778902be9ae93e031e34289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9279e68db46a780030a2165436db8c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9279e68db46a780030a2165436db8c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f12b37a025b4816682a121fc2e255c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f12b37a025b4816682a121fc2e255c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9d9ec2deede89e953947256ac91ba7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9d9ec2deede89e953947256ac91ba7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a359a51229491762da9d1a901f4ba44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a359a51229491762da9d1a901f4ba44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7640bb22a7e1a076f8d587c5b9d73e8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7640bb22a7e1a076f8d587c5b9d73e8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17c868f399a8b4756f0c8299207808b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17c868f399a8b4756f0c8299207808b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Velha", "street": "Avenida J", "streetNumber": "601", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-vila-velha-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS1000-id-2549021289/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1296"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Galp\u00e3o com 1.296m\u00b2 de \u00e1rea, salas, refeit\u00f3rio, copa, dep\u00f3sito, wc social, estacionamento para caminh\u00f5es, Pr\u00f3ximo \u00e0 Cear\u00e1 Motors.", "title": "GALPAO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861094", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766525", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "130", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.578092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.836625}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Concei\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["BS:Terminal do Industrial", "TS:Aracap\u00e9", "TS:Terminal do Industrial", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "PH:Droga Life", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Lara"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6773", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1296"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b49a3583778fca657b28916b0f0a8486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b49a3583778fca657b28916b0f0a8486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1b5bc18a87e836207879bcb6717bd11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1b5bc18a87e836207879bcb6717bd11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90e2bb6542ec8affbb8c1dab80cc3ce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90e2bb6542ec8affbb8c1dab80cc3ce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbfd91f25f5d2ec35fcfb078c985d025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbfd91f25f5d2ec35fcfb078c985d025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "367c7136ceeb045d9e69aebb54af3d21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/367c7136ceeb045d9e69aebb54af3d21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b59caac9825e157b0a7699ac0f8f076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b59caac9825e157b0a7699ac0f8f076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c4a4c7f17e45c56cd6f3689ba8397c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c4a4c7f17e45c56cd6f3689ba8397c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b852a6a13b96dcb000576e059078673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b852a6a13b96dcb000576e059078673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "020fe1117e9cff8375c0b22d2805c288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/020fe1117e9cff8375c0b22d2805c288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d19325bd223eda22c3bf4f107b33f2c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d19325bd223eda22c3bf4f107b33f2c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1379160a95a8b167733ec1a8597b64c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1379160a95a8b167733ec1a8597b64c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "780c0786624005d2367fd0afc9c8bd51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/780c0786624005d2367fd0afc9c8bd51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb3e52c6c80f2c4ef679b9fb364c5ee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb3e52c6c80f2c4ef679b9fb364c5ee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "177d66a262ff224cebbaca724409bc4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/177d66a262ff224cebbaca724409bc4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "193b79c3c63fe80cbcd10202b4ff5aaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193b79c3c63fe80cbcd10202b4ff5aaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4080d784f38d33119713785e02852ec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4080d784f38d33119713785e02852ec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d6de11c540b882451e606f12334901c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6de11c540b882451e606f12334901c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a5e0a6c91518134970e2f2886cde637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a5e0a6c91518134970e2f2886cde637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9504d8ba98ca84f4a72c64b5754c4b8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9504d8ba98ca84f4a72c64b5754c4b8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b532a6239c24cec462c5fe7f02899ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b532a6239c24cec462c5fe7f02899ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72fbe93ab46c629b03f70b7b13e8db54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72fbe93ab46c629b03f70b7b13e8db54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a490bfe74a5ff147033023e39780322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a490bfe74a5ff147033023e39780322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4eda76a4f9a05630ba8964de3d52e57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4eda76a4f9a05630ba8964de3d52e57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7fc426cbd63beb8d998d93a7a799f86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7fc426cbd63beb8d998d93a7a799f86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f079a07ddeabf4378db22d106ac72d8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f079a07ddeabf4378db22d106ac72d8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efe5a24e3b76697604e4184adf605d4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe5a24e3b76697604e4184adf605d4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d871fe99caa3b65b9c772902cf0a23ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d871fe99caa3b65b9c772902cf0a23ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09044bbeffa6b216148f93b65309edd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09044bbeffa6b216148f93b65309edd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7214486da7a37958c30353b14dd39757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7214486da7a37958c30353b14dd39757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ab359298ff048ed4c132569508c49ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab359298ff048ed4c132569508c49ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdbc2f0387b3d9647a098ec4e8991866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdbc2f0387b3d9647a098ec4e8991866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad747f3f726971f3cee9cae139c4ddf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad747f3f726971f3cee9cae139c4ddf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "199320ae396d7b7a44ffdf823884d0ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/199320ae396d7b7a44ffdf823884d0ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0523571ae2691533b3af298766cdf7ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0523571ae2691533b3af298766cdf7ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a2e5ae006472cb58a6900c82277e869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a2e5ae006472cb58a6900c82277e869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf2fc02a45fac973465b93997a734a9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf2fc02a45fac973465b93997a734a9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3464b8bd5e32b3163642ddbf740735e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3464b8bd5e32b3163642ddbf740735e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7134d088a77b7a48b4f1e892dbee3649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7134d088a77b7a48b4f1e892dbee3649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec13e6074304b94d5b932649a8414693", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec13e6074304b94d5b932649a8414693/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "Rua da Concei\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "130", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1296m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-1296m2-aluguel-RS8000-id-2547861094/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno na Sapiranga !!!<br><br>Terreno de esquina a poucos metros da Av. Washington Soares<br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em frente a Col\u00e9gio Farias Brito.<br><br>Terreno 1.600m\u00b2 de \u00e1rea total medido 40,00 mts de Frente por 40,00 mts de Fundo.<br><br>Ideal para constru\u00e7\u00e3o de Empreendimento Residencial ou Comercial<br><br>Agende sua visita !!! -", "title": "Terreno, 1600 m\u00b2 - venda por R$ 3.800.000,00 ou aluguel por R$ 15.000,00/m\u00eas - Sapiranga - Fortaleza", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2464168387", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833104", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Conselheiro Gomes de Freitas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0120", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1600"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "3800000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "ffff9e7262f445571abdd6b0001b177f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffff9e7262f445571abdd6b0001b177f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5168ed7458cd3a9751008a0a6c86ef0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5168ed7458cd3a9751008a0a6c86ef0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "122959e4ca60a86d402742db9755148d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/122959e4ca60a86d402742db9755148d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e297412f5bb7538c4c55782707db62a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e297412f5bb7538c4c55782707db62a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fec7d4284339eb8943f5158f08d25718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fec7d4284339eb8943f5158f08d25718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f51db954db42e7e11157215ccd0e506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f51db954db42e7e11157215ccd0e506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Avenida Conselheiro Gomes de Freitas", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 1600m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sapiranga-bairros-fortaleza-1600m2-venda-RS3800000-id-2464168387/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 850m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, espa\u00e7o ecum\u00eanico,11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, , estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, ao lado do Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860668", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 717", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12150", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["78"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3899"}, "price": "3899", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c99fd5fa17430debef989851adc50e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c99fd5fa17430debef989851adc50e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "9eb99eda157dae767f8f683bd446924a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eb99eda157dae767f8f683bd446924a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80174471bf2d51327a2a66468b15d9c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80174471bf2d51327a2a66468b15d9c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4815475fc13fc6e3132d663b9913db26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4815475fc13fc6e3132d663b9913db26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1824e126e0307ea204bf0b136b43b66e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1824e126e0307ea204bf0b136b43b66e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a474aadc21e5e0bf96dc5fa0f49dea36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a474aadc21e5e0bf96dc5fa0f49dea36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-78m2-aluguel-RS3899-id-2547860668/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o medindo 45,97m\u00b2, composto de varanda, sala de estar/jantar, WC social revers\u00edvel, 02 su\u00edtes com 01 revers\u00edvel, cozinha americana com \u00e1rea de servi\u00e7os integrada.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Prefeito Jos\u00e9 Walter - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563316026", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "310", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8864", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1190"}, "yearlyIptu": "30", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "290"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "984ba9d7d5566d71160467a9dc18267c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/984ba9d7d5566d71160467a9dc18267c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3467fcc4daf8a5f75e821714471adfef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3467fcc4daf8a5f75e821714471adfef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c65f8d1da7ae2710def8e884d06dc67e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c65f8d1da7ae2710def8e884d06dc67e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6284a31a2c62360e41dd4f09cdf85e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6284a31a2c62360e41dd4f09cdf85e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd7c0cd9a0746865e3e9bec9e6d1b0ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd7c0cd9a0746865e3e9bec9e6d1b0ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d07e6aa2411167f9eec2988a85889410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d07e6aa2411167f9eec2988a85889410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbce584186155ad7f2ebd3e569c583ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbce584186155ad7f2ebd3e569c583ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3442332e6642565798cd91bd2a75945e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3442332e6642565798cd91bd2a75945e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e86399aa893f3701db306115f2ea3054", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e86399aa893f3701db306115f2ea3054/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab02e7e15a1747e736316c3931727c5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab02e7e15a1747e736316c3931727c5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b5dc21b36c4a892e97658a6d6c7f4b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b5dc21b36c4a892e97658a6d6c7f4b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "756ae6bfcd3d56dd0bbcac03504bd7dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/756ae6bfcd3d56dd0bbcac03504bd7dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1b2efb3a8f4f35bab3015c0375d00b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1b2efb3a8f4f35bab3015c0375d00b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc3cb4077dfcdbf33af06e3a3149706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc3cb4077dfcdbf33af06e3a3149706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b096bdbd977a2d60d3908297def8f647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b096bdbd977a2d60d3908297def8f647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07b9b631d7eac457c847caaa757ce6a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07b9b631d7eac457c847caaa757ce6a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58c30b7a84ccb8e2640757958b83ce5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58c30b7a84ccb8e2640757958b83ce5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcffae9c1124ddd2232640c964a347e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcffae9c1124ddd2232640c964a347e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-46m2-aluguel-RS900-id-2563316026/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga lindo apartamento, no Lagune Maraponga Condom\u00ednio Club. Todo projetado, com 1 quarto, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. <br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de espa\u00e7o fitness, portaria 24h, sal\u00e3o de festas, deck com churrasqueira, playground, piscina e quadra de esportes. S\u00e3o permitidos animais.<br><br><br>Localizado na Rua Coronel Manuel Albano n\u00ba 900, o im\u00f3vel fica ao lado do Hipermercado Carrefour. A 2 minutos do Detran da Maraponga.<br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento no Lagune Maraponga, com 1 quarto, lazer completo - AP7567", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564058083", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711465", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "900", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.574265, "source": "GOOGLE", "lat": -3.804784}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Manuel Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Padaria da Gula", "CS:Ouro Azul", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Condom\u00ednio Clube Edif\u00edcio 1 Lagune Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7567", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1421"}, "yearlyIptu": "72", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "221"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "234493c734ba766034c4db657268f2f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/234493c734ba766034c4db657268f2f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8602474b65adbeb98be6b7b77f230eac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8602474b65adbeb98be6b7b77f230eac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ea9970b4fc353661007896a21de5f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ea9970b4fc353661007896a21de5f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a86b7fdc3fc21dfe24be74877bb71050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a86b7fdc3fc21dfe24be74877bb71050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdade73f52d2a53574ad23beccb5f1c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdade73f52d2a53574ad23beccb5f1c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac76951188972ac0a34a08f80b079172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac76951188972ac0a34a08f80b079172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7931c44fe9f80946ee4f23094fca382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7931c44fe9f80946ee4f23094fca382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02a097cd9f607defb9f338a1cc50c6d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02a097cd9f607defb9f338a1cc50c6d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29da68523fa58311ee538cc8790807a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29da68523fa58311ee538cc8790807a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3906b99824f18ddb13e901faafe1b2c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3906b99824f18ddb13e901faafe1b2c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c74ebdbb38eaf6797ca52de917c9051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c74ebdbb38eaf6797ca52de917c9051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165d249251dd68013d4d6ca68ef7194b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165d249251dd68013d4d6ca68ef7194b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Coronel Manuel Albano", "streetNumber": "900"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS1200-id-2564058083/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala 36,68m\u00b2 com wc<br>condominio R$290<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "SALA NO JOAQUIM TAVORA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550968573", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6195", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "436ef957cfb5f42b8a343dafab5d23d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/436ef957cfb5f42b8a343dafab5d23d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b966236ae16fa15852cdc1085e456ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b966236ae16fa15852cdc1085e456ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8182fe0cc4e7f8431708822176ee42df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8182fe0cc4e7f8431708822176ee42df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d5a9a2c3f4b0175e4e1a91b66e80d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d5a9a2c3f4b0175e4e1a91b66e80d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d26b1419ebdeae673ace83bd56db4ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d26b1419ebdeae673ace83bd56db4ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "2550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-37m2-aluguel-RS950-id-2550968573/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "GOURMET_BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["148"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para aluguel no bairro de F\u00e1tima.<br>com 03 quarto sendo 02 su\u00edtes, com 78m\u00b2 de \u00e1rea \u00fatil, sala de estar e jantar, cozinha convencional, varanda gourmet, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 vaga(s) de garagem.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 148 m\u00b2 por R$ 1.200,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560104759", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francois Teles de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Coxinha Express", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Edif\u00edcio 4 Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1297", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["148"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1616"}, "yearlyIptu": "61", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "416"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "bfddd8a2bc4eaa96330837761f213ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfddd8a2bc4eaa96330837761f213ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cceadf179c3ea8fb1df09d27983f9302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cceadf179c3ea8fb1df09d27983f9302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4895eec9fc402cdc16c15fadf88b6d73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4895eec9fc402cdc16c15fadf88b6d73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce478182bb9e47c1d25becef41bfd74a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce478182bb9e47c1d25becef41bfd74a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b67c126272915d4392041ef66bf608f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b67c126272915d4392041ef66bf608f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f66b83393f5701f8cd542979e4ffe505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f66b83393f5701f8cd542979e4ffe505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bd74b336cea2c33fd26d378ba5c14cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bd74b336cea2c33fd26d378ba5c14cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f350a4f9a6963708c809f09caab95257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f350a4f9a6963708c809f09caab95257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f161ce9401cac9091215a0c56c6b965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f161ce9401cac9091215a0c56c6b965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b1d859c0a6874273ccf06dfc1bbb2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b1d859c0a6874273ccf06dfc1bbb2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6333d8b072af10b61cf5accae9d61af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6333d8b072af10b61cf5accae9d61af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3035027fc6baa03a8892e1dd54e8f90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3035027fc6baa03a8892e1dd54e8f90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dffd01d5c482ead0b0185457b996d95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dffd01d5c482ead0b0185457b996d95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d66af28cca7d61b2925b26ec85cb0eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d66af28cca7d61b2925b26ec85cb0eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7efa39bbf86693691bf21c239d08180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7efa39bbf86693691bf21c239d08180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0422cc6558ef1328638d393877bdc63d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0422cc6558ef1328638d393877bdc63d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b35cf443c0f076927c841d898c66836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b35cf443c0f076927c841d898c66836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c41abfd951daa4b03ca0cb9e6a3697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c41abfd951daa4b03ca0cb9e6a3697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcae5e90dcbe4ecc9626e058c60c0a88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcae5e90dcbe4ecc9626e058c60c0a88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fac1a1aa1579c9b83d08f7ffac56e22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fac1a1aa1579c9b83d08f7ffac56e22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df22f2ab4e839c5f0ec21f01ee940e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df22f2ab4e839c5f0ec21f01ee940e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18cca1ad5e1eacbc9af51e7cd4a43af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18cca1ad5e1eacbc9af51e7cd4a43af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0e978d9f7bb4aa62d2b70b7e7fb65a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0e978d9f7bb4aa62d2b70b7e7fb65a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ef4519c0aee4481b2aa650abc268d52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ef4519c0aee4481b2aa650abc268d52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7985b0d732fd7f583e300ef233a4b6e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7985b0d732fd7f583e300ef233a4b6e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60120a3ddb2b5c6236cf6af62516b01e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60120a3ddb2b5c6236cf6af62516b01e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2a02b12c700e1e61c727aaf9d6a338c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2a02b12c700e1e61c727aaf9d6a338c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c22c308dae8a33e1193c557637d0e359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c22c308dae8a33e1193c557637d0e359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a0c885457f6df021b2bda0058dfd69c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a0c885457f6df021b2bda0058dfd69c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf3b61c6f8f3e9adf8a2f684d6727e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf3b61c6f8f3e9adf8a2f684d6727e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba3e532ebe5953995ffb11ba53107ea7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba3e532ebe5953995ffb11ba53107ea7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Francois Teles de Menezes", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 148m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-148m2-aluguel-RS1200-id-2560104759/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524386706", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3366", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "24e7ade41200aa39170d729c32460986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e7ade41200aa39170d729c32460986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b42d6c1ca3011e843ddbd47a1407db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b42d6c1ca3011e843ddbd47a1407db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb6e2ee8a788e13c2578faa3da08b73f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb6e2ee8a788e13c2578faa3da08b73f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c9f361e5ff07ff27afc31fdd22a764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c9f361e5ff07ff27afc31fdd22a764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20ebec8d3c1a7ab950d1776b8f966f15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20ebec8d3c1a7ab950d1776b8f966f15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58c0f5961d05068b18050ac4a5938573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58c0f5961d05068b18050ac4a5938573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26684dceb78632d24d56fe5772c6446c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26684dceb78632d24d56fe5772c6446c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6df2b57eccee23bf5e095f2e26231f62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6df2b57eccee23bf5e095f2e26231f62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8265407049a5120754520bbfd3374b23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8265407049a5120754520bbfd3374b23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524386706/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno pr\u00f3ximo ao Iguatemi com uma \u00e1rea total de aproximadamente 4.200m\u00b2.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/CN7W0hnruuM).", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861890", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "280", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489733, "source": "GOOGLE", "lat": -3.76127}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Mariinha Holanda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L65", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4200"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "50000"}, "price": "50000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f6a42517a8bb5cea237f96d2063b8b3b", "url": "https://youtu.be/CN7W0hnruuM", "type": "VIDEO"}, {"id": "abff0919381b397d58f22d057da1816a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abff0919381b397d58f22d057da1816a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d62e2561abbf0a09d73a5302aac96bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d62e2561abbf0a09d73a5302aac96bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86bfd8d1e11bcffedbffeabf70b40d76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86bfd8d1e11bcffedbffeabf70b40d76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dde88e0a1d9b4f329873eb16d36892bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dde88e0a1d9b4f329873eb16d36892bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e1b092f9efa9f399ddd51547b12f585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e1b092f9efa9f399ddd51547b12f585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff918b7498349424f95a19fa5d536502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff918b7498349424f95a19fa5d536502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b11fe191b953c6b7e4aebed0eea064bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b11fe191b953c6b7e4aebed0eea064bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "280", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Mariinha Holanda"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4200m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-guararapes-bairros-fortaleza-4200m2-aluguel-RS50000-id-2547861890/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em centro comercial, excelente localiza\u00e7\u00e3o, na Av Visconde do Rio Branco esquina com a Rua Soriano Albuquerque..", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859044", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3066", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747824}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Patio Queluz Sala 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8448", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "780"}, "price": "780", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "63a43d8766db4f1a00ec5ca22fffd942", "url": "https://youtu.be/Gg5wKdVUDpY", "type": "VIDEO"}, {"id": "9674f49bfae6d1b2ee7c222ab602ccc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9674f49bfae6d1b2ee7c222ab602ccc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd9b821c20115f0bdb84379273d1ae49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd9b821c20115f0bdb84379273d1ae49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afdef94d14f1ff30b1f55fc1fb3f2493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afdef94d14f1ff30b1f55fc1fb3f2493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97f4367e6a47e8de1a9f022f1948564d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97f4367e6a47e8de1a9f022f1948564d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05263370ad5e762acfd303c0ff4ea6f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05263370ad5e762acfd303c0ff4ea6f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd03210e988cde99b3865262fe1fb298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd03210e988cde99b3865262fe1fb298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "3066"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS780-id-2547859044/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-100) \u00d3timo apartamento residencial localizado na Avenida Tenente Lisboa, 597, Padre Andrade, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o do Padre Andrade.<br><br>Im\u00f3vel de 48m\u00b2 dividido em 01 quarto, sala, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 48 m\u00b2 por R$ 309,00/m\u00eas - Padre Andrade - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529962070", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Padre Andrade", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Intracampus Linha 1", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Padre Andrade", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "VP:Plutus"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP3070", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "309"}, "yearlyIptu": "0", "price": "309", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "71753fce0939c5ac27b08f9bbe017b0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71753fce0939c5ac27b08f9bbe017b0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "599e5c1a7ea8a97a24abf79d23c84c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/599e5c1a7ea8a97a24abf79d23c84c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d47851a4589ff617871d157be9be202f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d47851a4589ff617871d157be9be202f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64176f846d3edda26671200b937746ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64176f846d3edda26671200b937746ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f396dbaddbf6656eddb817006e08b12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f396dbaddbf6656eddb817006e08b12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd1a878ca2c0ae006674842414a9c1b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd1a878ca2c0ae006674842414a9c1b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e2b823c8e20aafd3066e2859665ca90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e2b823c8e20aafd3066e2859665ca90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7210d093e0bc8204d68d998ef8f9482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7210d093e0bc8204d68d998ef8f9482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7bd11f0b23d0a23842125ac998826e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7bd11f0b23d0a23842125ac998826e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae31016d063ab6a799bfdfca21c486b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae31016d063ab6a799bfdfca21c486b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "109d183758cf0e5247b0fa26e769e4fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/109d183758cf0e5247b0fa26e769e4fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fabf3d2f82ec69c8d29a162616d42d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fabf3d2f82ec69c8d29a162616d42d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee3c7ba271fcbed27d0666ed5b6e44d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee3c7ba271fcbed27d0666ed5b6e44d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Padre Andrade", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-padre-andrade-bairros-fortaleza-48m2-aluguel-RS309-id-2529962070/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524383965", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3362", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "67c4019a33ef85faa32ccb2fc8bf2f28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67c4019a33ef85faa32ccb2fc8bf2f28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de2fcd5ae7ed88d657e96dec907d9a8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de2fcd5ae7ed88d657e96dec907d9a8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90228baf5553f7b7136edf85689d5955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90228baf5553f7b7136edf85689d5955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c51b874804fb8522187201d0347bab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c51b874804fb8522187201d0347bab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4478c32f0043091fcd0be2fc1b7a5bfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4478c32f0043091fcd0be2fc1b7a5bfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c32ecd357ea25c11093097a321806566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c32ecd357ea25c11093097a321806566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d883987227df8f5115ea711a24e01672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d883987227df8f5115ea711a24e01672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebdf3e65cf388dc6e7604bab672eb0ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebdf3e65cf388dc6e7604bab672eb0ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1b22daa9d8d2de2e7f9f55f24133b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1b22daa9d8d2de2e7f9f55f24133b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524383965/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524383851", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3352", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "f4fefca576240d47f4e7ad3069cee1be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4fefca576240d47f4e7ad3069cee1be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "163e8fe3544d95009937f053a005cd33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/163e8fe3544d95009937f053a005cd33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbdbd993a6ad8fed0628aff018228219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbdbd993a6ad8fed0628aff018228219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "440d18d338c8ac6607a87c8dbe229524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/440d18d338c8ac6607a87c8dbe229524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97c4af1773c4d0c2c4a6f93cfa2f68a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97c4af1773c4d0c2c4a6f93cfa2f68a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3f415870c2b2ad04734a7bc142cfa37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3f415870c2b2ad04734a7bc142cfa37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9033173c1cfa5106cdb44bd9cc8a5411", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9033173c1cfa5106cdb44bd9cc8a5411/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79e809310af82df1f0b002434a3e4028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79e809310af82df1f0b002434a3e4028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dde616b84304f1c3eb208e4d4d2f788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dde616b84304f1c3eb208e4d4d2f788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524383851/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["960"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial, esquina, 960m\u00b2, com estacionamento no t\u00e9rreo, apartamento com 380m\u00b2 no segundo piso, 5 su\u00edtes, living, cozinha, DCE, terra\u00e7o com piscina, ampla \u00e1rea para crescimento, \u00f3timo para grandes empresas, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861088", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4022", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481481, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723983}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10112", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["960"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "14400"}, "price": "14400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "28d502f967129a8d5bb62baf85728c59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d502f967129a8d5bb62baf85728c59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a3ef8d497a22daf6aad418a1c316505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a3ef8d497a22daf6aad418a1c316505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e14313230e1fa1fd147c388649fcd41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e14313230e1fa1fd147c388649fcd41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e0b3ab616f26209f81802b33531e41d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e0b3ab616f26209f81802b33531e41d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e6ba7f5c7b36051f34abf8aade33311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e6ba7f5c7b36051f34abf8aade33311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acda3c4b0d95c0653410bb00c7104a7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acda3c4b0d95c0653410bb00c7104a7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbba0e30e3a02484fe574a440a82c0b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbba0e30e3a02484fe574a440a82c0b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80e9037379f3311e579a0aa623f28630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80e9037379f3311e579a0aa623f28630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea91e77d0d8b5fa02a535e4d2e8c86c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea91e77d0d8b5fa02a535e4d2e8c86c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ec799633a94e553b635b4c0557debca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ec799633a94e553b635b4c0557debca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d6d399fe293fb030a5b0562226b4cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d6d399fe293fb030a5b0562226b4cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92ec7555321b39536fc98c3541516197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ec7555321b39536fc98c3541516197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba95fb07b81d72ebe48c6d607ae856ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba95fb07b81d72ebe48c6d607ae856ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dd69559377340ebf2468f892f11c39b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dd69559377340ebf2468f892f11c39b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a3a09aafdca124160c5f91fc013f72f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a3a09aafdca124160c5f91fc013f72f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34b0cf8c8a1d428e0bb9c2e08bf8a6f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34b0cf8c8a1d428e0bb9c2e08bf8a6f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c7168a258f29688942956a10bee61e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c7168a258f29688942956a10bee61e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78e9911e209c7a9ba4472913fa63ca60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78e9911e209c7a9ba4472913fa63ca60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "4022"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 960m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-mucuripe-bairros-fortaleza-960m2-aluguel-RS14400-id-2547861088/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["1128"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo \u00e1rea de galp\u00e3o 1.055m\u00b2, \u00e1rea constru\u00edda total 1.128m\u00b2 e \u00e1rea total do im\u00f3vel 1.858m\u00b2. P\u00e9 direito 5,50mts. Composto de estacionamento frontal, 03 docas, escrit\u00f3rio com banheiro, copa, sala e vesti\u00e1rio. Piso industrial.", "title": "GALP\u00c3O para aluguel, Barroso - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544244714", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60863275", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Padaria Alice", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8692", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1858"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "025f76e6860ebbf1ca92d6beda9fddd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/025f76e6860ebbf1ca92d6beda9fddd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00f0af238643812967d4d03da862d96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00f0af238643812967d4d03da862d96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "629e6bbe9fa84688589fa5c64d481860", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/629e6bbe9fa84688589fa5c64d481860/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f0dcc730f12b04128a3ee122e9e65f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f0dcc730f12b04128a3ee122e9e65f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "976582b498ed44e330f75d5549d31b5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/976582b498ed44e330f75d5549d31b5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "516a7ed888ae1708207bcd36ace434f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/516a7ed888ae1708207bcd36ace434f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba405b34664a921ad6904b561919f87c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba405b34664a921ad6904b561919f87c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d99b6922145e48bb50770a9e27dccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d99b6922145e48bb50770a9e27dccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a6a5dacfb5ef787b24470cc88a7541a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a6a5dacfb5ef787b24470cc88a7541a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19f2e13b28c4406860ad785963ef67e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19f2e13b28c4406860ad785963ef67e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02202adcfc4f6f5047cc5e19238499b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02202adcfc4f6f5047cc5e19238499b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a18b7bcf0cdd6e626b2f72fc1e1c8515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a18b7bcf0cdd6e626b2f72fc1e1c8515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "305ad8cdf7244b8baa475f039fe147f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/305ad8cdf7244b8baa475f039fe147f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cb1403b51f6eea79a3fd1160b638420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cb1403b51f6eea79a3fd1160b638420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "671000b90543e160bed84014aa8927c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/671000b90543e160bed84014aa8927c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e95c3a6686b39e9c7471d7077a73de74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e95c3a6686b39e9c7471d7077a73de74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f3aa88894c4c5a0cfa2302664bdc5ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f3aa88894c4c5a0cfa2302664bdc5ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1128m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-barroso-bairros-fortaleza-1128m2-aluguel-RS9500-id-2544244714/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA DE VILA PROX. A ESCRIV\u00c3O PINHEIRO COM DORMITORIO, SALA, COZINHA.", "title": "CASA DE VILA PROX. A ESCRIV\u00c3O PINHEIRO COM DORMITORIO, SALA, COZINHA.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555551544", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "891", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508088, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757322}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cruz Abreu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "Casa 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71042", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "119", "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "185db9c631e9685a1c2599950b2a7a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/185db9c631e9685a1c2599950b2a7a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c02ddc46352c910e17399ba3dc401b3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c02ddc46352c910e17399ba3dc401b3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Rua Cruz Abreu", "streetNumber": "891", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS450-id-2555551544/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial com 04 salas, 03 banheiros (02 coletivos) e cozinha.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo \u00e0 Igreja S\u00e3o Benedito / Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio 7 de Setembro.", "title": "Ponto comercial - Av Imperador, 1203", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2527428528", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015051", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1203", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535619, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731872}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Imperador", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Benfica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1M31GPD", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986937769", "stamps": []}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "phones": {"primary": "8532521500", "mobile": "85986937769"}}, "medias": [{"id": "c6f5e9258cb2b1df34cc6cbd62e818c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f5e9258cb2b1df34cc6cbd62e818c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fd03e0f79a8cffddc4d3612c5852985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fd03e0f79a8cffddc4d3612c5852985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9d505d3ee0db09d033329accabcddc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9d505d3ee0db09d033329accabcddc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d2eceac204a4c1d7d9959619c7ab77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d2eceac204a4c1d7d9959619c7ab77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf95d97bb6c081748a0d470a4b088517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf95d97bb6c081748a0d470a4b088517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "236f5410698ab2472d6fe531290bbf69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236f5410698ab2472d6fe531290bbf69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab7a2d1ae7588507e777ee5972c760d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab7a2d1ae7588507e777ee5972c760d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d5e8efa16825c881c05c31b8bc43c55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d5e8efa16825c881c05c31b8bc43c55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1fe9dc924d7042c6ac4466843a8e25f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1fe9dc924d7042c6ac4466843a8e25f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4448aba36c3d963e52b318878f1ae65f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4448aba36c3d963e52b318878f1ae65f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41a78a233b86d17a92cc25f264192e33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a78a233b86d17a92cc25f264192e33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a66f24c319bc4fa8233ab7cf1c669ab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a66f24c319bc4fa8233ab7cf1c669ab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71fbc23275e53a5bd46b1032ab82066b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71fbc23275e53a5bd46b1032ab82066b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f88f62c20e6a140ae92c4d50a160a2f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f88f62c20e6a140ae92c4d50a160a2f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Imperador", "streetNumber": "1203"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS1000-id-2527428528/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS", "SAUNA", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["122"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo apartamento nascente na Aldeota, medindo 122m\u00b2, disp\u00f5es de 02 varandas, sala (estar/jantar), 03 su\u00edtes (01 revers\u00edvel), 01 quarto com op\u00e7\u00e3o de gabinete, WC social revers\u00edvel, WC servi\u00e7o, Box Blindex, quarto de empregada, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e piso em porcelanato. Arm\u00e1rios nas su\u00edtes e cozinha. Pr\u00e9dio com 22 andares, sendo 02 apartamentos por andar, 03 vagas cobertas na garagem, portaria, 02 elevadores, sal\u00e3o de festas, academia, espa\u00e7o gourmet, playground, quadra poliesportiva, sal\u00e3o de jogos, piscina, banheira (\u00e1rea de lazer), Deck, churrasqueira, sauna, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia e cerca el\u00e9trica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 3 vagas, Aldeota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562386122", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 1202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1018", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["122"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4600"}, "yearlyIptu": "2115", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "ad220facf83bf548294aa9fc3ea8eb96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad220facf83bf548294aa9fc3ea8eb96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbb7b087fb6c7d7ff04ee976cabc8455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb7b087fb6c7d7ff04ee976cabc8455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8b34a34e490574eec671cca04805aca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8b34a34e490574eec671cca04805aca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd330a6fb47e8f9b2c443e5d25442272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd330a6fb47e8f9b2c443e5d25442272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96914e5fed0e56364dac353cc0e9d529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96914e5fed0e56364dac353cc0e9d529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a421e79a495620cf1cd6f4ecdc982416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a421e79a495620cf1cd6f4ecdc982416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4352c777a862daa3ffdeef22761d1ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4352c777a862daa3ffdeef22761d1ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab772439424f9f9334f65aec09dcf3a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab772439424f9f9334f65aec09dcf3a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cad97c8e531c22df1a49fbbb537c5b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cad97c8e531c22df1a49fbbb537c5b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99b5861383389f0e7c9a06eab7c19c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99b5861383389f0e7c9a06eab7c19c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c57c8c0beba11347f348543cf4104f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c57c8c0beba11347f348543cf4104f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed9b549651f076eb819934f14013ddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed9b549651f076eb819934f14013ddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1243c8ef0efffc0c3393c264ae66e942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1243c8ef0efffc0c3393c264ae66e942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e634d80ff56c4dece12984f1eb249f23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e634d80ff56c4dece12984f1eb249f23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53e54b478e4a3f045d569aebf7832605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53e54b478e4a3f045d569aebf7832605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165ebdb5fe74209cf205a61f9def0fdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165ebdb5fe74209cf205a61f9def0fdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0318e06cdeba3eecee58cc4a51615c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0318e06cdeba3eecee58cc4a51615c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c90cda6a8f710dc86335348fd4b3698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c90cda6a8f710dc86335348fd4b3698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d239e15fa90981a06a4b21c4955db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d239e15fa90981a06a4b21c4955db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c16d694febf20ece77c44ffb16287248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c16d694febf20ece77c44ffb16287248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aae5301f0d089117660f03630e119454", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aae5301f0d089117660f03630e119454/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60172a1c8fba034d80cca59c95c1ddbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60172a1c8fba034d80cca59c95c1ddbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db008e6fb93bb47094fdebe47574f34c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db008e6fb93bb47094fdebe47574f34c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55444cab332aeb54ca75d34e11e637d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55444cab332aeb54ca75d34e11e637d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 122m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-122m2-aluguel-RS3500-id-2562386122/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["360"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga excelente casa no Cambeba. Im\u00f3vel com 3 quartos, sendo 3 su\u00edtes, sala, cozinha, varanda, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem para 4 carros.<br><br><br>Casa semimobiliada, com arm\u00e1rios fixos nos quartos e na cozinha, piscina e deck com churrasqueira.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Avenida Jos\u00e9 Martiniano de Alencar, pr\u00f3ximo a Av. Washington Soares, na altura da Casa de Jos\u00e9 de Alencar. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Adriano Freire Im\u00f3veis<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Casa solta com 3 su\u00edtes e piscina, no Cambeba - CA7539", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563925608", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "210", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479927, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810431}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jos\u00e9 Martiniano de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Hiper Lanches", "BR:Mr Food", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA7539", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["360"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3700"}, "yearlyIptu": "110", "price": "3700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "22afeb5b09b03ff2337c0d72f8ff084c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22afeb5b09b03ff2337c0d72f8ff084c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2f71269c601584b0de4bdc11df6c813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2f71269c601584b0de4bdc11df6c813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0bd6f2d1bd6f1d344d4da8820a45ee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0bd6f2d1bd6f1d344d4da8820a45ee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bb7d397be6c13358dbbc093349f7a50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bb7d397be6c13358dbbc093349f7a50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1dc52fff9efe73dadd97a86b2da38e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1dc52fff9efe73dadd97a86b2da38e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "032499af2805bba2491f100d70857692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032499af2805bba2491f100d70857692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b5d719e98f53ab1bc481d33b55c6e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b5d719e98f53ab1bc481d33b55c6e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "271c9d96416778a4f5f6b324c753669f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/271c9d96416778a4f5f6b324c753669f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a29a07993bfb945ec7bb35e171d39b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a29a07993bfb945ec7bb35e171d39b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aa1eafd222928c9ea26e4943d6c3f4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aa1eafd222928c9ea26e4943d6c3f4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a102a27c2386e1d98ef143ffc1fd9350", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a102a27c2386e1d98ef143ffc1fd9350/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22ab212942a14b78e40a640d9084b59a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22ab212942a14b78e40a640d9084b59a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff0287478bffdf3867eb8970e031785e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff0287478bffdf3867eb8970e031785e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbe129730f954508624090dd7a341d8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbe129730f954508624090dd7a341d8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e960a48d84d8a38759c76aa82ece7ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e960a48d84d8a38759c76aa82ece7ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f015c243130f0be55d5a7276d118bfd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f015c243130f0be55d5a7276d118bfd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c63f3904bb2d76b475dd2f89fd75a22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c63f3904bb2d76b475dd2f89fd75a22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3aaeabb306327106c17bdb28408fd87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3aaeabb306327106c17bdb28408fd87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef330adefd5506d41fb55176f6e731d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef330adefd5506d41fb55176f6e731d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dee0bea46477e9e9a70c5c1ab9d7cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dee0bea46477e9e9a70c5c1ab9d7cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "210", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Jos\u00e9 Martiniano de Alencar"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 360m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-360m2-aluguel-RS3700-id-2563925608/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 1 quarto, a poucos metros da Pra\u00e7a e Mercado da Aerol\u00e2ndia.<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha<br>- lavanderia<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Mauro Bezerra, restaurantes, academias, mercadinhos, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, Alto da Balan\u00e7a - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552333060", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alto da Balanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Apartamento 100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3444", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "610"}, "yearlyIptu": "177", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "60"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "7477fb7010be7f1299676bc11a76a38b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7477fb7010be7f1299676bc11a76a38b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c5fb73816c54a9a475977c747259bbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c5fb73816c54a9a475977c747259bbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ba7fbd665a730cfbebe999b0645122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ba7fbd665a730cfbebe999b0645122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bf64789c55ccd99fde60b502a879d1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bf64789c55ccd99fde60b502a879d1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0182e039750f5bba306a61de33004372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0182e039750f5bba306a61de33004372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcbad57ecaedcf5c9b52a49c3e4a49b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcbad57ecaedcf5c9b52a49c3e4a49b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "593beefbc6f65dce1e7209692c43b7e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/593beefbc6f65dce1e7209692c43b7e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9806ef37ce6c9307549ea4ab5af87856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9806ef37ce6c9307549ea4ab5af87856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9fd702f1daf5b47885260546b136881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9fd702f1daf5b47885260546b136881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "330d9e0334f5962dc8fe5d8d01212dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/330d9e0334f5962dc8fe5d8d01212dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-alto-da-balanca-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS550-id-2552333060/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial, \u00e1rea total de 4450m\u00b2, 71 metros de frente para a Av.Washington Soares, escrit\u00f3rio, sal\u00e3o, 3 galp\u00f5es, estacionamento com 30 vagas, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861078", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2355", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477078, "source": "GOOGLE", "lat": -3.849255}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o Aquiraz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "VP:Universo dos Pets", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SU:Escola de Tempo Parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de tempo parcial C\u00f4nego Francisco Pereira da Silva"], "complement": "Edif\u00edcio Washington Soares Apartamento 11111", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10951", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4450"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "21000"}, "price": "21000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8d78292976454f53d96d71d9180c7584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d78292976454f53d96d71d9180c7584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b9ab2ebb19acc6adddc8d361596bd32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b9ab2ebb19acc6adddc8d361596bd32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d76db03633ff10d65940594cb1e8b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d76db03633ff10d65940594cb1e8b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd73227c790cd0b17dea3c97a9f4460c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd73227c790cd0b17dea3c97a9f4460c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3080f1432edf585c131752d8d523293", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3080f1432edf585c131752d8d523293/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7d73bda1c6c3c62314cec9f2d3da4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7d73bda1c6c3c62314cec9f2d3da4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "207d622d6a9699688ed889d55bb9c00e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207d622d6a9699688ed889d55bb9c00e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e517f423a445dab47263ff97ecc5661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e517f423a445dab47263ff97ecc5661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da0db51146d5302e19f19a5121f12f6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da0db51146d5302e19f19a5121f12f6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e69dca60520862e48eacf16ecd5c1fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e69dca60520862e48eacf16ecd5c1fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55683f979fcf3e34d4ecd779c2615989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55683f979fcf3e34d4ecd779c2615989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9d1e731603404e414543b4f3be912c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9d1e731603404e414543b4f3be912c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "065a5b5085920b863b574be481a1654e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/065a5b5085920b863b574be481a1654e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f702d547a87809df2bc85c87fc449e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f702d547a87809df2bc85c87fc449e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee905d8f305bc4c7de8d6e81a706caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee905d8f305bc4c7de8d6e81a706caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46188f0c5681ef8ba68a9e35f13deb20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46188f0c5681ef8ba68a9e35f13deb20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "248482232fb927700a9a9cc412de35ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/248482232fb927700a9a9cc412de35ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64b5c800da61b39694b220601a43b1c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64b5c800da61b39694b220601a43b1c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a2bf6f88f238318b2a9916a1dbf449", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a2bf6f88f238318b2a9916a1dbf449/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab9f630cd2204e3df40f3bd2bfe6f7ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab9f630cd2204e3df40f3bd2bfe6f7ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8e85d69185a29a96150fb115488bfe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8e85d69185a29a96150fb115488bfe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baa2f540dba0739b8db3a89e5806aeee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baa2f540dba0739b8db3a89e5806aeee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4b844a3c6c02ac6795efb9e6667a6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4b844a3c6c02ac6795efb9e6667a6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Bar\u00e3o Aquiraz", "streetNumber": "2355", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 4450m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-messejana-bairros-fortaleza-4450m2-aluguel-RS21000-id-2547861078/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859299", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 808", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12946", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1506"}, "price": "1506", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f5ec35bff8a26bd7c0eca3b1f4d84265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5ec35bff8a26bd7c0eca3b1f4d84265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2953464866f2058a287e54b95d12de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2953464866f2058a287e54b95d12de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "381332e03689be8cbc29ce95203a356d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/381332e03689be8cbc29ce95203a356d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c32af6d18bdf131a27f18af1abbd9c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c32af6d18bdf131a27f18af1abbd9c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "114b3bb3d553c3991246923d3dc9034f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/114b3bb3d553c3991246923d3dc9034f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1506-id-2547859299/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima casa plana, com 45m\u00b2 de \u00e1rea privativa, sala de estar e jantar, cozinha, WC social, quintal, 3 vagas de garagem, e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Condom\u00ednio disp\u00f5e de guarita, cerca el\u00e9trica e pra\u00e7a de conviv\u00eancia.<br><br>REF: 01887<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 01887 - Casa plana em condom\u00ednio na Lagoa Redonda!", "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542686668", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60832480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Josefina Parente de Ara\u00fajo", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Anjo Azul"], "complement": "Casa 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1951", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1380"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "480"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "f9c85e8e6ed558fc3815b22affe64244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c85e8e6ed558fc3815b22affe64244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63cf2c2581959e643bc9c9e2fe439d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63cf2c2581959e643bc9c9e2fe439d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee0b40d7fdccbfb49d3504e86fcd73ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee0b40d7fdccbfb49d3504e86fcd73ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75e9409fc20d6be744ff0484fe1d2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75e9409fc20d6be744ff0484fe1d2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979aa1dce46c3078270c95593a57ec48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979aa1dce46c3078270c95593a57ec48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44e5548ca2420a3e3a85987e8f45324a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44e5548ca2420a3e3a85987e8f45324a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c698f7c8eb96e9d64582e7eada746a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c698f7c8eb96e9d64582e7eada746a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b84ed9993cc690c44ff1640e7d5d8da1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b84ed9993cc690c44ff1640e7d5d8da1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "605ce243420d0d3d994425dce7a0f8da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/605ce243420d0d3d994425dce7a0f8da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84bb037491beffef7b57d8417bb3ad86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84bb037491beffef7b57d8417bb3ad86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f83a8568f96b9940ad532b749c717e15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83a8568f96b9940ad532b749c717e15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af05ec6e68d4a6f08efbac9e722bf4c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af05ec6e68d4a6f08efbac9e722bf4c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "844f768fcf3271355410d7866ff2ee20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/844f768fcf3271355410d7866ff2ee20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "846b3813bad0935e986ba8ba5146e506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/846b3813bad0935e986ba8ba5146e506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73d5dc9d7162897307f3c0e0ef7ee65c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73d5dc9d7162897307f3c0e0ef7ee65c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "643f7084b3c911b2dbb81d2a71630ef1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/643f7084b3c911b2dbb81d2a71630ef1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS900-id-2542686668/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga sala comercial no Mall Ferreira Marinho.<br><br><br>Sala com 1 banheiro e 5 vagas de garagem rotativas. Obs.: A sala fica nos fundos (dentro do shopping), n\u00e3o \u00e9 de frente para a rua.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Av. Oliveira Paiva, 1271 - Cidade dos Funcion\u00e1rios. Na altura do Puro A\u00e7a\u00ed, Posto S\u00e3o Domingos Shell e Subway. Entre as ruas Manoel Monteiro e Vicente Lopes.<br><br><br>Ligue j\u00e1 e agende uma visita!<br><br><br>Atualizado em", "title": "Sala comercial na Av. Oliveira Paiva para loca\u00e7\u00e3o - SA6384", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556287359", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1271", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494681, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Mall Ferreira Marinho Sala 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA6384", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "30", "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "b728688cca39f0d48fa26ab49167b88c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b728688cca39f0d48fa26ab49167b88c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ef85ff7bf60ec27a84feeffd0e4d7b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ef85ff7bf60ec27a84feeffd0e4d7b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ab5c380e7f0d875c70b0613d81feb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ab5c380e7f0d875c70b0613d81feb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c363bf86d122110670f1ff95ad1d9e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c363bf86d122110670f1ff95ad1d9e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39ae8231e192ec3d0611d8e6857b3e45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ae8231e192ec3d0611d8e6857b3e45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "548b5c537cf512eb73a486cceb45b33b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/548b5c537cf512eb73a486cceb45b33b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "1271", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS900-id-2556287359/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COZINHA, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR,SALA DE JANTAR, 1 GARAGEM, \u00c1REA (M\u00b2) 54,75, 1 BANHEIRO SOCIAL", "title": "APTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546938238", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "219", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55433, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72748}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Manoel Matoso Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1011", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "6eab2da9d7f8cf78f3496e6a6a67873d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eab2da9d7f8cf78f3496e6a6a67873d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1cd75dfb1a3a78329a0a4d2b3bb4276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1cd75dfb1a3a78329a0a4d2b3bb4276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19ea9c66cb336a061445de121fd19433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19ea9c66cb336a061445de121fd19433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ba19dd0fa1d7ffda11f8092ec689bd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ba19dd0fa1d7ffda11f8092ec689bd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e8091045bedab982f3745581eb7e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e8091045bedab982f3745581eb7e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "580795f6684bacb647e4caeae5815745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/580795f6684bacb647e4caeae5815745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f48a2bbc7f6496e05974fbf26ebf9af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f48a2bbc7f6496e05974fbf26ebf9af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39981a8a1dd5b42c184e5f7b8240e617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39981a8a1dd5b42c184e5f7b8240e617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaaf7f213777d5e6067b2849c1b4b54a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaaf7f213777d5e6067b2849c1b4b54a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cdb847afde54ace1234dc703f578da8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cdb847afde54ace1234dc703f578da8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Rua Deputado Manoel Matoso Filho", "streetNumber": "219"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS650-id-2546938238/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1161"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial 1160m\u00b2, com recep\u00e7\u00e3o, galp\u00f5es, refeitorio, w/c social, escrit\u00f3rios, excelente para confec\u00e7\u00e3o, academias, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, otima oportunidade.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862259", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60525235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.582342, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769914}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Brigadeiro Torres", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joao XXIII", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jo\u00e3o XXIII", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12725", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1161"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "price": "7500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0ae3c91de1f43008324cdeb23d339565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ae3c91de1f43008324cdeb23d339565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72ba29b8703d20bb07926391acf3bb8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72ba29b8703d20bb07926391acf3bb8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d8802832a6b04a5d3ff922f18432589", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d8802832a6b04a5d3ff922f18432589/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd2010b4983b63d7d5573df863e921e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd2010b4983b63d7d5573df863e921e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5364fd4b21abd09fdd3ef540a6e262d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5364fd4b21abd09fdd3ef540a6e262d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "611fca193968aad10703623183aae162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/611fca193968aad10703623183aae162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9889f465e6c0c74018ee5a25026c2627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9889f465e6c0c74018ee5a25026c2627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4afeb72b79afa535339193ba058966b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4afeb72b79afa535339193ba058966b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5155f3306c3a1925c289fdbdef74f0c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5155f3306c3a1925c289fdbdef74f0c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdee7ba478740ad4e894e8f3fed5ea88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdee7ba478740ad4e894e8f3fed5ea88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08f3322262b36fbb6faa50d2ca557b85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08f3322262b36fbb6faa50d2ca557b85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09e7fe87ae2c876b7e6b580b69c64549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09e7fe87ae2c876b7e6b580b69c64549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0f633086d3e14f089f822ea176bac39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0f633086d3e14f089f822ea176bac39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81812e1160ac949e5b3826f69e0e3822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81812e1160ac949e5b3826f69e0e3822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a051375ceca08589355d7e8a46ee49f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a051375ceca08589355d7e8a46ee49f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029b14fb0574f750f4f8196060768037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029b14fb0574f750f4f8196060768037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5743934b766aebfaf7cc5437ca74f45b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5743934b766aebfaf7cc5437ca74f45b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "875e48b3edc3448552b785c8f0f65f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/875e48b3edc3448552b785c8f0f65f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ec4211025066c9ac412a4bb9d242a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ec4211025066c9ac412a4bb9d242a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c661e8ec9b349fc49f64f1c174fd95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c661e8ec9b349fc49f64f1c174fd95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "956402d6eaf0f6c2a893b1e2b542b108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/956402d6eaf0f6c2a893b1e2b542b108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa1db2aff308de0f7685275de5729f79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa1db2aff308de0f7685275de5729f79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "231d6fe812518306bc771170ecbe0e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/231d6fe812518306bc771170ecbe0e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4708d3ecb32df8fc4b90b069c3d20758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4708d3ecb32df8fc4b90b069c3d20758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "945bd68e7be6ced7e6569e5070e766af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/945bd68e7be6ced7e6569e5070e766af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e180d53a6c55ea94b31fb80b04880f60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e180d53a6c55ea94b31fb80b04880f60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "209e597b5865a7cdc7681f112ae2c185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/209e597b5865a7cdc7681f112ae2c185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b8160c0faf8526667851451ac0f4e02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b8160c0faf8526667851451ac0f4e02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82cd50c1a29a82495dc9a7dd75e28340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82cd50c1a29a82495dc9a7dd75e28340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d1824ca00b018e4556310eaee368ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d1824ca00b018e4556310eaee368ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cb3efe7a81617d61c4b55bdb86fb94a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cb3efe7a81617d61c4b55bdb86fb94a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ab6c4bece30a8a402cebbd9ffa28e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ab6c4bece30a8a402cebbd9ffa28e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a876d157b7ee9b499280d64d93cfb82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a876d157b7ee9b499280d64d93cfb82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2885bdde53b8a5c364ef535bc6043f2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2885bdde53b8a5c364ef535bc6043f2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b737c2729cad8f622cb2e6d5e25c1ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b737c2729cad8f622cb2e6d5e25c1ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "419e697c757e0d7e673ee91a9e4f943a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/419e697c757e0d7e673ee91a9e4f943a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8feaf3c07a6200c55c20614d11f8c42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8feaf3c07a6200c55c20614d11f8c42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jo\u00e3o XXIII", "street": "Rua Brigadeiro Torres", "streetNumber": "1400"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1161m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joao-xxiii-bairros-fortaleza-1161m2-aluguel-RS7500-id-2547862259/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial pronta para diversas atividades no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, com piso 100% cer\u00e2mica, instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas, wc social, 35m\u00b2. <br>Condom\u00ednio R$ 500,00 (Sujeito a altera\u00e7\u00f5es) + Iptu.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial pronta para diversas atividades no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, c", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524386093", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Rocha Aguiar Sala 109", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1315", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "d1a02ad23c54bb5f318d4125f588aa5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a02ad23c54bb5f318d4125f588aa5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46d29e6497c32215c3d90fa7e0647449", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46d29e6497c32215c3d90fa7e0647449/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3850474709b6361ff99c868dc668a13c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3850474709b6361ff99c868dc668a13c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "729a3e0aca9d150a61ece831c99bb28a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/729a3e0aca9d150a61ece831c99bb28a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ddc63fff054a06935283d4e714c80e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ddc63fff054a06935283d4e714c80e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1000-id-2524386093/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524386696", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1004", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3386", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "32553fd8e2413d52d8d42e2f198ecd52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32553fd8e2413d52d8d42e2f198ecd52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa0b8ef75c0ff6f0c07ffa5e064e4bac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa0b8ef75c0ff6f0c07ffa5e064e4bac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "108fb864bf523d8e3e96086244465446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/108fb864bf523d8e3e96086244465446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b871ec15558c4e63076579d6619dd750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b871ec15558c4e63076579d6619dd750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c58753de788417c3e3da53d147f657fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c58753de788417c3e3da53d147f657fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad57af23245b887d09f4730d349bf19e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad57af23245b887d09f4730d349bf19e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "457911ec8c41f526fc54c867f3b7d659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/457911ec8c41f526fc54c867f3b7d659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f281fee2e2e5f56b6d9596d5126dcebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f281fee2e2e5f56b6d9596d5126dcebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97c3c316075249245c7c3c2634cda7d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97c3c316075249245c7c3c2634cda7d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2524386696/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 BANHEIRO,COZINHA, 1 QUARTO(S)", "title": "QUITINET para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342552", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "410", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564997, "source": "GOOGLE", "lat": -3.779858}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio Quit Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2158", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "f2f705975696380067fead71247410f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2f705975696380067fead71247410f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Godofredo Maciel", "streetNumber": "410", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS350-id-2548342552/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "INTERNET_ACCESS", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 14,92m\u00b2, piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio dispondo de recep\u00e7\u00e3o, copa, 02 banheiros coletivo, 04 vagas de garagem rotativa e monitoramento.", "title": "SALA para aluguel, 4 vagas, Dionisio Torres - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557739317", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8814", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "3263", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "4132859902cf2a019e9eaa3f4ac6fb2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4132859902cf2a019e9eaa3f4ac6fb2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba8139d4f967e983f9ee2617ed3386d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba8139d4f967e983f9ee2617ed3386d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783b5b0e92c1e798ec40b1e2bb0c510d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783b5b0e92c1e798ec40b1e2bb0c510d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5220a46ff1d8197b2fbcf3296c4cb38e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5220a46ff1d8197b2fbcf3296c4cb38e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3e402351090f0f8327a5c3010ab855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3e402351090f0f8327a5c3010ab855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-15m2-aluguel-RS800-id-2557739317/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE CASA PONTO COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO CENTRO REF: 30325<br><br>Excelente casa ponto comercial, de 90 m\u00b2, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o. Situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, em frente a Pra\u00e7a da Bandeira, pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Militar, Igreja de Cristo Rei, restaurantes, farm\u00e1cias...<br><br>O im\u00f3vel tem uma ampla sala com divis\u00f3rias, 2 banheiros, uma \u00e1rea para copa e uma pequena \u00e1rea externa ao fundo.<br><br>Valor de aluguel R$ 2.500,00<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Centro Fortaleza-CE - 10325", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525073740", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Franklin T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10325", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "0d3eeb498d0659d0aa5c5cf16b12bc31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d3eeb498d0659d0aa5c5cf16b12bc31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db928123ed5b7f324a916801f74d8c6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db928123ed5b7f324a916801f74d8c6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d221022c0086bb98a717f83751c2eb90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d221022c0086bb98a717f83751c2eb90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3982cbb4565d8d65b889fe73b9d41fc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3982cbb4565d8d65b889fe73b9d41fc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f86465c469db031c2e917d4bc573dec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f86465c469db031c2e917d4bc573dec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0b993ac3cf4ccde02aee553ff63def4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0b993ac3cf4ccde02aee553ff63def4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71e3d20480e691d34f9060a68e768388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71e3d20480e691d34f9060a68e768388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Franklin T\u00e1vora", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS2500-id-2525073740/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["305"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro CENTRO", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558494474", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10852", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["305"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7620"}, "price": "7620", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "5b766235724df9e124bf194dc44d1f0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b766235724df9e124bf194dc44d1f0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "20d10c01c6a96d89dda26d101a05dd99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d10c01c6a96d89dda26d101a05dd99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca987b80b33dbbb7e62c13168eb091a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca987b80b33dbbb7e62c13168eb091a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c93ee61f39591ed59153e195212152cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c93ee61f39591ed59153e195212152cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34f47e76333cfc7aa389b7a532dcf56d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34f47e76333cfc7aa389b7a532dcf56d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da3d26ba066c7b26d103feae56df63e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da3d26ba066c7b26d103feae56df63e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f82b1546abcb93d43159e5b16f6e479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f82b1546abcb93d43159e5b16f6e479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7cdc77fcbc6aba56eeaf460e6c1dfe0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7cdc77fcbc6aba56eeaf460e6c1dfe0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6f57cd7fe52d7e10c02086f771e1928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6f57cd7fe52d7e10c02086f771e1928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb705e434e1a0921223e588aadd7a5a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb705e434e1a0921223e588aadd7a5a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a1fc7686e14a1faedb57847ca333bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a1fc7686e14a1faedb57847ca333bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c602c08d7b368ff146b171e2c9781194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c602c08d7b368ff146b171e2c9781194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fb9136ca6ca1074ea53d97dd4f53fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fb9136ca6ca1074ea53d97dd4f53fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2dce022d5e40a364c1146e72321b73f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2dce022d5e40a364c1146e72321b73f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "982ce3805ca93c30e7b80a1049cd97f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/982ce3805ca93c30e7b80a1049cd97f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129eed558bbd19dfabaad1aed9ed76d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129eed558bbd19dfabaad1aed9ed76d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70fa75dd6f9c745beb3db842818c7753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70fa75dd6f9c745beb3db842818c7753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50e999956f51c97eccaacee23a884a4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50e999956f51c97eccaacee23a884a4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8ff084c2b2bc7006c34ee3928d986ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8ff084c2b2bc7006c34ee3928d986ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19117980f4248db56570b6245db4eed5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19117980f4248db56570b6245db4eed5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89c7020efc09791ee950182e2dd4ce54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89c7020efc09791ee950182e2dd4ce54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aed9e3de3ae0fd23ccb3942a977d3145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aed9e3de3ae0fd23ccb3942a977d3145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d5b4cd72fc4424fa926a27d157f950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d5b4cd72fc4424fa926a27d157f950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8293db6b087c19750838ad8a42402a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8293db6b087c19750838ad8a42402a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c9d349f8a48a374e99b21fadf052d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c9d349f8a48a374e99b21fadf052d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddfb0a27cd11f6ba3f481d506e0f2802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddfb0a27cd11f6ba3f481d506e0f2802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "391c6fb065b6dc2e497ef13748d8167c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/391c6fb065b6dc2e497ef13748d8167c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eed10faa3eb939a2c411584e838731e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eed10faa3eb939a2c411584e838731e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fda9f640c6c1f43a099e404416d3884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fda9f640c6c1f43a099e404416d3884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5394a11e88e52781514c7b1360b7a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5394a11e88e52781514c7b1360b7a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae535227e72a674c598dd40048b8f0d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae535227e72a674c598dd40048b8f0d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2c230701a9a51848a91b692799df220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2c230701a9a51848a91b692799df220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1540d8086365c8852e7692e2241c3cc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1540d8086365c8852e7692e2241c3cc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2041f5774aedae82c77f7b9ed5226fa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2041f5774aedae82c77f7b9ed5226fa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3801a20d895ad5e220a4203d7d936473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3801a20d895ad5e220a4203d7d936473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8231cb4b9cfe67411942b97923cc6c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8231cb4b9cfe67411942b97923cc6c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2137a89751698c17876be46c5fdff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2137a89751698c17876be46c5fdff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12869b3de8c7dcc8c6d4e9ec76569d12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12869b3de8c7dcc8c6d4e9ec76569d12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8840b5c0372dbb5436237b265bd1b55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8840b5c0372dbb5436237b265bd1b55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea0ce18a3dfdc846b45737825b8d6f29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea0ce18a3dfdc846b45737825b8d6f29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad134923dc0c171afdeb11ff4071c080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad134923dc0c171afdeb11ff4071c080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8d163f94c785081c760babf7e42bce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8d163f94c785081c760babf7e42bce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "961f1eef0c4bb8876dd76f9ff5b44cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/961f1eef0c4bb8876dd76f9ff5b44cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255f87543f79b7662f711b3cfb4a2dd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255f87543f79b7662f711b3cfb4a2dd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86f3c0c6023d600132844bebc6821508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86f3c0c6023d600132844bebc6821508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27ecba13e1befdbde74cbf93a72cd26a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27ecba13e1befdbde74cbf93a72cd26a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdaf6f468660ea1dd0ae3a021f35b04a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdaf6f468660ea1dd0ae3a021f35b04a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e24195fdcc0c63f36de58b19948958", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e24195fdcc0c63f36de58b19948958/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85e2e984af93292125fb4b8669772a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85e2e984af93292125fb4b8669772a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dfa076d5bf7e8da4fcaf541a04999f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dfa076d5bf7e8da4fcaf541a04999f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "defadd950851bd86c5179e2dd910eb16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/defadd950851bd86c5179e2dd910eb16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8000237aaf380fe52f5930431ec3f8bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8000237aaf380fe52f5930431ec3f8bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 305m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-305m2-aluguel-RS7620-id-2558494474/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "ALARM_SYSTEM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 25m\u00b2, 02 ambientes, lavabo, piso em porcelanato, estacionamento frontal rotativo, c\u00e2meras de monitoramento e alarme. Recep\u00e7\u00e3o e copa em comum.", "title": "SALA para aluguel, Aldeota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2539989506", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "997", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1320"}, "yearlyIptu": "396", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "420"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "5af973f7061dda46ba4f27c79ba85982", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5af973f7061dda46ba4f27c79ba85982/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9303fdeea2b674170b0e80e12fe81c96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9303fdeea2b674170b0e80e12fe81c96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "192c3bda356196b54432648b2bdc67db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/192c3bda356196b54432648b2bdc67db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f5d26a7ed2d518f439c90d22c02506a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f5d26a7ed2d518f439c90d22c02506a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4080dd44ad722032e5b65c8c5fa83f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4080dd44ad722032e5b65c8c5fa83f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f741200d5e494e230ab61e82f6b3053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f741200d5e494e230ab61e82f6b3053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84a46fed122430570b35cab0ef033bd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84a46fed122430570b35cab0ef033bd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb04219b382262bf5f2c5a7a8bd490e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb04219b382262bf5f2c5a7a8bd490e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee811baa9dfcff685083a6c125e1e34e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee811baa9dfcff685083a6c125e1e34e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cfedf2414506a4c2850948931527478", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cfedf2414506a4c2850948931527478/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ad2c260ace6c630296000c6a50a6efe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad2c260ace6c630296000c6a50a6efe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b40c659a89a2e7439e6f8e4efe864b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b40c659a89a2e7439e6f8e4efe864b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67ba3766bc279d0ac347ebc7aec4fbc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67ba3766bc279d0ac347ebc7aec4fbc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7492bd12cf605d753d41e2ddb0b94ba4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7492bd12cf605d753d41e2ddb0b94ba4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4ef82b7aff0e30157f23ff8f51c93e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4ef82b7aff0e30157f23ff8f51c93e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82f854e9a8a06d0ec6755942f481a747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82f854e9a8a06d0ec6755942f481a747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS900-id-2539989506/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "30,42m\u00b2 com wc, piso em porcelanato e porta de vidro.<br>IPTU 3 PARCELAS 30,42.<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "LOJA NA AV. ROGACIANO LEITE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549354065", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810780", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1800", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498236, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769311}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Josias Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Salinas", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4112", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "ea37791190a3f6c524dbf457b5d4a159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea37791190a3f6c524dbf457b5d4a159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "570cd50f9c4637c060cbc62c12043d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/570cd50f9c4637c060cbc62c12043d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e63b4e45bb3cf90871420381de749e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e63b4e45bb3cf90871420381de749e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75f0a3df4ab7cd2184be37aa17fb51c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75f0a3df4ab7cd2184be37aa17fb51c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Josias Mendes", "streetNumber": "1800"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-coco-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1200-id-2549354065/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "ELEVATOR", "KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, medindo 30m\u00b2, piso sem revestimento, sala, lavabo e varanda t\u00e9cnica. Pr\u00e9dio com 20 andares sendo 18 salas por andar, portaria, monitoramento, seguran\u00e7a pessoal, 08 elevadores, 03 salas de reuni\u00e3o, audit\u00f3rio, foyer, heliponto e 01 vaga de garagem coberta rotativa.", "title": "SALA para aluguel, 1 vaga, Papicu - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2535772601", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8614", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1320"}, "yearlyIptu": "653", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "b909db14ec30f94e3bb6c14e60496c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b909db14ec30f94e3bb6c14e60496c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7e8fd708077f5cc6ac5772a8c2d512f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7e8fd708077f5cc6ac5772a8c2d512f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dff624dc2a3d5eb6cf986e352fd049bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dff624dc2a3d5eb6cf986e352fd049bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38d018642326749a7996a162ef27298c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38d018642326749a7996a162ef27298c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb05bf5ae12a6976c786afdf7a976b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb05bf5ae12a6976c786afdf7a976b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ee2b2bcf777abd86238f518f7b74bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ee2b2bcf777abd86238f518f7b74bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841c6369b37182fa663ffde33dbdfd5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841c6369b37182fa663ffde33dbdfd5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d785eb493b09bf9411d7eaf3a665be5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d785eb493b09bf9411d7eaf3a665be5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5df675f25aaa4cea7cce2720ac09fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5df675f25aaa4cea7cce2720ac09fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1d19a5c128d72049ade15ed1bcdf58d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1d19a5c128d72049ade15ed1bcdf58d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "057e40e855d83bc11cbb39cb944d00ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/057e40e855d83bc11cbb39cb944d00ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1100-id-2535772601/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860604", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 316", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3438", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "1e0770e8abf4d25feebe727032b1104e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0770e8abf4d25feebe727032b1104e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0c0f3bd44312bd2e1e79492ffbf41c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0c0f3bd44312bd2e1e79492ffbf41c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75fb7e4f4d42f69caeb4e516f5b3127f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75fb7e4f4d42f69caeb4e516f5b3127f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eca79e4031e9728cbd23d969b45eac5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eca79e4031e9728cbd23d969b45eac5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547860604/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COZINHA, \u00c1REA (M\u00b2) 54,75, 1 GARAGEM,SALA DE ESTAR, 1 QUARTO(S), 1 BANHEIRO SOCIAL", "title": "Apartamento sem cobranca de taxa de condominio,", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546937062", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "219", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55433, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72748}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Manoel Matoso Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1014", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "69e1c97e285c4389ab7f389b4c5de359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e1c97e285c4389ab7f389b4c5de359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "598e3790f9cb8f548a4cd18532c90444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/598e3790f9cb8f548a4cd18532c90444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2171f72f7def555e2b3189b41807584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2171f72f7def555e2b3189b41807584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42cae61b30290843c735c7cb10ed04dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42cae61b30290843c735c7cb10ed04dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b81174a119be50697b99f4a61d1593d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b81174a119be50697b99f4a61d1593d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "605abc7eb20d86459dc7399653965e01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/605abc7eb20d86459dc7399653965e01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1194331919145474e6a2ea22347eacd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1194331919145474e6a2ea22347eacd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f35b9394371b8b4d95994b10a304523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f35b9394371b8b4d95994b10a304523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9176085c7d1407d6632e589ef9984d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9176085c7d1407d6632e589ef9984d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f1446872aebd357b1069aee0d649a8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f1446872aebd357b1069aee0d649a8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09392ac038983b4a0ffaba43d85cb597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09392ac038983b4a0ffaba43d85cb597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75740241dd0a3aaa0ed4bcd63e5561c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75740241dd0a3aaa0ed4bcd63e5561c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Deputado Manoel Matoso Filho", "streetNumber": "219", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS650-id-2546937062/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa comercial, 3200m\u00b2 de \u00e1rea, jardim, piscina, lavanderia, living, 5 su\u00edtes, cozinha, DCE, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, \u00f3tima para escolas, empresas, academias, etc.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860610", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1590", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539444, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722343}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e3o Paulo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12481", "bathrooms": [10], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["3200"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "price": "18000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "37d6e688b9fbe702f2d730778beb6df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37d6e688b9fbe702f2d730778beb6df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5216ad23a5fac2b390a575f70e0c106c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5216ad23a5fac2b390a575f70e0c106c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f836a937f62fc7289222d1d19fbd9db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f836a937f62fc7289222d1d19fbd9db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31c555136f5d202b95158c60ce047a57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31c555136f5d202b95158c60ce047a57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f2740c3a4fecf5a673be0582a70a621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f2740c3a4fecf5a673be0582a70a621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e2c65ea0d9d98caf767a29a20c41cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2c65ea0d9d98caf767a29a20c41cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0132b6c0f02e0d830e634f82505470fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0132b6c0f02e0d830e634f82505470fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc70931f2dab0b3ac1b89c8fd73ac81b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc70931f2dab0b3ac1b89c8fd73ac81b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7d06d2a58e5e7b257142e2e67f99c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7d06d2a58e5e7b257142e2e67f99c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af24c462aa10c2a359fb6cfff003238e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af24c462aa10c2a359fb6cfff003238e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1c7b101d593560d40b86ce406a4143c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1c7b101d593560d40b86ce406a4143c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d738f0347abe2a2cc1592a4bbf35c7ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d738f0347abe2a2cc1592a4bbf35c7ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29c8e6c8df281fdc357e13a27ab28db0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29c8e6c8df281fdc357e13a27ab28db0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e71281f7c2b009ff23d0f731783ae31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e71281f7c2b009ff23d0f731783ae31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "081911003d260bb6cc9a2d72d0fc9408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/081911003d260bb6cc9a2d72d0fc9408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f7c4eec1289701bf972e67c24fab00f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f7c4eec1289701bf972e67c24fab00f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4286aca983b40e47694a95903002ddcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4286aca983b40e47694a95903002ddcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80d25591b506a3b9362cd2ae1a6d2fbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80d25591b506a3b9362cd2ae1a6d2fbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1f82a1fb0107eb3342408214430cb15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1f82a1fb0107eb3342408214430cb15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97a8feec22182292a482ad97811f31db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97a8feec22182292a482ad97811f31db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362047e07b16b2c3511fdd4dd1dd90e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362047e07b16b2c3511fdd4dd1dd90e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cca54aee2a39ed43024d0ea56e18d96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cca54aee2a39ed43024d0ea56e18d96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b1eea8ed659d06756d7f33565433f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b1eea8ed659d06756d7f33565433f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57783956694e98caf84e96bd26920f03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57783956694e98caf84e96bd26920f03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea544ca77feae65e13b9f4eb5fa2e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea544ca77feae65e13b9f4eb5fa2e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5b99648f297845aebb5af905f2f4f8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5b99648f297845aebb5af905f2f4f8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c18dd83ad40d49eea353b3decea80b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c18dd83ad40d49eea353b3decea80b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4b98a9ce2c4c357adebc3c05ff1012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4b98a9ce2c4c357adebc3c05ff1012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47b32439bff98c1c0d866a0ab4a98a29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47b32439bff98c1c0d866a0ab4a98a29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0ad11d316b3ea7e91d6b561e3f5b270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0ad11d316b3ea7e91d6b561e3f5b270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38487b346383b6f58a7bb50f8d3a175e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38487b346383b6f58a7bb50f8d3a175e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59f606403977101627079bfdf9c2b124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59f606403977101627079bfdf9c2b124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a01dad0d01c06a872e743ba92949816d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a01dad0d01c06a872e743ba92949816d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa3759341480d6486086f0674358ca9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa3759341480d6486086f0674358ca9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece1319cb0b3a8cdc901e2ff7a657171", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece1319cb0b3a8cdc901e2ff7a657171/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c93d16a875ca1b35f48ec267956ee99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c93d16a875ca1b35f48ec267956ee99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "325748c0d41a765fa70f4ed5e8559a9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/325748c0d41a765fa70f4ed5e8559a9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e787e93502f07dac77f4b6c3f8cfe23e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e787e93502f07dac77f4b6c3f8cfe23e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2f47d8a60a055d400c1bfa182dff1c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2f47d8a60a055d400c1bfa182dff1c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09fdb2eae1fa5b1e3fd527eb3d69b829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09fdb2eae1fa5b1e3fd527eb3d69b829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1590", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua S\u00e3o Paulo"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 3200m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-3200m2-aluguel-RS18000-id-2547860610/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524386699", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1504", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3406", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "4109f72c0a53f426902aba1524036022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4109f72c0a53f426902aba1524036022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2b1608676e4a59de6a2380fbb94c0ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2b1608676e4a59de6a2380fbb94c0ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e086fcfba801bd0ced4bdcf8f127968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e086fcfba801bd0ced4bdcf8f127968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42a285f7996d482ccb9ea32bd557132f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42a285f7996d482ccb9ea32bd557132f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eefa89ef9e8ec80d80588b79a8f6d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eefa89ef9e8ec80d80588b79a8f6d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca636e17133a94752b2831cae2d4c64d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca636e17133a94752b2831cae2d4c64d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53149c5240a390454bb3aabe3a8ccd79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53149c5240a390454bb3aabe3a8ccd79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7e36b7038341bf35c5ddcd5d2c432bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7e36b7038341bf35c5ddcd5d2c432bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82d042310f7d4aedcad9690d40692281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82d042310f7d4aedcad9690d40692281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524386699/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524384901", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3412", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "730808b9eba85aa3ac77d2ea1333de9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/730808b9eba85aa3ac77d2ea1333de9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7caed0f097282d964c779fbf2a0e7874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7caed0f097282d964c779fbf2a0e7874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "842f7c621c44a2757cdc29b880b322b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/842f7c621c44a2757cdc29b880b322b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2537af32553cd5e4b1328ba35f5d2220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2537af32553cd5e4b1328ba35f5d2220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fd05a1fbc9a7294fa8e999077bc100e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fd05a1fbc9a7294fa8e999077bc100e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e3ac0526c68043715d5c5a83c10018d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e3ac0526c68043715d5c5a83c10018d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e443183595b810cab2e82ecb743a2b98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e443183595b810cab2e82ecb743a2b98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8477a0eff43eb8ba41c9292d6a86b713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8477a0eff43eb8ba41c9292d6a86b713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63ed4388a379ec7093d98ea920b35a92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63ed4388a379ec7093d98ea920b35a92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524384901/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524384900", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3408", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "90af3f22c699585c6461a56c79cddff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90af3f22c699585c6461a56c79cddff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fabf5686658a6938355b9520b6f8c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fabf5686658a6938355b9520b6f8c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86a36fff9addd8d50663657e7044ce57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86a36fff9addd8d50663657e7044ce57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88e934aadb076a542c51a817cc5fe011", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88e934aadb076a542c51a817cc5fe011/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41255dbc3c7eeb738822226091e65cd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41255dbc3c7eeb738822226091e65cd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db62a33b9be91e2a962453f2580902ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db62a33b9be91e2a962453f2580902ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe53b3d0360d860d978b3c6eecd05ad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe53b3d0360d860d978b3c6eecd05ad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "219e26decee44a81e55015e81ff2e6e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/219e26decee44a81e55015e81ff2e6e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7946ae5063748ca28c7e7f2b01a30ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7946ae5063748ca28c7e7f2b01a30ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524384900/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["257"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial d\u00faplex medindo \u00e1rea lote 240m\u00b2 e 257m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda. Disp\u00f5e de garagem para 03 vagas, quintal coberto com churrasqueira, piscina, sala de estar/jantar, WC social, cozinha americana com despensa, \u00e1rea de servi\u00e7os com despensa e DCE. Andar superior com 01 escrit\u00f3rio, 03 su\u00edtes sendo 02 com varanda.", "title": "CASA para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 3 vagas, Edson Queiroz - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554988036", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834255", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BR:Pastelaria del\u00edcia", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Manuel Eduardo Pinheiro Campos", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8761", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["240"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "2484", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "8eeb6ad10588411fcfd90666c0cbca33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eeb6ad10588411fcfd90666c0cbca33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d9ea90722ea0f764464687b9ebb604a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d9ea90722ea0f764464687b9ebb604a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dc1270c0177a1249487efc2ad52244f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dc1270c0177a1249487efc2ad52244f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d999ec50554cc012cf441b8a799b4c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d999ec50554cc012cf441b8a799b4c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "415338353d1dc85f80b5208f2f987bda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/415338353d1dc85f80b5208f2f987bda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d435fec2700b4eef5db0b97c1763773e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d435fec2700b4eef5db0b97c1763773e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a5b4971422bbc6d37c3d7083c440696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a5b4971422bbc6d37c3d7083c440696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4e78d6d8f68a22a6efbb49aa40d0d49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4e78d6d8f68a22a6efbb49aa40d0d49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 257m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-257m2-aluguel-RS3000-id-2554988036/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se Ponto Comercial na Av. Sargento Herminio de Esquina<br><br>Espa\u00e7oso e Ideal para Loja de Motos, Oficina, Loja de Pe\u00e7as, Comercios Diversos<br><br>Em Frente a Escola de Tempo Integral Monsenhor Dourado no Padre Andrade e ao lado da F\u00e1brica da Guararapes<br><br>Maiores Informa\u00e7\u00f5es:<br><br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Ponto Comercial na Av. Sargento herminio Pr\u00f3ximo da Guararapes", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551581149", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356383", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2180", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.560387, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726034}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Padre Andrade", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "984728516", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "076acffc67ab8813ebee63d37f0a0ae9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/076acffc67ab8813ebee63d37f0a0ae9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce59cbeedf0b68165e95cd9e602a07c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce59cbeedf0b68165e95cd9e602a07c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f7e91de6832552f5d4852f7218147a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f7e91de6832552f5d4852f7218147a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c14c7699bd2a91c22f1edc3b980471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c14c7699bd2a91c22f1edc3b980471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94b3e5f5597bde75bf5ad49857250edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94b3e5f5597bde75bf5ad49857250edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc46768175e0dd2c436ff8c6d02fca2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc46768175e0dd2c436ff8c6d02fca2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "streetNumber": "2180", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar", "href": "/imovel/ponto-comercial-monte-castelo-bairros-fortaleza-aluguel-RS800-id-2551581149/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento esquina com Spazio Buffet Milano.<br><br>- sala<br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br>- garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, rede de ensino, supermercados, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556957843", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Panificadora Sales Pan", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Realleza Pet", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Creche Escola Lucas Holanda"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1744", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "119", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3427897ee9fd349c4690325fa1753725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3427897ee9fd349c4690325fa1753725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe2869c4332d14e7699125ee3927ba8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe2869c4332d14e7699125ee3927ba8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cefee547bcd7d6fc707536e5e38d30d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cefee547bcd7d6fc707536e5e38d30d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0723e90161ed8488876b0d458d2b497b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0723e90161ed8488876b0d458d2b497b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c71d62eeb8c84832a76778d84d2ec20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c71d62eeb8c84832a76778d84d2ec20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eadd100e10a8fe90e2ce154e5f787315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eadd100e10a8fe90e2ce154e5f787315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f93abd48245147590f44e7aaeaf7edae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f93abd48245147590f44e7aaeaf7edae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0553adf784c19d5456b8807b0df91549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0553adf784c19d5456b8807b0df91549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d42bd877c04438be903f9f186a93cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d42bd877c04438be903f9f186a93cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d47bc4e1e83e5b229442ead873239d5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d47bc4e1e83e5b229442ead873239d5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ee4bbfead37e457144768284c02ebb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ee4bbfead37e457144768284c02ebb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a62163d36b72927710bb7fb7dc054849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a62163d36b72927710bb7fb7dc054849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd9f52b794f0da071a6c8d9ba1326a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd9f52b794f0da071a6c8d9ba1326a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "584fe44d9a6044e3357f862684dfcf14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/584fe44d9a6044e3357f862684dfcf14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a462e708a9f932b92ee8cd78406d0952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a462e708a9f932b92ee8cd78406d0952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "756840bdb5bbbdf2d5383dd33489fc8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/756840bdb5bbbdf2d5383dd33489fc8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9faa3fff3b13ca33f3ef088e0018c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9faa3fff3b13ca33f3ef088e0018c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS850-id-2556957843/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas com 36m\u00b2 e 72m\u00b2 \u00e0 Rua Meton de Alencar (\u00f3timo fluxo), m\u00faltiplas atividades, vizinho ao Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860325", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1594", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537919, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731195}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L795", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f6243176af74a900bdb5aa1d17fa8cf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6243176af74a900bdb5aa1d17fa8cf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f52f4dfec79ce1c08cfb8a3641403d0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f52f4dfec79ce1c08cfb8a3641403d0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38755a70924dce560e74040a5ed7bd92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38755a70924dce560e74040a5ed7bd92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c30cfb02912be2254b6f52ab3328dce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c30cfb02912be2254b6f52ab3328dce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0a81278c0e96f54472930c1d5d8e458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0a81278c0e96f54472930c1d5d8e458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e324f0df907b228e8eb0c2bc14d8d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e324f0df907b228e8eb0c2bc14d8d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c07672834cc53d1ade8fbf5d0892be5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c07672834cc53d1ade8fbf5d0892be5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": "1594", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS1100-id-2547860325/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 1 quarto, a poucos metros do supermercado Cometa - Av. Jos\u00e9 Leon.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Avenida Rogaciano Leite, redes de ensino, unidades de sa\u00fade, restaurantes, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, Jardim das Oliveiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551950812", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:986 Shop Premium", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6342", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "141", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e49099d034cfbabf73d8a02d45cebc09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e49099d034cfbabf73d8a02d45cebc09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dba5ab3c10ba32d85736d3c495fae1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dba5ab3c10ba32d85736d3c495fae1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "131c548d4846ecd9a876cd4afe7b3873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/131c548d4846ecd9a876cd4afe7b3873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c78610597c209b639930c16cdcea0cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c78610597c209b639930c16cdcea0cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e22d5cb04b8a6f803ee8fc1342ed5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e22d5cb04b8a6f803ee8fc1342ed5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a2aa71f41918c14a4bcb7d92a19b3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a2aa71f41918c14a4bcb7d92a19b3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7596f685d5954b400727498d9252b2dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7596f685d5954b400727498d9252b2dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "186be979be61397865a88fbba75dcc45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/186be979be61397865a88fbba75dcc45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c14e332b6a01bcedce7da1dadc0eee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c14e332b6a01bcedce7da1dadc0eee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "497bb75249e4ab80fb2dea34e5fee50f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/497bb75249e4ab80fb2dea34e5fee50f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dd4cd3da4cf06d85c48ff2e559ac2b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dd4cd3da4cf06d85c48ff2e559ac2b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "742e0a9df70f0fd604b28362831d9b1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/742e0a9df70f0fd604b28362831d9b1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e444242c0c8850b075a98f00d8bf8663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e444242c0c8850b075a98f00d8bf8663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "568ee4faf43f480304df66c6365c6443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/568ee4faf43f480304df66c6365c6443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS600-id-2551950812/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MESSEJANA, TV.ELISI\u00c1RIO MENDES, 150, Apto 08, Bl B, Aproximadamente 55m\u00b2, Varanda, Sala, 02 Dormit\u00f3rios com Ar Condicionado, Wc Social, Cozinha. \u00c1rea de Servi\u00e7o, \u00c1rea de Lazer, Play-Ground, Sal\u00e3o de Festas, 01 Vaga, Proximo ao Gran Shopping Messejana.", "title": "MESSEJANA, TV.ELISI\u00c1RIO MENDES, 150, Apto 08, Bl B, Aproximadamente 55m\u00b2, Varanda, Sala, 02 Dormit\u00f3r", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560315094", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841477", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495971, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81757}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Elisi\u00e1rio Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio B Residencial Potiguara Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L16330", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1030"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "230"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "phones": {"primary": "8531312000", "mobile": "8531312000"}}, "medias": [{"id": "616ddc5309a57f7f5935249a6ce7ce5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/616ddc5309a57f7f5935249a6ce7ce5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a48d5be12de6960be887e33889978818", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a48d5be12de6960be887e33889978818/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "344f05165dfc153ede986ab76158689c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344f05165dfc153ede986ab76158689c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec55746bc8574d2c3695983de408fbfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec55746bc8574d2c3695983de408fbfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeab7bc72347a309e7b3fec6eda56c9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeab7bc72347a309e7b3fec6eda56c9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "685048fc78bc0638ce42f464b773312b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/685048fc78bc0638ce42f464b773312b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed4f988cb11ecc5609d193eeaf1d93b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed4f988cb11ecc5609d193eeaf1d93b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b10f0c9b927908a95016af27a61df5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b10f0c9b927908a95016af27a61df5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac15c65ef3098db5fc2a6ef0d9727827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac15c65ef3098db5fc2a6ef0d9727827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e77e630d092629ad0b3c39b36786ae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e77e630d092629ad0b3c39b36786ae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6e0e4261d85d8dbfbdf51b38fc66fa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6e0e4261d85d8dbfbdf51b38fc66fa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df0a221d6e2811a6a0b645489da166f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df0a221d6e2811a6a0b645489da166f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad844bd1e024b77de7941cd50a6aa881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad844bd1e024b77de7941cd50a6aa881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "688a4114729a0601650cc865c68563f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/688a4114729a0601650cc865c68563f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Travessa Elisi\u00e1rio Mendes", "streetNumber": "150"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS800-id-2560315094/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["359"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial - Duplex<br><br>Localizado na Av. Bezerra de Menezes, n\u00ba 1213 - S\u00e3o Gerardo pr\u00f3ximo a universidades, pontos comerciais e localizada em uma das avenidas mais movimentadas de Fortaleza.<br><br>Pr\u00e9dio com t\u00e9rreo medindo 324,00m\u00b2 e piso superior medindo 140,00m\u00b2 = 464,00m\u00b2.Terreno com dimens\u00f5es aproximadas em 11,00m x 32,60m = 358,60m.<br>No t\u00e9rreo funcionava uma loja da lanchonete Bebelu super bem montada e na parte superior tem escrit\u00f3rios com entrada independente, podendo ser alugado para outro locat\u00e1rio.<br><br>Aluguel: R$4.900,00<br><br>Agende e fa\u00e7a uma visita !! -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar na Bezerra de Menezes, medindo 358 m\u00b2 por R$ 4.900/m\u00eas - S\u00e3o Gerardo - Fortaleza/", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557988934", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1213", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.555527, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734167}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Edif\u00edcio Loca\u00e7\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0047", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["359"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "01a3fb4266c835674db1870e48e1a833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01a3fb4266c835674db1870e48e1a833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efa480dea56fe2ccba2c508c39ed4fe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efa480dea56fe2ccba2c508c39ed4fe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cb66786d936eaa8b788dbb5fd948d92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb66786d936eaa8b788dbb5fd948d92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cecb6e2e51d5e0cd41c3367395226013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cecb6e2e51d5e0cd41c3367395226013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a30aae6a119037172a63f107c9287e17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a30aae6a119037172a63f107c9287e17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1897861ab2f065b27462fe48a7d73428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1897861ab2f065b27462fe48a7d73428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da8d3a95875987b920c247b3f3beca06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da8d3a95875987b920c247b3f3beca06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4776f154d41fd3ead8e8b6fd0fcb548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4776f154d41fd3ead8e8b6fd0fcb548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c2a0ebba75cea65bc98306c0d9f261e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c2a0ebba75cea65bc98306c0d9f261e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d98db64061cec45be98d3ae818fe743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d98db64061cec45be98d3ae818fe743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26665d371d1a7b0578162f3ab530120d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26665d371d1a7b0578162f3ab530120d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6b433b0950508fa1128a2433843ef28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b433b0950508fa1128a2433843ef28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69eabfec7ba1f5c4362e46d42ccf0d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69eabfec7ba1f5c4362e46d42ccf0d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1213", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 359m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-359m2-aluguel-RS4900-id-2557988934/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete localizado na Av. Rui Barbosa.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859006", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512752, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8768", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e17cec9f9a50d5a7748bf6d0ad42c398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e17cec9f9a50d5a7748bf6d0ad42c398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0fd2b1b7a4df3839d5875812756ab27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0fd2b1b7a4df3839d5875812756ab27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2690"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS600-id-2547859006/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja comercial bem ampla na galeria professor Brand\u00e3o, medindo 110m\u00b2, disp\u00f5e de sal\u00e3o t\u00e9rreo com 01 banheiro, pavimento superior composto de 03 salas, 01 copa e 01 banheiro. Piso em cer\u00e2mica.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555113859", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1308", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5150"}, "yearlyIptu": "400", "price": "4900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "cad45f8093c21257dcb6954c8147bbef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cad45f8093c21257dcb6954c8147bbef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83591e2621597e53ba1f3ff2166e3f6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83591e2621597e53ba1f3ff2166e3f6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f6d700eaad70a8086e485094b11840c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f6d700eaad70a8086e485094b11840c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e76ced7fa43f215e6ba1107330c95da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e76ced7fa43f215e6ba1107330c95da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c759f5ea49c14ae0800389951787caa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c759f5ea49c14ae0800389951787caa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f61cef555a658cbf85ac3be560636c8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f61cef555a658cbf85ac3be560636c8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b59936b30afda635cf30c72fae66291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b59936b30afda635cf30c72fae66291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daea89d0072c72913c5ee15e3f13c8fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daea89d0072c72913c5ee15e3f13c8fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29f4884eacd3e08a5db1650821964c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29f4884eacd3e08a5db1650821964c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0111c9a16bf6a20a3b6a7304b3d56ae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0111c9a16bf6a20a3b6a7304b3d56ae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1925dda2878453b1aab2f1067a4ed20f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1925dda2878453b1aab2f1067a4ed20f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21f48d6a8225630f227561afb7d75400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21f48d6a8225630f227561afb7d75400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f58404ce1f67c53d7075ba013ba08bd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f58404ce1f67c53d7075ba013ba08bd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2644ce8e51ec5d08105def4f86334c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2644ce8e51ec5d08105def4f86334c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73c0251f4c5be6ce18f35ed443e45cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73c0251f4c5be6ce18f35ed443e45cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-110m2-aluguel-RS4900-id-2555113859/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["255"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis vende ou aluga im\u00f3vel comercial bem localizado.<br><br>Com 255 metros\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e rendimento mensal de R$ 4.700,00 (contrato 10 anos corrigido pelo igpm). <br>Rua altamente comercial em uma das feiras mais antigas de Fortaleza, no Planalto Ayrton Sena.<br><br><br>Obs.: Venda apenas do pr\u00e9dio, a loja est\u00e1 alugada e o inquilino atual n\u00e3o cogita venda. <br>Motivo da venda: mudan\u00e7a de pa\u00eds.<br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es e agendamento de visita: WhatsApp Comercial .<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Ponto comercial para venda, com rendimento mensal, \u00f3timo investimento - PR7491", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563492103", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760405", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1109", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.570967, "source": "GOOGLE", "lat": -3.830046}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Vila Quixad\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR7491", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["255"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6221"}, "yearlyIptu": "80", "price": "6221", "businessType": "RENTAL"}, {"yearlyIptu": "80", "price": "1300000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "543946ee7f76bdfa9ff047391379a6ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/543946ee7f76bdfa9ff047391379a6ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e2bca7f190ea4e97a71c4b88ecd466f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e2bca7f190ea4e97a71c4b88ecd466f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c6a776fba66a9bc1e0cbdd35f8e8fd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c6a776fba66a9bc1e0cbdd35f8e8fd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f58c5d77603775a085d9ad88d03f8dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f58c5d77603775a085d9ad88d03f8dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6319cb679778ededbde4a11daf16f34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6319cb679778ededbde4a11daf16f34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0289d982ebae98df778020f3adff0929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0289d982ebae98df778020f3adff0929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef59010c0f266bfe62f3f906995ee27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef59010c0f266bfe62f3f906995ee27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01a0e0a62d439a2cf9b9bf587640b49b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01a0e0a62d439a2cf9b9bf587640b49b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46606162434d8d602a4add16d95c1f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46606162434d8d602a4add16d95c1f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaac0cbb564a0072a13cfc2a18c90341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaac0cbb564a0072a13cfc2a18c90341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2dff8719c3b24a8b762bc0c46b48759", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2dff8719c3b24a8b762bc0c46b48759/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d967c6d0a30acad10ad2ca746a3046a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d967c6d0a30acad10ad2ca746a3046a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Vila Quixad\u00e1", "streetNumber": "1109", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para venda ou aluguel, 255m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-255m2-venda-RS1300000-id-2563492103/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["880"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa comercial, \u00f3tima para grandes empresas, recep\u00e7\u00e3o, escrit\u00f3rios, estacionamento interno, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo ao shopping Iguatemi.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862089", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "462", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485082, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759731}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ol\u00edmpio Galdino de Sousa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13236", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["880"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "42b7958a38ebb549c5d38bc684981628", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b7958a38ebb549c5d38bc684981628/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3917024e0055dbbbdb06d7880f494824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3917024e0055dbbbdb06d7880f494824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dbd01c4a596d344e3dd81d47038cf6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dbd01c4a596d344e3dd81d47038cf6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d435a87de4874eecba3c4457ecc27a9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d435a87de4874eecba3c4457ecc27a9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bccb43396dce74a9d5ca69eca0fd826b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bccb43396dce74a9d5ca69eca0fd826b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97ad6956fd5ae009f1a7524debb4ae80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97ad6956fd5ae009f1a7524debb4ae80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d2a943ce0830c63df7cd2b1f329bd8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d2a943ce0830c63df7cd2b1f329bd8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaaab428fb39162e00f513d1e58a1c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaaab428fb39162e00f513d1e58a1c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d0585918788e6c4b8109213cab15c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d0585918788e6c4b8109213cab15c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff20a4be6ce6a7cfbeb33a7968a19986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff20a4be6ce6a7cfbeb33a7968a19986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9eedde7743795122b3c694dee501c10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9eedde7743795122b3c694dee501c10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d30c15edbea72f872424b673936bc77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d30c15edbea72f872424b673936bc77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02623630558415a92c90e75f7b4eccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a02623630558415a92c90e75f7b4eccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17929c24d5b0a703fc089747ce065c0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17929c24d5b0a703fc089747ce065c0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3872ee52f14c2e6512d36612dc8dba0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3872ee52f14c2e6512d36612dc8dba0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69eb0e76e501bc4e747b18cbb4307c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69eb0e76e501bc4e747b18cbb4307c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b806aff8b4af419ee894a0e63f232780", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b806aff8b4af419ee894a0e63f232780/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e8d8c93731f0fdab84aee6a4856c599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e8d8c93731f0fdab84aee6a4856c599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4c29bf7d2992c926599fef5281fd008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c29bf7d2992c926599fef5281fd008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b346a31df096eb08d521c62791341a8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b346a31df096eb08d521c62791341a8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b55662a25c5e26d66c95605f928c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b55662a25c5e26d66c95605f928c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903058128dbcc1ef073ba837e01a0de9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903058128dbcc1ef073ba837e01a0de9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a84d1cf19c0fa5471d1073d0b7cac2fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a84d1cf19c0fa5471d1073d0b7cac2fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b77c4756536a7f6590e5d50e626fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b77c4756536a7f6590e5d50e626fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf3064b45dc6772428dbf837ec567a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf3064b45dc6772428dbf837ec567a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5962e68ec15644afa19f6fd054fdbf34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5962e68ec15644afa19f6fd054fdbf34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baf2144f1e79081a9ca8f91677b3b467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf2144f1e79081a9ca8f91677b3b467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a05e331b45c8bbf14a8741b90d305a80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a05e331b45c8bbf14a8741b90d305a80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "446ff91c504f6417b811ce8c0e11cba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/446ff91c504f6417b811ce8c0e11cba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ead5a97a5edd0e6b0729ea642b2c18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ead5a97a5edd0e6b0729ea642b2c18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff008fe6871510495cf336c71d074134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff008fe6871510495cf336c71d074134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16b794b7b6ef67188dfe03d922899dca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16b794b7b6ef67188dfe03d922899dca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4685304b51f8df4ac91faf76b05ce327", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4685304b51f8df4ac91faf76b05ce327/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e119c8889b5b7f3e3adfa0b8a332697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e119c8889b5b7f3e3adfa0b8a332697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d51e10245bb174a95b8ca2233e234f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d51e10245bb174a95b8ca2233e234f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb9280ddfa598c17fa5d9cdf59691bce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb9280ddfa598c17fa5d9cdf59691bce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3332a030f2f2070b289ca97b9b7efa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3332a030f2f2070b289ca97b9b7efa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96e0aed0458bf1fa78e34b00e137972a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96e0aed0458bf1fa78e34b00e137972a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c1c182bb14914faea5c89cace4a886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c1c182bb14914faea5c89cace4a886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb9b6cb320f21793ad15e2f9c8852a13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb9b6cb320f21793ad15e2f9c8852a13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5564a7c4b509625942f13d0cfd676f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5564a7c4b509625942f13d0cfd676f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b846a7d31029e60469ee89e5df0e7d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b846a7d31029e60469ee89e5df0e7d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb7126ea09d0dde3b427ebdde64a89d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb7126ea09d0dde3b427ebdde64a89d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fde136339eb6d20c4185205de3a2f310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fde136339eb6d20c4185205de3a2f310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9e58b324b3170d92b8fd8cc7b918665", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9e58b324b3170d92b8fd8cc7b918665/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61179ed6072750fceda00f9bf5f0b735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61179ed6072750fceda00f9bf5f0b735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6da5673a4659159d52ba2bef684bcb1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6da5673a4659159d52ba2bef684bcb1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "714c140ecf1f808608e1e9ee8003ecc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/714c140ecf1f808608e1e9ee8003ecc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8a96b2a4c9b8e51ae087e7c94451024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8a96b2a4c9b8e51ae087e7c94451024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "033238cd1fabc557da3e7d9462fa1368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/033238cd1fabc557da3e7d9462fa1368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6f367bfb1c3b77458dbb6ba8b709260", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6f367bfb1c3b77458dbb6ba8b709260/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Ol\u00edmpio Galdino de Sousa", "streetNumber": "462"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 880m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-880m2-aluguel-RS8000-id-2547862089/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["74"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Shopping Aldeota! Excelente loja toda projetada, com \u00e1rea privativa 74m\u00b2, 2\u00ba piso para estoque.", "title": "Shopping Aldeota! Excelente loja toda projetada, com \u00e1rea privativa 74m\u00b2, 2\u00ba piso para estoque.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550852926", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Aldeota Loja 244", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3926", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["74"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6870"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "5170"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "11ab0f308216d739a03b8429ba44ed7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ab0f308216d739a03b8429ba44ed7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f2e7cbeef90be228bae540a8ae55878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f2e7cbeef90be228bae540a8ae55878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24f5a297285d2d28147a32bfd83a4336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24f5a297285d2d28147a32bfd83a4336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42c3751c2fb7e110d773872bec06d554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42c3751c2fb7e110d773872bec06d554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb29e97a0ec9210742a5f3f5d03cfb63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb29e97a0ec9210742a5f3f5d03cfb63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d24ce654d383f39fef4893332132f78e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d24ce654d383f39fef4893332132f78e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5bb1ea1001c3cd8d702f5b03597ed25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5bb1ea1001c3cd8d702f5b03597ed25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08e8eb400cc331dc6e9b34ec6abcb57b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08e8eb400cc331dc6e9b34ec6abcb57b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee922473dc40e4ed6e3b87c2a4953943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee922473dc40e4ed6e3b87c2a4953943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00b387b864eb2a9854b05f6fa03817e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b387b864eb2a9854b05f6fa03817e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 74m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-74m2-aluguel-RS1700-id-2550852926/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["214"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial,428m\u00b3, com loja pronta, estacionamento frontal, mezanino, w/c social, deposito, copa, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860315", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410545", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5191", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541249, "source": "GOOGLE", "lat": -3.765881}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Montese", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12644", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["214"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9f66a9035a05cf8c085f482cdd93031a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f66a9035a05cf8c085f482cdd93031a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a51085050989babf87bf1352c6cad68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a51085050989babf87bf1352c6cad68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d016c487810900e61d4531c506dda5d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d016c487810900e61d4531c506dda5d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f09a3a17e2dd587f5075e9710a06bcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f09a3a17e2dd587f5075e9710a06bcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "710c006fab2f2afb64cf78e22c926f0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710c006fab2f2afb64cf78e22c926f0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3024f80133d1818f3f7c1ab501b94ccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3024f80133d1818f3f7c1ab501b94ccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ce94e68459ec2347c19e41d0fd05358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ce94e68459ec2347c19e41d0fd05358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b20f9b53a2c61497c56e9564637ad84b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b20f9b53a2c61497c56e9564637ad84b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5baff0254eec3d76c7ea104b2f1c1099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5baff0254eec3d76c7ea104b2f1c1099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a69f99082e3c33e53ed4c007d2d762", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a69f99082e3c33e53ed4c007d2d762/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e5aac43614c9d7f71d4a5c5e39f5fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e5aac43614c9d7f71d4a5c5e39f5fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1adf16f44b5dd86185fa9d8491368fb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1adf16f44b5dd86185fa9d8491368fb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4483ed9371ec0b4bbbcb08aaa47cfc17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4483ed9371ec0b4bbbcb08aaa47cfc17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87e2b9e6e11441eec5dd3b3b66dedfc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87e2b9e6e11441eec5dd3b3b66dedfc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfeea21e7fb23f1b9a1bacb54c1cdc7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfeea21e7fb23f1b9a1bacb54c1cdc7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99e226bb49eb859f57cf4869b4dcf309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99e226bb49eb859f57cf4869b4dcf309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d80bf2ef2fc5feaf54ccf7434b6a5b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d80bf2ef2fc5feaf54ccf7434b6a5b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e9c89f58bc334dd2768a503f7a211e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e9c89f58bc334dd2768a503f7a211e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ba282b71b808f24e6e4797efb9477b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ba282b71b808f24e6e4797efb9477b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a2a23a1c87cef2110fe61784d4b5154", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a2a23a1c87cef2110fe61784d4b5154/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f8b2d92d794a4d1d5198f107e4eaf89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f8b2d92d794a4d1d5198f107e4eaf89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "635e5377e0a668433f65aeee10aed209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/635e5377e0a668433f65aeee10aed209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3ae23d04155ee02df7a225d2061c88f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3ae23d04155ee02df7a225d2061c88f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec7f7607ae78767d2767567e040a891d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec7f7607ae78767d2767567e040a891d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e41d558e67d21b8f445f47097e0640f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e41d558e67d21b8f445f47097e0640f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d705aecc69a9e84c247c4d303043f1e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d705aecc69a9e84c247c4d303043f1e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfc3917bc0dc8d6c95ba60881ece7890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfc3917bc0dc8d6c95ba60881ece7890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c77cf51ebe483e1e94373cfeec5f05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c77cf51ebe483e1e94373cfeec5f05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5be92694b8b31e454c5922395e34db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5be92694b8b31e454c5922395e34db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f017c46dd9cb9c45e231a6047c707464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f017c46dd9cb9c45e231a6047c707464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9fe0d6cbd4c154c0a319ad40a2a9b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9fe0d6cbd4c154c0a319ad40a2a9b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd2b8df566a2dc5266105337ff981316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd2b8df566a2dc5266105337ff981316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be6561c9a0e152b72d234dad4a25dfe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be6561c9a0e152b72d234dad4a25dfe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adaac8b61a4faaff92a9c127a27c8693", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adaac8b61a4faaff92a9c127a27c8693/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b7cceae0b2e50a7588c4df0ac7ffea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b7cceae0b2e50a7588c4df0ac7ffea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14bd14a26ec18cddc5c2095b389697f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14bd14a26ec18cddc5c2095b389697f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f532739eb84236ac313f37ddcc046a79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f532739eb84236ac313f37ddcc046a79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3703029c5f30be55612993d4e0973ad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3703029c5f30be55612993d4e0973ad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "streetNumber": "5191"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 214m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-vila-uniao-bairros-fortaleza-214m2-aluguel-RS4500-id-2547860315/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Traga seu neg\u00f3cio para esse excelente Ponto comercial, a poucos minutos da Av. Aguanabi.<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- 5 salas <br>- varanda<br>- banheiro<br>- cozinha<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o de grande fluxo e movimenta\u00e7\u00e3o, fica a poucos metros da Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, Extra Hipermercado - Aguanambi, restaurantes, entre outros. <br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556175417", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055264", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6534", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "2159", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "0ab68fba14d11dcb4dc40ac788b56588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ab68fba14d11dcb4dc40ac788b56588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa567b1b08e2c8a17ca6a0ca5e821246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa567b1b08e2c8a17ca6a0ca5e821246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ffddde3b9abe81fe9d227e36e32b5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ffddde3b9abe81fe9d227e36e32b5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca03c1f570f89e76f7c5a43eb454937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca03c1f570f89e76f7c5a43eb454937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f10d07f6cee1647f05800d13b5b3d8d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f10d07f6cee1647f05800d13b5b3d8d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a70b89599e91d1a4056a53ca21a2d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a70b89599e91d1a4056a53ca21a2d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cfd10bbb4b8114b4f361a4b9d3b3e12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cfd10bbb4b8114b4f361a4b9d3b3e12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea4f7b2530be788f0921ba187084d034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea4f7b2530be788f0921ba187084d034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bdc05d87ef6c30cbf846bcd1ee7e0ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bdc05d87ef6c30cbf846bcd1ee7e0ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36dd0fc60fd4dfcdefba0d05804a04f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36dd0fc60fd4dfcdefba0d05804a04f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23c400766598889446fdc9f392b47d25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23c400766598889446fdc9f392b47d25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13eddea3021cb9465f8f2f9b53086e92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13eddea3021cb9465f8f2f9b53086e92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6f34a069fbeb092b8ed23c9f15fc640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6f34a069fbeb092b8ed23c9f15fc640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c99ae56855dacfb135aa21c1e56d4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c99ae56855dacfb135aa21c1e56d4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c02422de5d36bea4e38fce27f0966602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c02422de5d36bea4e38fce27f0966602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea7312e57c89fbde544f73630dc6e46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea7312e57c89fbde544f73630dc6e46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ccd61b4606ec016b20cf0fca64d539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ccd61b4606ec016b20cf0fca64d539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e307c46b9ea747a3f01c5d16d7c70e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e307c46b9ea747a3f01c5d16d7c70e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e01ecca135162ffe7f00489d3fe5bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e01ecca135162ffe7f00489d3fe5bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2691690eb854b24d25b4b292086ea67f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2691690eb854b24d25b4b292086ea67f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "059676a486c475c41dcd56efdb9fc9ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/059676a486c475c41dcd56efdb9fc9ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1946d1050e5d909f9ffa03287be07d49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1946d1050e5d909f9ffa03287be07d49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a16cd8a352b15089b19cba13987a8f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a16cd8a352b15089b19cba13987a8f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f96446367529a707d51dbdb3c34596cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f96446367529a707d51dbdb3c34596cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-200m2-aluguel-RS3000-id-2556175417/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- interfone<br>- varanda <br>- vaga de garagem<br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>Localizada por tr\u00e1s da Casa Freitas da CE 040, pr\u00f3ximo ao Mosteiro de S\u00e3o Bento, restaurantes, farm\u00e1cia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 3 quartos, a poucos metros da Avenida Washington Soares.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357616", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60875775", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Bento", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Bento", "poisList": ["VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "VP:Universo dos Pets", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SU:Escola de Tempo Parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de tempo parcial C\u00f4nego Francisco Pereira da Silva"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1165", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "7be44578c2dffbcf401a3eb7be386cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7be44578c2dffbcf401a3eb7be386cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6246e3cb48153510073cd6cbe60ca5d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6246e3cb48153510073cd6cbe60ca5d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83d1f3510d5c3deae4ad7188c9535562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83d1f3510d5c3deae4ad7188c9535562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22575c0015f0a0986c0cf15e6224c247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22575c0015f0a0986c0cf15e6224c247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b2ffd99c879880aeb12e3bbf7bc9c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b2ffd99c879880aeb12e3bbf7bc9c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45c84b9856abd966076134461c0e1d86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45c84b9856abd966076134461c0e1d86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "209eeb4cb7d585dad6626c03b9101056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/209eeb4cb7d585dad6626c03b9101056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c9831b6af12615bfd740cc97e665b8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c9831b6af12615bfd740cc97e665b8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8839083a7ce74450e865d52534f92a83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8839083a7ce74450e865d52534f92a83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f195fd7430eae3caaee9210bd339d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f195fd7430eae3caaee9210bd339d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Bento", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-sao-bento-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1200-id-2530357616/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Espa\u00e7o para lava jato localizado no posto BR da Washington Soares. \u00c1rea para lavagem de ve\u00edculos de 9mx4,5m. Projetado com o sistema Ciclo Fre\u00e1tico (reuso de \u00e1gua).<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/l2Qqxk-oPtM).", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862379", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2565", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480475, "source": "GOOGLE", "lat": -3.784959}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7672", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a668f1f68f98321b1b01231aa06874ff", "url": "https://youtu.be/l2Qqxk-oPtM", "type": "VIDEO"}, {"id": "fdcc94b74457b0bc9b96875d7fc3894f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdcc94b74457b0bc9b96875d7fc3894f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9d127828c77d9e2ff1f1b9ede27ab9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9d127828c77d9e2ff1f1b9ede27ab9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0377199ea2afdd566e4c1ee04afd2e86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0377199ea2afdd566e4c1ee04afd2e86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bbdd24b295360ec994fee9c0c835c85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bbdd24b295360ec994fee9c0c835c85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "492d21fdf4a06c47975389ce8af758db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/492d21fdf4a06c47975389ce8af758db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "2565", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-edson-queiroz-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS2000-id-2547862379/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa entre a Duque de Caxias e Guilherme Rocha, Salas, Varanda, Cozinha, \u00c1rea de servi\u00e7o. Espa\u00e7o amplo. Ideal para atividade Comercial, escrit\u00f3rios.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859271", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "678", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535612, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726817}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Princesa Isabel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3346", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "14e49555926eb6c79dbd35119a44a046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14e49555926eb6c79dbd35119a44a046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "663bd1ee7aa6135374fe25a617e05183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/663bd1ee7aa6135374fe25a617e05183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ef847aff022191987ababefda7e3629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ef847aff022191987ababefda7e3629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45825ac28c0f7fdfd75ecdf90a082be3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45825ac28c0f7fdfd75ecdf90a082be3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08715335d323ee69c258cdd59b7be4ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08715335d323ee69c258cdd59b7be4ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d894b0004e52c1285db56f27f260c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d894b0004e52c1285db56f27f260c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "714e9ebdb725cd4a8dd434116ad22ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/714e9ebdb725cd4a8dd434116ad22ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d7f84cbc8aa15cfa3a0c4c1fcea4ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d7f84cbc8aa15cfa3a0c4c1fcea4ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcc1b4ea43258d25ff38782c19e46825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcc1b4ea43258d25ff38782c19e46825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4a0e9cf29a62ceb184a2324a845dc4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a0e9cf29a62ceb184a2324a845dc4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f059f4109abf8ff03a199c7283985615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f059f4109abf8ff03a199c7283985615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Princesa Isabel", "streetNumber": "678", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS1100-id-2547859271/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu negocio de sucesso, nesta loja a poucos minutos da Pra\u00e7a das Flores.<br><br>- sala<br>- banheiro<br><br>O melhor de tudo estar localizado pr\u00f3ximo a ag\u00eancia do Bradesco, Centro Comercial Casa Blanca, Shopping Center Um, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende sua visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556461536", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6541", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5200"}, "yearlyIptu": "1018", "price": "5200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a83651865faed48273b4ce639d82ee80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a83651865faed48273b4ce639d82ee80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29aef38a4314de5a8d563df5559472d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29aef38a4314de5a8d563df5559472d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03006249e2fc4e0780226a43212444e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03006249e2fc4e0780226a43212444e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb971c824faf2dc5765f24bfa649206a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb971c824faf2dc5765f24bfa649206a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "168eee4b1589bdb0888ac2b680d5acb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/168eee4b1589bdb0888ac2b680d5acb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd6a9efb10c02c571e9d8e1599d3a819", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd6a9efb10c02c571e9d8e1599d3a819/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003f6777d7a01a5dc4fc8492455e343b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003f6777d7a01a5dc4fc8492455e343b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS5200-id-2556461536/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o na Av. Jo\u00e3o Pessoa, medindo 20m x 80m, Duplex. Ideal para distribui\u00e7\u00e3o, dep\u00f3sitos, entrada de ve\u00edculos de grande porte, Alto fluxo de ve\u00edculos e pedestres.", "title": "Galp\u00e3o na Av. Jo\u00e3o Pessoa, medindo 20m x 80m, Duplex. Ideal para distribui\u00e7\u00e3o, dep\u00f3sitos, entrada de", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2535860878", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "69", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552465, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754731}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Melo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Pet Shop Estilo Canino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1906", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1600"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16000"}, "price": "16000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "36021fb00165561d93bc15f855a5aca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36021fb00165561d93bc15f855a5aca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a14bff849513bdc2d37742f1d14a96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a14bff849513bdc2d37742f1d14a96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dabb0e6df269492632db259494e1fdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dabb0e6df269492632db259494e1fdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a0d3f868091767a3fbf88913f406513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a0d3f868091767a3fbf88913f406513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e5e8337717c7265bb75a9bf4ec6680", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e5e8337717c7265bb75a9bf4ec6680/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d07b153e15a91579d2d04ba315a59007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d07b153e15a91579d2d04ba315a59007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Rua Jo\u00e3o Melo", "streetNumber": "69", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1600m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-damas-bairros-fortaleza-1600m2-aluguel-RS16000-id-2535860878/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2240"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO AMPLO", "title": "ENCONTRE SEU IM\u00d3VEL AQUI!", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2498431078", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833104", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3570", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.474738, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795376}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Conselheiro Gomes de Freitas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "148181", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2240"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "681ef4b29851db965c678fdcb67ff233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/681ef4b29851db965c678fdcb67ff233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "624f5f29ca0671af3f818691a9f8b06a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/624f5f29ca0671af3f818691a9f8b06a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b9ee0a770659a69ea0e61045d49ddf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b9ee0a770659a69ea0e61045d49ddf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e21677bc7e4ec01d3ec9039e158fe30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e21677bc7e4ec01d3ec9039e158fe30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a236d31307f131e9579d235465df4d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a236d31307f131e9579d235465df4d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b37dd3b90fc1fe040a4a253795fd8e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b37dd3b90fc1fe040a4a253795fd8e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff5d9901e2c1f97c31ae0870cdf490ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff5d9901e2c1f97c31ae0870cdf490ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Avenida Conselheiro Gomes de Freitas", "streetNumber": "3570"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2240m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sapiranga-bairros-fortaleza-2240m2-aluguel-RS6000-id-2498431078/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo a Av Dr Aldy Mentor<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 2 quartos (sendo 1 su\u00edte)<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Shopping RioMar Fortaleza, redes de ensino, supermercado, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Manoel Dias Branco - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560314765", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191335", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:X do Jo\u00e3o", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros"], "complement": "Edif\u00edcio 6 Apartamento 307", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2793", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1452"}, "yearlyIptu": "72", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "352"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "9aa57f5b755a742fe78972c6b32b2e8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa57f5b755a742fe78972c6b32b2e8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e157806aeea74a3c6ee42a2d87a3fc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e157806aeea74a3c6ee42a2d87a3fc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67a0ff69992ba696a5f985289e466c45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67a0ff69992ba696a5f985289e466c45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea5937cefc7d497ba4a70889a876a12f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea5937cefc7d497ba4a70889a876a12f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7403315773576d121947d734abfa99f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7403315773576d121947d734abfa99f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e80f566b781a962cafea05f1cf93519f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e80f566b781a962cafea05f1cf93519f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce0504bbd829c644268656a99e7272e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce0504bbd829c644268656a99e7272e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c9d9693dea6a4915b7732714a8cc735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c9d9693dea6a4915b7732714a8cc735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51ff5614c64e7383535d2146172c8e71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51ff5614c64e7383535d2146172c8e71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6020cdaf8cd98cdaa5c1beb54e00cbc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6020cdaf8cd98cdaa5c1beb54e00cbc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4864aadc7ba08c4c0f59035bee24959a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4864aadc7ba08c4c0f59035bee24959a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "759ec04aca3b90f3e0f9767c0b242896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/759ec04aca3b90f3e0f9767c0b242896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d599710f533ecb96112d4f9f362f5a1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d599710f533ecb96112d4f9f362f5a1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4259f99aff335261141f79e85758f77a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4259f99aff335261141f79e85758f77a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134766fe78e056a19df32a78d215884c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134766fe78e056a19df32a78d215884c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db308d300f5c229bbd7250ba7b7830d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db308d300f5c229bbd7250ba7b7830d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "437010b5b94ee20d1fafd7ff461f4512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/437010b5b94ee20d1fafd7ff461f4512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467b28d2a860f85572ea140f6e85148c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467b28d2a860f85572ea140f6e85148c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7ab803903fd2d51b77a2198a5c55931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7ab803903fd2d51b77a2198a5c55931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c797a08d56d3e7aa99ea7225923a385a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c797a08d56d3e7aa99ea7225923a385a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bbb12e45c154bbed6954e7f14e0ffca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bbb12e45c154bbed6954e7f14e0ffca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebdc5797eea1a0aaed89f08e05e316cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebdc5797eea1a0aaed89f08e05e316cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe2ecdb519fe9ab5eda18fb1cd74840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe2ecdb519fe9ab5eda18fb1cd74840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "344b41f2bc79a7df5744e3d7e0aad82b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344b41f2bc79a7df5744e3d7e0aad82b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS1100-id-2560314765/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 SALAS 01 BANHEIRO CONDOMINIO:250,00", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2505792091", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "253", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528566, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726917}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "660", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "0cb7b77b207dbe72f3e9909ef4841034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cb7b77b207dbe72f3e9909ef4841034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ee9cce6cde8ee7e274abf63afdb99b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee9cce6cde8ee7e274abf63afdb99b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b5a0dbd06272ceb9afe4fe7ac01c2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b5a0dbd06272ceb9afe4fe7ac01c2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c425499f52839174159f65fde6bc432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c425499f52839174159f65fde6bc432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58f8aafbd5bb08dc31fe0439be0b9262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58f8aafbd5bb08dc31fe0439be0b9262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f7e5932551e81bc070da5ac05037fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f7e5932551e81bc070da5ac05037fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c526ee1bbc4b7430822305a892e1f1ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c526ee1bbc4b7430822305a892e1f1ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6028887a3743b56905a4610c288dc6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6028887a3743b56905a4610c288dc6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d664b13348b895a1c077dc587372e4e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d664b13348b895a1c077dc587372e4e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "253", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS700-id-2505792091/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja, a poucos metros da Avenida Monsenhor Tabosa.<br><br>- Sala<br>- Copa<br>- Banheiro social<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Supermercado Pinheiro, Mercado Cultural dos Pinh\u00f5es, ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica Federal, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, Praia de Iracema - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560542660", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060325", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1811", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "72", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "445e2fd15b10ae04921d07ca7da6c849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/445e2fd15b10ae04921d07ca7da6c849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff7d0f0e86cd364355487aa20a09f1b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff7d0f0e86cd364355487aa20a09f1b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cf05258c29e64122bd9c1387bba880b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cf05258c29e64122bd9c1387bba880b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9247be4197b4bcf5aec587aa68fb557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9247be4197b4bcf5aec587aa68fb557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "813aab16b6347d30592cbd69314c34ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/813aab16b6347d30592cbd69314c34ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e11da67f337d7ead2bf267a89cc34c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e11da67f337d7ead2bf267a89cc34c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7080a6e63f6925e7b91b3b406b12dbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7080a6e63f6925e7b91b3b406b12dbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6c425acf95f6703d38f2767df8a67d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6c425acf95f6703d38f2767df8a67d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS600-id-2560542660/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342208", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3828", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "bd9137fb3a59b929018ebe5c8dce46b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd9137fb3a59b929018ebe5c8dce46b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d31f904bf07cb6e7b931a17897653d4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d31f904bf07cb6e7b931a17897653d4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff6235dd07b71c0fd96b39d20c6858ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff6235dd07b71c0fd96b39d20c6858ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6a252ff7bf28dfb223bb7d5b6e42b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6a252ff7bf28dfb223bb7d5b6e42b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5a328e8e0ddcf3fca034e643c499c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5a328e8e0ddcf3fca034e643c499c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efcd50a66085b9293146f6982e04cc45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efcd50a66085b9293146f6982e04cc45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "621639ba6f9f3acf96d64f1fa721f851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/621639ba6f9f3acf96d64f1fa721f851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342208/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["830"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa comercial com 830m\u00b2, proximo Av. Antonio Sales.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862267", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115046", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2151", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512131, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741349}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3187", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["830"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9aa1c37e2b355701e66f4f0e1c9e66cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa1c37e2b355701e66f4f0e1c9e66cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce723370c20f414a75cafdd30d218eb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce723370c20f414a75cafdd30d218eb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d850b47ab0c0843953a7708b6858ea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d850b47ab0c0843953a7708b6858ea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5637daabfda176c679cfa10abffb97d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5637daabfda176c679cfa10abffb97d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d93f5463953e441dd0dc04daae5e895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d93f5463953e441dd0dc04daae5e895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "648c827ea269b9f7390157791f18e2ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/648c827ea269b9f7390157791f18e2ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe121d320f86ed722ddfaaf55a63e22b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe121d320f86ed722ddfaaf55a63e22b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f97e430d6c6017c7a58c32369719ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f97e430d6c6017c7a58c32369719ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e37646a15dfeb6e23b647a08dbb869e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e37646a15dfeb6e23b647a08dbb869e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e88526594749e5fe5ef765859f77ff8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e88526594749e5fe5ef765859f77ff8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6002749093ca2dab4d2db6dd5e07bc34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6002749093ca2dab4d2db6dd5e07bc34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d64f391d912f6a0b5b1002df9ea27319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d64f391d912f6a0b5b1002df9ea27319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f667ff6682557871c893f9b6bba9f761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f667ff6682557871c893f9b6bba9f761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0586379b8fe69c27c42dbcca70242ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0586379b8fe69c27c42dbcca70242ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "290037c0047e3320157f57fa93f35d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/290037c0047e3320157f57fa93f35d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6e23f8bb5c41608bca160b4c23f052d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6e23f8bb5c41608bca160b4c23f052d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e51206855b8cf74352ad06c805b12158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e51206855b8cf74352ad06c805b12158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99528f98148a83044a78bad7a5016ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99528f98148a83044a78bad7a5016ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beae87f4319f676174ba76b49bd514a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beae87f4319f676174ba76b49bd514a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd7e68181941deeea6c1fab16a2cd43a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd7e68181941deeea6c1fab16a2cd43a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae2f0940b84af5032b080af7efa25466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae2f0940b84af5032b080af7efa25466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a2f7c904b5503fd7555897e0daf4ab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a2f7c904b5503fd7555897e0daf4ab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "415222272e5d8a64edc23c733c43b49f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/415222272e5d8a64edc23c733c43b49f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "2151", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 830m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-830m2-aluguel-RS4800-id-2547862267/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343768", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3791", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "f360d5c28b55aa5ac6fcb125cdf9e66a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f360d5c28b55aa5ac6fcb125cdf9e66a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b38d332e98e8f732710b14f39010e41e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b38d332e98e8f732710b14f39010e41e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca11055320c77ea3e80c971c8d737def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca11055320c77ea3e80c971c8d737def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed546f7a26a872a1da0509ef98826c45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed546f7a26a872a1da0509ef98826c45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdb5d62b0ac4b0e4de16430919afbcac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdb5d62b0ac4b0e4de16430919afbcac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dc8e51f647bfdb3b0e4a136f92daa69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc8e51f647bfdb3b0e4a136f92daa69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59de9e4ddbc7e32e5cfa6037a9268aed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59de9e4ddbc7e32e5cfa6037a9268aed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343768/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342715", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3795", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1590"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "795"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "3edb954f831bdcd6ad3c79a213fdcbfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3edb954f831bdcd6ad3c79a213fdcbfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e79ebb34b631ccfbcf7f856df43a929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e79ebb34b631ccfbcf7f856df43a929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e32b7efc2e605a4bae81aee8baa64d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e32b7efc2e605a4bae81aee8baa64d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05fc9d67c65d5d086de24d8bf13ad777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05fc9d67c65d5d086de24d8bf13ad777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362638929e599975e161379e7044d21d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362638929e599975e161379e7044d21d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e14f0c7e1673ef56d98e59ab29e2a99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e14f0c7e1673ef56d98e59ab29e2a99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0275f339ccbba00a2c90989a60cb7058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0275f339ccbba00a2c90989a60cb7058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342715/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343181", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3796", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "5bd3da9d134620af5d722a4fa80dbb8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bd3da9d134620af5d722a4fa80dbb8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12966780e001518ef4456dffed2b60a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12966780e001518ef4456dffed2b60a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a3c97b7ed45e2cb59c9299e9bcb998f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a3c97b7ed45e2cb59c9299e9bcb998f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed2b6e419a6fff923bb1a29c715a40fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed2b6e419a6fff923bb1a29c715a40fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c59348964af6c4f6dbb55f4331f6aba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c59348964af6c4f6dbb55f4331f6aba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8188df0dd36f8cf052ae7aefd245235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8188df0dd36f8cf052ae7aefd245235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8cbe1acee96c375fc344fcc5662a0db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8cbe1acee96c375fc344fcc5662a0db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343181/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste im\u00f3vel, entre as Ruas Afonso Celso e Jo\u00e3o Carvalho.<br><br>* banheiro<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Gin\u00e1sio Paulo Sarasate, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, ag\u00eancias banc\u00e1rias, supermercados, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Kitnet para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2530360387", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4080", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "6386", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "252627a2926c50b504f2a69e86a08d84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/252627a2926c50b504f2a69e86a08d84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dd56d7a1f3ba2f2a995e0ff90fa002a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dd56d7a1f3ba2f2a995e0ff90fa002a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f984e3e731fca940e8edd5d4c49e3e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f984e3e731fca940e8edd5d4c49e3e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b98a5ff1c713984e6f02f8f25847929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b98a5ff1c713984e6f02f8f25847929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a2b4b6ada3eab9a18e1e0e6a53a4272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a2b4b6ada3eab9a18e1e0e6a53a4272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4414692d10325ffb838ca5364513006", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4414692d10325ffb838ca5364513006/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4ca75907765ebf1a99bee5f151d6215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4ca75907765ebf1a99bee5f151d6215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "934d20e62eb51996f3421729c524aa9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/934d20e62eb51996f3421729c524aa9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "271f5a33c31fbe9cad6d63c73e09a674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/271f5a33c31fbe9cad6d63c73e09a674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "781b9294e33ca4563e9da38767656631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/781b9294e33ca4563e9da38767656631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-aldeota-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS1000-id-2530360387/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial, alto fluxo de pedestres e ve\u00edculos, \u00e1rea comercial Centro/Aldeota. Loja com 40m2, revestimento na cer\u00e2mica, wc privado. Cond: R$ 400,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Pr\u00e9dio comercial, alto fluxo de pedestres e ve\u00edculos, \u00e1rea comercial Centro/Aldeota. Loja com 40m2,", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201188", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504824, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738807}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Talent Center Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1371", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "278bbe4fdd1cf62b5dad48313f68f97f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/278bbe4fdd1cf62b5dad48313f68f97f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e42c6da6e2dfcb263e9b9b4b7022883", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e42c6da6e2dfcb263e9b9b4b7022883/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9754b46eb5a84ea2c1368663aed0c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9754b46eb5a84ea2c1368663aed0c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c87e2ea914d60fe9b837108b94a23f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c87e2ea914d60fe9b837108b94a23f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da4a09ebd967891723f22230f058fd71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da4a09ebd967891723f22230f058fd71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "streetNumber": "800", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1000-id-2512201188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["192"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa comercial posi\u00e7\u00e3o sul nascente, medindo 428,85m\u00b2 de \u00e1rea lote e 191,93m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda. Possui estacionamento frontal p/ 04 vagas, varanda, recep\u00e7\u00e3o, 06 salas, 04 banheiros, 01 copa, \u00e1rea de servi\u00e7os e quintal. Piso em cer\u00e2mica e tacos.", "title": "CASA COMERCIAL para aluguel, 4 vagas, Dionisio Torres - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541773377", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135203", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8663", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["429"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "9715", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "70228ccf8b01daf8a25d5f948960cccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70228ccf8b01daf8a25d5f948960cccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "777d896aa34ba37f7cc0a24365f2e410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/777d896aa34ba37f7cc0a24365f2e410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23e59858024849939ff10a8452abc56f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23e59858024849939ff10a8452abc56f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98f0ae75c7a43bd9ffdcfdd83135201b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98f0ae75c7a43bd9ffdcfdd83135201b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "821aa83541ac3552c9bc6c079df91a80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/821aa83541ac3552c9bc6c079df91a80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af2686f5ba4da636d06ad3c6a99c95fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af2686f5ba4da636d06ad3c6a99c95fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffb79a862806450812c0f928ab7b41d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffb79a862806450812c0f928ab7b41d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca3a9dd9b9c99828aa0622e8f39ce144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca3a9dd9b9c99828aa0622e8f39ce144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d59ca3efb458b290a4282409b898a1a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d59ca3efb458b290a4282409b898a1a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "246b5a2e0a329c0385f11322e0240de9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/246b5a2e0a329c0385f11322e0240de9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d0f044a513f501d76d0817e8db7dcc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d0f044a513f501d76d0817e8db7dcc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30c4b1a55fff091190f3d74086f8c4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30c4b1a55fff091190f3d74086f8c4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2f45aa53d5936400639d4a139013d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f45aa53d5936400639d4a139013d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4816923f24293a34467f893006d4c47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4816923f24293a34467f893006d4c47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 192m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-192m2-aluguel-RS5500-id-2541773377/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com 32m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sal\u00e3o e WC social.<br>PR\u00d3XIMO AO SUPER LAGOA MESSEJANA", "title": "LOJA para aluguel, Messejana - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540889577", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871660", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8308", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "205", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "4395a5d1fcae437a3ad44696600be041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4395a5d1fcae437a3ad44696600be041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89a7f8ae12f3a4cf0f4ce0b98918ece7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89a7f8ae12f3a4cf0f4ce0b98918ece7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1300-id-2540889577/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 2 quarto, wc social, sala, cozinha, arm\u00e1rios, 1 vaga, \u00e1rea privativa 45m\u00b2. Localizado na Av. Ded\u00e9 Brasil, pr\u00f3ximo \u00e0 escolas, supermercados, farm\u00e1cias e muito mais.", "title": "Excelente apartamento com 2 quarto, wc social, sala, cozinha, arm\u00e1rios, 1 vaga, \u00e1rea privativa 45m\u00b2.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557618286", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714242", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3674", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539951, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790743}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1701", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "71f3aa7820c35cbb18a134a6249f701e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71f3aa7820c35cbb18a134a6249f701e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b0a45c346056c5f99557dd158b26520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b0a45c346056c5f99557dd158b26520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a2508c31d8cdb74454c8816657c3341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a2508c31d8cdb74454c8816657c3341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b9c80ac3eab61a1e5197a2d1a1053b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b9c80ac3eab61a1e5197a2d1a1053b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef91dd3a41a686870744a9ee10d5635f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef91dd3a41a686870744a9ee10d5635f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9708514e49e153525dcf5c0ec684eff4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9708514e49e153525dcf5c0ec684eff4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abfb9241547873622909157be888d339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abfb9241547873622909157be888d339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59436bf26d10793c765987c46a88dc1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59436bf26d10793c765987c46a88dc1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37ff421f601189f5cc9a1a81b31a31c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37ff421f601189f5cc9a1a81b31a31c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c7c415dad538d9b5fb1625cc5a875f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c7c415dad538d9b5fb1625cc5a875f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "3674", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS700-id-2557618286/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 52, "from": 5100, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}