{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial medindo 65m\u00b2, nascente, estacionamento frontal, possui antessala/recep\u00e7\u00e3o, 01 sal\u00e3o com banheiro.", "title": "LOJA para aluguel, Montese - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549958257", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425560", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "VP:Pet Maxx", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8519", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "07871936a4a5675fa232b5aecf4723c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07871936a4a5675fa232b5aecf4723c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2747d4773f84554d96d3d9d9eb344082", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2747d4773f84554d96d3d9d9eb344082/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85b2dbfd62995252eebd6c4fed979f30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85b2dbfd62995252eebd6c4fed979f30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d3275549f8c30f2ccca34ee569661bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d3275549f8c30f2ccca34ee569661bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4039f964fc87492fce999f3e9ee6798d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4039f964fc87492fce999f3e9ee6798d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f88e2f9bd339544fae55c885381e2dcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f88e2f9bd339544fae55c885381e2dcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eecc7ff00f82b8c0512698fec9aecb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eecc7ff00f82b8c0512698fec9aecb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS850-id-2549958257/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861221", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12468", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a894c9858e12b2566b284d4b6603b621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a894c9858e12b2566b284d4b6603b621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cb10e1b07ac4234bfdaffb26131615b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb10e1b07ac4234bfdaffb26131615b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5d89492bfcfed605214252005bedda7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5d89492bfcfed605214252005bedda7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2547861221/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861417", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 206", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12473", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b7c2bfadb29fbd7eabd57c74c8c58b2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c2bfadb29fbd7eabd57c74c8c58b2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "200fa7d8cf4e5a1d40f2b30e310d6503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/200fa7d8cf4e5a1d40f2b30e310d6503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e0839cc7192c6b9f5d3734fe53dac03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e0839cc7192c6b9f5d3734fe53dac03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2547861417/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Excelente loja em shopping comercial a poucos minutos do Shopping RioMar Fortaleza. \u00e1 poucos metros da Praia do Futuro; Situado na Av. Santos Dumont, 6870 - Em frente a Concession\u00e1ria Hiunday CAOA, a 290m do CenterBox supermercados da Av. Santos Dumont esquina com Rua Almeida Prado.<br><br>Concedemos at\u00e9 2 meses de car\u00eancia em aluguel para que o cliente fa\u00e7a suas adequa\u00e7\u00f5es!<br><br>- 45,00 m\u00b2, com mezanino e banheiro. O shopping possui estacionamento rotativo, sistema de c\u00e2meras, zelador, banheiros para clientes.<br><br>Aluguel: R$ 790,00<br>Condom\u00ednio: R$ 395,00 (valor pode sofrer altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial) -", "title": "Loja para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 790,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2455289086", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175057", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6870", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472396, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744835}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "Loja 21", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0014", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1185"}, "yearlyIptu": "0", "price": "790", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "395"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "15351c1ecbed3dd2e6b2e47c7b17baf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15351c1ecbed3dd2e6b2e47c7b17baf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1f57134aeed56736d8970e33079eb42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1f57134aeed56736d8970e33079eb42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3c4c2f391d3e56d194cc25f93c932c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3c4c2f391d3e56d194cc25f93c932c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd932e320ec4e97e77dccfea630977bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd932e320ec4e97e77dccfea630977bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b611174e67afb33595b3608c4c34cc0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b611174e67afb33595b3608c4c34cc0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04f6e856cf11e3317f5e551c7e40d45c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04f6e856cf11e3317f5e551c7e40d45c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfad57959dd37e01184f4a334040c756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfad57959dd37e01184f4a334040c756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59bd0e813033a2cef11ed5fe76a0e6f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59bd0e813033a2cef11ed5fe76a0e6f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5594cd45ccab8efa9a8047a722892fe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5594cd45ccab8efa9a8047a722892fe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64cfaca0e7368c28b3014aae7777b662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64cfaca0e7368c28b3014aae7777b662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "6870", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-papicu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS790-id-2455289086/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa com 2 quartos, a poucas quadras da Av. Mozart Pinheiro de Lucena.<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- varanda<br>- vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo supermercados, restaurantes, redes de ensino, academias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Ant\u00f4nio Bezerra - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546164287", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60353050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Quintino Cunha", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:am pm", "CS:Sabor de Mel", "CS:WS Padaria", "CS:Daliane Cakes", "VP:CliniPet", "VP:Luan Ra\u00e7\u00f5es"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5509", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "298", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "1c6dcefcc2d3cbfc7fd793d17ff0f5fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c6dcefcc2d3cbfc7fd793d17ff0f5fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beeac4a487a458c774f4dd04d31afa4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beeac4a487a458c774f4dd04d31afa4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f467e7fe8669c6c6093a93cd7d28c53b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f467e7fe8669c6c6093a93cd7d28c53b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9bd4b3c3b2174e7f2a92c33123fb156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9bd4b3c3b2174e7f2a92c33123fb156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5e5b922fa300191d79d512b23d7c749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5e5b922fa300191d79d512b23d7c749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40900df51d140020dd605fe403ffb2bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40900df51d140020dd605fe403ffb2bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "198e72511df6014479e2ffe62f429e03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/198e72511df6014479e2ffe62f429e03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cc072cb0cfd350b2f631d1b9d8ed4c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cc072cb0cfd350b2f631d1b9d8ed4c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39c8dc320caf51b481c0484d2cc7373a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39c8dc320caf51b481c0484d2cc7373a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151156fb190a2bb7a83f4d8039efca1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151156fb190a2bb7a83f4d8039efca1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e99de8b646e9e04bad87d8eca987d42d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e99de8b646e9e04bad87d8eca987d42d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56b68bdfd2c92a3ceca04bf2eea2eab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56b68bdfd2c92a3ceca04bf2eea2eab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS700-id-2546164287/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial de 30m\u00b2 ampla no bairro Cajazeiras de . OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862256", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5850", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517282, "source": "GOOGLE", "lat": -3.773012}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Zerom\u00e3o Ara\u00fajo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Sala 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10386", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b30cb9d3545f9b7a074eb994b3aefaca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30cb9d3545f9b7a074eb994b3aefaca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "Rua Zerom\u00e3o Ara\u00fajo", "streetNumber": "5850"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aerolandia-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2547862256/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 3120m\u00b2, \u00f3timo para dep\u00f3sitos, galp\u00f5es, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do Jos\u00e9 Walter, \u00f3tima oportunidade.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860463", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60762715", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "342", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.56389, "source": "GOOGLE", "lat": -3.831108}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dezenove de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:Panificadora Tatiana", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12181", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3120"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b3d3239175c90287cc3414d87f13e9e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d3239175c90287cc3414d87f13e9e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aaf7e5451eae28e54b1105dd30186c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aaf7e5451eae28e54b1105dd30186c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cd466fec9a0fbcb9d5fd2d0144d64b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cd466fec9a0fbcb9d5fd2d0144d64b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "949497f595a78ea4037a1b59252c36c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949497f595a78ea4037a1b59252c36c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa14fa1ebee686512abecfc6ca8903d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa14fa1ebee686512abecfc6ca8903d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98bf3f81a253065db4818057ada8b764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98bf3f81a253065db4818057ada8b764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Dezenove de Mar\u00e7o", "streetNumber": "342"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3120m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-mondubim-bairros-fortaleza-3120m2-aluguel-RS4000-id-2547860463/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1088"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de 1088,35m\u00b2 com f\u00e1cil acesso \u00e0 CE 010 e CE 040, ideal para grandes opera\u00e7\u00f5es, ind\u00fastria, distribuidora, supermercados etc.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861887", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60835025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.436899, "source": "GOOGLE", "lat": -3.809399}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Manoel Mavignier", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sabiaguaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sabiaguaba", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Professora Josefina Parente de Ara\u00fajo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12119", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1088"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3600"}, "price": "3600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "6d833925cee75759073fbabab1a9f448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d833925cee75759073fbabab1a9f448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f402558b5c59a04d36a9335670e5b7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f402558b5c59a04d36a9335670e5b7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c4d4c23babe948d77c9ef1e47f115bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c4d4c23babe948d77c9ef1e47f115bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa3d695084aedf1cc650ac3ff48a094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa3d695084aedf1cc650ac3ff48a094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fc75f1db754ac1494ebbe2452695483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fc75f1db754ac1494ebbe2452695483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sabiaguaba", "street": "Avenida Manoel Mavignier", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1088m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sabiaguaba-bairros-fortaleza-1088m2-aluguel-RS3600-id-2547861887/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial com banheiro, medindo 21m2.<br><br>OBS: Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio / Em frente ao 5\u00b0 Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1.", "title": "Ponto comercial - Rua Ant\u00f4nio Pompeu, 634 - Centro", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2519449828", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "634", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529483, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735079}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "M8NGPD", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986937769", "stamps": []}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "phones": {"primary": "8532521500", "mobile": "85986937769"}}, "medias": [{"id": "2a8c4dcaf5136b30006fb8fa801f2182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a8c4dcaf5136b30006fb8fa801f2182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e69ac5f294ddb18d1151656e28ab4eb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e69ac5f294ddb18d1151656e28ab4eb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c605f2330f8e477f3b6ca51e6a43cf55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c605f2330f8e477f3b6ca51e6a43cf55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "634", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Ant\u00f4nio Pompeu"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS600-id-2519449828/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["429"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial, quase esquina com Rua Tereza Cristina.<br><br>- guarita com ar condicionado<br>- cerca el\u00e9trica<br>- banheiro<br>- po\u00e7o de \u00e1gua<br><br>Localizado a poucos metros do Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals, CEJA Professor Gilmar Maia de Sousa, S\u00e3o Camilo de L\u00e9llis, Centro Fashion Fortaleza, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358854", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3066", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["429"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "110", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3749eeea941341fc71d497a0735a23f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3749eeea941341fc71d497a0735a23f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4afd5ee465b72df7adb00205873a2ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4afd5ee465b72df7adb00205873a2ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e0a73d549a0c2ccec31394f7ea9cd4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0a73d549a0c2ccec31394f7ea9cd4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd71002531deea825050228b378998ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd71002531deea825050228b378998ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5973116b286e3d72568d639513af606f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5973116b286e3d72568d639513af606f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbcf0a021c9dc3d5cf1b23bbb0c497aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbcf0a021c9dc3d5cf1b23bbb0c497aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 429m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-429m2-aluguel-RS2500-id-2530358854/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2760"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 2760m\u00b2, 2 duas frentes, plano, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo a Av Edilson Brasil Soares.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860590", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1418", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475352, "source": "GOOGLE", "lat": -3.802182}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Nanda Ciclo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "Quadra 5 A", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12733", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2760"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "15e847a9cf8ce17d0b5f97dacfcdf364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15e847a9cf8ce17d0b5f97dacfcdf364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca99b8bb347175645aaae06532bd4562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca99b8bb347175645aaae06532bd4562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdbe1ddf2267421db3712374e32ecfc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdbe1ddf2267421db3712374e32ecfc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5cc221e32b0bef50e531c08172c401", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5cc221e32b0bef50e531c08172c401/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3eb69f13b4d5e2f09dcdb2d2ec087dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3eb69f13b4d5e2f09dcdb2d2ec087dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15fbf6428938cbad492c844932fad910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15fbf6428938cbad492c844932fad910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e801c08b8e8d563dc40e10ba8011882b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e801c08b8e8d563dc40e10ba8011882b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1418", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2760m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-2760m2-aluguel-RS10000-id-2547860590/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA VENDE (RA)<br><br>=> PR\u00c9EDIO TRIPLEX NA AV. SARGENTE HERMINIO<br>Trata-se de 02 pr\u00e9dios triplex conjugados,<br>com acessos e entrada independentes.<br><br>Ideal para ag\u00eancia de Carros, Lojas,<br>Centrais, Centro Administrativos, Com\u00e9rcio<br>em geral.<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 3 Andares com grande 02 v\u00e3os;<br>=> Ambientes de apoio por Andar<br>=> 4 Banheiros<br>=> Escadas Internas<br>=> Vagas para Carros<br>=> Tipo Galp\u00e3o.<br>=> Acesso por 2 vias;<br>=> 02 matriculas (im\u00f3veis conjugados);<br><br>=> Localiza\u00e7\u00e3o; Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas<br><br>= tel: <br>= fixo: 3182.6791<br><br>Marque uma visita sem compromisso. -", "title": "Pr\u00e9dio Triplex no Monte Castelo", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553281227", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0010", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["225"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "800000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "99877a5e99f7abe2f2182f7e82e4e202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99877a5e99f7abe2f2182f7e82e4e202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36b4e05187bc520d04a600dc04032e7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36b4e05187bc520d04a600dc04032e7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bab6e50aa5135150ba24db95ce36e7ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bab6e50aa5135150ba24db95ce36e7ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "958d2a06474b60ef035255171ca26ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958d2a06474b60ef035255171ca26ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1908de8f7003699c02bcc7892c31bb9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1908de8f7003699c02bcc7892c31bb9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5c368136b0c23a57bd5c1067aea2d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5c368136b0c23a57bd5c1067aea2d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6a35c48328e8c6140187d064e6d139e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6a35c48328e8c6140187d064e6d139e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78eae1f93e6a0095885e46fdb37ac5cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78eae1f93e6a0095885e46fdb37ac5cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddbc93393818d94838a8d69f1d82eaa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddbc93393818d94838a8d69f1d82eaa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f8f9176fca090f26a5020279c352f80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f8f9176fca090f26a5020279c352f80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c058b2b0ee76ef7445c8368024b9d9f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c058b2b0ee76ef7445c8368024b9d9f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf85d562ef8244c597529c03f7ad55a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf85d562ef8244c597529c03f7ad55a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4658c339e985884b58cdb1ae4dc8085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4658c339e985884b58cdb1ae4dc8085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4407b22431878e8b1600e356db1b1ae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4407b22431878e8b1600e356db1b1ae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e29ed9a6555728d48cb2c1035bd486c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e29ed9a6555728d48cb2c1035bd486c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57a52e7b5c9959f092866607b7f544a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57a52e7b5c9959f092866607b7f544a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5ee159d16f70894af7ac5d06f208bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5ee159d16f70894af7ac5d06f208bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa4bb20c82d2a1ef330f5352a45dad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa4bb20c82d2a1ef330f5352a45dad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2991953718b2e2ac6b766bf160212fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2991953718b2e2ac6b766bf160212fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Monte Castelo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 600m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-600m2-venda-RS800000-id-2553281227/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete localizado na Av. Rui Barbosa.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861238", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512752, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8764", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "283a93595bc6e72dd4baaa99becb9bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/283a93595bc6e72dd4baaa99becb9bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2690"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2547861238/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial nova no bairro Cajazeiras de 30m\u00b2 com wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860373", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5850", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517282, "source": "GOOGLE", "lat": -3.773012}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Zerom\u00e3o Ara\u00fajo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Sala 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10385", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2548579b6f79f43d2f812aec5ee450f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2548579b6f79f43d2f812aec5ee450f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "Rua Zerom\u00e3o Ara\u00fajo", "streetNumber": "5850", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aerolandia-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2547860373/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja esquina com Avenida Desembargador Moreira.<br><br>- copa <br>- lavabo<br><br>Localizada ao lado do Cart\u00f3rio Aguiar, Shopping Aldeota, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso.<br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361281", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "948", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3900"}, "yearlyIptu": "74", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "238c7276a00921f09db3f8f2670cef2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/238c7276a00921f09db3f8f2670cef2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f81d02621542c0c5cf54be7ebab14eb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f81d02621542c0c5cf54be7ebab14eb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3862eceb3df360226781a9e3d3644a79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3862eceb3df360226781a9e3d3644a79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "038af0f62160dc97e36ce41d0dc3b85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/038af0f62160dc97e36ce41d0dc3b85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7152e595df87d555f087a6f5c5cb2ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7152e595df87d555f087a6f5c5cb2ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS3500-id-2530361281/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["190"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 190m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, medindo 6m de frente por 26m de comprimento, 4 su\u00edtes, closet, sala de estar e jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 vagas de garagem, piso em cer\u00e2mica.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita! -", "title": "Duplex no Edson Queiroz! REF: 0073", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562812816", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Manuel Eduardo Pinheiro Campos", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "BR:Pastelaria del\u00edcia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2883", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["156"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "f5c9bbc3bdbd7b4d8bd41a7870c4c3fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5c9bbc3bdbd7b4d8bd41a7870c4c3fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6c9818b8c3071f712f5abaa158ab2a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6c9818b8c3071f712f5abaa158ab2a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b02f9ffb6b46c8a16bf0982f86000c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b02f9ffb6b46c8a16bf0982f86000c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52de4c418f3cde0e6ab9cb4c2758629f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52de4c418f3cde0e6ab9cb4c2758629f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e61d3d2549b294832e0a6eb9edbb63e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e61d3d2549b294832e0a6eb9edbb63e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f58f7f112c183d8816e395048a9c125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f58f7f112c183d8816e395048a9c125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "832fbb241aea3004ae36ecd7ae3fc8e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/832fbb241aea3004ae36ecd7ae3fc8e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5074c029d7abf1951fc1898f238f5539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5074c029d7abf1951fc1898f238f5539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba792939fd587114d97492656adbf893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba792939fd587114d97492656adbf893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "145db12b8c025f61b9758ee76c8dd262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/145db12b8c025f61b9758ee76c8dd262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5758db88580d5ca1209363f65ee8a079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5758db88580d5ca1209363f65ee8a079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9fcb19b61013db2d742071173045079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9fcb19b61013db2d742071173045079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfc1f50ce03d586c27493ab3e9cad32a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfc1f50ce03d586c27493ab3e9cad32a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9640c772dd5923c1c3944c6ff7adfa98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9640c772dd5923c1c3944c6ff7adfa98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dba10312476597686c687161b735964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dba10312476597686c687161b735964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30a6e6af878a06c8f323182ef7883757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30a6e6af878a06c8f323182ef7883757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2206ea91d3e01a0b4916d257837129bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2206ea91d3e01a0b4916d257837129bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad80649ea0802d42c8d678588b476c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad80649ea0802d42c8d678588b476c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18003468c4316e3bc0a4ae97da1f31ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18003468c4316e3bc0a4ae97da1f31ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d871c74a15064acd47faf34385c3a5b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d871c74a15064acd47faf34385c3a5b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": ""}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 190m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-190m2-aluguel-RS1350-id-2562812816/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "BALCONY", "GARDEN", "KITCHEN"], "usableAreas": ["199"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala de estar e jantar<br>- 3 quartos (1 su\u00edte)<br>- banheiro social<br>- copa/cozinha<br>- depend\u00eancia<br><br>Pr\u00f3ximo a Caixa Econ\u00f4mica Federal, Banco do Brasil, Assembleia Legislativa, supermercado S\u00e3o Luiz, restaurantes, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa comercial com m\u00f3veis projetados, a poucos metros da Avenida Pontes Vieira.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359826", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130271", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2303", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["199"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "117", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "5e01df23fd194a2ce32743c1e24cd3f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e01df23fd194a2ce32743c1e24cd3f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da5d21440b5f7e4f4c80b3a8fcfb3a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da5d21440b5f7e4f4c80b3a8fcfb3a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2724351dad2bb2eed9faaa2c7a402491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2724351dad2bb2eed9faaa2c7a402491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c384036bc65d8b4be65799bbee958382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c384036bc65d8b4be65799bbee958382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8070b5f12267488826a671d6315ab14f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8070b5f12267488826a671d6315ab14f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8d8c43548e5ca0900e9b492af697594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8d8c43548e5ca0900e9b492af697594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "724d1ee1f67fcd776b9d0dcbdc4d6673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/724d1ee1f67fcd776b9d0dcbdc4d6673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed1dae441a180c1bf9a1bb84e8aac110", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed1dae441a180c1bf9a1bb84e8aac110/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad621fa235359d15f8455d92797a5122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad621fa235359d15f8455d92797a5122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbdb80bde4aae6a32dc774aa038eff4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbdb80bde4aae6a32dc774aa038eff4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04f7a1fab9d7b5e83e86e1392dc34c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04f7a1fab9d7b5e83e86e1392dc34c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22858ff52ce44111abb6ce1ec7d28b80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22858ff52ce44111abb6ce1ec7d28b80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eefa114eadf5256f149563b59b26a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eefa114eadf5256f149563b59b26a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2285b08ee97584da211c436f2676b064", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2285b08ee97584da211c436f2676b064/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 199m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-199m2-aluguel-RS3500-id-2530359826/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com piso em paviflex, com 60m\u00b2, sal\u00e3o, sobre loja e WC.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550106348", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7437", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "703", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "186c3984f37a94151efa48bc4edd6c24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/186c3984f37a94151efa48bc4edd6c24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c2d62621c7997cb308f260767740fd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c2d62621c7997cb308f260767740fd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca707ae98b57306868b2fd76819773ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca707ae98b57306868b2fd76819773ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c5aeb5557262398525cef4d0c70e08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c5aeb5557262398525cef4d0c70e08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd156a3adfcc2cf8e51d101c2e57f3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd156a3adfcc2cf8e51d101c2e57f3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34cbf2dbe96c742ad5fa9505d56aa57e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34cbf2dbe96c742ad5fa9505d56aa57e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8a2eabb52634634a5b3cd3c5f38f62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8a2eabb52634634a5b3cd3c5f38f62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS3500-id-2550106348/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["980"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com 1225 m\u00b2, esquina medindo 24,5 x 50 metros, piso industrial, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, p\u00e9 direito de 7 metros, excelente para grandes empresas, academias, farm\u00e1cias, etc ..", "title": "GALPAO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861766", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4128", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482077, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724619}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10115", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["980"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18900"}, "price": "18900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "98e99df2fffe6c55653f054b6d79eb35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98e99df2fffe6c55653f054b6d79eb35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c57ca3c00ece8c906195ee8fb917d16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c57ca3c00ece8c906195ee8fb917d16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9313f4d26069f88df75dc1b14363e6bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9313f4d26069f88df75dc1b14363e6bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "4128", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 980m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-mucuripe-bairros-fortaleza-980m2-aluguel-RS18900-id-2547861766/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial pronta com wc, no shopping aldeota.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860308", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Aldeota Expans\u00e3o Sala 1520", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L574", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "84b90d70cba7e6a509e94b20f08743a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84b90d70cba7e6a509e94b20f08743a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1557e803f4e7fe4da753d684681f898", "url": "https://youtu.be/s0mxAaKfOxI", "type": "VIDEO"}, {"id": "0da13a603dac38e93080993bcde6e0a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0da13a603dac38e93080993bcde6e0a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ce726b9d3123d2fb2ae1fc66c35fed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ce726b9d3123d2fb2ae1fc66c35fed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS950-id-2547860308/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete na Av. Rui Barbosa, 2690, pr\u00f3ximo ao Parque Recreio.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859005", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512752, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8770", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "233909feb15a66993da23a0fb52d6da4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/233909feb15a66993da23a0fb52d6da4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062debebd4aa6f8dd282675a301713b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062debebd4aa6f8dd282675a301713b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2690", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS600-id-2547859005/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial para loca\u00e7\u00e3o, situada na Cidade 2000.<br><br>Alameda das Cecilias, 299 Quadra 33 (Pr\u00f3ximo ao supermercado Super Lagoa).<br><br>Com 20 m\u00b2, port\u00e3o de alum\u00ednio, toda na cer\u00e2mica e banheiro.<br><br>Aluguel: R$700,00 -", "title": "Loja para alugar, 20 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Cidade 2000 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540448909", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472464, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750547}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda das Cec\u00edlias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:manix", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos"], "complement": "Quadra 33", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0077", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "5bc0e6824a4e7163ff715a7186a493c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc0e6824a4e7163ff715a7186a493c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8742b2ef9b961a14c69846fbb0da7ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8742b2ef9b961a14c69846fbb0da7ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "771f48ed7a5d472dcd88e31c3626c68e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/771f48ed7a5d472dcd88e31c3626c68e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81b29132d9c378113fa5bced4f4d3686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81b29132d9c378113fa5bced4f4d3686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d4756154edf5fbce899407efd34bad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d4756154edf5fbce899407efd34bad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fecede4fb6d1d72c4ef679241ceb7a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fecede4fb6d1d72c4ef679241ceb7a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000", "street": "Alameda das Cec\u00edlias", "streetNumber": "299"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-2000-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS700-id-2540448909/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "INTERCOM", "KITCHEN", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial nascente na Aldeota, com 32m\u00b2, sala ampla com 02 ambientes e lavabo.", "title": "SALA para aluguel, Aldeota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533459673", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8398", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1020"}, "yearlyIptu": "496", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "9a79fab0379f9f66a5f5693013a7541b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a79fab0379f9f66a5f5693013a7541b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44302db48d49a18cce23c51deeda9ccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44302db48d49a18cce23c51deeda9ccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "112db1aef6789f33d70343bee1e73cb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/112db1aef6789f33d70343bee1e73cb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f98d86ddb367533f49372cb9356a67cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f98d86ddb367533f49372cb9356a67cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf725a417e30f6c3b944d7e945664ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf725a417e30f6c3b944d7e945664ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f1094c1b55d8523f338a48961e34774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f1094c1b55d8523f338a48961e34774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fea043b1105fd8275025002349e8eab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fea043b1105fd8275025002349e8eab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c526d15094458fcaa8750ddbdc09e010", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c526d15094458fcaa8750ddbdc09e010/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acd185580bc06e7ba4db7b9cc95494f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acd185580bc06e7ba4db7b9cc95494f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b504213f246cc08f39f5a0a4a31aa60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b504213f246cc08f39f5a0a4a31aa60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ede96523ab53e8ed2545fcbfef06709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ede96523ab53e8ed2545fcbfef06709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38e8c0f7c51814eaf91c4befb3ea7ccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38e8c0f7c51814eaf91c4befb3ea7ccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbc188cd8db80217f3b77c73c0d89c5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbc188cd8db80217f3b77c73c0d89c5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS650-id-2533459673/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["278"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 2530", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859010", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13007", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["278"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9179"}, "price": "9179", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "42c774056876457f6f759c0ac500ed28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42c774056876457f6f759c0ac500ed28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf408c6fac3ba08852d0cb388584fe1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf408c6fac3ba08852d0cb388584fe1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3496297a6e216b29c910193b89e8abbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3496297a6e216b29c910193b89e8abbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a522df51e9fa4f7b093ef5e33b078796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a522df51e9fa4f7b093ef5e33b078796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42db577c005d703478d806fdcb3e35ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42db577c005d703478d806fdcb3e35ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dff6e9a665ab435d5c6f1fcfeb316c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dff6e9a665ab435d5c6f1fcfeb316c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d610ccbddabeab1b30a69a4e5c02f1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d610ccbddabeab1b30a69a4e5c02f1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f378b93ba69330bdb3ce288584c7e4d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f378b93ba69330bdb3ce288584c7e4d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62808ff84097e0e67865f46db453bc16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62808ff84097e0e67865f46db453bc16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a88f00223ed5d7afeafb7012ea8c8e64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a88f00223ed5d7afeafb7012ea8c8e64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ba8b802011486de4144c16c9248efd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ba8b802011486de4144c16c9248efd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 278m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-278m2-aluguel-RS9179-id-2547859010/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial, entre as Ruas Gon\u00e7alves Ledo e Jo\u00e3o Cordeiro.<br><br>- sala<br>- banheiro<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza, Hospital S\u00e3o Camilo, supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Receita Federal, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359831", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160194", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2073", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "170", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "32bb99e03afab5b64e45afaf2aa0e77e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32bb99e03afab5b64e45afaf2aa0e77e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5679094d30f50334d40be250dee5e83f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5679094d30f50334d40be250dee5e83f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "618439d7c27457d133a0c651aa221c38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/618439d7c27457d133a0c651aa221c38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9decf18e57bd32fbe669bdbc7e64f829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9decf18e57bd32fbe669bdbc7e64f829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "263873d3ca0460dc42bb96042dbf481f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/263873d3ca0460dc42bb96042dbf481f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f852e94ead97582f12d86cd851cba512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f852e94ead97582f12d86cd851cba512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS500-id-2530359831/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com mezanino, copa/cozinha e lavabo, esquina com Avenida Desembargador Moreira.<br><br>Localizada ao lado do Cart\u00f3rio Aguiar, Shopping Aldeota, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360687", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1430", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3400"}, "yearlyIptu": "67", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "7427eb732c0e7c431f30734179afe79a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7427eb732c0e7c431f30734179afe79a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea1fe52d8934852e3159e766623de2e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea1fe52d8934852e3159e766623de2e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9b50319b617af10fca1aa037b00f235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9b50319b617af10fca1aa037b00f235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fd0cd779581052e5a244177b5647cd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fd0cd779581052e5a244177b5647cd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1875c61ce3ab17c3cf91edc910d4d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1875c61ce3ab17c3cf91edc910d4d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS3000-id-2530360687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(B-303) Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o na Avenida Pasteur n\u00b0 1329 no Bairro Alvaro Weyne com sala, quarto, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores* -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2538007669", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0594", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "899c14169ba3d8de7dca156e1143dc61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/899c14169ba3d8de7dca156e1143dc61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ac5f5dbac3fd26f76f277da331f16b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ac5f5dbac3fd26f76f277da331f16b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e89254f1438a21824e596f9d52e5a951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e89254f1438a21824e596f9d52e5a951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27e50c2ad8ef6c0582b8fe0322bdb17f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27e50c2ad8ef6c0582b8fe0322bdb17f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27ffb9edfce6c9b100c4f54fd523cef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27ffb9edfce6c9b100c4f54fd523cef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c87848fc36f7b1655034068216062d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c87848fc36f7b1655034068216062d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e719ed10873dea885009522e95cd2d8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e719ed10873dea885009522e95cd2d8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f114b14cd1666a2388606dc251ed0df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f114b14cd1666a2388606dc251ed0df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de3f479c043eaa7c34009bdf7999549d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de3f479c043eaa7c34009bdf7999549d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS509-id-2538007669/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 35m\u00b2, 2 quartos, sala para 2 ambientes, cozinha, 1 vaga rotativa.<br>REF: 02517<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO A ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO. -", "title": "REF: 02517 - Apartamento no Jardim das Oliveiras!", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545859774", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Patriolino Ribeiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Professora Maria da Concei\u00e7\u00e3o Porfirio Teles"], "complement": "Apartamento 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1210", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "ddf8dfdd1fe999b751d16cb429c3a649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf8dfdd1fe999b751d16cb429c3a649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a31a2bad7c707fc464e187d1cc94ad96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a31a2bad7c707fc464e187d1cc94ad96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c0732fd5ea2cfb46e83c3502abc75f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c0732fd5ea2cfb46e83c3502abc75f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a7ea701f2ca2b29a1859ede1943e03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a7ea701f2ca2b29a1859ede1943e03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96b795da4c5b6f15092950a27ceb404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96b795da4c5b6f15092950a27ceb404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f4af3bc43475ff28d7de68addba3a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f4af3bc43475ff28d7de68addba3a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "126a1037fed49bec3215fda109bb242b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/126a1037fed49bec3215fda109bb242b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4d861ba07a2459b490604e4ae19b2ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4d861ba07a2459b490604e4ae19b2ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "828d3ae092ab5f29a5b461ab979b5cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/828d3ae092ab5f29a5b461ab979b5cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d2bdd6f0ee713974cba4c9defd89589", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d2bdd6f0ee713974cba4c9defd89589/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abb914a37c125871345bdd247e334065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abb914a37c125871345bdd247e334065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce38df577dc624bfa88d6e691321163e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce38df577dc624bfa88d6e691321163e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e07e792b7014c521577b1701f688743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e07e792b7014c521577b1701f688743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f8f54e786c70d339d3f3818dbf53f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f8f54e786c70d339d3f3818dbf53f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Patriolino Ribeiro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-patriolino-ribeiro-bairros-fortaleza-com-garagem-35m2-aluguel-RS650-id-2545859774/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loca\u00e7\u00e3o m\u00ednimo 12 meses <br>3 meses de cau\u00e7\u00e3o ou fiador <br><br>O apartamento no bairro Praia de Iracema / centro pr\u00f3ximo ao drag\u00e3o do mar com 40 metros quadrados com cozinha, 1 quarto, sendo 1 suite .Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.<br>N\u00c3O \u00c9 MOBILIADO <br><br>Taxa de 100 reais para \u00e1gua, esgoto e iptu", "title": "Apartamento para aluguel possui 40 m2 coZinha, 1 quarto em Praia de Iracema - Fortaleza - Ceara", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2461846786", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "454", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516875, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721866}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Drag\u00e3o do Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "dad399", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "b17ab425f9be350655861d9e989afbb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17ab425f9be350655861d9e989afbb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6eaec1ffd9056ccb282505360dceeb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6eaec1ffd9056ccb282505360dceeb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47228eb89c7071990fc6e18bbb6e8be5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47228eb89c7071990fc6e18bbb6e8be5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7cb51b8c5820fe512633942e533da86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7cb51b8c5820fe512633942e533da86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d220de6f4548ff5fa6767d7246727356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d220de6f4548ff5fa6767d7246727356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66cea2ce1ab2b001ed5a310b7ad8a4b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66cea2ce1ab2b001ed5a310b7ad8a4b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "370d4d55786a75587a99c4bd41cb4e41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/370d4d55786a75587a99c4bd41cb4e41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8689f20b4b1a06fcc801f73406b2ee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8689f20b4b1a06fcc801f73406b2ee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1681478fbe72db2b94630484d42c91bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1681478fbe72db2b94630484d42c91bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c8c70af226ef995c382988d8882dbd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c8c70af226ef995c382988d8882dbd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "761d1e4640b3e1d9f69c410fcfe558ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/761d1e4640b3e1d9f69c410fcfe558ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "451c20a07c81ace3f6575e4acbc9841d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/451c20a07c81ace3f6575e4acbc9841d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ec6e481b0d8461c7da4b172b2074b48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ec6e481b0d8461c7da4b172b2074b48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca3d87d4b9bffdfcc9e5f3940b183ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca3d87d4b9bffdfcc9e5f3940b183ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53e0ed03e242bd98689aa23c3dd4ccda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53e0ed03e242bd98689aa23c3dd4ccda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Drag\u00e3o do Mar", "streetNumber": "454"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS650-id-2461846786/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa pr\u00f3xima ao Barat\u00e3o Supermercado | Loja Curi\u00f3<br><br>- sala <br>- 2 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- varanda<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a rede de ensino, supermercados, Posto Maral (Lagoa Redonda), entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Lagoa Redonda - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561243459", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831403", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["VP:Universo dos Pets", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SC:Nayrton Bike", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Comendador Miguel Gurgel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2297", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ab88b52a8feb0d04c361709e30bb4118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab88b52a8feb0d04c361709e30bb4118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce827af474d6fe8d46f3300724f58f34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce827af474d6fe8d46f3300724f58f34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1050e8f92800a57bd65b1b9d9ff6043b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1050e8f92800a57bd65b1b9d9ff6043b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2b1a20e1f518c333bf8ec5379d81a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2b1a20e1f518c333bf8ec5379d81a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4982639fc512416257ed09eb20bd3f3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4982639fc512416257ed09eb20bd3f3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bd1027d257f523092abcda1249c6e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bd1027d257f523092abcda1249c6e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "450780cb9dcd62bd4fa594c89e15601f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/450780cb9dcd62bd4fa594c89e15601f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e9acebc3f4ceed07742dfd97cf64502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e9acebc3f4ceed07742dfd97cf64502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28336800ec642822ba9c9c87124483d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28336800ec642822ba9c9c87124483d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-200m2-aluguel-RS750-id-2561243459/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["74"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro CENTRO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561610726", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525388, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728213}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Pocinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 908", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10882", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["74"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1850"}, "price": "1850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "946e61a5afa7f5b4a01e5813d60579dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/946e61a5afa7f5b4a01e5813d60579dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25c8aaafada6b1b51ced95cb0f97fa4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25c8aaafada6b1b51ced95cb0f97fa4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00c2989ee9ff0785239a9a037bd6ee0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00c2989ee9ff0785239a9a037bd6ee0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "676114dec8c83ec483789e5694bcf649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/676114dec8c83ec483789e5694bcf649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Pocinho"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 74m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-74m2-aluguel-RS1850-id-2561610726/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- varanda estendida<br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o <br>- banheiro social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, mercadinhos, pra\u00e7as, farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 2 quartos a poucos metros do Super Lagoa e Escola Ant\u00f4nio Sales, no bairro Rodolfo Te\u00f3filo.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360982", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2355", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "62", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ffb2c219b3acb93ca8ffb79933947564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffb2c219b3acb93ca8ffb79933947564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82209c13062ea186490c0120a917228a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82209c13062ea186490c0120a917228a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e41f378de64885c40bd3fe79aab8de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e41f378de64885c40bd3fe79aab8de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b21801cd282141411642ac913145902f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b21801cd282141411642ac913145902f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c570623ef1e6b71ad400d0a7b8f72ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c570623ef1e6b71ad400d0a7b8f72ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c918777cc0f47f68fecf032990476847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c918777cc0f47f68fecf032990476847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53b6d2d997147fecf5c1ca0021b79bc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53b6d2d997147fecf5c1ca0021b79bc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c71c8b2c9975f1934b943c889b42319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c71c8b2c9975f1934b943c889b42319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd852cd1ae14c78517d59f6f28fed07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd852cd1ae14c78517d59f6f28fed07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c969a8429b697044b8a58fe35692c69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c969a8429b697044b8a58fe35692c69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac2ec106fed49d43f1b51457db15fc8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac2ec106fed49d43f1b51457db15fc8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cdbd327ce54f412ccf650bf3187bddf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cdbd327ce54f412ccf650bf3187bddf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS900-id-2530360982/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(I-104) Excelente loja para loca\u00e7\u00e3o de aproximadamente 15m\u00b2, localizada na Avenida Presidente Castelo Branco, 150, Barra do Cear\u00e1, Fortaleza-CE;<br><br>O im\u00f3vel possui ampla sala e banheiro;<br><br>Entre em contato conosco!<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Loja para alugar, 15 m\u00b2 por R$ 809/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529963506", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60312060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0130", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "809"}, "yearlyIptu": "0", "price": "809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "2b3a220e3672924b6bfd213a19565aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b3a220e3672924b6bfd213a19565aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "448181938f700f226d0b29ef801d9b0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/448181938f700f226d0b29ef801d9b0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d68c44667cd55b61bfe842131bb7fb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d68c44667cd55b61bfe842131bb7fb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2ea86ef33b2ff34088af2270ad7be10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2ea86ef33b2ff34088af2270ad7be10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS809-id-2529963506/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala comercial, a poucos metros do Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.<br><br>-SALA<br>-WC REVERSIVEL.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Avenida Dom Manuel, restaurantes, supermercados, pra\u00e7as, Hospital S\u00e3o Camilo, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360678", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3860", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "1258", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "b87e39208a852632c546adee95358a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b87e39208a852632c546adee95358a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d95ade049d4148af216b2a66ffcb5ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d95ade049d4148af216b2a66ffcb5ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6abdf7706c0dd8a97d3940eefec6526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6abdf7706c0dd8a97d3940eefec6526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b113dbf9cd153c45c6598c6994cd25f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b113dbf9cd153c45c6598c6994cd25f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19267bc805fba940bbc19444420c1beb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19267bc805fba940bbc19444420c1beb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS800-id-2530360678/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Damas possui 30 metros quadrados e 1 banheiro<br><br>Na avenida Jo\u00e3o Pessoa 4817<br><br>Sala 4 salas, cada uma por 800 reais, podendo alugar 1, 2, 3 e 4, alugando todas, gera 200m2", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel com 30m2 em Damas - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2496680812", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425813", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4817", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551103, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754369}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Pet Shop Estilo Canino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5bef2a", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "c9fc69555b0dc6828bb982e561914d56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9fc69555b0dc6828bb982e561914d56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cadab4936dd4da3cc23cfa861bca633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cadab4936dd4da3cc23cfa861bca633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c89d9f8dcf2094130a0ded6ddc6198e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c89d9f8dcf2094130a0ded6ddc6198e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a128adfe08547f11de595644655d586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a128adfe08547f11de595644655d586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9f5f0c72b8a4d580a23e06f512ffb5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9f5f0c72b8a4d580a23e06f512ffb5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9691ae38cf2e6acdf33889f459b518ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9691ae38cf2e6acdf33889f459b518ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29d8d639a5b31999b8228cc007959982", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29d8d639a5b31999b8228cc007959982/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebf61efc579408a994cc68b13fb5f27e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebf61efc579408a994cc68b13fb5f27e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eeb5914b7fac3c50c6f0d6d9539c195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eeb5914b7fac3c50c6f0d6d9539c195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9b307a75ebaa7b4b08c5cc99746bfd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9b307a75ebaa7b4b08c5cc99746bfd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8648c67ef6a94135f539a5319ee28b08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8648c67ef6a94135f539a5319ee28b08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f367367d0690999638e7080a8fac4ccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f367367d0690999638e7080a8fac4ccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c027568018be99f2452ef76a84efc41e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c027568018be99f2452ef76a84efc41e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "163b9e591193ea100a9fa4f1e9edb31f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/163b9e591193ea100a9fa4f1e9edb31f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Damas", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "4817", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-damas-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS800-id-2496680812/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO GALP\u00c3O COM TERRENO EM EXCELENTE CORREDOR COMERCIAL DA AV. AGUANAMBI<br><br>GALP\u00c3O COM MEZANINO MEDINDO APROXIMADAMENTE 400m\u00b2<br>LATERAL DO TERRENO MEDINDO APROXIMADOS 40m.<br>LATERAL ESQUERDA DO TERRENO APROXIMADOS 75m.<br>\u00c1REA TOTAL DO TERRENO APROXIMADOS 2.200m\u00b2<br>46m FRENTE x 17m FUNDOS<br><br>PR\u00d3XIMO CEAR\u00c1 AUTOS EM PLENA AV. AGUANAMBI<br><br>* valor das metragens \u00e9 aproximado *<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> whatsapp<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Galp\u00e3o com Terreno na Av. Aguanambi", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551583008", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055403", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1394", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524176, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749088}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Aguanambi", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "975642950", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2200"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "40000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "40000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "73776b2cd903236546ef8809249d54d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73776b2cd903236546ef8809249d54d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6288d87cbb309a4d5c40f8d6dd2df99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6288d87cbb309a4d5c40f8d6dd2df99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dcc0f93a7bf829461df91d0fe70e3fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dcc0f93a7bf829461df91d0fe70e3fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bb5643390c5cdbf1110c068d0dd0fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb5643390c5cdbf1110c068d0dd0fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida Aguanambi", "streetNumber": "1394"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 2200m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-2200m2-aluguel-RS40000-id-2551583008/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA vende e alugua (RA):<br>Condom\u00ednio Residencial Vera Cruz<br>R. An\u00e1rio Braga, 100 - Ant\u00f4nio Bezerra<br>R$1.000 Incluso aluguel e taxa de condom\u00ednio<br><br>::: Aprovamos seu financiamento :::<br>- Cote o melhor banco:<br>CAIXA | ITAU | BRADESCO | SANTANDER<br><br>::: Regularizamos o seu im\u00f3vel::::<br>INVENT\u00c1RIO | USUCAPI\u00c3O | AVERBA\u00c7\u00c3O | POSSE.<br><br>::: Oportunidade no Bairro Antonio Bezerra<br><br>Bel\u00edssimo Apartamento no Bairro Antonio Bezerra<br><br>::: CARACTER\u00cdSTICAS<br>::: 03 Quartos, com 01 Su\u00edte;<br>::: 02 Banheiros ;<br>::: Sala;<br>::: Varanda;<br>::: Cozinha Projetada<br>::: 01 Vagas;<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>::: Port\u00e3o El\u00e9trico;<br>::: Guarita;<br>::: Porteiro 24h;<br>::: Cerca El\u00e9trica;<br>::: C\u00e2meras de Seguran\u00e7a<br><br>::: Posi\u00e7\u00e3o Poente<br>:::: Localiza\u00e7\u00e3o::: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>::: Contatos e Maiores Informa\u00e7\u00f5es:<br><br>::: Setor Vendas (Seg \u00e0 S\u00e1b - 8h as 17h)<br>(85) 9. (Zap/Cel)<br><br>ALUGUE COM GARANTIA:<br>::: Setor Loca\u00e7\u00e3o (Seg \u00e0 Sex - 8h as 17h)<br> (Zap/Cel) -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 83 m\u00b2 - venda por R$ 190.000,00 ou aluguel por R$ 1.000,00/m\u00eas - Ant\u00f4", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555768597", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60350350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Padre Andrade", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "CS:Yummy Potes", "VP:CliniPet"], "complement": "Edif\u00edcio H Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1358", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "190000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "d7f8a35d0e51f6a47643c2d83e972707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7f8a35d0e51f6a47643c2d83e972707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff7933209c1d1a9c7616cc614fe5c172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff7933209c1d1a9c7616cc614fe5c172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c680630e4fdf8c9775bb5cb9ea31872b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c680630e4fdf8c9775bb5cb9ea31872b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cca985c3e63abd1dea236ef1d1d187dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cca985c3e63abd1dea236ef1d1d187dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7e9b9b4585fa2f43c656954a7b3e4ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7e9b9b4585fa2f43c656954a7b3e4ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b40e5f1f64a2c2969401399e18e3f67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b40e5f1f64a2c2969401399e18e3f67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d0257ec5d2a573d6d6796a223bb1494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d0257ec5d2a573d6d6796a223bb1494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a6aabc78aecd7d3d7a9966c09ba25a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a6aabc78aecd7d3d7a9966c09ba25a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4dda41d0feb22bc6ce63ccfa8a7405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4dda41d0feb22bc6ce63ccfa8a7405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14838f08a7e2f58d4e6a58f6f0ceca49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14838f08a7e2f58d4e6a58f6f0ceca49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7b7b5d6637aaf0fceb724aa2a8c2f82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7b7b5d6637aaf0fceb724aa2a8c2f82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa1b3302d68328a731287a671669ed74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa1b3302d68328a731287a671669ed74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18257ac493a8acf9d3c4d02039a6afa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18257ac493a8acf9d3c4d02039a6afa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 83m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-83m2-venda-RS190000-id-2555768597/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["508"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno todo murado, medidas:15,40m x 33m. Pr\u00f3ximo ao Aeroporto, entre as Av. Bernardo Manuel e Dede Brasil.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861880", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741595", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "321", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547966, "source": "GOOGLE", "lat": -3.783548}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Acioli", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7026", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["508"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "43cf449a0a739505660ae810c009dec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43cf449a0a739505660ae810c009dec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e9dcddd22a5a493058fe468a2b26676", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e9dcddd22a5a493058fe468a2b26676/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfadcd3a60d732c03705ab0eb71c7066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfadcd3a60d732c03705ab0eb71c7066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b503a11ffefe8b1d2a0501a91e06a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b503a11ffefe8b1d2a0501a91e06a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Ant\u00f4nio Acioli", "streetNumber": "321", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 508m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-serrinha-bairros-fortaleza-508m2-aluguel-RS850-id-2547861880/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(I-103) Excelente loja para loca\u00e7\u00e3o de aproximadamente 25m\u00b2, localizada na Avenida Presidente Castelo Branco, 150, Barra do Cear\u00e1, Fortaleza-CE;<br><br>O im\u00f3vel possui ampla sala e banheiro;<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Loja para alugar, 25 m\u00b2 por R$ 1.209,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529962071", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60312060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0129", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1209"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1209", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "dc91f92af3244315ac1306b74711e5a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc91f92af3244315ac1306b74711e5a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98c7e439aa8e66ce5cecf01d92a16475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98c7e439aa8e66ce5cecf01d92a16475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe72710dd87886675b8c68b4d778c811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe72710dd87886675b8c68b4d778c811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e52141b8ded9a47fe3df0bed8ffae5cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e52141b8ded9a47fe3df0bed8ffae5cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS1209-id-2529962071/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo ao Hospital S\u00e3o Camilo Cura d\u00b4Ars, Mercado Cultural dos Pinh\u00f5es, restaurantes, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja com lavabo, esquina com Rua Gon\u00e7alves Ledo.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358314", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160194", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1683", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "69", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "cf79e4191e798f0219367fa1618fff74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf79e4191e798f0219367fa1618fff74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10f66b159d6a9a302e9322ff3e3bd6ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10f66b159d6a9a302e9322ff3e3bd6ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c6c622fdf855a385e4aa258ae1ba4a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c6c622fdf855a385e4aa258ae1ba4a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf5d05b016da88b61b28e7375a4eb210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf5d05b016da88b61b28e7375a4eb210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "935381d7d61e711597861970fbef277d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/935381d7d61e711597861970fbef277d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-2530358314/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo a Otocl\u00ednica, restaurantes, academias, farm\u00e1cias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja com lavabo, quase esquina com Rua Bar\u00e3o de Aracati.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360689", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1419", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2365"}, "yearlyIptu": "65", "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "65"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f01960753a676e847c45afc15ab5f3bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f01960753a676e847c45afc15ab5f3bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c60df29f7d22974e6aa0206fcb50ed96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c60df29f7d22974e6aa0206fcb50ed96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13fd7c39cd76df2c7d052f1de9a5dae9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13fd7c39cd76df2c7d052f1de9a5dae9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ddf166a1f04df77fcba99d73c4c1af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ddf166a1f04df77fcba99d73c4c1af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fca2bf26f9a55c27d62fbfe8c488b031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca2bf26f9a55c27d62fbfe8c488b031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2300-id-2530360689/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 50m\u00b2 de \u00e1rea privativa, 2 quartos, sala de estar e jantar, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>REF: 03939<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 03939 - Apartamento para alugar no Mondubim!", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547517928", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1964", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "187756bccef0b9e79672ea00c41e6ca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/187756bccef0b9e79672ea00c41e6ca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28c8d47e9f11ac6cf6d9709ff5770bcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28c8d47e9f11ac6cf6d9709ff5770bcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6cadb0c5841c17c8eea55258748df5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6cadb0c5841c17c8eea55258748df5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a990afdc40424afdb6c56cb63ad3d25f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a990afdc40424afdb6c56cb63ad3d25f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bed7bf7dcb009f4bfffc527ef135d080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bed7bf7dcb009f4bfffc527ef135d080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49c1c06fd7558344bae69f57ecd0afff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49c1c06fd7558344bae69f57ecd0afff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c61af912af6457f33363994b0399cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c61af912af6457f33363994b0399cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72ca4edf1ab0fc5365772e5d6fc05f4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72ca4edf1ab0fc5365772e5d6fc05f4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8cab4d869382685672bf92d2436c94f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8cab4d869382685672bf92d2436c94f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47fae2b969422b12aa40ca6a26bc38a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47fae2b969422b12aa40ca6a26bc38a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ade399111b12399759be65dc208012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ade399111b12399759be65dc208012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8663ec5341869b5b06fce99afced31be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8663ec5341869b5b06fce99afced31be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34c96ce2c59991fc89ebc7190be4a251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34c96ce2c59991fc89ebc7190be4a251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS450-id-2547517928/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- quintal<br>- vaga de garagem para moto<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a restaurantes, mercadinhos, igrejas, supermercados, posto de sa\u00fade, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 2 quartos, a poucos metros da Avenida Castelo de Castro.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530354333", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60866230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "CS:Padaria Alice", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:Destak Modas", "SC:O Marcos", "SC:bora fortaleza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2460", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "73", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "d74fd93dd2cc9c7466a18ad9a2b2a7f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d74fd93dd2cc9c7466a18ad9a2b2a7f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebf4a67339efef8ec93b79c6e9d503a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebf4a67339efef8ec93b79c6e9d503a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc55d727ca58872826b09cbb076f4ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc55d727ca58872826b09cbb076f4ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f10224d4d3d397ce0ab0d90f0c3d2422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f10224d4d3d397ce0ab0d90f0c3d2422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d97eacd3c44b3ed432349d9b55f432a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d97eacd3c44b3ed432349d9b55f432a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70fc48855eb8adf00cf1963061b15476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70fc48855eb8adf00cf1963061b15476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS450-id-2530354333/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste im\u00f3vel, a poucos minutos do Shopping Parangaba.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- lavanderia<br>- banheiro<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Gin\u00e1sio Poliesportivo, esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, supermercado Lagoa, restaurantes, unidades de sa\u00fade, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Kitnet para aluguel, 1 quarto, Parangaba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2532603281", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720315", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4234", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "1126", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "4ca2ed6f903ba64782e1f16727535615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca2ed6f903ba64782e1f16727535615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eaea082181b8a0adac49244f9c8c33a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eaea082181b8a0adac49244f9c8c33a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aba948e5664005353caacaa35153069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aba948e5664005353caacaa35153069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53e1bb7c8d1d81f68d4ad7e213f42b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53e1bb7c8d1d81f68d4ad7e213f42b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e532ae2dd72ed0e29a47fd47211c0c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e532ae2dd72ed0e29a47fd47211c0c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e9b1c0b1d30220c5231b75f3854376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e9b1c0b1d30220c5231b75f3854376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecc104a7101cdac6d0c2b19e2592ccaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecc104a7101cdac6d0c2b19e2592ccaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf3057e38a833df4f4c92949a2123b11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf3057e38a833df4f4c92949a2123b11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51827e82728ab0676ce07e5bcf24b484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51827e82728ab0676ce07e5bcf24b484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS500-id-2532603281/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859016", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 302 E 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12863", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2050"}, "price": "2050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "01403ca967cbf6acbb76cfdb8a786946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01403ca967cbf6acbb76cfdb8a786946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dabd712ccb1b5331faeaad9eb0df8824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dabd712ccb1b5331faeaad9eb0df8824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6229fc4b19f6164b9ad47f014e2b527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6229fc4b19f6164b9ad47f014e2b527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c681abc59ee21117f61498a0725cca16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c681abc59ee21117f61498a0725cca16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee25e19e2c007dddb298218b68df0542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee25e19e2c007dddb298218b68df0542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2050-id-2547859016/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["92"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859022", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12910", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["92"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4518"}, "price": "4518", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "487ff729f625a24d05e3679337c14891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487ff729f625a24d05e3679337c14891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "297ed81ad579ed2a3f9fee15a750db87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/297ed81ad579ed2a3f9fee15a750db87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "902c0509f5a580c04effa67dab333536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/902c0509f5a580c04effa67dab333536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "752385bbd04e0de09c371902890c943e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/752385bbd04e0de09c371902890c943e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ef78aa2551798bb0aee857be928bf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ef78aa2551798bb0aee857be928bf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 92m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-92m2-aluguel-RS4518-id-2547859022/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 1 quarto, a poucos metros da Areninha Campo do Am\u00e9rica.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- lavanderia<br>- banheiro social<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, academias, farm\u00e1cias, restaurantes, unidades de sa\u00fade, shoppings, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547112958", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 02", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5894", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "2297", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e4e73590a58afe7f4b151960701dc935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e73590a58afe7f4b151960701dc935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8095521dbffb196825fd6798bbabbfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8095521dbffb196825fd6798bbabbfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c58839f8ee05ed50a5f367d7fb3262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c58839f8ee05ed50a5f367d7fb3262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "876166287e4adebe9e5aa0e6f95ef4fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/876166287e4adebe9e5aa0e6f95ef4fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0771913affbb095515f5307a5799ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0771913affbb095515f5307a5799ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5574d041f2c4867dc15a05de3cc98dd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5574d041f2c4867dc15a05de3cc98dd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdd49f28ea15136cb46e23d7d0dc4cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdd49f28ea15136cb46e23d7d0dc4cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87a2f1cd891250f7005d595cd9ea9044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a2f1cd891250f7005d595cd9ea9044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS650-id-2547112958/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro social, esquina com Rua Barbosa de Freitas.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a restaurantes, academias, redes banc\u00e1rias, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>*Rateio \u00e1gua e luz externa.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361087", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A Sala 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1022", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "60", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "80a776382eb5247036178b6221c97121", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80a776382eb5247036178b6221c97121/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96d78ad4a15b5cd962dea80bc70cfdd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96d78ad4a15b5cd962dea80bc70cfdd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91f20b6cf866c5bc9ccafa35a3240d6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91f20b6cf866c5bc9ccafa35a3240d6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "297ae20fd49acc536be51ccbd285f5fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/297ae20fd49acc536be51ccbd285f5fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS1200-id-2530361087/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo a Igreja Nossa Senhora de F\u00e1tima, padaria Romana, restaurantes, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo, a poucos metros da Sorveteria 50 sabores.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530354332", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040531", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Sala 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3105", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "64", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "cccd154548716254f469ee3c792dd07f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cccd154548716254f469ee3c792dd07f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffb0b94d6f58e9983a9c1d7ec776f9db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffb0b94d6f58e9983a9c1d7ec776f9db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d63201d68fa685b5203d05b59d7641f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d63201d68fa685b5203d05b59d7641f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a288b2796a79c3859ef25185d34a7cb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a288b2796a79c3859ef25185d34a7cb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9ab6fb0114eb46cab433b12b3b2527f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9ab6fb0114eb46cab433b12b3b2527f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS750-id-2530354332/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja com \u00e1rea privativa 60m\u00b2, wc social, 1 vaga rotativa.", "title": "Excelente loja com \u00e1rea privativa 60m\u00b2, wc social, 1 vaga rotativa.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548341745", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "25", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521613, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739286}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3513", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "50125d0ddc724302963cd62b00eb3d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50125d0ddc724302963cd62b00eb3d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aef8d9b5a6aab4724b86263b28279cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aef8d9b5a6aab4724b86263b28279cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81ba66041cfb17135e8b453d81b98bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81ba66041cfb17135e8b453d81b98bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63385384b5e31f344c58e7680b9883a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63385384b5e31f344c58e7680b9883a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5380c775c941b347cbe632d235bbe27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5380c775c941b347cbe632d235bbe27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3c3040991d09e6095c4cc3753d98d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3c3040991d09e6095c4cc3753d98d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "25", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1200-id-2548341745/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo a restaurantes, farm\u00e1cia Pague Menos, redes de ensino, entre outros.<br>Esquina com Rua Padre Matos Serra.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala comercial com banheiro, ao lado do Supermercado Supribem, na Avenida Aguanambi.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360135", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055401", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Borges de Melo", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Sala 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1411", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "805"}, "yearlyIptu": "247", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "305"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "935d1a307a81d41382493230a6fd6ebe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/935d1a307a81d41382493230a6fd6ebe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3104aeb1a8202a16db3085266d18c486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3104aeb1a8202a16db3085266d18c486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e8ee5cfcfdb523b2cc63002894612e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8ee5cfcfdb523b2cc63002894612e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "147f29fd4b7049cbe0c4c2e28d56af33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/147f29fd4b7049cbe0c4c2e28d56af33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS500-id-2530360135/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "HOME_OFFICE", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Im\u00f3vel comercial com 600m\u00b2, piso em pedras cariri/cer\u00e2mica, 03 sal\u00f5es, 02 salas, 03 WC's, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o e 01 escrit\u00f3rio.", "title": "CASA COMERCIAL para aluguel, Edson Queiroz - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2456779774", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821775", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "429", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "5999", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "bfbc4ce45a84849004d651fa42fe0f0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfbc4ce45a84849004d651fa42fe0f0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eadcbd994715a0271ea1615b0383c138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eadcbd994715a0271ea1615b0383c138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04123e504f682e1e063fcff3d4dfaf52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04123e504f682e1e063fcff3d4dfaf52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50771c755e4ffd876004a25a88ccd1a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50771c755e4ffd876004a25a88ccd1a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0513f9d4da7d7b1207f729396a8c9c34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0513f9d4da7d7b1207f729396a8c9c34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dde9a495fa0733f09f7aee90abddcb33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dde9a495fa0733f09f7aee90abddcb33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cd5e6323a19694ef46ef5926b41c3bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cd5e6323a19694ef46ef5926b41c3bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53bd3d408d65123e373b00fb42f6a178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53bd3d408d65123e373b00fb42f6a178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "957ff505610f45ad1a6f00a40e2feadf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/957ff505610f45ad1a6f00a40e2feadf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80fde8242245af0c704d9cbabb382a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80fde8242245af0c704d9cbabb382a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84f07e9a2d69cd82d4bf0045616a740b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84f07e9a2d69cd82d4bf0045616a740b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef7de672c0478f7ee8c3ecbcab6caaf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef7de672c0478f7ee8c3ecbcab6caaf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87b2658b4801faf21f74e2fecb091c94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87b2658b4801faf21f74e2fecb091c94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd94643a7396daff50e5d482f55a40a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd94643a7396daff50e5d482f55a40a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59cda2ef511805e972d7e2be3b392e49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59cda2ef511805e972d7e2be3b392e49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b44c33aa9ec322d2543d66632f2832d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b44c33aa9ec322d2543d66632f2832d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d61a46e6854bd079d2587a8e0d467991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d61a46e6854bd079d2587a8e0d467991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa2ee2bcd292efa5c3cb13362a60f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa2ee2bcd292efa5c3cb13362a60f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6639d1962eb56a3378567226a10e61d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6639d1962eb56a3378567226a10e61d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bafc269d5aeb7f76955bd1c51233c51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bafc269d5aeb7f76955bd1c51233c51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS8000-id-2456779774/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste lindo apartamento com 2 quartos, a poucos metros da Pra\u00e7a e Mercado da Aerol\u00e2ndia.<br><br>- sala<br>- cozinha americana<br>- lavanderia<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro<br>\u00c1gua j\u00e1 inclusa no condom\u00ednio. <br><br>Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea morar pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Mauro Bezerra, restaurantes, academias, posto de combust\u00edvel, mercadinhos, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, Alto da Balan\u00e7a - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358846", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alto da Balanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3422", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "690"}, "yearlyIptu": "13", "price": "630", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "60"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "0808fb8f4f505071997d04724cf07b4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0808fb8f4f505071997d04724cf07b4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18a622e860361ce4ffdf1fa701981ca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18a622e860361ce4ffdf1fa701981ca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "595ec240e3246ec21bdf41fc42d33eed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/595ec240e3246ec21bdf41fc42d33eed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df08c5d77b2ddf2e986fe822b4ffb5f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df08c5d77b2ddf2e986fe822b4ffb5f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2403171bd64ad425d56486c0b65f98f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2403171bd64ad425d56486c0b65f98f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7852dc9e350f8d33d5ff0d62277f78f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7852dc9e350f8d33d5ff0d62277f78f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1687a7414c04580b02fd880d48ab520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1687a7414c04580b02fd880d48ab520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a9ee6e2b8d18753115462647c53163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a9ee6e2b8d18753115462647c53163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-alto-da-balanca-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS630-id-2530358846/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["2200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>Galp\u00e3o / Pr\u00e9dio Comercial 2.200 mt\u00ba<br><br>Av. da Universidade, 2248 / 2256 - Benfica<br><br>Excelente Galp\u00e3o, com 3 Inscri\u00e7\u00f5es poss\u00edveis, em \u00f3timo estado, com:<br>- P\u00e1tio para Armazenamento com piso para Carga; <br>- 4 Banheiros;<br>- Garagens Frontais e Laterais; <br>- Sobrepiso com Salas e Tubula\u00e7\u00e3o L\u00f3jica;<br>- Laje Pronta para Segundo Piso e Expans\u00e3o; <br>- Sistema El\u00e9trico / Ilumina\u00e7\u00e3o Natural Projetada;<br>- Guarita Elevada com Seguran\u00e7a 360\u00ba<br><br>- Ligue Agora e Marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Benfica Galp\u00e3o / Pr\u00e9dio Comercial 2.200m\u00b2, 4 Banheiros, ( C\u00f3d 1260)", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549482548", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1260", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2200"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "22000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "22000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "24dfd3eceba4c3b0ed751262a2c46b4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24dfd3eceba4c3b0ed751262a2c46b4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6296a1f057b0fcb17689754fb1c9820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6296a1f057b0fcb17689754fb1c9820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb6d06e3400d68db225915d63dbf54af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb6d06e3400d68db225915d63dbf54af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida da Universidade"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 2200m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-benfica-bairros-fortaleza-2200m2-aluguel-RS22000-id-2549482548/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": ".Kitnet a cinco minutos da Pra\u00e7a da Aerol\u00e2ndia.<br><br>- cozinha americana<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Polo de Lazer da Aerol\u00e2ndia, Col\u00e9gio Mauro Bezerra, igrejas, academias, farm\u00e1cias, supermercado, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitnet para aluguel, 1 quarto, Aerol\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2530359818", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850720", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:MV Variedades", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Ciclomar Pe\u00e7as", "SC:Millenium Film"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 02", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2938", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "24", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "63976c5cdc3e840df721cb28267f66c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63976c5cdc3e840df721cb28267f66c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c24566bc4f377ba6bbb1185c5e8c8cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c24566bc4f377ba6bbb1185c5e8c8cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6fa9c944cafd9c0a31d21f69df35092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6fa9c944cafd9c0a31d21f69df35092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e3e89729be50f35903fc20505bbf13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e3e89729be50f35903fc20505bbf13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d278a3288b9964403ea0f671d908ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d278a3288b9964403ea0f671d908ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88880792964143abce379a52b6784584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88880792964143abce379a52b6784584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c184ec9eaba7daba929d7b132545ace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c184ec9eaba7daba929d7b132545ace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92271e8fc586b44f41b9d52cab2847bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92271e8fc586b44f41b9d52cab2847bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6247d8c2e23d30355276e3a6ad683591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6247d8c2e23d30355276e3a6ad683591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6eb91976bbe99ea488cf34c511b9d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6eb91976bbe99ea488cf34c511b9d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-aerolandia-bairros-fortaleza-46m2-aluguel-RS480-id-2530359818/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OBS: N\u00c3O \u00c9 MOBILIADO. <br>O kitnet/conjugado no bairro Praia de Iracema possui 25 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro. A alguns minutos de estacionamentos, shoppings, escolas, museus, padarias, restaurantes, universidades, hospitais, farm\u00e1cias.<br> em um condom\u00ednio protegido por muros.", "title": "Kitnet/Conjugado para aluguel tem 25 metros quadrados com 1 quarto em Praia de Iracema - Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2459839341", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060292", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "341", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512293, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723158}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "e4960a", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "30b93c825bd3a6338c43d775499d4e38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30b93c825bd3a6338c43d775499d4e38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8e748bce0cd40b205e8bcd234f3d7de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e748bce0cd40b205e8bcd234f3d7de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a30430d6428fc16e5019f713ef9f63d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a30430d6428fc16e5019f713ef9f63d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a62b7f5173a9ff301b6cde81f2be0c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a62b7f5173a9ff301b6cde81f2be0c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac302d55f1f8cd902886b8c07cb6b016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac302d55f1f8cd902886b8c07cb6b016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "902371e2ea091e67a207f046e84b46f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/902371e2ea091e67a207f046e84b46f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9aca024ca90725da70f1275284806c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9aca024ca90725da70f1275284806c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c01e00ac73867c7cbe6d190290cdf50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c01e00ac73867c7cbe6d190290cdf50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "streetNumber": "341"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS650-id-2459839341/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(B-201) Casa para loca\u00e7\u00e3o localizada na Rua Cristal, N\u00b0 3512 - VL. Ellery, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo a antiga Fabrica Iracema.<br><br>Im\u00f3vel com quarto, sala, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>*Aceitamos 02 cau\u00e7\u00f5es!<br>*Sujeito a an\u00e1lise cadastral.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar um neg\u00f3cio de qualidade! Atendimento de segunda a sexta de h \u00e1s h e aos s\u00e1bados de h \u00e1s h. Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br><br>* im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 35 m\u00b2 por R$ 329,00/m\u00eas - Vila Ellery - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965279", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Ellery", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Ellery", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Parada do Circular 1", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0564", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "329"}, "yearlyIptu": "0", "price": "329", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "f25a1607b50401dd102b0d4587e330b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f25a1607b50401dd102b0d4587e330b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68fa2fb67d16f76728d1f06d1caef3d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68fa2fb67d16f76728d1f06d1caef3d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58c75c5d7082a1013b60bf8344bc8c64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58c75c5d7082a1013b60bf8344bc8c64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2203afa5e0d9f1b7a18298d7ec45289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2203afa5e0d9f1b7a18298d7ec45289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9da9ce7e0f4b7d7c5f58bb14822d15e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9da9ce7e0f4b7d7c5f58bb14822d15e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6be85b7d955c4c45401a3e1a5f7fda6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6be85b7d955c4c45401a3e1a5f7fda6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c34fb7cdb3f68fd88807d3379663b3d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c34fb7cdb3f68fd88807d3379663b3d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Ellery"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-vila-ellery-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS329-id-2529965279/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["161"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno, localizado em rua movimentada do centro da cidade, dispondo de 232m\u00b2 de \u00e1rea privativa, estacionamento ao lado do im\u00f3vel.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860391", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "666", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528354, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728839}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11192", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["161"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0c5d4fadcab7ebc745250d76001dbec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c5d4fadcab7ebc745250d76001dbec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6e2ad8857f27289811c068ce7de48ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6e2ad8857f27289811c068ce7de48ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ebafd19dfd7a9e89c1ea8c065fc942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ebafd19dfd7a9e89c1ea8c065fc942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "666"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 161m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-161m2-aluguel-RS6000-id-2547860391/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BACKYARD", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sobre o im\u00f3vel<br>ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA Aluguel:<br><br>BAIXOU O PRE\u00c7O:<br><br>=> Casa duplex no Bairro Salinas - 429 m\u00b2<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 5 Quartos, => 5 Su\u00edte;<br>=> 5 Banheiros ;<br>=> 2 Sala<br>=> Varanda<br>=> Cozinha;<br>=> \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>=> 08 Vagas<br><br>\u00c1REA COMUM<br>=> Jardins.<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>=> Port\u00e3o El\u00e9trico<br>=> Cerca El\u00e9trica<br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o: Nascente<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas. -", "title": "Casa com 5 dormit\u00f3rios para alugar, 280 m\u00b2 por R$ 2.300,00/m\u00eas - Salinas - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550865772", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Salinas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Salinas", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:MV Variedades", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:EEMTI Johnson", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola Professora Edith Braga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0577", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["429"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "81a5ca6478dc4257e896e4b946b17e7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a5ca6478dc4257e896e4b946b17e7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "735c562dd11e86cebe338aac1fb9ef7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/735c562dd11e86cebe338aac1fb9ef7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f89e5485c7c2f3e857eb9edd5b63814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f89e5485c7c2f3e857eb9edd5b63814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee32a203dfbc49fd2d6730b7ee4e2210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee32a203dfbc49fd2d6730b7ee4e2210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4a050af0e86e4decb0df4d4bf3900ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4a050af0e86e4decb0df4d4bf3900ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5946489da39854644c706e1efa6431", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5946489da39854644c706e1efa6431/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "124ee2836990b8d5746c9d0496ff522d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/124ee2836990b8d5746c9d0496ff522d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5613d0588cb97dc89437d715bfd5a786", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5613d0588cb97dc89437d715bfd5a786/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a618ff066c6022dc309b4703d7079e3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a618ff066c6022dc309b4703d7079e3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a95d7a756939e1891033e1b60e2fdee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a95d7a756939e1891033e1b60e2fdee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a1b2c21e92a591ae6bc7c00c805f820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a1b2c21e92a591ae6bc7c00c805f820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "153c5b104e78f1511c916a74e23512ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/153c5b104e78f1511c916a74e23512ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33d92d236a8b191511163e78c7874817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d92d236a8b191511163e78c7874817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed6134f8ba1b327c04f45996c066f7ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed6134f8ba1b327c04f45996c066f7ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df9e84f8a28d585e31fc18111875e1ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9e84f8a28d585e31fc18111875e1ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "453061c34033c0da5e4939c9fbd353ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/453061c34033c0da5e4939c9fbd353ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7870172105c42242ef036303885828a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7870172105c42242ef036303885828a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93c7578eec078553aa923e8001518694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93c7578eec078553aa923e8001518694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44886483fb42c446e31a4d40b4321b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44886483fb42c446e31a4d40b4321b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5b1a21e9e26f5acdfb8ba019ef50d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5b1a21e9e26f5acdfb8ba019ef50d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae144e5f7626482b28929e8deb0ccbf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae144e5f7626482b28929e8deb0ccbf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a378ae4a0a8816d42b9a861d9f609670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a378ae4a0a8816d42b9a861d9f609670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1220b21548606cab49413168f5f40a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1220b21548606cab49413168f5f40a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f92da9468323ad9134979a994ee531b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f92da9468323ad9134979a994ee531b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83e73d76423cfb2bc43f2ef90ea98530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83e73d76423cfb2bc43f2ef90ea98530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f962ebbf399b02b02dcadfc2b4863af1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f962ebbf399b02b02dcadfc2b4863af1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fe827fb658edf8db6d3ef0441930a39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fe827fb658edf8db6d3ef0441930a39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e349704849e97ac6bca8e44f660b0ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e349704849e97ac6bca8e44f660b0ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb3feb29c2fc3efeb8c7d42c7cf3f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb3feb29c2fc3efeb8c7d42c7cf3f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f5c36cd0e26ae0a93eb0a250b7908af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f5c36cd0e26ae0a93eb0a250b7908af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "603559d9e5769ba504e253b2a8af04f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/603559d9e5769ba504e253b2a8af04f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38ca3978acb972b758b941cd3facc504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38ca3978acb972b758b941cd3facc504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Salinas", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 280m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-salinas-bairros-fortaleza-com-garagem-280m2-aluguel-RS2300-id-2550865772/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 1 quarto, a poucos metros da Areninha Campo do Am\u00e9rica.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- lavanderia<br>- banheiro social<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, academias, farm\u00e1cias, restaurantes, unidades de sa\u00fade, shoppings, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359829", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160194", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Apartamento 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2241", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "2297", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "8462977679374628b35776636c4a5f36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8462977679374628b35776636c4a5f36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4504d866e6c550ce18b03c8a2e52a96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4504d866e6c550ce18b03c8a2e52a96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f74b34ed7e128d70da16c8bdfa4563d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f74b34ed7e128d70da16c8bdfa4563d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a0eb2b2ddacce0de7648e8da82c4fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a0eb2b2ddacce0de7648e8da82c4fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2db3bef499bbdc45f5f4c0047a961719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2db3bef499bbdc45f5f4c0047a961719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "913a5f9f180241ba1453fc424f2f090f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/913a5f9f180241ba1453fc424f2f090f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c92746dc4a6648540f3296f7f4b4a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c92746dc4a6648540f3296f7f4b4a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57ffaabe8219922fb0255192375ae697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57ffaabe8219922fb0255192375ae697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "defad03f5817682c1e5ad2ca1cf6e697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/defad03f5817682c1e5ad2ca1cf6e697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89d6374317af70f1a0f8266755d4ba4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d6374317af70f1a0f8266755d4ba4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS650-id-2530359829/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "CONCIERGE_24H", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA APTO 3 SU\u00cdTES, 1 POR ANDAR, 150 M2, SALA, COZINHA COM ARM\u00c1RIO, DEPEND\u00caNCIA DE EMPREGADA COMPLETA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, ELEVADOR, PORTARIA 24 HORAS, 1 VAGA DE GARAGEM, PRONTO PRA MORAR, PROXIMO A SANTOS DUMONT, HOSPITAIS, COLEGIOS, SUPERMERCADOS.<br><br>excelente localiza\u00e7\u00e3o", "title": "APARTAMENTO GRANDE (1 POR ANDAR) COM ELEVADOR NA ALDEOTA - FORTALEZA - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "86269881", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110301", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1296", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515106, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731731}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 300", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "465", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["151"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2850"}, "yearlyIptu": "93", "price": "1450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991591231", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "phones": {"primary": "8532683319", "mobile": "85991591231"}}, "medias": [{"id": "3e62d2660668b8edcea74a75af94f91d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e62d2660668b8edcea74a75af94f91d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73fa89ed8a8c34f8489d7557af3d6dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73fa89ed8a8c34f8489d7557af3d6dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31be0374b3204629795da0ddb6e183f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31be0374b3204629795da0ddb6e183f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5f1e4d3e813d9886d226bfc5645f7c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5f1e4d3e813d9886d226bfc5645f7c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dae20199042157abee12f63951f9067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dae20199042157abee12f63951f9067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d3837081d7ab1d16d2fe5f797554971", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d3837081d7ab1d16d2fe5f797554971/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae61a7c651fde3ccf65a85958bdd26b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae61a7c651fde3ccf65a85958bdd26b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f455a01d57f0183b2d0b9b22128cae53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f455a01d57f0183b2d0b9b22128cae53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "619a43379c9c30a53bcc59b6da6d36dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/619a43379c9c30a53bcc59b6da6d36dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9374eb531b685904f3ce52def6a3fa70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9374eb531b685904f3ce52def6a3fa70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfda19c6ce4fa9ac19b33fde27f3818c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfda19c6ce4fa9ac19b33fde27f3818c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef18bf4f995788f4e42517d7355aa250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef18bf4f995788f4e42517d7355aa250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f34c942d6fdbf26ad58164846c33e31c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f34c942d6fdbf26ad58164846c33e31c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "082b6cdb820e783fb0dec97d3c41088d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/082b6cdb820e783fb0dec97d3c41088d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af9f999e1ccd9dfc779f9bc9dc62b758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af9f999e1ccd9dfc779f9bc9dc62b758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "818efe5071a4771609d0a0cd10fa9b72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/818efe5071a4771609d0a0cd10fa9b72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c22814e694a95ff0d4a495b9d421bd9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c22814e694a95ff0d4a495b9d421bd9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27984f09a85788b0356af047a26dd64b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27984f09a85788b0356af047a26dd64b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec8ad599fc6fe49ff884dde6e71c4187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec8ad599fc6fe49ff884dde6e71c4187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03a68fc1afb0e83fd27000ae010487a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03a68fc1afb0e83fd27000ae010487a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "streetNumber": "1296", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS1450-id-86269881/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A sala/conjunto no bairro Guararapes/ Patriolino Ribeiro pr\u00f3ximo Iguatemi, f\u00f3rum com 15 metros quadrados e 1 banheiro.<br><br>Com recepcionista <br>Internet Wi-Fi <br>Sala de reuni\u00e3o <br>\u00c1gua", "title": "Sala/Conjunto para aluguel possui 15 m2 em Patriolino Ribeiro/ Guararapes- Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2461846697", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "60", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490192, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758002}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Albert Sabin", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Patriolino Ribeiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9ab673", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "7d7c2b743f7e59208a8955c4fcde73f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d7c2b743f7e59208a8955c4fcde73f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17676d3bbd983fa5c42ce8771e8b9bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17676d3bbd983fa5c42ce8771e8b9bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccf3cd321b4d673d0c1fac02d809604f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccf3cd321b4d673d0c1fac02d809604f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba72a3c8a94ba9794538decfd173d3f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba72a3c8a94ba9794538decfd173d3f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a36e3613774d0f14dbdfaa3176895326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a36e3613774d0f14dbdfaa3176895326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23eb9d797892ca08e4279010f4a37739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23eb9d797892ca08e4279010f4a37739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2286fa45e1ee6df2ba2932b84acb6d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2286fa45e1ee6df2ba2932b84acb6d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cb4c347d6630a44f46bd74c759d44d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cb4c347d6630a44f46bd74c759d44d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f791115727ed8e67fac2cdaacea0217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f791115727ed8e67fac2cdaacea0217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Albert Sabin", "streetNumber": "60", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Patriolino Ribeiro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-patriolino-ribeiro-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS800-id-2461846697/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- lavabo<br>- elevador<br><br>Localizada a poucos metros do Cineteatro S\u00e3o Luiz, Catedral Metropolitana de Fortaleza, bancos, lanchonetes, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala em pr\u00e9dio comercial, pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a do Ferreira.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360120", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 1021", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3107", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "534"}, "yearlyIptu": "106", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "184"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "daf1526e398d706204798e033278165c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf1526e398d706204798e033278165c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f9351134babaf3de5971ad2d8732fc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f9351134babaf3de5971ad2d8732fc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09b64e5bc9567b4e9c0b56fc3d246051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09b64e5bc9567b4e9c0b56fc3d246051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87b9e1c9f8bd4d222658d44c8617a965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87b9e1c9f8bd4d222658d44c8617a965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4e2dfd88d0fadc5426ff93cd3ed71cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e2dfd88d0fadc5426ff93cd3ed71cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS350-id-2530360120/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["16"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja entre as Ruas Floriano Peixoto e Major Facundo.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Parque da Liberdade, Avenida Duque de Caxias, ag\u00eancias banc\u00e1rias, Pra\u00e7a General Murilo Borges, Procon, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2535140273", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4308", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["16"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "272", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "9efc40025d0dffb33ddcd08d29fa30f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9efc40025d0dffb33ddcd08d29fa30f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "127271e69c1031e4a035ee3644e58c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/127271e69c1031e4a035ee3644e58c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c197be7240c710b08af7f51a2fff586a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c197be7240c710b08af7f51a2fff586a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ce5f7ede31cc8e9304dba87e1228a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ce5f7ede31cc8e9304dba87e1228a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e047812f4f53e749d894b91a95dd8c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e047812f4f53e749d894b91a95dd8c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 16m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-16m2-aluguel-RS1600-id-2535140273/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada a poucos metros do Senac, restaurantes, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, entre outros.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo, quase esquina com Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359602", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Sala 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1085", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "115", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3add932aa252a5ffd3c62cbc5b99537a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3add932aa252a5ffd3c62cbc5b99537a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07d828963a12c854c53c0db69073498b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07d828963a12c854c53c0db69073498b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98e35c2a9ace0e441d62edaed19356c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98e35c2a9ace0e441d62edaed19356c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a552204af90d84f4068393a5d4f9deb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a552204af90d84f4068393a5d4f9deb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS950-id-2530359602/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada a poucos metros do Senac, restaurantes, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, entre outros.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo, quase esquina com Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359601", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Sala 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1086", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "82", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "02696a9581ba7d85ab25728f10e3c47e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02696a9581ba7d85ab25728f10e3c47e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "183dcd43307957c6cad85bfcf4442690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/183dcd43307957c6cad85bfcf4442690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8ae5c21f2b273f20301f17edccd3cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8ae5c21f2b273f20301f17edccd3cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcc2f45935fd3ec40677990dcf63082e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcc2f45935fd3ec40677990dcf63082e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS950-id-2530359601/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["14"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet para alugar na Aerol\u00e2ndia.<br><br>Venha conhecer nossos im\u00f3veis, estamos esperando a sua proposta!<br><br>Situado na Rua Capit\u00e3o Uruguai, 434 - Pr\u00f3ximo a Skina do bai\u00e3o na BR116 e a Par\u00f3quia Nossa Senhora do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o.<br><br>Kitnet 16 - 02 quartos, banheiro social, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o. Todo na cer\u00e2mica01 vaga pra moto.<br>Todo na cer\u00e2mica, medidor de energia individual, \u00e1gua \u00e9 dividido para todos os inquilinos. N\u00e3o \u00e9 permitido animais!<br><br>Aluguel: R$ 550,00 j\u00e1 incluso condom\u00ednio. -", "title": "Kitnet para alugar, 14 m\u00b2 por R$ 550,00/m\u00eas - Aerol\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2504387505", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "434", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513818, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766796}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Uruguai", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farma Castro"], "complement": "Apartamento 16", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0017", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["14"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "ec8a8e6caff949e1661294c6ffbf9b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec8a8e6caff949e1661294c6ffbf9b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f13f4633428a040a06c6f7a24f418df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f13f4633428a040a06c6f7a24f418df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd099ab5728297cce3411a045871e6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd099ab5728297cce3411a045871e6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58295018b9a130c0b3f9f5512ef8aa19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58295018b9a130c0b3f9f5512ef8aa19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad2c6b17aa4985343bd0a088d21294ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad2c6b17aa4985343bd0a088d21294ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b986a43624d8804309d03e1ebc8861bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b986a43624d8804309d03e1ebc8861bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e6dbf90d54762cab4d5b68a09434f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e6dbf90d54762cab4d5b68a09434f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec0559b3eb42d6feb017e90ad342303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec0559b3eb42d6feb017e90ad342303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "434", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "Rua Capit\u00e3o Uruguai"}, "name": "Kitnet com 2 Quartos para alugar, 14m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-2-quartos-aerolandia-bairros-fortaleza-14m2-aluguel-RS550-id-2504387505/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala de 30m\u00b2 no Joaquim T\u00e1vora com wc.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861206", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115282", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2513", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511003, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745391}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Comercial Lany Sala 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L566", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4c0e73027bf71c7d075d2ddc776fa791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c0e73027bf71c7d075d2ddc776fa791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63ad5922d94441ec389d634baa0a8d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63ad5922d94441ec389d634baa0a8d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7cf102403e9461e1641845fc884e9d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7cf102403e9461e1641845fc884e9d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afc0e874a47dc29ca7191219068490cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afc0e874a47dc29ca7191219068490cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da5a08c6fea0cd445fb4e321e5219a15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da5a08c6fea0cd445fb4e321e5219a15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "2513", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2547861206/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2190"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 2190m\u00b2, todo murado, com toda estrutura de campo para futebol pronto, excelente localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861968", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488149, "source": "GOOGLE", "lat": -3.780269}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Jos\u00e9 Philomeno Gomes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11135", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2190"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10800"}, "price": "10800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b51537dea42840f85d2125073e8025d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b51537dea42840f85d2125073e8025d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5024c28eca764bc53f1985daca8e8625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5024c28eca764bc53f1985daca8e8625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b7c9e1b66d8ac0bd61883de9a592c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b7c9e1b66d8ac0bd61883de9a592c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96f84bf1450e1bb1ab61d273f7a7f70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96f84bf1450e1bb1ab61d273f7a7f70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a0fb2dc01b8291a3595f0daaae2b384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a0fb2dc01b8291a3595f0daaae2b384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b914beaa82650f2cab49dfa32ede9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b914beaa82650f2cab49dfa32ede9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9646b401211691a94dbc88a0aba6b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9646b401211691a94dbc88a0aba6b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e56c2a8c67cac1dadae59a3faf891d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e56c2a8c67cac1dadae59a3faf891d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f35f5985f913fc46bcf70ee722be9be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f35f5985f913fc46bcf70ee722be9be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Coronel Jos\u00e9 Philomeno Gomes", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2190m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-2190m2-aluguel-RS10800-id-2547861968/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["891"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 27m de frente por 33m de fundo. A 500m da Av. Presidente Costa e Silva (Perimetral).", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862082", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861432", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "54", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54323, "source": "GOOGLE", "lat": -3.82012}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Novo Brasil", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Qualy Pan", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Panificadora Solim\u00f5es", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Vanessa Cell Cases", "SC:Medeiros Supermercado", "SC:P\u00e1tio Arvoredo Shopping", "SC:Super do Povo P\u00e1tio Arvoredo"], "complement": "Quadra 26 Lote 1 E 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7325", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["891"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "241da4e793b670d83d900e739649392f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/241da4e793b670d83d900e739649392f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c946ee689527a72a05e7a9e6ba4ee0ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c946ee689527a72a05e7a9e6ba4ee0ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea6eb0b37cb1faaf250ee5606bd0cadb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea6eb0b37cb1faaf250ee5606bd0cadb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b2c9308e9af0db847cf77984be921d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b2c9308e9af0db847cf77984be921d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Novo Brasil", "streetNumber": "54"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 891m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-passare-bairros-fortaleza-891m2-aluguel-RS1500-id-2547862082/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial com banheiro, a uma quadra da Avenida Duque de Caxias.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, loja Acal Home Center, ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica Federal, Pra\u00e7a da Bandeira, Faculdade de Direito-UFC, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360380", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4203", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "164", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "b526001f6e3e47264693a986e38cf054", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b526001f6e3e47264693a986e38cf054/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3696d74a5a56e6a51b6e6a8ed2dde049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3696d74a5a56e6a51b6e6a8ed2dde049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae80451f709f178d83306255a1a0b4e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae80451f709f178d83306255a1a0b4e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab46984afaf7c65195946d55f2d47e90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab46984afaf7c65195946d55f2d47e90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7cf52675304c6b71221705b436c1ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7cf52675304c6b71221705b436c1ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1700-id-2530360380/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com banheiro, em frente Polo de Lazer Sargento Herm\u00ednio.<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a redes de ensino, academias, shopping RioMar Kennedy, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Monte Castelo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359920", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2690", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "69", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "0c31ff749a204a7076e405de2e028264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c31ff749a204a7076e405de2e028264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71b0f70c4e34c37f7957e4e0c128ca50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71b0f70c4e34c37f7957e4e0c128ca50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc4c692c6b54dc58248ad0d02d8974f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc4c692c6b54dc58248ad0d02d8974f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5530886a6a03de69b90286862aa022de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5530886a6a03de69b90286862aa022de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Monte Castelo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-monte-castelo-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1500-id-2530359920/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com banheiro, a poucos metros da Pra\u00e7a do Carlito Pamplona.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a restaurantes, bancos, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359916", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "Loja 999", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2845", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "66", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "40b0e805cd60b6e9b1e16929b2ddf558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40b0e805cd60b6e9b1e16929b2ddf558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "484f54b385f50b32a9d9aa9e409c0c60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/484f54b385f50b32a9d9aa9e409c0c60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20855f8cdfdceadcf554e675ee59304b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20855f8cdfdceadcf554e675ee59304b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efb933441c98eb0c58c41a7020d2f546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efb933441c98eb0c58c41a7020d2f546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS1000-id-2530359916/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["118"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala de estar e jantar<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>- depend\u00eancia completa<br><br>Localizado em frente a Extrafarma, pr\u00f3ximo supermercados, restaurantes, academias, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, entre as Ruas Bar\u00e3o de Aracati e Carlos Vasconcelos.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361179", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1589", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["118"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1120"}, "yearlyIptu": "63", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "89d20ac3a0aa2acccbbc9d719532c03c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d20ac3a0aa2acccbbc9d719532c03c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42f5f48ed072a2cc33c98f5465213333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42f5f48ed072a2cc33c98f5465213333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d210b03dcf61cbed5c669cf890fe09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d210b03dcf61cbed5c669cf890fe09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd7fd68bc7c1f780ba25ec983ccc0ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd7fd68bc7c1f780ba25ec983ccc0ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "952d2a11a14f8365379ef5f99062b2f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/952d2a11a14f8365379ef5f99062b2f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9061d6e355185e777b0f3a88aca7d87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9061d6e355185e777b0f3a88aca7d87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a6c4c2713de5b75829e9ba21a08a0c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a6c4c2713de5b75829e9ba21a08a0c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4f4b4de515cbbc53c22dc697b69fff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4f4b4de515cbbc53c22dc697b69fff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e08151a9a6778d190adefbcce156bcb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e08151a9a6778d190adefbcce156bcb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "493045b524a85ddb811013fd6cfcd1ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/493045b524a85ddb811013fd6cfcd1ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "951e953ef2626c5ef25fbf3ca79fd8d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/951e953ef2626c5ef25fbf3ca79fd8d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30be49e9f0d74cdc76b5121d2ecf2be9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30be49e9f0d74cdc76b5121d2ecf2be9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9a4d06a6c244b1b9ebd2230ec656710", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9a4d06a6c244b1b9ebd2230ec656710/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "561a773a12766bcc75ae40cf45cfbe18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/561a773a12766bcc75ae40cf45cfbe18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da9fb7b8762a05ab0d5440701c901ff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da9fb7b8762a05ab0d5440701c901ff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 118m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-118m2-aluguel-RS1000-id-2530361179/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["678"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno medindo 15,40 de frente por de 44 fundos, com \u00e1rea total de 677,60m\u00b2. Ideal para estacionamento; possui guarita com 02 banheiros. Piso em bloquete intertravado, port\u00e3o de alum\u00ednio de 7mts, Sistema de monitoramento por c\u00e2meras.", "title": "ESTACIONAMENTO para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544366374", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6990", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["678"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "5281", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "9fb8106bbb4a967fd632d5614a31d5b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fb8106bbb4a967fd632d5614a31d5b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80849ebbd5f661152e06ec7aebb90511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80849ebbd5f661152e06ec7aebb90511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cd3f4e21de393a6916515e3509d8e4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cd3f4e21de393a6916515e3509d8e4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29929b09a8b78284fa07b06e3ff0a7f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29929b09a8b78284fa07b06e3ff0a7f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d3162bb1bae2313a46316af876909d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d3162bb1bae2313a46316af876909d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 678m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-678m2-aluguel-RS4000-id-2544366374/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 2280m\u00b2 de frente para avenida, muito bom para campo society, lava jato, etc.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862269", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498864, "source": "GOOGLE", "lat": -3.773362}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Carneiro da Cunha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "SC:MV Variedades", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:EEMTI Johnson", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8829", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2280"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "41c187609bc9fe12c58fa89a7d8360bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41c187609bc9fe12c58fa89a7d8360bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e724e129e5e998a0ab3125ffc8949805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e724e129e5e998a0ab3125ffc8949805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "767221dc2914759ba6d44d65f021ec34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/767221dc2914759ba6d44d65f021ec34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe763ccdf8aa565a7bc1e7155e1ce7dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe763ccdf8aa565a7bc1e7155e1ce7dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Monsenhor Carneiro da Cunha", "streetNumber": "1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2280m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-2280m2-aluguel-RS10000-id-2547862269/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["19"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento medindo 19m\u00b2, com sala de estar em conjunto com a cozinha, WC social e 01 quarto. Piso em cer\u00e2mica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550858709", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Apartamento 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8733", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["19"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "4f88988f891376df5eff7ad12651a8ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f88988f891376df5eff7ad12651a8ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0b6d759fa34e3da89c1f565cc1bf9a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0b6d759fa34e3da89c1f565cc1bf9a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3ee84b327672b960e2eb0d9c9b928ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3ee84b327672b960e2eb0d9c9b928ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9ac52f4b6d5ba68b826f6d969a53b35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ac52f4b6d5ba68b826f6d969a53b35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c61c1557b3b34d6fd53ac05faff36b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c61c1557b3b34d6fd53ac05faff36b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f6c34ac9ac8d83d3a4b4760236a44b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f6c34ac9ac8d83d3a4b4760236a44b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 19m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-19m2-aluguel-RS480-id-2550858709/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["155"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553940010", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 304 A 308 E Edif\u00edcio Potenza Vaga 35", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12865", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["155"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4950"}, "price": "4950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "85a840f270442a2d389c757080abb459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a840f270442a2d389c757080abb459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49df8dbaf333465e9d2298581359d0d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49df8dbaf333465e9d2298581359d0d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eaed42e68cea5235af3faa086ed947f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eaed42e68cea5235af3faa086ed947f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3836d1137cf564076beb5d76312d2684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3836d1137cf564076beb5d76312d2684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb32726d5f98d9affb9f7ec673a703c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb32726d5f98d9affb9f7ec673a703c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 155m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-155m2-aluguel-RS4950-id-2553940010/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["5796"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno para fins comerciais medindo 84m de frente para a Av. Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico por 69m de fundos, totalizando 5.796m\u00b2, com 03 frentes. Pr\u00f3ximo ao Centro Administrativo do Cambeba e a empresa Pronefron.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862073", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822315", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486383, "source": "GOOGLE", "lat": -3.809106}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Nayrton Bike", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "BR:Hiper Lanches", "BR:Frango Sim Sr.", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6546", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["5796"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "22000"}, "price": "22000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "5f81b3d48ff2f6f0afc46f544a239314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f81b3d48ff2f6f0afc46f544a239314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08f16942e0b8d3544e1223f4148652fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08f16942e0b8d3544e1223f4148652fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17e6bae34bdb3ce1563e190585f8a11d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e6bae34bdb3ce1563e190585f8a11d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 5796m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-5796m2-aluguel-RS22000-id-2547862073/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COZINHA, 1 BANHEIRO SOCIAL, \u00c1REA (M\u00b2) 54,75, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR, 1 GARAGEM", "title": "IMOVEL NAS PROXIMIDADES DO POLO DE LAZER E DO SUPER FRANGOL\u00c2NDIA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546937059", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "219", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55433, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72748}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Manoel Matoso Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1010", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "5e0e7ec6ff9670e2a98bfdd561a85b5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e0e7ec6ff9670e2a98bfdd561a85b5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Rua Deputado Manoel Matoso Filho", "streetNumber": "219"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS650-id-2546937059/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540804499", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1714", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "687fa0204194afa8f86f3b40f84dd5df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/687fa0204194afa8f86f3b40f84dd5df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4567eeeaa782e37f720efadc38ef804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4567eeeaa782e37f720efadc38ef804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0291b0c9116a217d5123a2812ddfb70a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0291b0c9116a217d5123a2812ddfb70a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92872291c3f2cb1dee06d1dfe44809db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92872291c3f2cb1dee06d1dfe44809db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "158d7aa29f3e5dec0f26b29c7216f3a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/158d7aa29f3e5dec0f26b29c7216f3a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4577b421c505c81db5029dcde6514f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4577b421c505c81db5029dcde6514f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a988d807889ea5f315eb524c46d84306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a988d807889ea5f315eb524c46d84306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e7d5f288bcdc662941a5d77ae22c324", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e7d5f288bcdc662941a5d77ae22c324/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2540804499/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "SPA", "SAUNA", "ADULT_GAME_ROOM", "HOME_CINEMA"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA DE LAZER COMPLET\u00cdSSIMA <br>LOCA\u00c7\u00c3O COM TUDO INCLUSO: Aluguel + Condom\u00ednio + IPTU + \u00c1gua + g\u00e1s. <br>Apartamento 100% Mobiliado <br>Garantia: Cau\u00e7\u00e3o <br><br>O apartamento no bairro Papicu tem 56 metros quadrados com 2 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui sal\u00e3o para festas e eventos, espa\u00e7o gourmet, \u00e1rea de fitness, \u00e1rea verde de jardim, \u00e1rea de brinquedo para as crian\u00e7as.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.J\u00e1 est\u00e1 com os m\u00f3veis.<br>Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.", "title": "Alugo Ap 100% MOBILIADO no HELBOR PARQUE CLUBE 2, 56m, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543269702", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481715, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739746}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira de Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato: 85 997026040", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "price": "3200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "b6b869e9c7dc52b5da920244202d5bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b869e9c7dc52b5da920244202d5bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2e7c86ce81032ec98e3bcf55aecc2ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2e7c86ce81032ec98e3bcf55aecc2ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "069459f0a357bb87ed3b7b0c2301c924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/069459f0a357bb87ed3b7b0c2301c924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8824b6ef678e4f248a9f02b140a733d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8824b6ef678e4f248a9f02b140a733d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05e9a3785af31dbb32ef8aa0ea14a643", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05e9a3785af31dbb32ef8aa0ea14a643/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d83bb326a17d7b3b375a5953e1c700d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d83bb326a17d7b3b375a5953e1c700d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6318c3655fb1ccf5a8ff8861075940df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6318c3655fb1ccf5a8ff8861075940df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79655b671ae399278e2ccdb8d58530b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79655b671ae399278e2ccdb8d58530b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c363ffa1ecee5e56c47945c2e6d0bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c363ffa1ecee5e56c47945c2e6d0bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e4fffa62399ba524bea8f74fa5e49d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e4fffa62399ba524bea8f74fa5e49d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36b99ec438a1f3954aad911fd17f92d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36b99ec438a1f3954aad911fd17f92d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4988db97cf7490e28ffbff295740f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4988db97cf7490e28ffbff295740f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5237c6c8ac92f36dc93cc595c59ab5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5237c6c8ac92f36dc93cc595c59ab5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22f6ab165014053f0a912ff0c9f49c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22f6ab165014053f0a912ff0c9f49c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f39f6d0aa37d8a13def773f9d4f8641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f39f6d0aa37d8a13def773f9d4f8641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7530d749dd615dd65cc28d1e886aeaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7530d749dd615dd65cc28d1e886aeaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pereira de Miranda", "streetNumber": "555", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS3200-id-2543269702/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 606R$", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860467", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "77", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728468}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Comandante Vital Rolim Sala 605", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10762", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1950"}, "price": "1950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0d341ba58cf744c022dce9f83acce322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d341ba58cf744c022dce9f83acce322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dc1a1141651f2ef97b27fe7d19e4b11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dc1a1141651f2ef97b27fe7d19e4b11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "073310de27140928c10775a241de9ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/073310de27140928c10775a241de9ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebf1928955eb44f9e2ad1b08ec89063f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebf1928955eb44f9e2ad1b08ec89063f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd862e00a1a88a9842756d1050f5eed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd862e00a1a88a9842756d1050f5eed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fb35ab44cbb064c31812cbd433da48d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fb35ab44cbb064c31812cbd433da48d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "streetNumber": "77", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS1950-id-2547860467/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["700"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno medindo 700m\u00b2 de \u00e1rea total, com 02 frentes.", "title": "TERRENO para aluguel, Jos\u00e9 de Alencar - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550307361", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Nanda Ciclo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8745", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "3172", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "bd89fa566d1c33fd7d6f9b8341ce395d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd89fa566d1c33fd7d6f9b8341ce395d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a48ff282a04424fa66ac3fe5a09bee02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a48ff282a04424fa66ac3fe5a09bee02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a37257e8771a654d7c64070c637c33a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a37257e8771a654d7c64070c637c33a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec1ca834a9a3719f266048ce084652b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec1ca834a9a3719f266048ce084652b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f83272ceeb77d496fd9f11b7a38fb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f83272ceeb77d496fd9f11b7a38fb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2fe34bd4959135015e55da40a6b14a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2fe34bd4959135015e55da40a6b14a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 700m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-700m2-aluguel-RS9000-id-2550307361/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Nevinha Mendes -<br><br>Localizada na Av. Aguanambi, 790, sala 6, esquina com rua Padre Matos Serra, ao lado da Farm\u00e1cia Pague Menos, em frente a esta\u00e7\u00e3o do BRT.<br><br>Ampla sala com 22,50m\u00b2, copa, banheiro com box, portaria e vagas rotativas para visitantes<br><br>Aluguel: R$580,00 / Condom\u00ednio: R$304,00 -", "title": "Sala para alugar, 22 m\u00b2 por R$ 580,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2484871880", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [15], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055401", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "790", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525917, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743985}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Aguanambi", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Borges de Melo", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0061", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "884"}, "yearlyIptu": "0", "price": "580", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "304"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "22d9ec9f0d72bf5205add8177d6869fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22d9ec9f0d72bf5205add8177d6869fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f389c0a074c5f3ffe846b2b5d5359298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f389c0a074c5f3ffe846b2b5d5359298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84ef2a909e8f82ecbef5aa846bcc1ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84ef2a909e8f82ecbef5aa846bcc1ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf78045f010eb7b83951a01dffdb8cb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf78045f010eb7b83951a01dffdb8cb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e9766efc26645f0c32d6413cd13892e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e9766efc26645f0c32d6413cd13892e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ec3621f8629e63830237c0316e8733", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ec3621f8629e63830237c0316e8733/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dba606d67e52f199c90fe25f19400595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dba606d67e52f199c90fe25f19400595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida Aguanambi", "streetNumber": "790"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-aluguel-RS580-id-2484871880/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Nevinha Mendes -<br><br>Localizada na Av. Aguanambi, 790, sala 9, esquina com rua Padre Matos Serra, ao lado da Farm\u00e1cia Pague Menos, em frente a esta\u00e7\u00e3o do BRT.<br><br>Ampla sala com 22,50m\u00b2, copa, banheiro com box, portaria e vagas rotativas para visitantes<br><br>Aluguel: R$580,00 / Condom\u00ednio: R$304,00 -", "title": "Sala para alugar, 22 m\u00b2 por R$ 580,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2484869110", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [15], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055401", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "790", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525917, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743985}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Aguanambi", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Borges de Melo", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Sala 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0063", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "884"}, "yearlyIptu": "0", "price": "580", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "304"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "39ba6a2dc76523d304aa68da94fd413d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ba6a2dc76523d304aa68da94fd413d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22fa15c31f8f37c24613a74a281d2301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22fa15c31f8f37c24613a74a281d2301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9558d5ea595b7f6069bd4b2ee276f3c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9558d5ea595b7f6069bd4b2ee276f3c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74347c822a7e81205792b84136ea6db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74347c822a7e81205792b84136ea6db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5358ae8733d43423256f9dfc1733039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5358ae8733d43423256f9dfc1733039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cedc5a55a480e00cc3adab925336803", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cedc5a55a480e00cc3adab925336803/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dd988a2ed6d3b54aafdfadbd0cea3fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd988a2ed6d3b54aafdfadbd0cea3fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Aguanambi", "streetNumber": "790", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-aluguel-RS580-id-2484869110/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 2 quartos, a poucos metros da Avenida Bernardo Manuel.<br><br>- sala<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo supermercados, restaurantes, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Dend\u00ea - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551952373", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714715", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dende", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Geisa Padaria", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Qualy Pan", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Realleza Pet", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6339", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "284", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "1450201bb31dc688187cdba52f8b6fec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1450201bb31dc688187cdba52f8b6fec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c669ed3fc06a39ef1758cc2f4499e14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c669ed3fc06a39ef1758cc2f4499e14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a939d867d31b2a0443ed71002a47ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a939d867d31b2a0443ed71002a47ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45596c972d8ec1d87e3b4bee3ea2d023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45596c972d8ec1d87e3b4bee3ea2d023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a73b6ac44836caa7066373fdf738e893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a73b6ac44836caa7066373fdf738e893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26e49a7f04d5f876a1fd7c046c7674aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26e49a7f04d5f876a1fd7c046c7674aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dend\u00ea", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-dende-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS500-id-2551952373/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BOXE para alugar no bairro MANOEL DIAS BRANCO", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557302088", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.464937, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74797}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13892", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "ef5ccf6e45e7af6b622e3bc9e1779863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef5ccf6e45e7af6b622e3bc9e1779863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e9a7c75cac5e77af27199368b7912ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e9a7c75cac5e77af27199368b7912ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fab117a36e1bf98827690c82d6e831f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fab117a36e1bf98827690c82d6e831f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f873bea7af76a834e6dae23f9dac615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f873bea7af76a834e6dae23f9dac615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS750-id-2557302088/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859265", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Vaga Rotativa Uno Medical & Office", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12112", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "085b8e1d9ed61708b19406e6f5503dc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/085b8e1d9ed61708b19406e6f5503dc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "98ffdec629a6ed329dcfd61d62aea890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98ffdec629a6ed329dcfd61d62aea890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8c1adbf70b613d70d01241c14ffabcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8c1adbf70b613d70d01241c14ffabcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d46d29903d376da60944294cf9bf6b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d46d29903d376da60944294cf9bf6b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-dionisio-torres-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS180-id-2547859265/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com lavabo, a poucos metros da Secretaria Municipal das Finan\u00e7as de Fortaleza.<br><br>- estacionamento<br>- recep\u00e7\u00e3o <br><br>Localizada pr\u00f3ximo a supermercados, redes de ensino, restaurantes, hospitais, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361084", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Sala 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1045", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "120", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "00ac90c969bd3a4672498f45f289e8bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00ac90c969bd3a4672498f45f289e8bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c9b0539989d52830dbd6a49650b3802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c9b0539989d52830dbd6a49650b3802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a08590fc82653dd91f5b318c55af71f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a08590fc82653dd91f5b318c55af71f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75c5aa818109d0005d0aabc5d4e28446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75c5aa818109d0005d0aabc5d4e28446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "934adc8d3b24690f78975bd660ec8f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/934adc8d3b24690f78975bd660ec8f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-2530361084/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 56m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sala estar/jantar, Wc social, 02 quartos, cozinha e DCE.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2499834573", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055264", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "516", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "755"}, "yearlyIptu": "236", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "105"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "cf0ebdf681d48d08199144efb6f3ae6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0ebdf681d48d08199144efb6f3ae6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a703e4733df3e547406e9ad19f5819d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a703e4733df3e547406e9ad19f5819d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85dd89c51bcaa91ee46bf0ed960de86b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85dd89c51bcaa91ee46bf0ed960de86b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4bbc934a21a9161caec62095fcdf2c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4bbc934a21a9161caec62095fcdf2c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d81c52bffbe10e8a62757a3c4eb10e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d81c52bffbe10e8a62757a3c4eb10e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55a118e10e6746252ee6b90e33ff7826", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55a118e10e6746252ee6b90e33ff7826/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "996bc47f605348bffd0404beeca0aff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/996bc47f605348bffd0404beeca0aff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bd955919bb1575a5559c14a2b41aea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bd955919bb1575a5559c14a2b41aea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d24fe64ac86052a7482cd7de8624442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d24fe64ac86052a7482cd7de8624442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d444d3140d37842b8119b100ab85d1ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d444d3140d37842b8119b100ab85d1ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5565f33fc74ee408faa9f840c71d636", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5565f33fc74ee408faa9f840c71d636/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64974e07bfb53da4c958edfbfb13b283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64974e07bfb53da4c958edfbfb13b283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3322552cf950d48e89bbe4db37eef9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3322552cf950d48e89bbe4db37eef9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-56m2-aluguel-RS650-id-2499834573/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa medindo 90m\u00b2, sala de estar, sala de jantar, 02 quartos, WC social, DCE, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e piso em cer\u00e2mica.", "title": "CASA para aluguel, 2 quartos, Jacarecanga - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2455151998", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "563", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "109", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "949c8fda79225ff3a15306508f8bcc06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949c8fda79225ff3a15306508f8bcc06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1314f33e66eaed134db02ffc18ed5e74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1314f33e66eaed134db02ffc18ed5e74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0498108648a11762c0471c78b5a2ff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0498108648a11762c0471c78b5a2ff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e81730b3d6b58af9d25d46239c6c421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e81730b3d6b58af9d25d46239c6c421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddf52b5b085d5179a95bec8401915064", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf52b5b085d5179a95bec8401915064/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "460670c9b6546098272c399e95fab3bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/460670c9b6546098272c399e95fab3bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d2e7b68c5582cfe10c8b4b42a6779c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d2e7b68c5582cfe10c8b4b42a6779c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "592e8e411d23884bcc69f6bc817c89c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/592e8e411d23884bcc69f6bc817c89c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f35beeb0864108cce657015e6b613202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f35beeb0864108cce657015e6b613202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d7e525e975431400dcd61388a65356b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d7e525e975431400dcd61388a65356b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5d47f52f3ef49eb5a6d19b6b9eb4213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5d47f52f3ef49eb5a6d19b6b9eb4213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eee799314159143e4ae3b4649734a0d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eee799314159143e4ae3b4649734a0d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef53de34346b89bacb49fa62906852d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef53de34346b89bacb49fa62906852d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73822462126264cd4e118ed52861c9e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73822462126264cd4e118ed52861c9e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f685d136e4c0b0c1e1d28e9b17ee9bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f685d136e4c0b0c1e1d28e9b17ee9bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS650-id-2455151998/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1936"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO para alugar no bairro JOS\u00c9 DE ALENCAR", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860389", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "787", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480818, "source": "GOOGLE", "lat": -3.818759}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manuel Teixeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "CH:Odontoart", "SC:Nayrton Bike", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Fort Piso", "SC:RIHOMO"], "complement": "Quadra 61 Lot A", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12797", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1936"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "27dd6c731a2c5b29924ff60a521b9943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27dd6c731a2c5b29924ff60a521b9943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f1821c27908e907bbc8c05ceeb3302c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f1821c27908e907bbc8c05ceeb3302c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6bd76269fb17d0d40c1804296e97edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6bd76269fb17d0d40c1804296e97edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee776d006b49a3effb647b051c84270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee776d006b49a3effb647b051c84270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "554f646f43adb2c7d9e5169529748ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/554f646f43adb2c7d9e5169529748ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34433f279387ee1d584ee942b1ef13ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34433f279387ee1d584ee942b1ef13ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Rua Manuel Teixeira", "streetNumber": "787"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1936m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-1936m2-aluguel-RS5000-id-2547860389/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SECURITY_24_HOURS", "KITCHEN", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em pr\u00e9dio comercial, pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a do Ferreira.<br><br>- lavabo<br>- elevador<br><br>Localizada a poucos metros do Cineteatro S\u00e3o Luiz, Catedral Metropolitana de Fortaleza, bancos, lanchonetes, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359569", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2935", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "534"}, "yearlyIptu": "97", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "184"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "710634b50e6b1c09840fdbca70fd1ffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710634b50e6b1c09840fdbca70fd1ffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbe267a5b05d1b5c90dc1755f5f03a0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbe267a5b05d1b5c90dc1755f5f03a0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fffbb57924b152a9778397476550d18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fffbb57924b152a9778397476550d18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS350-id-2530359569/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamentos novos , com 2 e 3 quartos, w/c social, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da messejana, pr\u00f3ximo ao terminal, supermercados, 1 vaga.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860988", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60865095", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "15", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511689, "source": "GOOGLE", "lat": -3.827442}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Paulina de Arruda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Padaria Alice", "PH:Economia Farma"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12308", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "dfc4e9f026510f6bdd5032c0c36a3328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfc4e9f026510f6bdd5032c0c36a3328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca8ccf977e9e63652c5196abf10f017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca8ccf977e9e63652c5196abf10f017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a57ba42975f12ee545a64971d6319cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a57ba42975f12ee545a64971d6319cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Paulina de Arruda", "streetNumber": "15"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS800-id-2547860988/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862464", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 606 E 607", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12913", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "price": "2043", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "69f65e109cd30aa58ea71e6670425c34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69f65e109cd30aa58ea71e6670425c34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dc669f7240322dad0465d843d711236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dc669f7240322dad0465d843d711236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d941f67a1a60197455ceac4b47155e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d941f67a1a60197455ceac4b47155e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3bcc3a73cf4370a45d3b1b59aa50254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3bcc3a73cf4370a45d3b1b59aa50254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6deb24e611e165ffc4e18e9f2758097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6deb24e611e165ffc4e18e9f2758097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2043-id-2547862464/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["231"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno, 231m\u00b2, esquina, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo da Av. Jos\u00e9 Leon.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861579", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821562", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "749", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489203, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790233}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13452", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["231"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1399"}, "price": "1399", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "493fae4f90d658f21b863461c05b2de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/493fae4f90d658f21b863461c05b2de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71233dac1b3a3a0b22724366051995fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71233dac1b3a3a0b22724366051995fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "067352a39d28d85b57be410a0e0edb83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/067352a39d28d85b57be410a0e0edb83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf2341686dc5e49209c2025b0133f464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf2341686dc5e49209c2025b0133f464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e1d379a9acc9dfcd6c035e5a6a5c60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e1d379a9acc9dfcd6c035e5a6a5c60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45baac704b6f2eba4707e21d74ec9d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45baac704b6f2eba4707e21d74ec9d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "749", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 231m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parque-manibura-bairros-fortaleza-231m2-aluguel-RS1399-id-2547861579/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862467", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 810 811", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12948", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "price": "2043", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0952eda62671c8e3684a994238bb4715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0952eda62671c8e3684a994238bb4715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a39b4287d842ba506bd80cb150111d3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a39b4287d842ba506bd80cb150111d3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6346e47be93b86dc20246caba7b3c217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6346e47be93b86dc20246caba7b3c217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0876a97bfc1cf51f83066627775fb0ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0876a97bfc1cf51f83066627775fb0ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f5a366f9fd5fac82d9098589118d585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f5a366f9fd5fac82d9098589118d585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2043-id-2547862467/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["19"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo a restaurantes, academias, redes de ensino, shoppings, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo, esquina com Rua Afonso Celso.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360142", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1141", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["19"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "63", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ea00a69497fe6b0fdf2456a5604764bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea00a69497fe6b0fdf2456a5604764bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc737524719f17b067cb9ee4ea6a63c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc737524719f17b067cb9ee4ea6a63c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e8dfc24b04a176c16c32840cf6d99c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e8dfc24b04a176c16c32840cf6d99c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c2f6899bb7bd31ba7b36bfffb6b634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c2f6899bb7bd31ba7b36bfffb6b634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 19m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-19m2-aluguel-RS900-id-2530360142/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860474", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 211", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12476", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "267940f1639bb410b91e4b95e29e4d97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/267940f1639bb410b91e4b95e29e4d97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9730d4487e95bddfb44e73f5fbdc55f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9730d4487e95bddfb44e73f5fbdc55f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42b458b878559b15a336bfea6ff0c694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b458b878559b15a336bfea6ff0c694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS1100-id-2547860474/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 60, "from": 5900, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}