{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial na Aerol\u00e2ndia com 32m\u00b2, j\u00e1 com banheiro interno e corredor em uma regi\u00e3o super movimentada.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Ponto Comercial na Aerol\u00e2ndia", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554989630", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850685", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1271", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51444, "source": "GOOGLE", "lat": -3.773355}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Olavo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Viana Delicatessen", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Dep\u00f3sito JJP", "SC:Linda de Viver Beauty"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0016", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "a4758255957079f2358ff478ebb49e2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4758255957079f2358ff478ebb49e2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3579bbc61bb111d0784899914856d5a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3579bbc61bb111d0784899914856d5a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "706aec289e780569c38e334b9ab103c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/706aec289e780569c38e334b9ab103c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0b9428256bc6bdb5323f003051a3f22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0b9428256bc6bdb5323f003051a3f22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fab22a2b3d608c19d10572e29968ca16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fab22a2b3d608c19d10572e29968ca16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff45438b405abab24a79d66755259379", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff45438b405abab24a79d66755259379/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d97ccd081c4d62462e025fb9a69e5767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d97ccd081c4d62462e025fb9a69e5767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ad0740a9bec80e3e5806d0dbc64eb9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad0740a9bec80e3e5806d0dbc64eb9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9b810f6e0d7de847769bb3d7869b2f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9b810f6e0d7de847769bb3d7869b2f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "502422e49bda55242d2db175401708f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/502422e49bda55242d2db175401708f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "Rua Capit\u00e3o Olavo", "streetNumber": "1271", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aerolandia-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS700-id-2554989630/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALA NO DION\u00cdSIO TORRES<br>1 BANHEIRO, 1 COPA/COZINHA, 2 SALAS<br>CONDOMINIO R$250<br>IPTU R$ 199,45/ANO<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "SALA NO DION\u00cdSIO TORRES", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544130483", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505007, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746461}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 22", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6034", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "0f4fee92377f2ed0528ffc91c954a219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f4fee92377f2ed0528ffc91c954a219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12bd6d4460123ce37aa7da74261a11ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12bd6d4460123ce37aa7da74261a11ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34fca540eaff05e5526297b36d7d214a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34fca540eaff05e5526297b36d7d214a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1187b783119c67fc446d18a9311add1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1187b783119c67fc446d18a9311add1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d652dc25a1eae156632cb712414ae794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d652dc25a1eae156632cb712414ae794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "454359ebcadc434e7edc8d146cd881b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/454359ebcadc434e7edc8d146cd881b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb5ed6f9a4e7086a10b369fa39bd74cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb5ed6f9a4e7086a10b369fa39bd74cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "streetNumber": "2420"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1200-id-2544130483/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno para alugar, 1300 m\u00b2 por R$ 2.500/m\u00eas - Cambeba - Fortaleza/CE<br>Terreno com 1.300m\u00b2 a 100 metros da Av. Washington Soares.<br><br>Excelente terreno com duas frentes, j\u00e1 com po\u00e7o profundo e casa de apoio para alugar.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Terreno para alugar, 1300 m\u00b2 por R$ 2.500,00/m\u00eas - Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554988078", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822155", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1709", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479983, "source": "GOOGLE", "lat": -3.808376}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Am\u00e2ncio Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Nayrton Bike", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Hiper Lanches", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0164", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1300"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "2151e08605dc342f24780f53811aa2e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2151e08605dc342f24780f53811aa2e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e358059510daffed70507913f01014f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e358059510daffed70507913f01014f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3dde791b6e4ac4519d62f7b56f31d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3dde791b6e4ac4519d62f7b56f31d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed7a4f16dada4f149e127134c5d5bc7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed7a4f16dada4f149e127134c5d5bc7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "839c00673ac99f535b92c6dc8be60d25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/839c00673ac99f535b92c6dc8be60d25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f7c779d9d9f0a1224fdd845d79d9836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f7c779d9d9f0a1224fdd845d79d9836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5021d6e4327dbb794786b1de4a383a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5021d6e4327dbb794786b1de4a383a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c97c537acf2e71592bd7cd84d4622ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c97c537acf2e71592bd7cd84d4622ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "043b49e21fd03903b60a19d22bd295a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/043b49e21fd03903b60a19d22bd295a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70712577d9e27cc199a721b7d8d6c718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70712577d9e27cc199a721b7d8d6c718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Am\u00e2ncio Valente", "streetNumber": "1709", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1300m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-1300m2-aluguel-RS2500-id-2554988078/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["605"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "VENDE-SE CASA NO ITAPERI COM AMPLO TERRENO E OTIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O<br><br>CASA COM SALA / SALA DE ESTAR / 03 QUARTOS SENDO 1 SU\u00cdTE / SALA DE JANTAR / WC SOCIAL / COZINHA / \u00c1REA DE SERVI\u00c7O / QUINTAL / WC DE SERVI\u00c7O E GARAGEM.<br><br>PROXIMO A AUTO ESCOLA CA\u00c7ULA / PERTO MERCANTIL / PROXIMO AO SHOPPING DA PARANGABA.<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Vende-se Casa no Itaperi com Terreno Amplo e \u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551582970", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714242", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "916", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557675, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781318}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:Vila Pery", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Real Panificadora", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "981235163", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1100000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "e5cd9a53f8322260981bf5ca5d027115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5cd9a53f8322260981bf5ca5d027115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14076de09c7d26589e108344508be564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14076de09c7d26589e108344508be564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9f86da3dab2bc70cf813e2534f312d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9f86da3dab2bc70cf813e2534f312d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "659c9db3ccdfb5450cd20b39d1d54efe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/659c9db3ccdfb5450cd20b39d1d54efe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eecf652326ac2e1045a391992464ce2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eecf652326ac2e1045a391992464ce2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d350501910a3060e3d2ea8a07c3396", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d350501910a3060e3d2ea8a07c3396/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab3c64e7ef42af31625d3693ce762801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab3c64e7ef42af31625d3693ce762801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee3e9a29b1f61ef5e4d932cec5d4c07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee3e9a29b1f61ef5e4d932cec5d4c07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1acbddc528709c558938eedcde4c0c26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1acbddc528709c558938eedcde4c0c26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a67d74245f33d25d1d90d0a21f1c2b66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a67d74245f33d25d1d90d0a21f1c2b66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d50e04d37bff1534643593a625310bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d50e04d37bff1534643593a625310bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b532ed89b05abce6ee9c5ec2dfa356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b532ed89b05abce6ee9c5ec2dfa356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19daff50fa0596c5e13e5160b351a1cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19daff50fa0596c5e13e5160b351a1cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2013489e48777c1903feeffd979ed4dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2013489e48777c1903feeffd979ed4dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb59b3fbd3e0e4f52b8f54853f40bd33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb59b3fbd3e0e4f52b8f54853f40bd33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fad2c6bf3b8f880b61bd822498f7160f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fad2c6bf3b8f880b61bd822498f7160f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2a4cf2311a2ed35ada427fe3b646be7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2a4cf2311a2ed35ada427fe3b646be7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ba1559a4d2d2e06dc607b00f15f6fd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ba1559a4d2d2e06dc607b00f15f6fd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f61a9ff868f88179a59c01846b3ed180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f61a9ff868f88179a59c01846b3ed180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4282d63de7e7e4594935c47a6254d986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4282d63de7e7e4594935c47a6254d986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "streetNumber": "916", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para venda ou aluguel, 605m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-605m2-venda-RS1100000-id-2551582970/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["700"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "700m2. Cinco salas de alto padr\u00e3o. 05 banheiros. Refeit\u00f3rio. Lavanderia. Garagem para caminh\u00e3o trucado. P\u00e9 direito de sete metros. Estacionamento para nove carros. Loja toda em porcelanato.", "title": "GALPAO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861095", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "115", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54209, "source": "GOOGLE", "lat": -3.755346}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Delmiro de Farias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12620", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["700"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16000"}, "price": "16000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "ee31a41a757412e51d4e3c76e1b4bc21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee31a41a757412e51d4e3c76e1b4bc21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fcaee7dd0fd735a1a321b7bb2af01c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fcaee7dd0fd735a1a321b7bb2af01c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92e0b4f172435e15be0d43ae62e71869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92e0b4f172435e15be0d43ae62e71869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1b8c5b1dbe896d69bed6cea397fa6b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1b8c5b1dbe896d69bed6cea397fa6b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5996da0d83d9f4ac52455fee993e720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5996da0d83d9f4ac52455fee993e720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "414af79691a3c96c60a951f7ffa4119a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/414af79691a3c96c60a951f7ffa4119a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73102c6a6a76f06476f61eeb544de77a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73102c6a6a76f06476f61eeb544de77a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "009ae67fc642c19db07768d496dea596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/009ae67fc642c19db07768d496dea596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcf1d2796e4a2604ce41ee31f7ea0d3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcf1d2796e4a2604ce41ee31f7ea0d3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3beaa2ecc662cea6e8b42bda860ca22d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3beaa2ecc662cea6e8b42bda860ca22d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4347208cb1ce7c10c278c1b4876e21e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4347208cb1ce7c10c278c1b4876e21e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90d022dca2822074552aaedf7a7a0002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90d022dca2822074552aaedf7a7a0002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bf05c69e5007eebc7a76481f3f59324", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bf05c69e5007eebc7a76481f3f59324/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Delmiro de Farias", "streetNumber": "115"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 700m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jardim-america-bairros-fortaleza-700m2-aluguel-RS16000-id-2547861095/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com a localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no Edif\u00edcio The Place <br><br>Sala<br>Varanda<br>03 Quartos sendo uma su\u00edte com arm\u00e1rios<br>Banheiro social <br>Cozinha com arm\u00e1rios e balc\u00e3o em granito<br>\u00c1rea de servi\u00e7o <br>Depend\u00eancia de empregada completa<br><br>Valor do aluguel R$ 1.500,00<br><br>Valor do condominio : R$ 950,00 <br><br><br><br><br><br>Atualizado em", "title": "Excelente apto em frente a pra\u00e7a do Col\u00e9gio Militar - AP499", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564045957", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "726", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517878, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731403}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Franklin T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP499", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "502c4812-613e-ed7a-6d2a-98f343f8c3e6", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2450"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "950"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531824605", "8599148608"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "502c4812-613e-ed7a-6d2a-98f343f8c3e6", "name": "Atl Imobiliaria", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ff6c1d3af070de2a2dd4457fc600405d.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 690804, "phones": {"primary": "8531824605", "mobile": "8599148608"}}, "medias": [{"id": "f3430af6620e17f478388785bfb6949f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3430af6620e17f478388785bfb6949f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fd6e702a1292195bf0511efa5dcf976", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd6e702a1292195bf0511efa5dcf976/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "584c7c76a713e265c616f4f49f3dbf14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/584c7c76a713e265c616f4f49f3dbf14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff89e50c0a847ef5e87e77e51b9bf0f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff89e50c0a847ef5e87e77e51b9bf0f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afca3861b291e636bac9db69d8494d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afca3861b291e636bac9db69d8494d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ddf2e66151c8352d0a239b917af336e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ddf2e66151c8352d0a239b917af336e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cdcb8011e7021694dbaeb8f281c1eb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cdcb8011e7021694dbaeb8f281c1eb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6440a50b40c0ee4b80955327ea0de9c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6440a50b40c0ee4b80955327ea0de9c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0562a816c91aa1cf96b2d7b416309723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0562a816c91aa1cf96b2d7b416309723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ea4c8da4896a67726af72b9db39bb51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ea4c8da4896a67726af72b9db39bb51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "696361876947aef7936d5407dd737b2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/696361876947aef7936d5407dd737b2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c9e48bc1a97e14d38b46a80933487b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c9e48bc1a97e14d38b46a80933487b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eb2469b0289afcdbd8eb37dc7c27f41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eb2469b0289afcdbd8eb37dc7c27f41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Atl Imobiliaria", "href": "/690804/atl-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Franklin T\u00e1vora", "streetNumber": "726"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-10m2-aluguel-RS1500-id-2564045957/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento novo de 41m\u00b2 no condom\u00ednio Ideal Vila dos Sonhos. 02 quartos sendo que 01 \u00e9 su\u00edte, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 01 vaga de garagem. Ampla \u00e1rea de lazer e excelente localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860221", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1791", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494067, "source": "GOOGLE", "lat": -3.843182}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Pedro de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Condom\u00ednio Ideal Vila dos Sonhos Edif\u00edcio Bl14 Apartamento 308", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8313", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a57d58e4b1e216202b404be20a7b09ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a57d58e4b1e216202b404be20a7b09ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb419782b974fde3cf284da7425ffd0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb419782b974fde3cf284da7425ffd0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16c57be3bf665bf1727ef52874122d18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16c57be3bf665bf1727ef52874122d18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de3219558e34d4a85430a6bcf142b9b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de3219558e34d4a85430a6bcf142b9b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eefd72762eaa5138dbd8fcb3bd384d6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eefd72762eaa5138dbd8fcb3bd384d6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b13f4fae740ffbb0e43cc844520ae84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b13f4fae740ffbb0e43cc844520ae84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5f529b92c14813b4bc457b116436488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5f529b92c14813b4bc457b116436488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ae12832bafbe228d4e574f4ec8fb15b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ae12832bafbe228d4e574f4ec8fb15b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71abb2898a172f65e891f4b2ea2c4ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71abb2898a172f65e891f4b2ea2c4ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74be1c798fe90227186125e31ccadaf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74be1c798fe90227186125e31ccadaf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "861cec9056b166f7dccda6286b65688e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/861cec9056b166f7dccda6286b65688e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a885917b8ea28fedacc6ba52aac65d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a885917b8ea28fedacc6ba52aac65d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba1d46b1e65681cc2b360c0a22346624", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba1d46b1e65681cc2b360c0a22346624/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbcafb89d8b0e45f1b2085c9d3254775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbcafb89d8b0e45f1b2085c9d3254775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e87549d9907bb1118773a0008ab40141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e87549d9907bb1118773a0008ab40141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af49541ce11d7736bc9f91047d6734c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af49541ce11d7736bc9f91047d6734c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e34dc5c1374cd9951c2ad4bda0ca7477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e34dc5c1374cd9951c2ad4bda0ca7477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Padre Pedro de Alencar", "streetNumber": "1791", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-41m2-aluguel-RS650-id-2547860221/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO ALDEOTA <br><br> EDIF\u00cdCIO MANHATTAN CENTER - ALDEOTA<br> <br><br>Uma sala comercial de 37 m\u00b2, dividido em hall de entrada, duas salas de trabalho, copa e banheiro. Situada no edif\u00edcio Manhattan Center, dispon\u00edvel para aluguel, localizada em uma regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias..<br> <br><br> Valor do Aluguel: R$ 1.500,00<br> Valor do Condom\u00ednio: R$ 600,00<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala Andar comercial para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10473", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552750580", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10473", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2105"}, "yearlyIptu": "578", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "605"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "3b92961072dbc306d8bd35cc1ea64525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b92961072dbc306d8bd35cc1ea64525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e857b1000b7a6256b1068532fddc8a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e857b1000b7a6256b1068532fddc8a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d84d1d4048d219b1a77d9589a582d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d84d1d4048d219b1a77d9589a582d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "813d4934baad3d171919653b29e75cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/813d4934baad3d171919653b29e75cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e46477ac96c2e84a498bfb244bc84e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e46477ac96c2e84a498bfb244bc84e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef0df63599a6dd6f5de51295b71f391a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef0df63599a6dd6f5de51295b71f391a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14091f43b84bc7b82a58cef6e2f17bb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14091f43b84bc7b82a58cef6e2f17bb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eabb7f8dc5bf76dc8d5f54881150e518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eabb7f8dc5bf76dc8d5f54881150e518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18f8462f153bff02639855e5b68af963", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18f8462f153bff02639855e5b68af963/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1191a5ea0787459a022e96677b59388e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1191a5ea0787459a022e96677b59388e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1500-id-2552750580/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["121"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE LOJA NO BENFICA<br>120M\u00b2 COM 03 SALAS, 02 WC's E 01 COZINHA<br>IPTU R$ 102,77/M\u00caS<br><br>*Valores sujeitos a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio*", "title": "EXCELENTE LOJA NO BENFICA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540487585", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536705, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736291}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carapinima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Loja B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2715", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["121"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "06a3c4aa452a42ec5e570d7abe3091c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a3c4aa452a42ec5e570d7abe3091c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a93522b4ac093d0affd81a9f48c4c73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a93522b4ac093d0affd81a9f48c4c73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5fa6230e72f54325179bbc15f57261f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5fa6230e72f54325179bbc15f57261f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db7250b32e169e02144109d637a741c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db7250b32e169e02144109d637a741c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "558c4a277134ec155fcd88682e14d0c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/558c4a277134ec155fcd88682e14d0c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "778948cfd868f22f335ff6d3a47af0db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/778948cfd868f22f335ff6d3a47af0db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b671bc7a3badf11d3cc661b55cd57470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b671bc7a3badf11d3cc661b55cd57470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a111b50fb363226de90a28096fd36f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a111b50fb363226de90a28096fd36f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85e91112dbbd8cdcaa3823a70958415b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85e91112dbbd8cdcaa3823a70958415b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1dd347e2f2b44cd78a34b2a82e9169f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1dd347e2f2b44cd78a34b2a82e9169f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71fd24cbe9b8cca753bb06695beb63a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71fd24cbe9b8cca753bb06695beb63a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "119997ae60bd0b0ce0fd0f5cd8fdaf48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/119997ae60bd0b0ce0fd0f5cd8fdaf48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39a927e46290deb83203c221f0251307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39a927e46290deb83203c221f0251307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Carapinima", "streetNumber": "1700"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 121m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-121m2-aluguel-RS1000-id-2540487585/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["TENNIS_COURT", "GOURMET_SPACE"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape possui 35 metros quadrados com 1 quarto, cozinha e 1 banheiro<br>Possui espa\u00e7o gourmet.", "title": "Apartamento para aluguel possui 35 metros quadrados com 1 quarto cozinha e banheiro", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2513323536", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2565", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522431, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743382}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "32d7c5", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "30affc35b598f22f33a7ba4d1ee07c47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30affc35b598f22f33a7ba4d1ee07c47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c20493e7e4c79f1b17e24a86290ab3d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c20493e7e4c79f1b17e24a86290ab3d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37a253b89d453f10ce01ea3323221476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37a253b89d453f10ce01ea3323221476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "2565", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS450-id-2513323536/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para alugar situado Edif\u00edcio La\u00edsa II - Av. Mister Hull, 3120, Apto 302 - Antonio Bezerra, pr\u00f3ximo a UFC, \u00e1 poucos metros da Av. Humberto Monte e North Shopping.<br><br>120 m\u00b2, varanda, sala, 03 quartos, sendo 01 su\u00edte, cozinha, 01 vaga, \u00e1rea de servi\u00e7o, corredor, depend\u00eancia completa, wc social, despensa, 01 vaga.<br><br>Aluguel: R$ 750,00 / Condom\u00ednio: R$ 220,00 (valor pode sofrer altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial) -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 120 m\u00b2 por R$ 750,00/m\u00eas - Ant\u00f4nio Bezerra - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2514786985", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3120", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.572474, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73688}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mister Hull", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Intracampus Linha 1", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0216", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "970"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "22d21e1990c8bdd03c09f9ac114ecfd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22d21e1990c8bdd03c09f9ac114ecfd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "522db0cd1d5a9647c7afb4c214d23736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/522db0cd1d5a9647c7afb4c214d23736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ac2aba2dda65f202dd52932848b0433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ac2aba2dda65f202dd52932848b0433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f70cdc375e4b1e8f64617e244db18f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f70cdc375e4b1e8f64617e244db18f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b739500ffc544ce9c925455600a5c104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b739500ffc544ce9c925455600a5c104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8b0524f6330f5d232c57028605b2765", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8b0524f6330f5d232c57028605b2765/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8c6e115b29e15104af9a192e470f6a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8c6e115b29e15104af9a192e470f6a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0db68e3b292f8d38243c375c25294f34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0db68e3b292f8d38243c375c25294f34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b294e9c7b0173036364cd923daffa5a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b294e9c7b0173036364cd923daffa5a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b814a4cc9a5582c206f095ade5e82e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b814a4cc9a5582c206f095ade5e82e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66dd980be81f45f5227ef3855d027239", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66dd980be81f45f5227ef3855d027239/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "Avenida Mister Hull", "streetNumber": "3120"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS750-id-2514786985/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["147"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento para loca\u00e7\u00e3o, localizado na Av. Oliveira Pava, N\u00ba 203 - apto 303. Pr\u00f3ximo ao supermercado S\u00e3o Lu\u00eds e \u00e1 poucos metros da BR 116.<br><br>147m\u00b2, sala ampla, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha, D.C.E, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga de garagem, escada, n\u00e3o possui portaria.<br><br>Aluguel: R$800,00 / Condom\u00ednio: R$400,00 incluso agua. -", "title": "Apartamento para alugar, 147 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2500223511", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "203", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503339, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798474}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati"], "complement": "Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0804", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["147"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "10991dbf7b1b4fa6a252c50d670d7b50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10991dbf7b1b4fa6a252c50d670d7b50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6793620ebe689eeed189e46a353bf5c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6793620ebe689eeed189e46a353bf5c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3936ba3ea12ef6d45739423d3211aa06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3936ba3ea12ef6d45739423d3211aa06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8db4cda60935f31d64cfe1613994863f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8db4cda60935f31d64cfe1613994863f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14fcb3b8d6a9e43e77b4b15afb9871e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14fcb3b8d6a9e43e77b4b15afb9871e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f2d1c429abe5c1a268c9781f3ba9eaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f2d1c429abe5c1a268c9781f3ba9eaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57aecdef1653256b57b858532f2e8cd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57aecdef1653256b57b858532f2e8cd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8637e9f4195505c060d7a394570800", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8637e9f4195505c060d7a394570800/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55c7f0b2198f2bb093ac421dff29eda6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55c7f0b2198f2bb093ac421dff29eda6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af1a4e7a24f8bca683c3678e0fca0b19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1a4e7a24f8bca683c3678e0fca0b19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "307c4a23fbc7e8c4b06042dd2979a3e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/307c4a23fbc7e8c4b06042dd2979a3e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f8e3e63135e855873bbe35b7b3e3018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f8e3e63135e855873bbe35b7b3e3018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3919e7263d0bffaf8888971ea7dd289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3919e7263d0bffaf8888971ea7dd289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8e70250f2da519bd6b8558be5a76125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8e70250f2da519bd6b8558be5a76125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63833654cdaa74b53fc97a19277cf678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63833654cdaa74b53fc97a19277cf678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece100eaeb2c8de309dfee2a2e66618e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece100eaeb2c8de309dfee2a2e66618e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45a8a7caf7fcfccb054df6f295d1c35e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45a8a7caf7fcfccb054df6f295d1c35e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "905ba2a5d46e6699e489026827435787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/905ba2a5d46e6699e489026827435787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4879768a28e02b8c8083c132c0edbed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4879768a28e02b8c8083c132c0edbed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b3a4ade4e9b75a4a9c4e0fd3a7e585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b3a4ade4e9b75a4a9c4e0fd3a7e585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c8cc9c8f6707c24d0265dec0e29da47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c8cc9c8f6707c24d0265dec0e29da47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df81f4bf34851fda42a3d9b3217bf530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df81f4bf34851fda42a3d9b3217bf530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "203", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 147m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-147m2-aluguel-RS800-id-2500223511/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "SERVICE_AREA", "GOURMET_BALCONY", "HOME_OFFICE", "KITCHEN", "DEPOSIT", "INTERCOM", "LAUNDRY", "ALARM_SYSTEM", "SEA_VIEW"], "usableAreas": ["273"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA VENDE (FM)<br>::: Aceita Financiamento :::<br>=> Valor de Negocia\u00e7\u00e3o, R$ 900.000,00<br>=> Apartamento Cobertura com 2 andares. - 272,5 m\u00b2<br>=> Residencial San Martin, 500 Metros da Praia do futuro.<br><br>:::::: Caracter\u00edstica do im\u00f3vel:::::<br>=> 4 Quartos Su\u00edtes<br>=> 2 Banheiros Sociais<br>=> 1 Depend\u00eancia de Secret\u00e1ria Completa com su\u00edte.<br>=> Ao todo s\u00e3o 7 banheiros<br>=> Amplas Salas de Estar e Jantar<br>=> Cozinha com \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>=> Uma sacada Gourmet. na parte do primeiro piso<br>=> 2 Vagas na Garagem cobertas<br>=> \u00faltimo andar<br>=> 1 Piscina com Deck na parte do segundo Piso, juntamente com uma su\u00edte Master.<br>=> 1 Sauna no segundo piso<br><br><br>\u00c1REA COMUM DO CONDOM\u00cdNIO<br>=> 02 Elevadores<br>=> Bancos de Conviv\u00eancia<br>=> Jardins.<br>=> Piscina adulta e infantil<br>=> Deck c/ Churrasqueira<br>=> Playground<br>=> Sal\u00e3o de Festas<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>=> Port\u00e3o El\u00e9trico<br>=> Guarita<br>=> Porteiro 24h<br>=> Cerca El\u00e9trica<br>=> C\u00e2meras de Seguran\u00e7a<br>=> Posi\u00e7\u00e3o: Nascente (Sombra)<br><br>Observa\u00e7\u00e3o:: Para maiores informa\u00e7\u00f5es detalhadas do apartamento, entre em contato conosco. -", "title": "Apartamento Cobertura Alto Padr\u00e3o na Praia Do Futuro", "unitTypes": ["PENTHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529766510", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182455", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira"], "complement": "Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CO0004", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["273"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7774"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2774"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "900000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "2774"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "af34d96100e6f113ecf51b283a2e01aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af34d96100e6f113ecf51b283a2e01aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5b6323da1fa7d65b3f113a6e17b63d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5b6323da1fa7d65b3f113a6e17b63d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bd30efb50a07fe557c371e6c04df676", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bd30efb50a07fe557c371e6c04df676/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f45cff6dc4d9e16f689befaf6231215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f45cff6dc4d9e16f689befaf6231215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23344716b05290b866fffcf48ee0a4d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23344716b05290b866fffcf48ee0a4d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd6dcecc55faa2a2385238bef61c7122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd6dcecc55faa2a2385238bef61c7122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87e69c10aa65795ff677741c3553e0db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87e69c10aa65795ff677741c3553e0db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "235ef24b0a6613c4e3668d31e7c38597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/235ef24b0a6613c4e3668d31e7c38597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d212732da31ac0af3d4e101056d6281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d212732da31ac0af3d4e101056d6281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "675aa101abb1d88087ac7d97d8f1621e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/675aa101abb1d88087ac7d97d8f1621e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "575defcfa8cd980ffd1dbabe98da38f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575defcfa8cd980ffd1dbabe98da38f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f17cd62b59cb887d33f27a97a96b3713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f17cd62b59cb887d33f27a97a96b3713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff2fe1507e2e6c6622bc34a37ef82f5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff2fe1507e2e6c6622bc34a37ef82f5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8776d9ff0326b402cf687f9e41c7321d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8776d9ff0326b402cf687f9e41c7321d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1631cd5f2995c9c064dbf671fafe42da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1631cd5f2995c9c064dbf671fafe42da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d18cec6c3d47f701aff71cc04947d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d18cec6c3d47f701aff71cc04947d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00583d09135f73f974412769e2fe9cdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00583d09135f73f974412769e2fe9cdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "109fa7d3c4c75cb263f785b3dac070f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/109fa7d3c4c75cb263f785b3dac070f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff6eae932b66a3ef42b445901aa74017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff6eae932b66a3ef42b445901aa74017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d5dfb3349b61ac2851022476aec1aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d5dfb3349b61ac2851022476aec1aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Cobertura com 4 Quartos para venda ou aluguel, 273m\u00b2", "href": "/imovel/cobertura-4-quartos-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-273m2-venda-RS900000-id-2529766510/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Im\u00f3vel com 12m\u00b2 no P\u00e1tio \u00c1gua Fria", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553508171", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480619, "source": "GOOGLE", "lat": -3.791898}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11103", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "62611ee1d032e877480cd5a39b9f1b60", "url": "https://youtu.be/K_Jw0V-MmTw", "type": "VIDEO"}, {"id": "9755e51fd6178c2ae9b8bc5faa11753e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9755e51fd6178c2ae9b8bc5faa11753e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df0b2760ffb9d4a3b425a3c5c83136a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df0b2760ffb9d4a3b425a3c5c83136a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5333c43f2fa4397ca4a0e4dcf301a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5333c43f2fa4397ca4a0e4dcf301a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "3690", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS500-id-2553508171/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja pronta com vitrine, em centro comercial na Av. Ant\u00f4nio Sales.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/id_RazjTDOM).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861483", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507041, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744279}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Victorias Mall Loja 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1952", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9d3ee473f1495ab4fe799e05cba307f7", "url": "https://youtu.be/id_RazjTDOM", "type": "VIDEO"}, {"id": "b85679bcc3ef317cdfd0a404e8572f9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85679bcc3ef317cdfd0a404e8572f9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2acc2dbb613c254da40e7f21eee9df8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2acc2dbb613c254da40e7f21eee9df8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02f0d7a88cfa2f2573fa1cab46bb3bd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02f0d7a88cfa2f2573fa1cab46bb3bd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fb25281b52239e20e673632be9c6843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fb25281b52239e20e673632be9c6843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1771486e62fafe0aedea13b55a65809f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1771486e62fafe0aedea13b55a65809f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f9a35e76a7663cf353b89098a8965b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f9a35e76a7663cf353b89098a8965b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a5e4bc30e217f69c2939942904ec904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a5e4bc30e217f69c2939942904ec904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0255df745fafe5209f890b8a270af825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0255df745fafe5209f890b8a270af825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7306de33ced951619ffa1e9324269d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7306de33ced951619ffa1e9324269d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "1950"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS950-id-2547861483/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial no pavimento superior - 150m\u00b2<br><br>Complexo de 05 salas, recep\u00e7\u00e3o, 03 wc social, e copa.<br><br>R$: 4.200,00<br><br>Contato: <br>whatsapp: -", "title": "Conjunto de salas para alugar, 150 m\u00b2 por R$ 4.200/m\u00eas - Cajazeiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2475558984", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rodovia BR-116", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Panificadora M&M", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "CH:CELAF"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0062", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "dc03b582b9931e5c215e402e3f7f33c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc03b582b9931e5c215e402e3f7f33c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4879f86dc05b2d6bb345a63ecc280070", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4879f86dc05b2d6bb345a63ecc280070/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f21ac7303587ebdd7d8dbcc8d7e642e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f21ac7303587ebdd7d8dbcc8d7e642e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6fab21b5710f2313944b4af66cd6805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6fab21b5710f2313944b4af66cd6805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fafa736f56e13edc1be518121d21935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fafa736f56e13edc1be518121d21935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4374987b16bbfe9d240bab0bf28f9c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4374987b16bbfe9d240bab0bf28f9c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "207f26c05fc3c4b76ae14c695fc904cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207f26c05fc3c4b76ae14c695fc904cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab2ccdee76aabbad57cd68fb9b2d40eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab2ccdee76aabbad57cd68fb9b2d40eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6eafa2d59d8152abad541a76a7d8200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6eafa2d59d8152abad541a76a7d8200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cad3ea8aae94dc6fa151708607d5d8e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cad3ea8aae94dc6fa151708607d5d8e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71f4228be5682aed31bd6c66e091fc75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71f4228be5682aed31bd6c66e091fc75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3278fe747884a36e9e3e70b72928112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3278fe747884a36e9e3e70b72928112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee8e5e732f3003a4dbd65a18b51dbf46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee8e5e732f3003a4dbd65a18b51dbf46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed53b7d2c466b83713be0f1130823ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed53b7d2c466b83713be0f1130823ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4201961cb51760f19f5b9c3270bd6483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4201961cb51760f19f5b9c3270bd6483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f04c89c8cc6d024f048b3bd1c98d9d6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f04c89c8cc6d024f048b3bd1c98d9d6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4c9abf17046cd2ab63be592991a7026", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4c9abf17046cd2ab63be592991a7026/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5c67959969d5997d76b508676703917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5c67959969d5997d76b508676703917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "902cef08aa704b2675172e89633c16ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/902cef08aa704b2675172e89633c16ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ad384bd281697b9045e4809d69bab44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ad384bd281697b9045e4809d69bab44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d688e570a4e90b7bb936291c5d83f721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d688e570a4e90b7bb936291c5d83f721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "957f342c8699d4a648544e41ea63f502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/957f342c8699d4a648544e41ea63f502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2087e849c16ebf894f54149b1440516", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2087e849c16ebf894f54149b1440516/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137483fddd9708b45210ccc82aba8a12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137483fddd9708b45210ccc82aba8a12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f8a93d06404a3ff18b0f21d814aff72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f8a93d06404a3ff18b0f21d814aff72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "debf2503db417f09be960357ccebd6cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/debf2503db417f09be960357ccebd6cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21b1b1d09205021b81430d047bf3caa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21b1b1d09205021b81430d047bf3caa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eab055b308c206ed9ff9bf951b1d876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eab055b308c206ed9ff9bf951b1d876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84fc41e50011af2605b83168933f7b19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84fc41e50011af2605b83168933f7b19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89d0a7d34441122fbd73076c24ada559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d0a7d34441122fbd73076c24ada559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4155d2a7e8b6b9a71cf49b15cc68c235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4155d2a7e8b6b9a71cf49b15cc68c235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef14eaff76480ca94c5b99977f3dc1f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef14eaff76480ca94c5b99977f3dc1f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1831477243ff9cf14b063977e2c04cc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1831477243ff9cf14b063977e2c04cc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "749dd93382dfcd641fde7d6faf7e4dca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/749dd93382dfcd641fde7d6faf7e4dca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "483840e3588dc7cea0185d8ec4adfc9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483840e3588dc7cea0185d8ec4adfc9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a214282a637a52adc172464b364310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a214282a637a52adc172464b364310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26b197a0c2ca19a5bc6e32f7eafc6de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26b197a0c2ca19a5bc6e32f7eafc6de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f5955dad107ab1dbb4c5793b57b49b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f5955dad107ab1dbb4c5793b57b49b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d8d82159019ba322cd729d2fcdecdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d8d82159019ba322cd729d2fcdecdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rodovia BR-116", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cajazeiras-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS4200-id-2475558984/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa no centro com 2 quartos, sala, cozinha, pr\u00f3ximo \u00e0 Santos Dumont.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563525053", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "277", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520392, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726617}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Vila Ernestina Casa 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4946", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e70381ada9b2427611feaf55402dbb59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e70381ada9b2427611feaf55402dbb59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2607400a9610d752f561a5dc9a1c2243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2607400a9610d752f561a5dc9a1c2243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a48a2a0e48e3f7d7e60239d96d514b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a48a2a0e48e3f7d7e60239d96d514b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef548786fe7bd160fcb1d457fdb9776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef548786fe7bd160fcb1d457fdb9776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdd33ea619784605861848bcc661ba7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdd33ea619784605861848bcc661ba7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Dom Manuel", "streetNumber": "277"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS400-id-2563525053/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1715"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno para fins comerciais.52mts de frente (para o nascente) por 33 mts de fundos. Bem localizado na regi\u00e3o da aldeota , pr\u00f3ximo de supermercados, farm\u00e1cias, col\u00e9gios, universidade, posto de combust\u00edveis, restaurantes, etc.<br>uma \u00f3tima oportunidade para alavancar seus neg\u00f3cios!!!!<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Ponto para alugar, 1715 m\u00b2 por R$ 60.000,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2450934558", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0011", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1715"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "60000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "60000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985055992", "stamps": []}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "phones": {"primary": "8532248689", "mobile": "85985055992"}}, "medias": [{"id": "0d5c5674039bb62914988c22210b24c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d5c5674039bb62914988c22210b24c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b6a9333927d53912b942c1fd973564d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b6a9333927d53912b942c1fd973564d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44d401228b655df9a042150057490cdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44d401228b655df9a042150057490cdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15d61f06e0c613c695388d8bd1042342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15d61f06e0c613c695388d8bd1042342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cff47ab3820b2250f164d51d8fb76e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff47ab3820b2250f164d51d8fb76e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "660111f1f2495adb19a273dda696a9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/660111f1f2495adb19a273dda696a9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6327094582966a0a098934526ed9800e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6327094582966a0a098934526ed9800e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1715m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-1715m2-aluguel-RS60000-id-2450934558/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 3 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA,DEPEND\u00caNCIA,DESPENSA, 8 GARAGEM,PISCINA,QUINTAL,SALA DE ESTAR,SALA DE JANTAR, 5 SU\u00cdTES,VARANDA", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861232", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "460", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502722, "source": "GOOGLE", "lat": -3.826414}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lima Duarte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11896", "bathrooms": [13], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["2500"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8500"}, "price": "8500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0ff021e130d0fdc260cc5eb3311b83d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ff021e130d0fdc260cc5eb3311b83d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d867b640a36b3234cf12f9916ce09f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d867b640a36b3234cf12f9916ce09f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6e08ec8e9f83a8983c4ba64ac5bc895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6e08ec8e9f83a8983c4ba64ac5bc895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49846a47130346b994ea12d09cf6150c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49846a47130346b994ea12d09cf6150c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c6a6d940784cfaa1c00b4ccf4db0b46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c6a6d940784cfaa1c00b4ccf4db0b46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbcd595ecc781066691b46cc20e22036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbcd595ecc781066691b46cc20e22036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e51d8880339b1677b558b6d9ea85333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e51d8880339b1677b558b6d9ea85333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d0751adce4b6f174f56cd0b0c8c99bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d0751adce4b6f174f56cd0b0c8c99bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9efe05987ad28cce498045152beacb2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9efe05987ad28cce498045152beacb2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9fafc65b7595c294bc58ada7c41eeeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9fafc65b7595c294bc58ada7c41eeeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d8c17e932f6ba24a57baf5e1d6748b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d8c17e932f6ba24a57baf5e1d6748b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08084f351a9260248fc81a1a12c5744a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08084f351a9260248fc81a1a12c5744a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd53fe30e155e1971e5f9ec7657c794b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd53fe30e155e1971e5f9ec7657c794b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccffe74162e0597876a7ed86ede0c2ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccffe74162e0597876a7ed86ede0c2ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54304b1f62d9725539a25f0fe411e6b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54304b1f62d9725539a25f0fe411e6b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf5aa9d7ca6714794d97cb8e0e36daf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf5aa9d7ca6714794d97cb8e0e36daf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "650a7f5df7d6e5825c2158f986191de4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/650a7f5df7d6e5825c2158f986191de4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18c655e5f46a2d68dc727616eb50e4f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18c655e5f46a2d68dc727616eb50e4f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52174cb736fc42b18ae794f83152fcd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52174cb736fc42b18ae794f83152fcd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0501dbcf4a15732a849cdcf82373ace7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0501dbcf4a15732a849cdcf82373ace7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89baed550c0b381e26060b93190cc7a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89baed550c0b381e26060b93190cc7a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef1500eb636c048286dc91595253166f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef1500eb636c048286dc91595253166f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43793e2a8a594d9feeac1840465552cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43793e2a8a594d9feeac1840465552cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "537c6b4115fd2509e4ab26c2b56ab515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/537c6b4115fd2509e4ab26c2b56ab515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d72e3e4a369ead47360edb3f362d36ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d72e3e4a369ead47360edb3f362d36ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aacf92f3cdcb32c383a82ee38feb2c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aacf92f3cdcb32c383a82ee38feb2c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "711a355c879cf2c96328b0ce34907ecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/711a355c879cf2c96328b0ce34907ecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33ee96b3a26e99fee862c2b35da32034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33ee96b3a26e99fee862c2b35da32034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69cf88554fd7c57805955ed16a9563b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69cf88554fd7c57805955ed16a9563b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b490c5e8ea72666a1d47ee591fb78ffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b490c5e8ea72666a1d47ee591fb78ffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a04cca93446ed0aca68fc0cc390812f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a04cca93446ed0aca68fc0cc390812f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9d8153c1a4cceb887ba6b0c9882ea75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9d8153c1a4cceb887ba6b0c9882ea75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9b82c4355318997e4b916265e8615c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9b82c4355318997e4b916265e8615c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d42c9f465cc2cb113a5d055b2ecd36b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d42c9f465cc2cb113a5d055b2ecd36b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e2069a513b3a55b8dc40ef364f86a29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e2069a513b3a55b8dc40ef364f86a29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "532f14866a2039d6ae6f8c5f2ae5cf4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/532f14866a2039d6ae6f8c5f2ae5cf4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e785099c3359923da100a0e1ae2c5ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e785099c3359923da100a0e1ae2c5ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fff32350cc9a2424ce23ecce3c726f5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fff32350cc9a2424ce23ecce3c726f5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "626d420b4c123c6cb9f4835f6fea7e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/626d420b4c123c6cb9f4835f6fea7e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718341400b24ec892ee9a677c05772f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718341400b24ec892ee9a677c05772f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7c7cc1df52f01e88722279ad9267faf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7c7cc1df52f01e88722279ad9267faf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "987a481b73d4fb4c7b5bbb3913e2b861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/987a481b73d4fb4c7b5bbb3913e2b861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60b20363022dfe2e41ca6d64318acacb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60b20363022dfe2e41ca6d64318acacb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d49a4d171bdbf4e55a96ff07fe89b4e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d49a4d171bdbf4e55a96ff07fe89b4e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d031664285834e08cc0bc6f732553077", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d031664285834e08cc0bc6f732553077/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d33897f913c8cf5e1337d6f89b0d59e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33897f913c8cf5e1337d6f89b0d59e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "749bffd654b2ee8ca09c2c966c5b1a58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/749bffd654b2ee8ca09c2c966c5b1a58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6505320654c01f6a0ca861f821629364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6505320654c01f6a0ca861f821629364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5740649704ceb0c207378a592c33f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5740649704ceb0c207378a592c33f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b591dbca986cd7271c4ce5cf764af48c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b591dbca986cd7271c4ce5cf764af48c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9bc3850c8dc659a1ecc4192c4f0238", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9bc3850c8dc659a1ecc4192c4f0238/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "653f08740d830e38ec2a5cb5a4bd27a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/653f08740d830e38ec2a5cb5a4bd27a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "484d7861a80e33d95b4a843e79fdfd20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/484d7861a80e33d95b4a843e79fdfd20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b31c09924083a108292a60703813adac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b31c09924083a108292a60703813adac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a97a817e9a5b1858dd75d24e8ba73cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a97a817e9a5b1858dd75d24e8ba73cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88f3ccaa3fd1a7aed50747185afa70de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f3ccaa3fd1a7aed50747185afa70de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16ac767cb8ccd623ccb9d317b576aa04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16ac767cb8ccd623ccb9d317b576aa04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c49dec3bc06e0f2f177c356a16971279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c49dec3bc06e0f2f177c356a16971279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc083793f0e5f8438380872a8cfbcb98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc083793f0e5f8438380872a8cfbcb98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b207846c4c386d6e0c622d7d23766e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b207846c4c386d6e0c622d7d23766e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e618a560beb474c71327717410a93b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e618a560beb474c71327717410a93b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2c69640e01075ebebb5b937739b3d4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2c69640e01075ebebb5b937739b3d4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0099ec4123b7b0094ecc4981f5be46c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0099ec4123b7b0094ecc4981f5be46c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6355b9bc40863665c3395442bd5a1da3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6355b9bc40863665c3395442bd5a1da3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d0f391fad17702042d58c3cade168e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d0f391fad17702042d58c3cade168e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9168b17541b37261a39ed620952dd065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9168b17541b37261a39ed620952dd065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1352cfa49c0a9d4e7e0e4e6ac49a257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1352cfa49c0a9d4e7e0e4e6ac49a257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee19ab390297ad5af4154c1ee71eaae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee19ab390297ad5af4154c1ee71eaae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5676fca3dd5010bff4c4e37446b00a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5676fca3dd5010bff4c4e37446b00a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Lima Duarte", "streetNumber": "460", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 2500m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-2500m2-aluguel-RS8500-id-2547861232/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA ALTOS COM 02 QUARTOS SENDO 01 SUITE, SALA, COZINHA E BANHEIRO .", "title": "CASA ALTOS COM 02 QUARTOS SENDO 01 SUITE, SALA, COZINHA E BANHEIRO .", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548230260", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1460", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535566, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734562}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71973", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "238", "price": "750", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "b8827375d3ead8c8961e5b31882de5a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8827375d3ead8c8961e5b31882de5a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ba3492db9257afea34cec9679c12473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ba3492db9257afea34cec9679c12473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1bede8508cbf8eb5f8c98982919068c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1bede8508cbf8eb5f8c98982919068c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39931bd17c9d4fc7146add08e0dbe9a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39931bd17c9d4fc7146add08e0dbe9a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd5137b1f37c23369d33f4330e07768a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd5137b1f37c23369d33f4330e07768a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "637353c5e9adedd37c8cbc1de184ba56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/637353c5e9adedd37c8cbc1de184ba56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5021f5da4d9999dde60669b4c48db152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5021f5da4d9999dde60669b4c48db152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0310a1e004462322257dc788f87e4af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0310a1e004462322257dc788f87e4af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25560c073bf35ed85b178120128cc68e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25560c073bf35ed85b178120128cc68e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "509c4ab976352dd0f71dfec2fab48f8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/509c4ab976352dd0f71dfec2fab48f8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves", "streetNumber": "1460", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-benfica-bairros-fortaleza-120m2-aluguel-RS750-id-2548230260/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o comercial a poucos metros da BR 116, medindo 400 m\u00b2, terreno 15x33, escrit\u00f3rio, banheiro e copa.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br> -", "title": "Galp\u00e3o a poucos metros da BR 116", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547155834", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60863280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "130", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504927, "source": "GOOGLE", "lat": -3.826648}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cl\u00e9ia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0036", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "800000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "78f79966ffd0d0bb8c7bd910ed00a892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f79966ffd0d0bb8c7bd910ed00a892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "188f9210544e2b23679a906035ab2fdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/188f9210544e2b23679a906035ab2fdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05639b58d48c7696675e94261b87294d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05639b58d48c7696675e94261b87294d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f120ea12d6e32775eff92fad3a9c4497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f120ea12d6e32775eff92fad3a9c4497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa7e87ea07277f13b32355f4fdba14b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa7e87ea07277f13b32355f4fdba14b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f930d009a3c9a4ef731ef0fc365c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f930d009a3c9a4ef731ef0fc365c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8a66f5deda102e0b1f00fa8300c5954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8a66f5deda102e0b1f00fa8300c5954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Barroso", "street": "Rua Cl\u00e9ia", "streetNumber": "130", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 500m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-barroso-bairros-fortaleza-500m2-venda-RS800000-id-2547155834/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "P\u00e1tio comercial com v\u00e1rias lojas no bairro Parque Manibura, poucos metros da Av. Washington Soares, pr\u00f3ximo a Tok & Stok.<br><br>dispon\u00edvel:<br>- Loja 01: medindo 104,72m\u00b2 R$ 2.500,00<br>- Loja 06: medindo 40m\u00b2 - R$ 2.000,00<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: e -", "title": "Loja para alugar - Parque Manibura - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554988259", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821800", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "54", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485206, "source": "GOOGLE", "lat": -3.787809}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua L\u00eddia Brigido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Normatel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0012", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "b32d4f4db890121b3f402de6558b6604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b32d4f4db890121b3f402de6558b6604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7fa31ecb06110cf5ba645ad024976a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7fa31ecb06110cf5ba645ad024976a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "815f7de15b16283a0c106aac69fdea61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/815f7de15b16283a0c106aac69fdea61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f72fb473c3e83a70ae0833475e9071f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f72fb473c3e83a70ae0833475e9071f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a524bfafe2afdc69342e3161c01e4694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a524bfafe2afdc69342e3161c01e4694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "587d05fca2b98e75c25006c0c0212f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/587d05fca2b98e75c25006c0c0212f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af2e02d984efed1bd5cf3afbf7df195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af2e02d984efed1bd5cf3afbf7df195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bc3f772aa4e1cd8f0b68786696ec16c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bc3f772aa4e1cd8f0b68786696ec16c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua L\u00eddia Brigido", "streetNumber": "54"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS2000-id-2554988259/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO PROX. A MONSENHOR TABOSA COM BANHEIRO.", "title": "EXCELENTE APARTAMENTO PROX. A MONSENHOR TABOSA COM BANHEIRO.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548230019", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509784, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723783}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Atualpa Barbosa Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio E 108 Apartamento 107", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72013", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1666"}, "yearlyIptu": "3828", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "866"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "c1d956eb794c5415b1cc2f10ba177a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d956eb794c5415b1cc2f10ba177a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Doutor Atualpa Barbosa Lima", "streetNumber": "600", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS800-id-2548230019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELECTRICITY", "SEWAGE", "PAVED_STREET", "PLAN", "EAST_FACING"], "usableAreas": ["360"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "UM TERRENO COM \u00c1REA COBERTA PARA FINS COMERCIAIS<br><br>\u00c1REA COBERTA / DUAS SALAS / 02 BANHEIROS <br><br>\u00d3TIMO PARA ESTACIONAMENTO, LAVA JATO, OFICINA, FUNILARIA E PINTURA DE CARROS OU OUTRA MODALIDADE DE NEG\u00d3CIO <br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ENTRE EM CONTATO CONOSCO HOJE MESMO", "title": "Aluga-se Terreno Comercial na Rua Dona Leopoldina", "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2523633600", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110482", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1386", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521688, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737219}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dona Leopoldina", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2DVMM6", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "698d09a45eac2d780a4fe6cb72127990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698d09a45eac2d780a4fe6cb72127990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76751b14e4946f55545735f4c548a359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76751b14e4946f55545735f4c548a359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a8197b5ff40173dc24a41d17757fbf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a8197b5ff40173dc24a41d17757fbf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdbba205f8e63edb955e3fcd60911fae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdbba205f8e63edb955e3fcd60911fae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5406fd389277b942faa2e703409fe4b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5406fd389277b942faa2e703409fe4b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a484c52f2324c9081e05ecec5661680c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a484c52f2324c9081e05ecec5661680c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0584add09abb7638bcd7c9f35cd16ffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0584add09abb7638bcd7c9f35cd16ffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Dona Leopoldina", "streetNumber": "1386", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 360m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-360m2-aluguel-RS3500-id-2523633600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade !<br><br>Terreno nas margens da CE-010<br>Com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, este terreno com \u00e1rea total de: 1170m\u00b2<br>\u00c9 perfeito para quem deseja investir nesta \u00e1rea que est\u00e1 em grande e constante crescimento. -", "title": "Terreno para alugar, 1170 m\u00b2 por R$ 3.500,00/m\u00eas - Sabiaguaba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531825085", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "61760000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "CE-010", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sabiaguaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sabiaguaba", "poisList": [], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0490", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1170"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "6bb62b90c4d16bda8762b71ff6c63352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb62b90c4d16bda8762b71ff6c63352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d035c19b11b76d6399b7e1ce513d3a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d035c19b11b76d6399b7e1ce513d3a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e72da7b0d14ce66159d4f453bd4370f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e72da7b0d14ce66159d4f453bd4370f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "CE-010", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sabiaguaba"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1170m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sabiaguaba-bairros-fortaleza-1170m2-aluguel-RS3500-id-2531825085/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 2 quartos, a poucos metros da Avenida Pontes Vieira.<br><br>- 1 vaga de garagem<br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 2 banheiros<br>- varanda<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Parque Rio Branco, Mercado das Flores, ag\u00eancias banc\u00e1rias, academias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359787", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2676", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "101", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "312b08d7e7419672866dd20463dd6c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/312b08d7e7419672866dd20463dd6c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf28122725af3c174f6ffb562fc16fd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf28122725af3c174f6ffb562fc16fd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ea55a0bce6be0c472f07cf34a772b07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ea55a0bce6be0c472f07cf34a772b07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a1c7e08260d1b906dd5f69b438b71f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a1c7e08260d1b906dd5f69b438b71f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ab22e494e5e1f90a39a31dec29fa07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ab22e494e5e1f90a39a31dec29fa07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd2ac72c11e4ebb839ee1b5b27906323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd2ac72c11e4ebb839ee1b5b27906323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf83877e5cf8088d9b843465abb0a8c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf83877e5cf8088d9b843465abb0a8c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92a7d71954abe4ec6aaee96e32c777ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92a7d71954abe4ec6aaee96e32c777ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1fd325c2c5192265ded83ae13db82e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1fd325c2c5192265ded83ae13db82e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef20f3f5654ce380c736700db30d7ea4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef20f3f5654ce380c736700db30d7ea4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1200-id-2530359787/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para alugar no bairro Aldeota.<br>Com 65m\u00b2, com 03 quartos sendo 1 su\u00edte, sala de estar e jantar ampla, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o integrada.<br>Apartamento no 1 andar.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Apartamento para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557681350", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120385", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2355", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508663, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744794}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Paulet", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio C 10 Apartamento Ap203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1266", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1840"}, "yearlyIptu": "78", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "540"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "f04bb4b2619b416fcaa54197af3fc175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f04bb4b2619b416fcaa54197af3fc175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf61b0ef018ca0e1ae3abd4261ca2d75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf61b0ef018ca0e1ae3abd4261ca2d75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42bc0f6d04239b9ff15ddf5c7e8beede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42bc0f6d04239b9ff15ddf5c7e8beede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e576883288d107502da37c812ceb2fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e576883288d107502da37c812ceb2fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a1bd6faf849119d0566d6270e2688fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a1bd6faf849119d0566d6270e2688fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b7e91fef8707e337de4f4c2a7b75b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b7e91fef8707e337de4f4c2a7b75b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bebae10379395ae81ae0e9452999cb3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bebae10379395ae81ae0e9452999cb3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e64cd0d397c62b868f1b7e3c88726ba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e64cd0d397c62b868f1b7e3c88726ba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "263f277ea7efa08a534cf8cca1e54557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/263f277ea7efa08a534cf8cca1e54557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a9c3bf13eddc918b308aaf528521c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a9c3bf13eddc918b308aaf528521c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5220b6f54bdb309f883186d76bc8474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5220b6f54bdb309f883186d76bc8474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a16fd37fe279f9d9db2cb438fe86afc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a16fd37fe279f9d9db2cb438fe86afc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b77d3ec349f97c7ed8c9fa390c72d582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b77d3ec349f97c7ed8c9fa390c72d582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bedabbd638f84c7666df475d7d3ad5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bedabbd638f84c7666df475d7d3ad5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "430fa966c7f9fa2a972f3568eeabc77b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/430fa966c7f9fa2a972f3568eeabc77b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0e8e37b01f27918db6993230408b259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0e8e37b01f27918db6993230408b259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e13192c4b63354c6b0b2f033c8094893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e13192c4b63354c6b0b2f033c8094893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Silva Paulet", "streetNumber": "2355", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1300-id-2557681350/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ADULT_POOL", "GYM", "PARTY_HALL", "POOL", "SAFETY_CIRCUIT"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 48m\u00b2, 2 quartos, 2 banheiros, no quinto andar, 1 vaga de garagem.<br><br>Valor com condom\u00ednio incluso.<br><br>Condom\u00ednio fechado<br>Elevador<br>Seguran\u00e7a 24h<br>Portaria<br>Permitido animais<br>Piscina<br>Sal\u00e3o de festas<br>Academia<br>Varanda <br> <br>Apartamento padr\u00e3o em Fortaleza <br> <br>\u2022 <b>Refer\u00eancia:</b> P00809 <br>\u2022 <b>Caracteristicas do im\u00f3vel:</b> Academia, Piscina adulto, Sal\u00e3o de festas, Seguran\u00e7a interna, Portaria 24H <br>\u2022 <b>Quartos:</b> 2 <br>\u2022 <b>Suites:</b> 0 <br>\u2022 <b>Banheiros:</b> 2 <br>\u2022 <b>Vagas de garagem:</b> 1<br>\u2022 <b>\u00c1rea \u00fatil:</b> 48 <br>\u2022 <b>Im\u00f3vel vago:</b> Sim <br>\u2022 <b>Estado do im\u00f3vel:</b> <br>\u2022 <b>Ano de entrega:</b> 0 <br>\u2022 <b>Anunciante:</b> Primeva Imobili\u00e1ria <br><br><i>Enviado pelo SIMBO CRM em </i> <br>", "title": "Apartamento com 2 quartos - Bairro Prefeito Jos\u00e9 Walter em Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560772067", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "P00809", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "6ca11d66-36cf-8f60-e6de-2f9bd4d63104", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988764040"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988764040", "stamps": []}, "account": {"id": "6ca11d66-36cf-8f60-e6de-2f9bd4d63104", "name": "Primeva Imobili\u00e1ria", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ba71da412e6150d6c6aacd5c5481e754.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 648146, "phones": {"primary": "85988764040", "mobile": "85988764040"}}, "medias": [{"id": "8c1c06c5947be89c1606ebe4d211bb67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c1c06c5947be89c1606ebe4d211bb67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e7bbdb5b2519bae2b908fb483678902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e7bbdb5b2519bae2b908fb483678902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3cf605950f17204e62e200c9b268d64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3cf605950f17204e62e200c9b268d64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f8ed0c38f23899a67de6779f6904a98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f8ed0c38f23899a67de6779f6904a98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c092f70c26aead5d24307b525495b97c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c092f70c26aead5d24307b525495b97c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Primeva Imobili\u00e1ria", "href": "/648146/primeva-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS1000-id-2560772067/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja na Rua Coronel Juc\u00e1, 1305 B, com 100m\u00b2, ideal para academia, sal\u00e3o de beleza, etc. O proprietario concede 90 dias de car\u00eancia no aluguel.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861085", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170320", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1305", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.4929, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743144}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Juc\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1989", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3d4e0d4d168faf9c83304104ee68865b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d4e0d4d168faf9c83304104ee68865b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cacc014c414c7fa8380ebc9c37d8970d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cacc014c414c7fa8380ebc9c37d8970d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "581384a8bf1f8b441c4ee3ff37abda9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/581384a8bf1f8b441c4ee3ff37abda9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bae724937ed55acc96fee13fa6ce3748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bae724937ed55acc96fee13fa6ce3748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f31476f8a13f44dc4df950750135627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f31476f8a13f44dc4df950750135627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eee629edf7f41bd988bc24e58cae9254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eee629edf7f41bd988bc24e58cae9254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "420330c16437f6cb3fe357ba36274ab8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/420330c16437f6cb3fe357ba36274ab8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8a92721793d980cef33b15835704d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8a92721793d980cef33b15835704d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "262af8fb31d03eb137c3d82cb89da0c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/262af8fb31d03eb137c3d82cb89da0c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18d70cfac282abe81ac64fbe0b565c39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18d70cfac282abe81ac64fbe0b565c39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Coronel Juc\u00e1", "streetNumber": "1305"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS4500-id-2547861085/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["INTERCOM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS - CRECI 967J<br><br>\u00d3timo Apartamento, ao lado da Av. Alberto Magno, 40m\u00b2, 1 quarto, 1 Wc Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Farm\u00e1cias, , Churrascaria e ao EXTRA do Montese<br>quase esquina com a Rua ALBERTO MAGNO.<br><br>- Aluguel: R$ 600,00 (Acr\u00e9scimo de R$ 100,00 para vaga de carro pequeno, opcional)<br>- Rua Delmiro de Farias, 112 - Montese. (C\u00f3d.240)<br>- \u00c1gua rateada na faixa de R$ 85,00 por apto. <br><br>-Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Montese Apto 40 m\u00b2 com 1 Quarto, Sala, Cozinha, 1 Wc.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483013", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Delmiro de Farias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "240", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "158", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "d20e4fcee7eab0cd08a9860e7fcdbf78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20e4fcee7eab0cd08a9860e7fcdbf78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a4ac1a28ef68dc5ede420de0a499d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a4ac1a28ef68dc5ede420de0a499d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "715a9cfaf110baa8196858c4b5b8d226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/715a9cfaf110baa8196858c4b5b8d226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09ba03b18dab8a0eb5f8d0af5c51e605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ba03b18dab8a0eb5f8d0af5c51e605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a97ab771c9d7d03da5858a3f138d85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a97ab771c9d7d03da5858a3f138d85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfb1bab3b054c8a874afd86d0de1d2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfb1bab3b054c8a874afd86d0de1d2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac20c61cae39adccb663f19aaf4cc8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac20c61cae39adccb663f19aaf4cc8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a66a7af78450fe0e29ad2f8b72cf442e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a66a7af78450fe0e29ad2f8b72cf442e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28e28344e8764f94138d3de6f23b71bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28e28344e8764f94138d3de6f23b71bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef47f1b4a99c27f532186bfb68e375f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef47f1b4a99c27f532186bfb68e375f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Montese", "street": "Rua Delmiro de Farias", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-montese-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS600-id-2549483013/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno comercial com 2.200m\u00b2<br><br>Excelente terreno comercial no bairro Manoel S\u00e1tiro contendo uma casa com aproximadamente 70m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda.<br><br>VIZINHO AO SUPERMERCADO CENTER BOX<br><br>R$: 12.000,00<br><br>Contato: <br>whatsapp: <br>fixo: -", "title": "Terreno comercial para loca\u00e7\u00e3o no bairro Manoel S\u00e1tiro com 2.200m\u00b2", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2460654211", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60713305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C\u00f4nego de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manuel Satiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Padaria Nutripan", "CS:Panificadora Ta\u00eds", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Meirepan", "CS:ML Balas", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro"], "complement": "Casa Comercial Com Terreno", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0860", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2200"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "cd18f63f96dcd60d5a65a4088f6e94ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd18f63f96dcd60d5a65a4088f6e94ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05166767b9fbd7849b1c066f0e3cdd0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05166767b9fbd7849b1c066f0e3cdd0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9abb95a1a013c32760f5f249abe13fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9abb95a1a013c32760f5f249abe13fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a180a4b57122b0ff75f95698cb567a98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a180a4b57122b0ff75f95698cb567a98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca46caa06666a99fdd661a523ccbee8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca46caa06666a99fdd661a523ccbee8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f51a130791ab7e09c06ccfedabc09992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51a130791ab7e09c06ccfedabc09992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5864fb1f6444b5dbd5dd8b272c003db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5864fb1f6444b5dbd5dd8b272c003db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc7caf09148a80dd4fac8529731f6d55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc7caf09148a80dd4fac8529731f6d55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc7f3e93da5f8b85e2559937880ec87c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc7f3e93da5f8b85e2559937880ec87c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29e4afaff55f06d36f12bb779863e606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29e4afaff55f06d36f12bb779863e606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece0a277c8c67f65f32c333648777538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece0a277c8c67f65f32c333648777538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30b1ed4617da55032d499fdb5dfa1bb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30b1ed4617da55032d499fdb5dfa1bb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87b95e694bacf2583c67fee9100263dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87b95e694bacf2583c67fee9100263dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c588cd0d3ff955adb429d81c98e9af98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c588cd0d3ff955adb429d81c98e9af98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d585d8255dde74949e779bc17e873ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d585d8255dde74949e779bc17e873ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73da9938bb7e856408060aad63cdfb6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73da9938bb7e856408060aad63cdfb6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1f060171c17c035cb96b47959aa14ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1f060171c17c035cb96b47959aa14ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "street": "Rua C\u00f4nego de Castro", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-manuel-satiro-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS12000-id-2460654211/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 sua grande chance! Apartamento de 50m\u00b2 com dois dormit\u00f3rios, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem. Aceita pet.<br><br>Possui tamb\u00e9m estrutura de seguran\u00e7a completa: porteiro 24h, circuito interno de c\u00e2meras de seguran\u00e7a e cerca el\u00e9trica. Voc\u00ea dormir\u00e1 o mais tranquilamente poss\u00edvel.<br><br>Nas redondezas possui farm\u00e1cias, supermercados bancos, hospitais e todas as redes de lojas e restaurantes que a regi\u00e3o pode te oferecer.<br><br>N\u00e3o perca tempo e agende j\u00e1 sua visita!<br> -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Quintino Cunha - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525569756", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60351700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "191", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.60067, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726762}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sulamita Portela", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Quintino Cunha", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Sabor de Mel", "CS:am pm", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0667", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "599"}, "yearlyIptu": "0", "price": "599", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988959555", "stamps": []}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "phones": {"primary": "8530461111", "mobile": "85988959555"}}, "medias": [{"id": "84c3eb57e4bbbfc55cd81447b03d9758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84c3eb57e4bbbfc55cd81447b03d9758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "337ba75b1ac9fadafa5c43519f951457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/337ba75b1ac9fadafa5c43519f951457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3acd31b9fd2b4cad6bac05af5b318c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3acd31b9fd2b4cad6bac05af5b318c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24295e9de71e5527cd9339616e0edfeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24295e9de71e5527cd9339616e0edfeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c688dc205699a98227cdea5a75c7bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c688dc205699a98227cdea5a75c7bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e1b0ae41b8da510d45fa10d0ba28bac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e1b0ae41b8da510d45fa10d0ba28bac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6371b1336a79444017f176008330efbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6371b1336a79444017f176008330efbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5930773a73495d1c4296f2e1a6b5cd74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5930773a73495d1c4296f2e1a6b5cd74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d9c1d3ef8ead3669b0f4a33f3ce162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d9c1d3ef8ead3669b0f4a33f3ce162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5efb3f487c096b3d2d55ca4dd890bbb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5efb3f487c096b3d2d55ca4dd890bbb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Sulamita Portela", "streetNumber": "191", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS599-id-2525569756/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 com 1 Quarto 1 Wc, Sala Cozinha America.(C\u00f3d.955)<br><br>IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>EDIF\u00cdCIO CRISTINA - \u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto, 1 Banheiro Social, Sala Cozinha Americana, Piso em cer\u00e2mica, <br>\u00c1rea de Servi\u00e7o. PR\u00d3XIMO A Empresa S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar <br><br>- Aluguel: R$ 400,00<br>- \u00c1GUA RATEADA NO VALOR R$ 75,00 MENSAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- PR\u00d3XIMO A Empresa S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar <br>- Rua Domingos Jaguaribe, 299 - Vila Uni\u00e3o (C\u00f3d.955)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 com 1 Quarto 1 Wc, Sala Cozinha America.(C\u00f3d.955)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549482427", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "955", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "40", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "8d48fe41b5bd23133f12da6828424b0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d48fe41b5bd23133f12da6828424b0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bb299ec6e33ed0949faca0c2210f757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb299ec6e33ed0949faca0c2210f757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e921d0a7a872700e38c4ab059a2693", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e921d0a7a872700e38c4ab059a2693/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af10b09def441ec12680f09a68dfd575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af10b09def441ec12680f09a68dfd575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9ea90ab1ad9a2bef8fdc0fbfc061cf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9ea90ab1ad9a2bef8fdc0fbfc061cf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8540c58323598d520d32eaf3bfac5887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8540c58323598d520d32eaf3bfac5887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6167403605d44817bfb5c88ab15ebb1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6167403605d44817bfb5c88ab15ebb1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81b6c919c3b14db421e0721446056df9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81b6c919c3b14db421e0721446056df9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c95a9a850b3d78dc317a0c81e109e29b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c95a9a850b3d78dc317a0c81e109e29b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a070125fe8e37ca66c7b07b1c3ed4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a070125fe8e37ca66c7b07b1c3ed4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "472c40e74cf84b55a3345b138625b7e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/472c40e74cf84b55a3345b138625b7e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec2b17a1f3655a56d56e2895c918aae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec2b17a1f3655a56d56e2895c918aae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS400-id-2549482427/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["118"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Edif\u00edcio Parque Jatahy, situado na Avenida Filomeno Gomes, 100 Apartamento 107 bloco 2.<br><br>Apartamento medindo 118m\u00b2, sala para 2 ambientes, varanda, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, (su\u00edte m\u00e1ster com closet),cozinha, wc social e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Condom\u00ednio com portaria 24 horas, piscina, elevador, 1 vaga de garagem e biciclet\u00e1rio.<br><br>Aluguel: R$1.180,00 / Condominio: R$717,00 -", "title": "Edif\u00edcio Parque Jatahy - Apartamento com 3 quartos para alugar, 118 m\u00b2 por R$ 1.180/m\u00eas - Jacarecang", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551902562", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541624, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723636}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Filomeno Gomes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 107", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0929", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["118"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1897"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "717"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "f6b603152fc760475e9b46b3f1b5960d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b603152fc760475e9b46b3f1b5960d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63547c3ac8851b204bf6099c145e49a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63547c3ac8851b204bf6099c145e49a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95ed116d3ca89aab1478f71cf12a5725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95ed116d3ca89aab1478f71cf12a5725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1b50e600e09681af38f7a8869e58a34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1b50e600e09681af38f7a8869e58a34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de6b5f28b908546cf3ec8301f6340057", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de6b5f28b908546cf3ec8301f6340057/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7041c66cd9b9d6d9e3725d93cd06dea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7041c66cd9b9d6d9e3725d93cd06dea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90251a5090382acfafe1f46fd9626b59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90251a5090382acfafe1f46fd9626b59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eba2589586bdc1b57baa3824020b192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eba2589586bdc1b57baa3824020b192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96682cda2668e62392da8d898e69951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96682cda2668e62392da8d898e69951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ef43f53916a07309a659c305d9316aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ef43f53916a07309a659c305d9316aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb6e1dcb7659d68fdf407e10ad00eeb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb6e1dcb7659d68fdf407e10ad00eeb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd179f4f14028d4032950c47024b67fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd179f4f14028d4032950c47024b67fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f546dbc5b5a67b3a59bdbbc3d2b94d4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f546dbc5b5a67b3a59bdbbc3d2b94d4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a73caa19a5023a89514bb5ae25c20258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a73caa19a5023a89514bb5ae25c20258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22b8db216a63fb212051ec76754d832e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22b8db216a63fb212051ec76754d832e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2c623c27535c375c679b4b7b98daf10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2c623c27535c375c679b4b7b98daf10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ea0e80a44a5a3120b07a1a812462f5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ea0e80a44a5a3120b07a1a812462f5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cc8d33bf24f61c63d630bdc4bf86514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cc8d33bf24f61c63d630bdc4bf86514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6869d6249994f969af743b9308d7c73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6869d6249994f969af743b9308d7c73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f94f7165d4a59bd1a307e29267003fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f94f7165d4a59bd1a307e29267003fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b24d60af3183aef00e8e7ef1045340aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b24d60af3183aef00e8e7ef1045340aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c66a06c90c25a2dda052af9df93a7f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c66a06c90c25a2dda052af9df93a7f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb1976e9f167f131882d16f6bafe1d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb1976e9f167f131882d16f6bafe1d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef2941161d1424c59897e4e83683d07c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef2941161d1424c59897e4e83683d07c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "046cb61b41f3ce6318f64f88e7090931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046cb61b41f3ce6318f64f88e7090931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Filomeno Gomes", "streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 118m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-118m2-aluguel-RS1180-id-2551902562/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["2360"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Pr\u00e9dio Comercial na Maraponga!<br><br>Localizado a poucos metros da Avenida Godofredo Maciel!!<br><br>Im\u00f3vel com \u00e1rea de terreno 1.760 m\u00b2 (44,00 mts x 40,00mts), com \u00e1rea constru\u00edda de 2.360 m\u00b2 distribu\u00edda da seguinte maneira:<br>1\u00b0 Pavimento T\u00e9rreo : Portaria, Recep\u00e7\u00e3o, copa, estacionamento, 07 salas, amplo espa\u00e7os com v\u00e3o livre, 02 sala de produ\u00e7\u00e3o, Almoxarifado, loja, 04 Banheiros Social , 02 Banheiros de Produ\u00e7\u00e3o.<br><br>2\u00b0 Pavimento: 04 Salas para escrit\u00f3rio, 02 Salas de produ\u00e7\u00e3o, 01 Banheiro social .<br><br>3\u00b0 Pavimento: Refeit\u00f3rio, cozinha industrial, dispensa<br><br>obs; todos pavimento possui 01 elevador de carga !<br><br>Agende sua visita com um de nossos corretores!!! -", "title": "Pr\u00e9dio, 2360 m\u00b2 - venda por R$ 2.995.000,00 ou aluguel por R$ 10.000,00/m\u00eas - Maraponga - Fortaleza/", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2457581286", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Glic\u00e9rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "TS:Vila Pery", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria Nutripan", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farma Plus"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0010", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1760"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2995000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "8498a6802ede817d8d442f9d8550dbec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8498a6802ede817d8d442f9d8550dbec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c809fb84f9595fa412df6cc2fde540b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c809fb84f9595fa412df6cc2fde540b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3f2baa275173a89bfa160d66819614f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3f2baa275173a89bfa160d66819614f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b62a22d98cdfee135f015c188f0e60e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b62a22d98cdfee135f015c188f0e60e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3327c7923292bd24701730a7c0635f65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3327c7923292bd24701730a7c0635f65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95e932465f5af5f31d602e54ace0c13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95e932465f5af5f31d602e54ace0c13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c452c350efa433c461099fc33a0fc32d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c452c350efa433c461099fc33a0fc32d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a320b41dd181dfed689ab9a2527f42c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a320b41dd181dfed689ab9a2527f42c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87c361504652d42630f9a9cf76418872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87c361504652d42630f9a9cf76418872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "474930398237816c48adab3bf4d6ed8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/474930398237816c48adab3bf4d6ed8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61ac033cdc9ecf2dcd41addb169e032a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61ac033cdc9ecf2dcd41addb169e032a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c39446850a936c4645651d5b854f99b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c39446850a936c4645651d5b854f99b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "019e9ea5f8a366c772911a7a2f96cd81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/019e9ea5f8a366c772911a7a2f96cd81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b37db2e2cfaae6913d6212504afd50b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b37db2e2cfaae6913d6212504afd50b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "175a1fd78c377b5cc1b87281c75eb9e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/175a1fd78c377b5cc1b87281c75eb9e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d46adbcd25a177fadcc2ca6751e47681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d46adbcd25a177fadcc2ca6751e47681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edb16d8ad55f9b869c6ef30d29837713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edb16d8ad55f9b869c6ef30d29837713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a50dd569a7f80a17beef8dbc7302e86b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a50dd569a7f80a17beef8dbc7302e86b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1421da6f39c216560a077596e292be25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1421da6f39c216560a077596e292be25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "930d404aefb8572f2160e51706e5f42d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/930d404aefb8572f2160e51706e5f42d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4061d5e2567dcd3c228e413f3e75d1c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4061d5e2567dcd3c228e413f3e75d1c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cffcc97be737980474859b365bd626a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cffcc97be737980474859b365bd626a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f41cf0a43635ab14aa214c5bee0db3e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f41cf0a43635ab14aa214c5bee0db3e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "988edd07634ede10d5ee9d7eb3b523e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/988edd07634ede10d5ee9d7eb3b523e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "453da91f9e09335ea96ec549fdf51fb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/453da91f9e09335ea96ec549fdf51fb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a8b983aec653b27fb9bbb353376235f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a8b983aec653b27fb9bbb353376235f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d16306b80c0ac77cb5a7f71122a1d558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d16306b80c0ac77cb5a7f71122a1d558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d9f3442487b119c16d80bbae9d2651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7d9f3442487b119c16d80bbae9d2651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65271a5e97db0f791e22454aa700c88e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65271a5e97db0f791e22454aa700c88e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4d55b0c9bde64572ffd4c8dbafa79b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4d55b0c9bde64572ffd4c8dbafa79b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7048b8b0cd65208dae0acc7ab4f68ff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7048b8b0cd65208dae0acc7ab4f68ff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a8ec69f92674185698644b38f34f731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a8ec69f92674185698644b38f34f731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dac1c82d924ac6862fd00f68eb2a133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dac1c82d924ac6862fd00f68eb2a133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "407180e080d14a20222665fc293a74d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/407180e080d14a20222665fc293a74d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4ae7392c88d223e4045ba4b612a95e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4ae7392c88d223e4045ba4b612a95e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54c9406186f2878fe66390f7500cf67f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c9406186f2878fe66390f7500cf67f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28b22da03063af9deac2b968ecc1eda5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28b22da03063af9deac2b968ecc1eda5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd0fd6e16d3ade2d46e949be697ed861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd0fd6e16d3ade2d46e949be697ed861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce5cd3b4b6de080c4b02082946837e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce5cd3b4b6de080c4b02082946837e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfddd4ffcacc6550693d6c0d3e07243e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfddd4ffcacc6550693d6c0d3e07243e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18367cb0a3811f3329347b33ed6a56ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18367cb0a3811f3329347b33ed6a56ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af891601e1b7aad795d9b6a95a00779a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af891601e1b7aad795d9b6a95a00779a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9094a6c1fadef80602c6d1d6c33ee3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9094a6c1fadef80602c6d1d6c33ee3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eccf3857d65935714e32d3ffd8d9d18c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eccf3857d65935714e32d3ffd8d9d18c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d17b3674c8b3c43e680cbc0c7010daeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d17b3674c8b3c43e680cbc0c7010daeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59ff1b40b8889924ac3583e84944c1f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59ff1b40b8889924ac3583e84944c1f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41e17ebd4719a2855d32a1332a55f7c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41e17ebd4719a2855d32a1332a55f7c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57e5afd981f90e52085f3accb07afd38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e5afd981f90e52085f3accb07afd38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2f6c767f3494562481740b14fae9cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2f6c767f3494562481740b14fae9cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff7602a01d30f919973eb5ecb0912bc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff7602a01d30f919973eb5ecb0912bc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Francisco Glic\u00e9rio", "streetNumber": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 2360m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-2360m2-venda-RS2995000-id-2457581286/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["112"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO NO PARQUE DEL SOL", "title": "APARTAMENTO NO PARQUE DEL SOL", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561551555", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "40", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49746, "source": "GOOGLE", "lat": -3.805577}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua SDO", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "Condom\u00ednio Cordoba Apartamento 1403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2107", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["112"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "bc6d0c5c6e9f7426bd37616cc4d5af18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc6d0c5c6e9f7426bd37616cc4d5af18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf94e01294743fb67b3caed7cebbcc33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf94e01294743fb67b3caed7cebbcc33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e95b87ff8cb5dc04b55009a99b71e981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e95b87ff8cb5dc04b55009a99b71e981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6086bcd67599d2cd70fbd226b6077167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6086bcd67599d2cd70fbd226b6077167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ada2d8402a7fbfeb5dbe985bee1c59e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ada2d8402a7fbfeb5dbe985bee1c59e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "982ff6e0e11cc194a0c0d20555b7e9a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/982ff6e0e11cc194a0c0d20555b7e9a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44202b4585bbae5992b1d663633fe3f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44202b4585bbae5992b1d663633fe3f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fc0df200e8ec28a02142c108e770672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc0df200e8ec28a02142c108e770672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efdbd8dc9373d6af3fe6e6b00e7b3a38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efdbd8dc9373d6af3fe6e6b00e7b3a38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255efba21a7d68b1848032c96f9c878b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255efba21a7d68b1848032c96f9c878b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7e3c9f1f19eadfcfea15a5ab7479ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e3c9f1f19eadfcfea15a5ab7479ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5c4aeb86bc6862b68bcb03810ba1d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5c4aeb86bc6862b68bcb03810ba1d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e3facd4d20f566493d5e932b59c9484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e3facd4d20f566493d5e932b59c9484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73a8a09a95550737285f16406f3f1a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a8a09a95550737285f16406f3f1a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d7d0433f37ec0b6390fcb5a5cd329e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d7d0433f37ec0b6390fcb5a5cd329e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b7988761f4322676a571433eaa9ce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b7988761f4322676a571433eaa9ce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe0f0303492482a719d4d76bf63d3712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe0f0303492482a719d4d76bf63d3712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffdfa71912c2d3044d31a4f68313f47a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffdfa71912c2d3044d31a4f68313f47a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b597a3e752278f642f9a53d687b9822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b597a3e752278f642f9a53d687b9822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a5d484164d7a56e37f7344e10ea5c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5d484164d7a56e37f7344e10ea5c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64587385fb959e8a3534b1d7997c971d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64587385fb959e8a3534b1d7997c971d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c1edabcd26be9aa8b5961ea6f101d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c1edabcd26be9aa8b5961ea6f101d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24a54dcf87c2d56e09cad792d6955d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24a54dcf87c2d56e09cad792d6955d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2dbf6c6adf0ff6f146b082b70836940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2dbf6c6adf0ff6f146b082b70836940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "236b93edfa99d510721c5708c5bf36c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236b93edfa99d510721c5708c5bf36c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92bf4431caefea27b9d450cfc62771a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92bf4431caefea27b9d450cfc62771a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua SDO", "streetNumber": "40"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 112m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-112m2-aluguel-RS2500-id-2561551555/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201692", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2473", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "af7b077cc412ff2aff70bef705f01fbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af7b077cc412ff2aff70bef705f01fbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c54eb3b68d2c973bd951cbf87379fd63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c54eb3b68d2c973bd951cbf87379fd63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c251b216f070a20dbeaeba4037874398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c251b216f070a20dbeaeba4037874398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f069482503b7678fb56aa1f9631b71b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f069482503b7678fb56aa1f9631b71b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7afae337de0088dc689ceeda3cc14de7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7afae337de0088dc689ceeda3cc14de7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee57634bdb4dfe042f68578e4ed0d35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee57634bdb4dfe042f68578e4ed0d35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a4f9beb8d7653a61f36d77ccd0e5d16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a4f9beb8d7653a61f36d77ccd0e5d16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d8e7c467614ef7395a46a55fbff88a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d8e7c467614ef7395a46a55fbff88a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2226a8c41ce98a7535a888fedbf26c4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2226a8c41ce98a7535a888fedbf26c4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29c2dda3ca8f3bd395dbf0ebb38d3033", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29c2dda3ca8f3bd395dbf0ebb38d3033/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaead79e99d03b99c08584e18d7da65a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaead79e99d03b99c08584e18d7da65a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8e583501d25fc6a8003b3928a79768f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8e583501d25fc6a8003b3928a79768f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eeae5ded1ea2d96e53e9f8fce2eada9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eeae5ded1ea2d96e53e9f8fce2eada9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06aa53fdb0f6351408a329fe1c5ba749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06aa53fdb0f6351408a329fe1c5ba749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6770ff1af6d99c5ee29494f6f346936d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6770ff1af6d99c5ee29494f6f346936d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2512201692/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["74"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 74,08m\u00b2, copa, w/c,.Ed Clovis Rolim.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/TNrqr1DVT0M).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859701", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 808", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10904", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["74"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1852"}, "price": "1852", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "cde483fcd9bcc87c12774d43ef9e95be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cde483fcd9bcc87c12774d43ef9e95be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "3718deccbe29ceae9afbf35bfbb0a339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3718deccbe29ceae9afbf35bfbb0a339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e66a1e04a84e1639754f0fb2048a4819", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e66a1e04a84e1639754f0fb2048a4819/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d18713041a996da94f81cbaeb9623a65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d18713041a996da94f81cbaeb9623a65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d8591474676b03dc42f09dc432892d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8591474676b03dc42f09dc432892d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c0f81f9d1439d573d90ff6acb844675", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c0f81f9d1439d573d90ff6acb844675/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2876946a0ec0dd3b991a8f496e683ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2876946a0ec0dd3b991a8f496e683ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a506fd41c60895dedc94fe39b42cb104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a506fd41c60895dedc94fe39b42cb104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 74m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-74m2-aluguel-RS1852-id-2547859701/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "DEPOSIT"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Loja para loca\u00e7\u00e3o -<br><br>Localizada na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 124 - Centro, entre as ruas Peboyre Silva e Pedro Borges. Rua bastante movimentada em frente a uma universidade e pr\u00f3xima a outros pontos comerciais.<br><br>Medindo aproximadamente 75m\u00b2. T\u00e9rreo com porta de enrolar, 1 banheiro, todo na cer\u00e2mica, espa\u00e7o montado para cozinha.<br>Piso superior 1 banheiro, 1 dep\u00f3sito e espa\u00e7o montado para cozinha.<br><br>Valor do aluguel: R$ 2.000,00<br>IPTU: 11x de R$ 73,99<br><br>Consulte-nos e fa\u00e7a uma visita !! -", "title": "Loja para alugar, medindo 75 m\u00b2 por R$ 2.000/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551276904", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "124", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526405, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728686}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0082", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "e0d3d58574cb6adf5beec88ee20e2379", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0d3d58574cb6adf5beec88ee20e2379/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9895351dcb962fb56cf6a11be713a3bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9895351dcb962fb56cf6a11be713a3bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0c11abe916a09fa8b5fd791e12f7637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0c11abe916a09fa8b5fd791e12f7637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73d2dd4b90fb8ec5d0e893d461c07c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73d2dd4b90fb8ec5d0e893d461c07c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4bbfb51da75c7cc762dbb4117bbf11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4bbfb51da75c7cc762dbb4117bbf11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b85f16958c5594c71cb969fdb051cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b85f16958c5594c71cb969fdb051cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "407149a15506a05b4f58db7f9f0afadd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/407149a15506a05b4f58db7f9f0afadd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaddf5c3c6361c779b6a1f1b96fd30ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaddf5c3c6361c779b6a1f1b96fd30ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d2b5196c90aa68a75378cc1672217e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d2b5196c90aa68a75378cc1672217e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "streetNumber": "124", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS2000-id-2551276904/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 62 m\u00b2 por R$ 600/m\u00eas - Cajazeiras - Fortaleza/CE<br>Apartamento para alugar no bairro Cajazeiras.<br>com 03 quartos sendo 01 su\u00edte, no t\u00e9rreo, com 62m\u00b2 de \u00e1rea \u00fatil, sala de estar e jantar, cozinha convencional, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga de garagem.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Apartamento para alugar, 62 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Cajazeiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558833494", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "430", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509902, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798281}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1289", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "fa3201102d53cdabf3132abdff0a6dda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa3201102d53cdabf3132abdff0a6dda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b875681a414138540cf869baa3c4aaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b875681a414138540cf869baa3c4aaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530ef8872beea2e89a7fc429831a2173", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530ef8872beea2e89a7fc429831a2173/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e32aabeb7cace37f8e5c4162f9a41ce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32aabeb7cace37f8e5c4162f9a41ce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55bf4b7618272879e6c4f65a33497502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55bf4b7618272879e6c4f65a33497502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa7915b6503d34317c77d8d08cac3416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa7915b6503d34317c77d8d08cac3416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "186f9ebf7b9bfd94e3fc35c6b0d06267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/186f9ebf7b9bfd94e3fc35c6b0d06267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46a76a6308a594b1290ad4735c11b360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46a76a6308a594b1290ad4735c11b360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ac124a338a2a71738c7eff4d346352c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ac124a338a2a71738c7eff4d346352c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f498f1fdfd599946dbab327d17cf1a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f498f1fdfd599946dbab327d17cf1a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34dba55c06b1a337c3b8c22971a7973f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34dba55c06b1a337c3b8c22971a7973f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd83a4bb49ed41ebb003122b419ffd42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd83a4bb49ed41ebb003122b419ffd42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fd7bb85c870ffe6294fd8b8dec7ebad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fd7bb85c870ffe6294fd8b8dec7ebad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af69cf97c3cbfcb72a83e6146cdb182f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af69cf97c3cbfcb72a83e6146cdb182f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc66d5c68180cf779883b70c867066af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc66d5c68180cf779883b70c867066af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rua Tib\u00farcio Pereira", "streetNumber": "430", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS600-id-2558833494/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa pr\u00f3ximo ao Super Portugal<br><br>- sala<br>- 3 quartos ( sendo 02 su\u00edtes)<br>- cozinha<br>- varanda<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo rede de ensino, farm\u00e1rcias, unidade de sa\u00fade, posto de combust\u00edvel, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Tauape - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562322253", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7031", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "91", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c9bd483034487a8abe146101bef09f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9bd483034487a8abe146101bef09f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e7a05d79702e6066bea4b342339ad27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e7a05d79702e6066bea4b342339ad27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8975a1799798f8e21a18337554b374ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8975a1799798f8e21a18337554b374ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6645ecd64fcd08581f1a9f84d4502d4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6645ecd64fcd08581f1a9f84d4502d4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26ce312078569358cba9616c8002c773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26ce312078569358cba9616c8002c773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d71f458cef31cfb58461de74c376000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d71f458cef31cfb58461de74c376000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66335cfefd034b11e728a23611a3a7ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66335cfefd034b11e728a23611a3a7ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6639b2d2f8dd5b928b9429d8451be4a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6639b2d2f8dd5b928b9429d8451be4a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-140m2-aluguel-RS3000-id-2562322253/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["115"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Cod: 1184 - \u00d3timo terreno na cidade dos funcion\u00e1rios.", "title": "Terreno comercial para loca\u00e7\u00e3o, Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza -", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2491196496", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822573", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1010", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504319, "source": "GOOGLE", "lat": -3.792439}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Policarpo Quaresma", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Nogueira P\u00e3es", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Mr Food", "BR:Pizzaria El Shaday", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE1184", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["115"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987550174", "stamps": []}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "phones": {"primary": "85987550174", "mobile": "85987550174"}}, "medias": [{"id": "374b51a1f36aacd1bc00e436c7db2e13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/374b51a1f36aacd1bc00e436c7db2e13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1df82668545df79111d359870ffce8c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df82668545df79111d359870ffce8c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2b99eedefe7b3edb2cdd31f49887148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2b99eedefe7b3edb2cdd31f49887148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d87352e829cd483063f96d3697acd61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d87352e829cd483063f96d3697acd61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11ae33c564d15fc53e4320d7b51f30e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ae33c564d15fc53e4320d7b51f30e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b25d606ee1e8d389c7bf50a74caf79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b25d606ee1e8d389c7bf50a74caf79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1010", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Policarpo Quaresma"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 115m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-115m2-aluguel-RS500-id-2491196496/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Conjunto Comercial muito bem localizado, Ed. Planalto Center, 600m\u00b2 de \u00e1rea total, 300m\u00b2 em salas, WC, terra\u00e7o com vista 360\u00b0 de Fortaleza, jardim. Ideal para sede de empresas, restaurantes, cursos, clinicas e muito mais.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554442311", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Apartamento 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13968", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "dbfe10713419452747472b2c8a658cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbfe10713419452747472b2c8a658cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17a66f76e719510a61d71281aa7cd15a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17a66f76e719510a61d71281aa7cd15a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a619b2436800719ad1fa71121e0531ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a619b2436800719ad1fa71121e0531ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff23610fb8137d91071cc8adb0149876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff23610fb8137d91071cc8adb0149876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1773541a38d31bcbcb79bce8e1369d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1773541a38d31bcbcb79bce8e1369d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0483fbcc970b84eec9935066b36388c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0483fbcc970b84eec9935066b36388c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f41e4ec55e741f7188b7ea1392a1bb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f41e4ec55e741f7188b7ea1392a1bb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cdaa0418012b6a43a95a3cb27d703d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cdaa0418012b6a43a95a3cb27d703d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3349be5736c7c132b9e46ff4406cd93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3349be5736c7c132b9e46ff4406cd93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10163521fe45b2653cce657ff2b8deab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10163521fe45b2653cce657ff2b8deab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98e8c812dee9f8b4a8e05d28b86ab44b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98e8c812dee9f8b4a8e05d28b86ab44b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21f516565bd96d12b63651c070f02e84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21f516565bd96d12b63651c070f02e84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b38b322214e3149eb01a9a3e7794d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b38b322214e3149eb01a9a3e7794d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a476535207e9e26d55c74d1d6bfea3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a476535207e9e26d55c74d1d6bfea3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a16c8e231cc53e229dea92cd7fd37f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a16c8e231cc53e229dea92cd7fd37f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27a7fd61b913bf1497a60d01a347ddb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27a7fd61b913bf1497a60d01a347ddb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33cbcd31080c2195bb8172274acbd588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33cbcd31080c2195bb8172274acbd588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf4a62ede9026fb7b9782e7badcaf0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf4a62ede9026fb7b9782e7badcaf0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16635790a900f576a9715746eb70d457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16635790a900f576a9715746eb70d457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb69a396dcdb861f338fc0e2e58bd6fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb69a396dcdb861f338fc0e2e58bd6fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d3c49268718e9de978e85ba03aa104d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d3c49268718e9de978e85ba03aa104d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a95b1cb0fc82578f027116ecb89ea83a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a95b1cb0fc82578f027116ecb89ea83a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362d4449fb622cf6549d480d07b8b494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362d4449fb622cf6549d480d07b8b494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8acbac8d9d07f2ef2fc74a86cfc5a1ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8acbac8d9d07f2ef2fc74a86cfc5a1ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fb41dd0c0a0aa858cbc1d997e0a5191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fb41dd0c0a0aa858cbc1d997e0a5191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcdf6ca9311d729942610e56124dd091", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcdf6ca9311d729942610e56124dd091/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d7b53799de0ec9a479c3d93361aacd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d7b53799de0ec9a479c3d93361aacd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa49735f03d013e507c265de57443db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa49735f03d013e507c265de57443db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8630471a94867fd40a8828b53075ad93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8630471a94867fd40a8828b53075ad93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS20000-id-2554442311/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["88"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 AMBIENTES,BANHEIRO SOCIAL, 2 SALA,COPA, VASO SANITARIO: COM DESCARGA ACOPLADA EM BANHEIRO SOCIAL, PIA: DE LOU\u00c7A EM BANHEIRO SOCIAL, TORNEIRA: DE METAL CROMADO EM BANHEIRO SOCIAL, TETO: COM PINTURA EM PVA LATEX EM BANHEIRO SOCIAL, REGISTRO DE CHUVEIRO: DE FERRO EM BANHEIRO SOCIAL, RALO: DE PLASTICO EM BANHEIRO SOCIAL, PORTA: DE MADEIRA EM BANHEIRO SOCIAL, PISO: DE CERAMICA EM BANHEIRO SOCIAL, PAREDES: REVESTIDA DE AZULEJOS EM BANHEIRO SOCIAL, JANELA: DE ALUMINIO EM BANHEIRO SOCIAL, INTERRUPTOR: SIMPLES EM BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: SPOT SIMPLES EM BANHEIRO SOCIAL, DESCARGA: ACOPLADA AO VASO EM BANHEIRO SOCIAL, CHUVEIRO: DE PL\u00c1STICO EM BANHEIRO SOCIAL, PISO: DE CERAMICA EM COPA, LUMIN\u00c1RIAS DE TETO: CALHA COMUM COM LAMPADA FLUORE EM COPA,BANCADA EM COPA, PIA: DE GRANITINA EM COPA, TORNEIRA: DE PLASTICO EM COPA, TETO: COM PINTURA EM PVA LATEX EM COPA, RALO: DE PLASTICO EM COPA, PAREDES: TINTA LATEX EM COPA, INTERRUPTOR: SIMPLES EM COPA, TETO: COM PINTURA EM PVA LATEX EM 2\u00ba SALA, JANELA: DE ALUMINIO EM 2\u00ba SALA, PAREDES: TINTA LATEX FOSCO EM 2\u00ba SALA, PISO: DE CERAMICA EM 2\u00ba SALA, PORTA: DE MADEIRA EM 2\u00ba SALA, JANELA: DE ALUMINIO EM 1\u00ba SALA, PAREDES: TINTA LATEX FOSCO EM 1\u00ba SALA, PISO: DE CERAMICA EM 1\u00ba SALA, PORTA: DE MADEIRA EM 1\u00ba SALA, TETO: COM PINTURA EM PVA LATEX EM 1\u00ba SALA, INTERRUPTOR: SIMPLES EM 2\u00ba SALA, INTERRUPTOR: SIMPLES EM 1\u00ba SALA,INST. AR. CONDICIONADO EM 1\u00ba SALA", "title": "Excelente sala comercial, sem taxa de condom\u00ednio, na rua Milagres, paralela a av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a, b", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546936762", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "24", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736078}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Milagres", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1985", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["88"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "b72d8d4809639243f540f9d6f5ade5c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b72d8d4809639243f540f9d6f5ade5c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bb87052318e17ffcb0a66b325ee2df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb87052318e17ffcb0a66b325ee2df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17aa72baa5a6d124437ddf23f53a96ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17aa72baa5a6d124437ddf23f53a96ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e747fd3d573fc4eac43890713c6bb610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e747fd3d573fc4eac43890713c6bb610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99bb230d29e18f9e8b96e0043f3427de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99bb230d29e18f9e8b96e0043f3427de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f34e49eb761bc150db565c627c2f812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f34e49eb761bc150db565c627c2f812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57c6e3b14b34f2836a7a3ea81be1fa25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57c6e3b14b34f2836a7a3ea81be1fa25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fca2b183ade6d70d311225e0af5d631c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca2b183ade6d70d311225e0af5d631c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29a891c5f3a8aca5cdc7a3c82aecd014", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29a891c5f3a8aca5cdc7a3c82aecd014/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d3091d8b9ed6aadd3fec11c94a1f20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d3091d8b9ed6aadd3fec11c94a1f20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0e4b3dcaee7b115fdd0711198bf15b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0e4b3dcaee7b115fdd0711198bf15b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Milagres", "streetNumber": "24"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 88m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-88m2-aluguel-RS800-id-2546936762/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["311"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo galp\u00e3o com 4 salas e 2 banheiros sociais.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, fica pr\u00f3ximo a Faculdade Ateneu, Avenida Jornalista Tomaz Coelho, supermercados, borracharia, escola, igreja, lanchonetes, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso.<br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Galp\u00e3o para aluguel, 1 vaga, Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358667", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1457", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["311"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "58", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "6679b913e349f3bf0dc8d9649ea9aa8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6679b913e349f3bf0dc8d9649ea9aa8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c890b63f889afcfcf18251deccb2662b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c890b63f889afcfcf18251deccb2662b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaec3d314c9577951a334e46b9a32dae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaec3d314c9577951a334e46b9a32dae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef53f020ea691da1ebf9c15d8f447436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef53f020ea691da1ebf9c15d8f447436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55d882b6feaf8afcfb7368181aa35bc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d882b6feaf8afcfb7368181aa35bc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88c7bd65724be0430e18d3edcf94004d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88c7bd65724be0430e18d3edcf94004d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbcd07ee8f90ea4aee76a815968d66c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbcd07ee8f90ea4aee76a815968d66c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76909b8c86bfd05df7800c82840ab24f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76909b8c86bfd05df7800c82840ab24f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 311m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-311m2-aluguel-RS7000-id-2530358667/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento proximo ao Patio Messejana com 2 quatos, sala, cozinha, banheiro, area de servi\u00e7o, lavabo e 1 vaga na garagem.<br><br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento em Messejana 51 m2 com 2 quartos prox ao patio messejana - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556790717", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1720", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494612, "source": "GOOGLE", "lat": -3.842781}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Pedro de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio A 405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "581", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["51"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "540", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "110"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991591231", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "phones": {"primary": "8532683319", "mobile": "85991591231"}}, "medias": [{"id": "1f6ad5a6b351282d5f18e7e0b34e11fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f6ad5a6b351282d5f18e7e0b34e11fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "207d7ac53f53e026bf4f07e81f2ea08d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207d7ac53f53e026bf4f07e81f2ea08d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "293140b36fbad111a081c38e1c334229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293140b36fbad111a081c38e1c334229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "499a37583dbd3ea084f98d0fe7b5ae6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/499a37583dbd3ea084f98d0fe7b5ae6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d144ae29605e755352cb118434aa0241", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d144ae29605e755352cb118434aa0241/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a331b03bda6d6e2bcca22a6523268683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a331b03bda6d6e2bcca22a6523268683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a67630208a80aa8ed62fc40b72b96f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a67630208a80aa8ed62fc40b72b96f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7d2f04405f745cd26d3d3f817ffec06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7d2f04405f745cd26d3d3f817ffec06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65c2502de612c6d65e94653f04ea8baf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65c2502de612c6d65e94653f04ea8baf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38a1ab0c73d3741239cbd2d9265fa496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a1ab0c73d3741239cbd2d9265fa496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb635b20fc01078514d1cba1922e6291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb635b20fc01078514d1cba1922e6291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82cd9670d171e8b8395bb832f3ae5f03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82cd9670d171e8b8395bb832f3ae5f03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1adbabe6779c05042b7734315141915e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1adbabe6779c05042b7734315141915e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e35c2f0d20e7c22f383be0d7b670b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e35c2f0d20e7c22f383be0d7b670b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Padre Pedro de Alencar", "streetNumber": "1720", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-51m2-aluguel-RS540-id-2556790717/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "GOURMET_BALCONY", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa duplex para alugar no bairro Parque Manibura.<br>com 04 su\u00edtes mais depend\u00eancia, com 180m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, sala de estar e jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, deck com churrasqueira, piscina, port\u00e3o autom\u00e1tico, 03 vaga de garagem.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: OU -", "title": "Casa para alugar, 180 m\u00b2 por R$ 3.500,00/m\u00eas - Parque Manibura - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558343970", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821572", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "721", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488339, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790348}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Engenheiro Ronaldo de Castro Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1880", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["210"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "119", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "5557a6735e733f5638e28e73a3bfb1d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5557a6735e733f5638e28e73a3bfb1d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e93d81e022bdfc931d0f8fb43defb7a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e93d81e022bdfc931d0f8fb43defb7a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf6b29cd892036715021c6cd45e09cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf6b29cd892036715021c6cd45e09cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a80525bdb46da9c8e827c2a63f9cf258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a80525bdb46da9c8e827c2a63f9cf258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddddb8f1c9d2137f0de4bfd401f48926", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddddb8f1c9d2137f0de4bfd401f48926/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0507dd534d5ac0511cb99ee8ccc87e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0507dd534d5ac0511cb99ee8ccc87e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89336aa23af2ffca6fe2acdcd63af3a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89336aa23af2ffca6fe2acdcd63af3a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ace0f4c3e379f37b50bb417a2c1ec5d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ace0f4c3e379f37b50bb417a2c1ec5d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0542e79a0a63f9d4a32a53ecd26962f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0542e79a0a63f9d4a32a53ecd26962f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b0b9e4484520440832c6443ad0b2a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b0b9e4484520440832c6443ad0b2a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "753d55f2eff35bfb07881a9b87a878e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/753d55f2eff35bfb07881a9b87a878e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61959a619270184b78dd126a2fcd9554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61959a619270184b78dd126a2fcd9554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c4f3aba51b7876262628eb991dcef69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c4f3aba51b7876262628eb991dcef69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f39a0139c16bbf62585a1d7d00264d78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f39a0139c16bbf62585a1d7d00264d78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11604154ba83f5957f98962f1a0ec5d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11604154ba83f5957f98962f1a0ec5d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111e8ed233dd8ac061b4bf654c244e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111e8ed233dd8ac061b4bf654c244e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "847ec6d333ad923e8d9a33e4187b7798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/847ec6d333ad923e8d9a33e4187b7798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a033492d6bf02ca511732f1e36688f8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a033492d6bf02ca511732f1e36688f8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d09b63bc91f1d28d35622491623586f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d09b63bc91f1d28d35622491623586f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e079789bd495bae3922f160689d79fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e079789bd495bae3922f160689d79fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54f3ff50a3817143c9ee731edf779c7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54f3ff50a3817143c9ee731edf779c7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a8739d70280dc82d4c676fc01f884a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a8739d70280dc82d4c676fc01f884a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8c36f2b57bddc6543de259bf9cf2185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c36f2b57bddc6543de259bf9cf2185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "468d965f6c939fbd28544f1e8c091670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/468d965f6c939fbd28544f1e8c091670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f4cc79d7c5a5985f66e103be9d8e010", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f4cc79d7c5a5985f66e103be9d8e010/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "370503fe11efbf130ee0fae52543227f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/370503fe11efbf130ee0fae52543227f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d2b9b60d60ff341d7ef93cfff461fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d2b9b60d60ff341d7ef93cfff461fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ec02ab34dbeda75af03c97357a0a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ec02ab34dbeda75af03c97357a0a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c451cdf14c25a1b8fb75b927a2eb8cb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c451cdf14c25a1b8fb75b927a2eb8cb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f725a38d7e4e44b1f84376dc9920677e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f725a38d7e4e44b1f84376dc9920677e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Engenheiro Ronaldo de Castro Barbosa", "streetNumber": "721", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS3500-id-2558343970/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A sala/conjunto no bairro Centro possui 60 metros quadrados e 1 banheiro<br><br>MENOR VALOR DO ANO", "title": "Sala/Conjunto para aluguel possui 60 metros quadrados em Centro - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2499343973", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "218", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528841, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726622}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ZZ218Z", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "732"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "232"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "3105f700d3390eb572d37e76d3088148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3105f700d3390eb572d37e76d3088148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ea1c32c68ddb7fcf348b2880fa88834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ea1c32c68ddb7fcf348b2880fa88834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7331c6b19e2467854c518df6afa908f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7331c6b19e2467854c518df6afa908f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ed1842d329a1b859f1700bdb163cd52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ed1842d329a1b859f1700bdb163cd52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c9ec0d8a9cc629a63069727ee427df0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c9ec0d8a9cc629a63069727ee427df0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37f390a22484bb1cfa190b7e855df12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37f390a22484bb1cfa190b7e855df12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2adaf742c02da2cd9fbb5f6a9e26ae39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2adaf742c02da2cd9fbb5f6a9e26ae39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fa6489df77258c8e536d033d466da0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fa6489df77258c8e536d033d466da0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f71362626b0075bf0c7588f0715ef052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f71362626b0075bf0c7588f0715ef052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35a2ffce18efa8d006cf7b78b789bcfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a2ffce18efa8d006cf7b78b789bcfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9982e008615390bd58f1e8c2dc109d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9982e008615390bd58f1e8c2dc109d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "218", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS500-id-2499343973/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE CASA PONTO COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO CENTRO REF: 30325<br><br>Excelente casa ponto comercial, de 90 m\u00b2, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o. Situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, em frente a Pra\u00e7a da Bandeira, pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Militar, Igreja de Cristo Rei, restaurantes, farm\u00e1cias...<br><br>O im\u00f3vel tem uma ampla sala com divis\u00f3rias, 2 banheiros, uma \u00e1rea para copa e uma pequena \u00e1rea externa ao fundo.<br><br>Valor de aluguel R$ 2.500,00<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Centro Fortaleza-CE - 10375", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2532425585", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Franklin T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10375", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "b3f5b3fb3a28d4c12106c98397937179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3f5b3fb3a28d4c12106c98397937179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3acc5b7407d80fce20c0d9be0f7f9a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3acc5b7407d80fce20c0d9be0f7f9a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f85b2421392bfae0254722ffee1d8c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f85b2421392bfae0254722ffee1d8c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17785f541acee87fdb4156062afdddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17785f541acee87fdb4156062afdddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bda036a57f8cedea0f14b4a2aba0549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bda036a57f8cedea0f14b4a2aba0549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a2d7fa808cdedaf3bf7844b014301c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a2d7fa808cdedaf3bf7844b014301c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "543479c07b552c43aa237a629169c559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/543479c07b552c43aa237a629169c559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0986e8812b4045337a45b82410446f5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0986e8812b4045337a45b82410446f5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1afbd50ee1dd2502d761ead3be981572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1afbd50ee1dd2502d761ead3be981572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Franklin T\u00e1vora", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS2500-id-2532425585/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["266"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para loca\u00e7\u00e3o situada na Rua Deputado Flavio Marcilio, 1300 De Lourdes.<br><br>Casa duplex com sala para 3 ambientes, gabinete, Wc social com box de vidro, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE.<br>Piso Superior: estar intimo, 3 su\u00edtes, m\u00e1ster com varanda, closet e banheira. Garagem coberta pra 2 carros, 4 carros descobertos. Ampla \u00e1rea livre, Deck com churrasqueira e escada em granito.<br><br>Aluguel: R$5.500,00 -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 266 m\u00b2 por R$ 5.500,00/m\u00eas - De Lourdes - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530995919", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60177120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.465718, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738338}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Fl\u00e1vio Marc\u00edlio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>De Lourdes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "De Lourdes", "poisList": ["CS:Portugalia", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0379", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["266"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "9207c4591540703fa8104a9ded65ed1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9207c4591540703fa8104a9ded65ed1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff49cf5fa106a351eafa10e3cae75c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff49cf5fa106a351eafa10e3cae75c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f3eddbc8e4c3b0073ff10422507e294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f3eddbc8e4c3b0073ff10422507e294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5656b3558bfe3f5b7a619c9d47ca0e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5656b3558bfe3f5b7a619c9d47ca0e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fbb0df7f7ce56396c0c7e52f111f233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fbb0df7f7ce56396c0c7e52f111f233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f45a0c8185b480c8bffad77c88f38965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f45a0c8185b480c8bffad77c88f38965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "736ec902add43e704e78ead57a9ec4f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/736ec902add43e704e78ead57a9ec4f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dbd670faf19a2d5ccc10b9fe0c5868e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dbd670faf19a2d5ccc10b9fe0c5868e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06018bd58d6cc9602315934652e6edbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06018bd58d6cc9602315934652e6edbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a5663ac3b5686d62ddb15817a610c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a5663ac3b5686d62ddb15817a610c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ceda0bd2b3a6fbbc8597ab953c7d93d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ceda0bd2b3a6fbbc8597ab953c7d93d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4bd4476c605284f6eaefd92f80986a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4bd4476c605284f6eaefd92f80986a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ef5fa774735b3906f0eff80d42ceea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ef5fa774735b3906f0eff80d42ceea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d77fba7a84752cc17eda7dd4e4aa3f3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d77fba7a84752cc17eda7dd4e4aa3f3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a432c8f0fd491ed63660e463bb1b28b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a432c8f0fd491ed63660e463bb1b28b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2a0b229e031405fdfe4ba71ea087189", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a0b229e031405fdfe4ba71ea087189/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80fcd5ae0a7d43840c648ad07b3de84f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80fcd5ae0a7d43840c648ad07b3de84f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4be56931869d65e771abf1af9761f6a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4be56931869d65e771abf1af9761f6a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68d6d646333da645c4065b1152f2b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68d6d646333da645c4065b1152f2b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c03a1997797f3e41d8cf42975975aa66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c03a1997797f3e41d8cf42975975aa66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c958a11a1b94e22734137063adfe9c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c958a11a1b94e22734137063adfe9c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65e945000cfe715633da375bc035f6c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65e945000cfe715633da375bc035f6c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Deputado Fl\u00e1vio Marc\u00edlio", "streetNumber": "1300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "De Lourdes"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 266m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-de-lourdes-bairros-fortaleza-com-garagem-266m2-aluguel-RS5500-id-2530995919/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete no Centro de Fortaleza, 1 quarto com banheiro. Valor do condom\u00ednio n\u00e3o incluso no aluguel.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860612", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 816", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8675", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "220"}, "price": "220", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "db3f38255b0d27bb184bcbbce67bd985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3f38255b0d27bb184bcbbce67bd985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0585dd19f2178101bf934304d7665a9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0585dd19f2178101bf934304d7665a9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85780ed6b2114fbf6e96d563d7538479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85780ed6b2114fbf6e96d563d7538479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cc9c4975da4bb73f249e8b28e590160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cc9c4975da4bb73f249e8b28e590160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff6ababd3d1b0630515679151b457203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff6ababd3d1b0630515679151b457203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ddabc90004d9eae69a1dadce30a7c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ddabc90004d9eae69a1dadce30a7c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7e739a4836ec2cbb1481f440a620da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7e739a4836ec2cbb1481f440a620da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59a72444cb639919b07a24db5ba153b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59a72444cb639919b07a24db5ba153b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS220-id-2547860612/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6973"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado Av. Jose Saboia, n.\u00ba 521, Cais do Porto/Mucuripe, ao lado do Cimento Poty e Raizen Combust\u00edveis, quase em frente a Petrobras.<br><br>Complexo comercial de galp\u00f5es com terreno medindo 20.771,00m\u00b2, \u00e1rea constru\u00edda 6.972,92m\u00b2 com plataformas e escrit\u00f3rios de 200m\u00b2, servindo para qualquer atividade. Nos fundos, dentro do terreno passa a Rede Ferrovi\u00e1ria.<br><br>Loca\u00e7\u00e3o Para loca\u00e7\u00e3o somente parte de cima 4.000m\u00b2,servindo para qualquer atividade. Nos fundos, dentro do terreno passa a Rede Ferrovi\u00e1ria. Loca\u00e7\u00e3o: R$ 38.000,00.<br><br>Valor do m\u00b2 = R$674,00 -", "title": "Galp\u00e3o, 6972 m\u00b2 - venda por R$ 18.000.000,00 ou aluguel por R$ 38.000,00/m\u00eas - Cais do Porto - Forta", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451712518", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60180480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "521", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.467154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.717124}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jos\u00e9 Sab\u00f3ia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cais do Porto", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cais do Porto", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "GA0013", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20771"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "38000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "38000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "18000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "ae255587e22fe030a636e4851aea0ab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae255587e22fe030a636e4851aea0ab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f311e09cf6133be3229b3fca2535ccf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f311e09cf6133be3229b3fca2535ccf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "620e46cd6840fd6ee8fa3f4ad549deb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/620e46cd6840fd6ee8fa3f4ad549deb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91638fa91e6fe8a9cc26dde03ce700f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91638fa91e6fe8a9cc26dde03ce700f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dad2074dd9d98fee275dbc923a7474c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dad2074dd9d98fee275dbc923a7474c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2c546e144224c6e288da945554bc741", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2c546e144224c6e288da945554bc741/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a13dda70f29f631fdfa135ca8530274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a13dda70f29f631fdfa135ca8530274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8202f1944cf7b6114befa85731f0bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8202f1944cf7b6114befa85731f0bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12dbb6b113521228b2e6902ecda8f585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12dbb6b113521228b2e6902ecda8f585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4db561d4edcc422571a00b07362679a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4db561d4edcc422571a00b07362679a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cais do Porto", "street": "Avenida Jos\u00e9 Sab\u00f3ia", "streetNumber": "521", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 6973m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cais-do-porto-bairros-fortaleza-6973m2-venda-RS18000000-id-2451712518/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859017", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 406 A 407", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12882", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "price": "2043", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c3a5ad9abaf5a87cff091e3cb8538394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a5ad9abaf5a87cff091e3cb8538394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "f0460b0d787b8090099448b8a849bb13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0460b0d787b8090099448b8a849bb13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e29a0ad9270e09fdbde4287aa00ec017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e29a0ad9270e09fdbde4287aa00ec017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a8e4c0e02ae003317cb5681c955e8c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a8e4c0e02ae003317cb5681c955e8c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3143e8ae63033ea5650b913843c811b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3143e8ae63033ea5650b913843c811b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcfafdfb1f14992d769f962b8fc8ee8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcfafdfb1f14992d769f962b8fc8ee8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db520b05922ec0b22b7788ea0399975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db520b05922ec0b22b7788ea0399975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2908a64bb8483611c0e0cb20b62309ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2908a64bb8483611c0e0cb20b62309ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6cbceacfacf7fe75853230045bbc61e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6cbceacfacf7fe75853230045bbc61e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b72794b78220db5b453680da15ed4076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b72794b78220db5b453680da15ed4076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2043-id-2547859017/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["648"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Duplex com 647,5m\u00b2 (17,5mX37m) de \u00e1rea total e 460m\u00b2 de \u00e1rea Constru\u00edda, 05 quartos (03 su\u00edtes), estar \u00edntimo, closet, varandas, sala estar/jantar, 02 wc's sociais, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 dce's, 02 dep\u00f3sitos, 02 canis, jardim, 05 vagas. Pr\u00f3ximo a Av. Edilson Brasil Soares.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861885", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821800", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "373", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484603, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790943}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua L\u00eddia Brigido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Edisca", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6532", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["648"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "81c40984a59d3dbcfc8ade74ef20e1dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c40984a59d3dbcfc8ade74ef20e1dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68bda41904a43235bf3233b1a1608b46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68bda41904a43235bf3233b1a1608b46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ceac0cb92ad5ab9b912497ff323effc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ceac0cb92ad5ab9b912497ff323effc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8d1fc00704c389f53c06bd7964faf74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8d1fc00704c389f53c06bd7964faf74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28455d58e735798c200301549869fa49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28455d58e735798c200301549869fa49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d74ebf8a5b84011c9d63759c14fa0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d74ebf8a5b84011c9d63759c14fa0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c5feee7baa5268d51cf1c9ccb99b725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c5feee7baa5268d51cf1c9ccb99b725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a41b90188d5bda52720c7b3aeff5c166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a41b90188d5bda52720c7b3aeff5c166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74270ddd1fb22193f292c16509e0f72c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74270ddd1fb22193f292c16509e0f72c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a6d92e87a4f0bee5c0287cbb53a5a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a6d92e87a4f0bee5c0287cbb53a5a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82530453c3666dca71db4e7918552de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82530453c3666dca71db4e7918552de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd9523d67e37f993b7f53206e6c3d4b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd9523d67e37f993b7f53206e6c3d4b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c23bb599ee8098bb964a2a98cee33c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c23bb599ee8098bb964a2a98cee33c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f32707adc0e7de664bfd9d1cb55ab6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f32707adc0e7de664bfd9d1cb55ab6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70fe789a3d6d900fcbb6d9852d1ef8f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70fe789a3d6d900fcbb6d9852d1ef8f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f9466c3848691de0e0fafbae993b8a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f9466c3848691de0e0fafbae993b8a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57bab7e8b04dcb07c5c4a541fe56a563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57bab7e8b04dcb07c5c4a541fe56a563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cea6360210554a5f8e3653d92cac2f4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cea6360210554a5f8e3653d92cac2f4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03150b575cbd3d028430075c3b945dca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03150b575cbd3d028430075c3b945dca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b4b8ed12aeebd764bcbecfb6cb2a64e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b4b8ed12aeebd764bcbecfb6cb2a64e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2708c4bc57e7deacd6a24eef49549ec2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2708c4bc57e7deacd6a24eef49549ec2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d81aa211056d4fae3323a4eb740d197c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d81aa211056d4fae3323a4eb740d197c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81172e9c3d1dc5680671768edc9c173d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81172e9c3d1dc5680671768edc9c173d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ccc0c796ab0e04f412ea4806d46d840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ccc0c796ab0e04f412ea4806d46d840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04294e04ec9339e285043f4ff6e9754b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04294e04ec9339e285043f4ff6e9754b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua L\u00eddia Brigido", "streetNumber": "373", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 648m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-648m2-aluguel-RS7000-id-2547861885/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 3 su\u00edtes (Sendo 01 revers\u00edvel), sal\u00e3o de festas, cozinha e quartos com arm\u00e1rios, wc\u00b4s com boxes, DCE, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 vagas, 130m\u00b2.<br><br>Condom\u00ednio: R$ 1.104,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es) e IPTU: R$ 85,00 (Parcela m\u00e9dia mensal/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 3 su\u00edtes (Sendo 01 revers\u00edvel), sal\u00e3o de festas, cozinha e quarto", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201509", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2459", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514081, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743371}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Cardoso Linhares Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3225", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "e69c2d027a73ea44f9b829a433cd2ecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e69c2d027a73ea44f9b829a433cd2ecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d7bfea0abf1ecd8525b8f866e739a07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d7bfea0abf1ecd8525b8f866e739a07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d37917acfcbda6580698a3df3f7a3d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d37917acfcbda6580698a3df3f7a3d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dcdf7df2ed3d8cf9d52d5f9f4b42f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dcdf7df2ed3d8cf9d52d5f9f4b42f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7b880260cb176d4d056b4ae3a8944fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7b880260cb176d4d056b4ae3a8944fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e9ead1ad131d6eba72988cf86c61ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e9ead1ad131d6eba72988cf86c61ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e2c41cb41a993b641c2b6dfc7d6d1f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e2c41cb41a993b641c2b6dfc7d6d1f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aac6b09f153e3fd9709148e33ae90479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aac6b09f153e3fd9709148e33ae90479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "386c05813dcf13a9609ac685c5bd563c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/386c05813dcf13a9609ac685c5bd563c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "175b5f5b57a053b5893cd2d26957b399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/175b5f5b57a053b5893cd2d26957b399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0355aad996b016f1a0d9c0c685ff2fde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0355aad996b016f1a0d9c0c685ff2fde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b455516de8f74b4b64b6df3a269f0cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b455516de8f74b4b64b6df3a269f0cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8690ce4f52a0d8d2b48f9a6277ad8cf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8690ce4f52a0d8d2b48f9a6277ad8cf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d984a1ffd982bae7cd2049e815bff4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d984a1ffd982bae7cd2049e815bff4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32bf08cb8c40da42b0d6527d6df3eff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32bf08cb8c40da42b0d6527d6df3eff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0deb82ebd51f680c9f0a3d35a03a553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0deb82ebd51f680c9f0a3d35a03a553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96648bb31fa6f7443f0cc5bb098b4b5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96648bb31fa6f7443f0cc5bb098b4b5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "2459", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS1400-id-2512201509/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no cora\u00e7\u00e3o do Antonio Bezerra, pr\u00f3ximo ao campus da UFC. 56m\u00b2, living, 2 quartos (sendo 1 suite), WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea comum, playground, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o esta inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860999", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60360640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1070", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.585601, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rui Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Edif\u00edcio B2 Residencial Megaville Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13177", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "13e87592c6482e4560b61a641d6a2a9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e87592c6482e4560b61a641d6a2a9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33981b1268307a0ea2506ab46d18df53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33981b1268307a0ea2506ab46d18df53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c50649b90169e5d7c10d2100c64525b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c50649b90169e5d7c10d2100c64525b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8646443bc1615ad2214162008bf9234", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8646443bc1615ad2214162008bf9234/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "370d82e38fb089f413b31b34059484f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/370d82e38fb089f413b31b34059484f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19bb81d4b83f92276db05b45efda0b16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19bb81d4b83f92276db05b45efda0b16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bdcea29f43c1db2bf28309d588ad37a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bdcea29f43c1db2bf28309d588ad37a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "415e1f07ab74d967dc4a96175a97c5a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/415e1f07ab74d967dc4a96175a97c5a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa85bade7aeb956c077011f24a3c1236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa85bade7aeb956c077011f24a3c1236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "933121f0eb3c6c2b593ac8e4c1c26cbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/933121f0eb3c6c2b593ac8e4c1c26cbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82267159318de8b33a6c4e0faedb52e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82267159318de8b33a6c4e0faedb52e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd0d004e7689fe7c8a8d95637bfca86b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd0d004e7689fe7c8a8d95637bfca86b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c988370640a2ea9cbc964fcb09e1bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c988370640a2ea9cbc964fcb09e1bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d16e0afc99b9c7a2776aee1b40ec126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d16e0afc99b9c7a2776aee1b40ec126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dc3b5d06e42d194a16bbd4dacc9de0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc3b5d06e42d194a16bbd4dacc9de0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb5940c76f3a2a4c4f9cb921314da14b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb5940c76f3a2a4c4f9cb921314da14b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71049e11ef386476bf4e968b64f512a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71049e11ef386476bf4e968b64f512a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "351db5a4d545fea470a0f11344742349", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/351db5a4d545fea470a0f11344742349/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37c7795374293e46663696e44730e3db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37c7795374293e46663696e44730e3db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51030a1b36393e1164335e24a06e453f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51030a1b36393e1164335e24a06e453f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df73b7e35d08123bce6cd69de808df3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df73b7e35d08123bce6cd69de808df3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Rui Monte", "streetNumber": "1070", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS900-id-2547860999/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quiosque com 12m\u00b2, no P\u00e1tio \u00c1gua Fria shopping super consolidado na regi\u00e3o com estacionamento para clientes. Valor do condom\u00ednio n\u00e3o incluso no aluguel.", "title": "QUIOSQUE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862566", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480619, "source": "GOOGLE", "lat": -3.791898}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10835", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "62611ee1d032e877480cd5a39b9f1b60", "url": "https://youtu.be/K_Jw0V-MmTw", "type": "VIDEO"}, {"id": "a29484e506e1686a5433a4b11beb3e13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a29484e506e1686a5433a4b11beb3e13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f107788487a52f798a0a092179bb29fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f107788487a52f798a0a092179bb29fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de699a9bddabb26de925868f38834c2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de699a9bddabb26de925868f38834c2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920757377cdf871807613054f0217723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920757377cdf871807613054f0217723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f761a057012844cafecd35745f6f52e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f761a057012844cafecd35745f6f52e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ebf2e0d8ccc5c0561dad1c996cc257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ebf2e0d8ccc5c0561dad1c996cc257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02fb2fe672f2380cae5d44264a4e8a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02fb2fe672f2380cae5d44264a4e8a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d0c32dcf26a135e8ca2648d6409fdf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d0c32dcf26a135e8ca2648d6409fdf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a38bc75dec47862c2acd87991090c27a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a38bc75dec47862c2acd87991090c27a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c34f75a4e72dd15cc608feb3b794421a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c34f75a4e72dd15cc608feb3b794421a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07532b89cea87484941fc29c1f9a5d7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07532b89cea87484941fc29c1f9a5d7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae83f35ac2443f090560e465397cc60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae83f35ac2443f090560e465397cc60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "def04aa82370f3821c4913e134b36ce5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def04aa82370f3821c4913e134b36ce5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66a4e10312eb314cfde91f5bfa1ab4c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a4e10312eb314cfde91f5bfa1ab4c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26900a7fab0799d2353dba425a5bd833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26900a7fab0799d2353dba425a5bd833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ea794c2eeb45f58da76923ace4b3e4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ea794c2eeb45f58da76923ace4b3e4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7168ef06bd5224d62f3eb18b8155cf08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7168ef06bd5224d62f3eb18b8155cf08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb846c14525e2b6be6d804fa91ef208d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb846c14525e2b6be6d804fa91ef208d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ed82a6b8cbc2e47c29af7584167b1ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ed82a6b8cbc2e47c29af7584167b1ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "3690", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parque-manibura-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1300-id-2547862566/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201187", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3147", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "97502c69e9da0ddf27772e64bf61fee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97502c69e9da0ddf27772e64bf61fee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "087bc5c4808610e29a5bba63e0113646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/087bc5c4808610e29a5bba63e0113646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dfd3c49374bc8cb71124ddc713fb946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dfd3c49374bc8cb71124ddc713fb946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b889e97bb136b8a69d32ff8cdfe79fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b889e97bb136b8a69d32ff8cdfe79fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91710c730c9951bc48430eee84f440c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91710c730c9951bc48430eee84f440c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a85fd559cf6e43368b0cefbd2214a6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a85fd559cf6e43368b0cefbd2214a6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de754b6d299b10d55f66582546113abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de754b6d299b10d55f66582546113abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bda96bde61815a3ca13373bd73fa93cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bda96bde61815a3ca13373bd73fa93cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8474c20e290386a90715bc1182201568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8474c20e290386a90715bc1182201568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fecfeb1b9383014dd742d5a605b8fbed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fecfeb1b9383014dd742d5a605b8fbed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b7d12bc6b76e0e4891b8aa1aae3c77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b7d12bc6b76e0e4891b8aa1aae3c77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73dc790cbb520859942740908bef60b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73dc790cbb520859942740908bef60b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a6b152879345b9075fe257f12c02324", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a6b152879345b9075fe257f12c02324/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78965d2f589c9b02d01a4ef82b239d94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78965d2f589c9b02d01a4ef82b239d94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "002d4faefb017ff8091736e4f452c78c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/002d4faefb017ff8091736e4f452c78c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf5db8e9ce16aadae2c23358279f6e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf5db8e9ce16aadae2c23358279f6e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1300-id-2512201187/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201191", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3154", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "6cc06af4027c7e85e474f48782d05ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cc06af4027c7e85e474f48782d05ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e62d1cc41826e2715a549e49519f33b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e62d1cc41826e2715a549e49519f33b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b9891051a5c08da5793f3f7c326584a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b9891051a5c08da5793f3f7c326584a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63ecd367a9b46172a6bfec972fdeccfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63ecd367a9b46172a6bfec972fdeccfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc4bb59a931f646df82552ebcf620e11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc4bb59a931f646df82552ebcf620e11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ae5c4ee5f281661ef9f4d6f8c68e798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ae5c4ee5f281661ef9f4d6f8c68e798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b286540f2b29272542b78207b084972a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b286540f2b29272542b78207b084972a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f35122c898901f09678a7eef4a5ff036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f35122c898901f09678a7eef4a5ff036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd8b414af82fa137ed329b395e9f5ff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd8b414af82fa137ed329b395e9f5ff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12b61802153b06aa053d3484a5594cde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12b61802153b06aa053d3484a5594cde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85cf5db90e8664a0d609e96157f1027d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85cf5db90e8664a0d609e96157f1027d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adb2db37d02d4749ccf96f19592c7233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adb2db37d02d4749ccf96f19592c7233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "161f92fa740050f95ba1feb10074c1de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/161f92fa740050f95ba1feb10074c1de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c08910e8a545d8b89049f479697007bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c08910e8a545d8b89049f479697007bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73d83f32ab0801660df2fbc5d2f11f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73d83f32ab0801660df2fbc5d2f11f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2512201191/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201691", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3149", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "7fe3e8a588169b02c984f2af385d339e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe3e8a588169b02c984f2af385d339e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f74d1d117efc5baedf292ecb965d4225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f74d1d117efc5baedf292ecb965d4225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68be563e8cdec20e927eb9c3d2f32ad6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68be563e8cdec20e927eb9c3d2f32ad6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d80c42133249605259da21cb5a3743a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d80c42133249605259da21cb5a3743a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed22adb9cc76ffacfe93ba8c0611eb4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed22adb9cc76ffacfe93ba8c0611eb4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a05b3b995a88f4015cca3d819b4bccd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a05b3b995a88f4015cca3d819b4bccd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "827254f386c66a8116bd6097b2c03c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/827254f386c66a8116bd6097b2c03c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6225d70051518251750766886875f11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6225d70051518251750766886875f11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a62e0848b66de0a6e409631dc3b0089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a62e0848b66de0a6e409631dc3b0089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae2c7adee39c5feff70b7822740bd35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae2c7adee39c5feff70b7822740bd35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "636b740ea45c0cbd8d853b760545969d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/636b740ea45c0cbd8d853b760545969d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad2decc2976df5906f3607fca7f62de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad2decc2976df5906f3607fca7f62de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e1e042327fd2c46562ff54d87fdbd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e1e042327fd2c46562ff54d87fdbd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94c76b8a459dcfd57d9d35a7c1066943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94c76b8a459dcfd57d9d35a7c1066943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1300-id-2512201691/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201689", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3148", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "fc12c40bd42da427aa6d645520f12455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc12c40bd42da427aa6d645520f12455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ae42e71f619adfbaded085aed35bdf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae42e71f619adfbaded085aed35bdf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caad3b8bb79cdf4b0cc6ec937d01e671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caad3b8bb79cdf4b0cc6ec937d01e671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "011301fcd90d2635f2046205a3824162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/011301fcd90d2635f2046205a3824162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6374db38f92bf1b3470d17baf32df447", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6374db38f92bf1b3470d17baf32df447/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2936e98a523531e9d6085a7670b80ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2936e98a523531e9d6085a7670b80ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f1008ecee86e17f93d7f379fab460f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f1008ecee86e17f93d7f379fab460f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6721837654050b4c217181cccb33a45e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6721837654050b4c217181cccb33a45e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce9f7fea298eb28490bd623bf4bf9859", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce9f7fea298eb28490bd623bf4bf9859/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70da8ebc4fb2107ff0dae187e69a25f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70da8ebc4fb2107ff0dae187e69a25f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "818aa791a5ffbb66ead8badc4fcedb57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/818aa791a5ffbb66ead8badc4fcedb57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7ea22719f19913b91046bf7f7f5a26f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7ea22719f19913b91046bf7f7f5a26f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b5ca0bf1d1d80d7c6aa7cfd54c36275", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b5ca0bf1d1d80d7c6aa7cfd54c36275/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a39532e5c661f127efac42c8ee645d42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a39532e5c661f127efac42c8ee645d42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbb35c05ea6e51135296d9babb396606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb35c05ea6e51135296d9babb396606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1300-id-2512201689/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512199834", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2467", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "e3cd12f5109e470a94705ea914c7d6c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3cd12f5109e470a94705ea914c7d6c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3e63f01164f07d24183b2134e749a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3e63f01164f07d24183b2134e749a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a17bebbbd6582f693d6685a8fe09712f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a17bebbbd6582f693d6685a8fe09712f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e102e4150cc8868826a3403aba02b5c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e102e4150cc8868826a3403aba02b5c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf806bfb81da08cc1a4b44eb92e26389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf806bfb81da08cc1a4b44eb92e26389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40776b8734c09325a4ebbbdd1937fff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40776b8734c09325a4ebbbdd1937fff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95deb876b8e74b7479f76cc95e0a2695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95deb876b8e74b7479f76cc95e0a2695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43e15d1ec108acd0d7065b9d2f617b1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43e15d1ec108acd0d7065b9d2f617b1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d39aec153c6edea51541e6ce420a308a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d39aec153c6edea51541e6ce420a308a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9470006114db65053c9c25a0ce075104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9470006114db65053c9c25a0ce075104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bcbb1e966d51dafb3a0580e7f410295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bcbb1e966d51dafb3a0580e7f410295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23ebfbe21f294582d1c11fcfc1920c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23ebfbe21f294582d1c11fcfc1920c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab00e866e98fb48536b1fa412a2ffc85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab00e866e98fb48536b1fa412a2ffc85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc7cf3ba5f9106dd9ea9cb8300c599eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc7cf3ba5f9106dd9ea9cb8300c599eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf58014b1721f482337c012b99d7e524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf58014b1721f482337c012b99d7e524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07048e1504c6e6f869eb3896aeef1e53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07048e1504c6e6f869eb3896aeef1e53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1300-id-2512199834/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201189", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2471", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "88892a0ba350c6324bfe24cef150a2e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88892a0ba350c6324bfe24cef150a2e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a15bc232e6a7756e2cca6c22b1d8d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a15bc232e6a7756e2cca6c22b1d8d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc2e43247fdf37757a80a031739bb2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc2e43247fdf37757a80a031739bb2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "236efa32fa8699acc4e6158dd639cde3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236efa32fa8699acc4e6158dd639cde3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46872d0f7d7b60be0a2e15be32cc3861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46872d0f7d7b60be0a2e15be32cc3861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7ebf27bc5335754ffc4d691d7a92370", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7ebf27bc5335754ffc4d691d7a92370/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5f0fae492aae6de7d522b927f8961f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5f0fae492aae6de7d522b927f8961f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f6d4c28b9ce34e147f7723913379101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f6d4c28b9ce34e147f7723913379101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8040a16345a32a171cbe90a736a02e2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8040a16345a32a171cbe90a736a02e2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c343db85fbe4a0b7a235b529153a5218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c343db85fbe4a0b7a235b529153a5218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b36394dde9bd2a5c858a63d9335848e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b36394dde9bd2a5c858a63d9335848e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20e0f4844f85fc3f43038686702fe40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20e0f4844f85fc3f43038686702fe40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fee12815979ff32af17584f57b5c4f3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee12815979ff32af17584f57b5c4f3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35107857a0df7f2c4739802507e91b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35107857a0df7f2c4739802507e91b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d268872a094b35481395a0c1b4237fe0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d268872a094b35481395a0c1b4237fe0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1300-id-2512201189/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512200333", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 903", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2479", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "598862b37277c0ff7fd704121af99dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/598862b37277c0ff7fd704121af99dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7c0966ad146c5f88b45c49b5afaeb07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c0966ad146c5f88b45c49b5afaeb07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8684887201b29fe1be3deb3cb58cf357", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8684887201b29fe1be3deb3cb58cf357/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6fec1eadf804a033532bcc0fda23403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6fec1eadf804a033532bcc0fda23403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f85cddf7ee6363e777fc01cd71ba2c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f85cddf7ee6363e777fc01cd71ba2c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fc187faee0534170afd4fcea1530ecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fc187faee0534170afd4fcea1530ecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad5bb3996d583a888b98106d539e2e6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad5bb3996d583a888b98106d539e2e6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "870ff809abbd56b88ef7bd979dd263ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/870ff809abbd56b88ef7bd979dd263ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "239a04aa932e19a1f578641169611b38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/239a04aa932e19a1f578641169611b38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d489c84d5c81a1cc9caffc5e3e56340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d489c84d5c81a1cc9caffc5e3e56340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214f8002b523105496d274de42d8ae96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214f8002b523105496d274de42d8ae96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8daf33bbf64951f19a890d9daba8ba98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8daf33bbf64951f19a890d9daba8ba98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "628e1ec71cb33014c3033bbfb6f31d1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/628e1ec71cb33014c3033bbfb6f31d1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c7b5b606fb9e1ab422644f650c6347a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c7b5b606fb9e1ab422644f650c6347a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2512200333/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente ponto comercial com amplo sal\u00e3o, com \u00e1rea privativa 180m\u00b2. Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape na Rua Paulo Firmeza,685A.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente ponto comercial com amplo sal\u00e3o, com \u00e1rea privativa 180m\u00b2. Localizado no cora\u00e7", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560572819", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130421", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "685", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513348, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757071}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Paulo Firmeza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2454", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "6f5d93c965d4a496d0e07a998a839221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5d93c965d4a496d0e07a998a839221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ceb7438940e4b9c7fb08756ac86602f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ceb7438940e4b9c7fb08756ac86602f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "236e9abc9acbd4730f8b73724cdc5792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236e9abc9acbd4730f8b73724cdc5792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcacb1674001fbf51c10248a70907ac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcacb1674001fbf51c10248a70907ac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eacf28b33d1375086ee5035a16980c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eacf28b33d1375086ee5035a16980c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8851da7f1dae44f0f344099c98345abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8851da7f1dae44f0f344099c98345abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99bbf96d1502647ba524dcf206b521f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99bbf96d1502647ba524dcf206b521f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d175ad4042780f20ad712314561f438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d175ad4042780f20ad712314561f438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39c75a68d81f3d62d2f395f64cd536d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39c75a68d81f3d62d2f395f64cd536d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "799848d5176bcba7ce2b72217f212d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/799848d5176bcba7ce2b72217f212d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e0427a251c16eb5005bc5045782fd45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e0427a251c16eb5005bc5045782fd45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e52846ccc11606bc2a6ab0418fc3e710", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e52846ccc11606bc2a6ab0418fc3e710/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72894975f182cf88831d0b1e76f5705d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72894975f182cf88831d0b1e76f5705d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b11764a1e37bda7b10edaf7c4e5f9d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b11764a1e37bda7b10edaf7c4e5f9d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d850d1d54026894d611295246e8e58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d850d1d54026894d611295246e8e58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09354938c020cb6c3a5576ced17ee922", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09354938c020cb6c3a5576ced17ee922/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Rua Paulo Firmeza", "streetNumber": "685"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-tauape-bairros-fortaleza-180m2-aluguel-RS2600-id-2560572819/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "SERVICE_AREA", "GOURMET_BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["380"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa de rua solta \u00e0 poucos metros da Avenida Washington Soares no bairro Cambeba, pr\u00f3ximo de shoppings, restaurantes, bares, cl\u00ednicas m\u00e9dicas / hospitais, supermercados a casa oferece espa\u00e7o conforto e \u00f3tima posi\u00e7\u00e3o. A casa \u00e9 perfeita para uma fam\u00edlia grande e at\u00e9 empresas de diversos segmentos: Cl\u00ednica, est\u00e9tica, Seguran\u00e7a, Tecnologia e muito mais.<br><br><b>Dados do im\u00f3vel:</b> - 380 M\u00b2 - Garagem para at\u00e9 4 carros - Varanda Ampla - Sala de estar - Sala de jantar - Cozinha - \u00c1rea de servi\u00e7o - 3 Su\u00edtes - Banheiro Social - Quintal - Piscina - Deck com churrasqueira <br> Excelente \u00e1rea pr\u00f3xima a casa que atende demanda de estacionamento.<br><br> Acess\u00f3rio: IPTU e Seguro obrigat\u00f3rio contra inc\u00eandio. <br><br><br> Fale com um de nossos corretores e agende hoje hoje mesmo uma visita.<br>", "title": "Casa em Cambeba - Fortaleza, CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2539271120", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Hiper Lanches", "BR:Mr Food", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "Casa 210", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "155", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["380"], "advertiserId": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3498"}, "yearlyIptu": "88", "price": "3498", "businessType": "RENTAL"}, {"yearlyIptu": "88", "price": "849990", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85998164247"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998164247", "stamps": []}, "account": {"id": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "name": "Trend Immobilis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a2a4475ab92b612bc215dbc83af5a376.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 641218, "phones": {"primary": "85998164247", "mobile": "85998164247"}}, "medias": [{"id": "602a47b24fe0c51cfb8f3015eb948e78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/602a47b24fe0c51cfb8f3015eb948e78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8245cd03b3ce5850d2922731157cccc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8245cd03b3ce5850d2922731157cccc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b15f6140cf5c01766f2fefd152ad81eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b15f6140cf5c01766f2fefd152ad81eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f61cb058efb4da6c1e143d04696d8fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f61cb058efb4da6c1e143d04696d8fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5313e8b407c3afa7a07f21f11e95178e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5313e8b407c3afa7a07f21f11e95178e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "400e532a84bcda3f78377cf271e4a445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/400e532a84bcda3f78377cf271e4a445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f1ca140a881c8a7a3eb4a97ad74613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f1ca140a881c8a7a3eb4a97ad74613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a26d587421eae74c7c08272cfe0dc6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a26d587421eae74c7c08272cfe0dc6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cee781533fc20677483189f20323c7f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cee781533fc20677483189f20323c7f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d334471b57ff67414c8c7d2cc996779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d334471b57ff67414c8c7d2cc996779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9979751420760d6d9dae569d2f2eb0af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9979751420760d6d9dae569d2f2eb0af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa6af4531feedb2c5de6291450f53c11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6af4531feedb2c5de6291450f53c11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95829806932cf27556a25538b3bee358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95829806932cf27556a25538b3bee358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97c7a49825a6d64c02664a74a7b24575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97c7a49825a6d64c02664a74a7b24575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b91d1d9a641ece0cf764210ee2081331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b91d1d9a641ece0cf764210ee2081331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a5a1f3a810028ba6aebf535ee79290a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5a1f3a810028ba6aebf535ee79290a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92171fa44646507e2a43bacc7bc0e9b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92171fa44646507e2a43bacc7bc0e9b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "842a3cae84733f471eeee2456a944d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/842a3cae84733f471eeee2456a944d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06697f8573aba105d25f351a5f0eeb80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06697f8573aba105d25f351a5f0eeb80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f90beab451e32c5c64c4bca5e9e94d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f90beab451e32c5c64c4bca5e9e94d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b66398c5e59eaa59509817f88d8af64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b66398c5e59eaa59509817f88d8af64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de2506620d107c37c135738ca6e6302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de2506620d107c37c135738ca6e6302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Trend Immobilis", "href": "/641218/trend-immobilis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para venda ou aluguel, 380m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-380m2-venda-RS849990-id-2539271120/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL COM BANHEIRO PROX. CAMPO DO PICI", "title": "PONTO COMERCIAL COM BANHEIRO PROX. CAMPO DO PICI", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548227248", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60511080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2910", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.577136, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753095}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alagoas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pici", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pici", "poisList": ["BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Yummy Potes", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72507", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "cde8d7734729b2dfc88338038b1182e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cde8d7734729b2dfc88338038b1182e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c90eb65bd3906e50a2a3504ebe6d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c90eb65bd3906e50a2a3504ebe6d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99f2adfeef77e82f7625f1e1dd0d026d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f2adfeef77e82f7625f1e1dd0d026d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60c0e7f8d026aae2a0088d9391c71ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60c0e7f8d026aae2a0088d9391c71ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72db4b5f177580ceb9954efc1e5d2742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72db4b5f177580ceb9954efc1e5d2742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pici", "street": "Rua Alagoas", "streetNumber": "2910"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-pici-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS1100-id-2548227248/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "3 SALA, 3 AMBIENTES,BANHEIRO SOCIAL,CAMPAINHA", "title": "Excelente sala comercial, sem taxa de condom\u00ednio, na rua Milagres, paralela a av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a, b", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558737767", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "24", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736078}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Milagres", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1989", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "3fbddfb662ccce90e72567cdbeb9af48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fbddfb662ccce90e72567cdbeb9af48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aa5f150daf0ed606b9ddb0306c90b25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aa5f150daf0ed606b9ddb0306c90b25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91e8573a9d87328c908c42c3f2eeba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91e8573a9d87328c908c42c3f2eeba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "701d4a2a4fc046379aef67bf8c474863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/701d4a2a4fc046379aef67bf8c474863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8222e88399aa1e67fd48fd44f9982b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8222e88399aa1e67fd48fd44f9982b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c30c4bf107991f26e542673175058a59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c30c4bf107991f26e542673175058a59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8757e09ad545bb00fa8c679d5ffd8c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8757e09ad545bb00fa8c679d5ffd8c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a156d5404001ea81e2aac9f2cda0c4f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a156d5404001ea81e2aac9f2cda0c4f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79e8f3487288c1d19b8414d6a3752ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79e8f3487288c1d19b8414d6a3752ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c40c9e70ea72ed011a15ab92e46d34a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c40c9e70ea72ed011a15ab92e46d34a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dfd6f7df53ca3e3ecd40e6e93ab12c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dfd6f7df53ca3e3ecd40e6e93ab12c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b91db367014bba1f89fc93dd34dfd8a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b91db367014bba1f89fc93dd34dfd8a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2bb4fab7f0fd4e6a38ae129425f6667", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2bb4fab7f0fd4e6a38ae129425f6667/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1639508a7f25bd7961408248d709690c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1639508a7f25bd7961408248d709690c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9d4ffec320872c65d2ece67757d196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9d4ffec320872c65d2ece67757d196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e6784c0bfbe92faadea43f0a4db1974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6784c0bfbe92faadea43f0a4db1974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5bd7b1f07492d2e0ea05825997ec743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5bd7b1f07492d2e0ea05825997ec743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3f1ae4cedc8008ee35ebb4f265fe787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3f1ae4cedc8008ee35ebb4f265fe787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c43e65c3d1748d058e9884e552fa4d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c43e65c3d1748d058e9884e552fa4d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd164b0196688615632fb6be505b7b21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd164b0196688615632fb6be505b7b21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "500bf39fefc423e33bba594a5ebf1694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/500bf39fefc423e33bba594a5ebf1694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Milagres", "streetNumber": "24", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1250-id-2558737767/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa bastante ampla, com \u00e1rea constru\u00edda de 200m\u00b2, 3 quartos, 1 su\u00edte, sala de estar e jantar, cozinha americana,3 vagas de garagem.<br><br>Esquina com Av. Da Aboli\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO. -", "title": "Excelente Duplex no Mucuripe! REF: 03797!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563275958", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165085", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio D Apartamento 40", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2333", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "cb219f508be052f663fd04c5e2bc1ac4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb219f508be052f663fd04c5e2bc1ac4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "082c7e1d12332c9b442ee163c7e6554c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/082c7e1d12332c9b442ee163c7e6554c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f34e127fd3084ebe576094d9db8ef9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f34e127fd3084ebe576094d9db8ef9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd95a328fe34049922cad5e89d2bbca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd95a328fe34049922cad5e89d2bbca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af1ef0aef14986d5333e5493c0459de2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1ef0aef14986d5333e5493c0459de2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbafbdaebf5373c75a537e2622d59fae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbafbdaebf5373c75a537e2622d59fae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "733979f2be03ff9fd5c23078a7c8e455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/733979f2be03ff9fd5c23078a7c8e455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac44708c502a7511e00ab0feba41f984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac44708c502a7511e00ab0feba41f984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c969cb4d3ecef5aaa59137e13c29fb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c969cb4d3ecef5aaa59137e13c29fb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09e77ea3801971cee124d8de59a40669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09e77ea3801971cee124d8de59a40669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1500-id-2563275958/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se Ponto Comercial na Rua Pereira Filgueiras na Aldeota<br><br>Sal\u00e3o, Copa e Banheiro<br><br>Pr\u00f3ximo da Receita Federal 02 Quadras<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es:<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Ponto Comercial na Av. Pereira Filgueiras na Aldeota", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551583006", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1201", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512142, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728461}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "976123544", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "3e6749b901b93fe3658e08732f251ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e6749b901b93fe3658e08732f251ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2113a4507d35f58c57a822e0045f2bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2113a4507d35f58c57a822e0045f2bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97337c89f79b1d7cca78a1671cce457c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97337c89f79b1d7cca78a1671cce457c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a9f31ecc09740f708f489c58f2d1b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a9f31ecc09740f708f489c58f2d1b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2cfda8f103917dd63958587a324939a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2cfda8f103917dd63958587a324939a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d46954051bb7fb7087f1c8ab19a5d41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d46954051bb7fb7087f1c8ab19a5d41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "1201"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS950-id-2551583006/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete no Centro de Fortaleza, 1 quarto com banheiro. Valor do condom\u00ednio n\u00e3o incluso no aluguel.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861245", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 810", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8669", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "220"}, "price": "220", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "7415c217252d54bbf3bc07d203d028f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7415c217252d54bbf3bc07d203d028f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4196f2b31f55ca78cac83eebafdc29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4196f2b31f55ca78cac83eebafdc29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8844412f6adebc978a321c6997763a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8844412f6adebc978a321c6997763a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a3f7a921d8826f5744af8ee330a9540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a3f7a921d8826f5744af8ee330a9540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS220-id-2547861245/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-188) J\u00e1 imaginou ter o seu neg\u00f3cio em uma das avenidas mais movimentadas e bem localizadas de Fortaleza? Pois a chance que voc\u00ea esperava chegou! Ponto comercial localizado na avenida Jovita Feitosa n\u00b03225 dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o com \u00f3timo pre\u00e7o.<br><br>A estrutura interna conta com sal\u00e3o, banheiro e muito mais!<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Ponto para alugar, 500 m\u00b2 por R$ 5.009,00/m\u00eas - Alagadi\u00e7o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965185", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440597", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pici", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Intracampus Linha 1", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Intracampus Linha 1", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0177", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5009"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5009", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "ebfd1c67bfd46e43d928e2502f300049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebfd1c67bfd46e43d928e2502f300049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74c57a46388567b58f25c12bf4c5eff4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74c57a46388567b58f25c12bf4c5eff4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-alagadico-novo-bairros-fortaleza-500m2-aluguel-RS5009-id-2529965185/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete no Centro de Fortaleza, 1 quarto com banheiro. Valor do condom\u00ednio n\u00e3o incluso no aluguel.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859034", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8677", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "220"}, "price": "220", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b4ca246e435d9dbd5deaf1a7389df60a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4ca246e435d9dbd5deaf1a7389df60a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac3f9dbfe4ebe11963b151ad4abffae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac3f9dbfe4ebe11963b151ad4abffae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5001f4288f27e448a6ff9f3760007612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5001f4288f27e448a6ff9f3760007612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255810cf5bb968ff5f657b995689c133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255810cf5bb968ff5f657b995689c133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d7b8d8c621c3c16bce0b6dd4f02edda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d7b8d8c621c3c16bce0b6dd4f02edda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "096fff3dc98f71035650f218c871862d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/096fff3dc98f71035650f218c871862d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d772cbe6b3f6d12311b79c2946b4382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d772cbe6b3f6d12311b79c2946b4382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "843782b68c43372fd71420e10d77b8ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/843782b68c43372fd71420e10d77b8ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS220-id-2547859034/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), wc social, sala ampla, varanda estendida, cozinha americana, bancada em granito, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea de lazer com piscina adulto e piscina infantil, sal\u00e3o de festas, dois decks com churrasqueira, espa\u00e7o para creche, playground, 52m\u00b2, 02 vagas de garagem, condom\u00ednio com sistema de seguran\u00e7a, guarita elevada.<br><br> Condom\u00ednio: R$ 470,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es) + Iptu R$ 374,69 (Anual).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), wc social, sala ampla, varanda e", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540769403", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510973, "source": "GOOGLE", "lat": -3.799363}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tito Barros Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Condom\u00ednio Magna Veredas Edif\u00edcio Bl02 Apartamento 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3622", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "870"}, "price": "870", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "b01cfca5a77c63c03e553e1886cec910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b01cfca5a77c63c03e553e1886cec910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18f2a12e716f208d3452ea62ed404bc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18f2a12e716f208d3452ea62ed404bc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f0ee1d040929998a13a61bedca7ea10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f0ee1d040929998a13a61bedca7ea10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "115071b87c6ecbb6ab66b7c169fa3efb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/115071b87c6ecbb6ab66b7c169fa3efb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c27e28a2f2355de736e249f810ac4f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c27e28a2f2355de736e249f810ac4f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a28efc279d53debf7338ca246e795f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a28efc279d53debf7338ca246e795f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4bd2fee1092311257fb6e17c545e15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4bd2fee1092311257fb6e17c545e15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb9d848ec183567b316db95d1b5274f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb9d848ec183567b316db95d1b5274f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dca17fbb054e74f018cd0ff36be973e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dca17fbb054e74f018cd0ff36be973e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4c0f852f5860dacb14e81fd495895ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4c0f852f5860dacb14e81fd495895ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e3359ad2b80557f1d8c35a38d0d5cb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e3359ad2b80557f1d8c35a38d0d5cb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa1496e21d29e9e45f6d9c536bada746", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa1496e21d29e9e45f6d9c536bada746/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68505db05846ba28031b36712c9369f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68505db05846ba28031b36712c9369f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aba8cfd21b80afb33c367eea68a3aee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aba8cfd21b80afb33c367eea68a3aee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96eb63664bb65e40509c9a8023d916b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96eb63664bb65e40509c9a8023d916b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bd8edd72bbf4ebacd9fdfc1fd714f3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bd8edd72bbf4ebacd9fdfc1fd714f3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78aa80df56e46b12fc817aef9fedfb77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78aa80df56e46b12fc817aef9fedfb77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rua Tito Barros Filho"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS870-id-2540769403/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1. LOCA\u00c7\u00c3O com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 43 m\u00b2 por R$ 800/m\u00eas - Fortaleza/CE. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 43 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Parque Dois Irm\u00e3os - Fortaleza/", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544354953", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761255", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua D", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "SC:PHD Embalagens", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:Recamond", "SC:L DE SOUSA", "SC:Delamore"], "complement": "Edif\u00edcio 5 Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2192", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "991"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "191"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "9714e99b959835ca595ca96cf397179b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9714e99b959835ca595ca96cf397179b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bc5a6fc663c1f120552a63c43cf7e41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc5a6fc663c1f120552a63c43cf7e41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dca345b31bbdc572623b4773466e19a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dca345b31bbdc572623b4773466e19a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39892ac39c1c7c03a537dfc68e8ad712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39892ac39c1c7c03a537dfc68e8ad712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42c4131d0b7e48c245f1e26a3e8b1f63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42c4131d0b7e48c245f1e26a3e8b1f63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6079348402576b74cac566d1dfc9296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6079348402576b74cac566d1dfc9296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f048c4915575ec758cacefb6fd6e0599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f048c4915575ec758cacefb6fd6e0599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83af7104cf65947524270fbfd467d615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83af7104cf65947524270fbfd467d615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddb11700662285c6d0ee83d27dffd9ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddb11700662285c6d0ee83d27dffd9ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2d9430e074ec16e207f5c3c7a3bec11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2d9430e074ec16e207f5c3c7a3bec11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6d3fda448ad4c52af728d60508350c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6d3fda448ad4c52af728d60508350c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fc55bbadee2a9a642e15b7bd295b2de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fc55bbadee2a9a642e15b7bd295b2de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "Rua D", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS800-id-2544354953/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, 2 quartos (sendo uma su\u00edte) wc social, arm\u00e1rios, com 01 ou 02 vagas, depend\u00eancia de empregada, 69,95m\u00b2.condominio 774,00(sujeito altera\u00e7oes)", "title": "APTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533375715", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511639, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747279}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2469", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "33a1333f4def281e4cde1d2d7873e2bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a1333f4def281e4cde1d2d7873e2bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29f3bc4924c4317586f0c5b21fd92da1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29f3bc4924c4317586f0c5b21fd92da1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deff4bd746ae2a995f4527a467d72c5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deff4bd746ae2a995f4527a467d72c5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "501d8f926896b90f906927e9ed2bec62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/501d8f926896b90f906927e9ed2bec62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee1e4973bf80ba1b3a3e532904dfb2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee1e4973bf80ba1b3a3e532904dfb2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ac97f67fb5c320833744997483067a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ac97f67fb5c320833744997483067a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7364942285262cb7ab2a7d68cff33739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7364942285262cb7ab2a7d68cff33739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b36a81eab2b8f37d592e99c78a02957", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b36a81eab2b8f37d592e99c78a02957/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f61af0bd0b0c347139cfe0e6e331c247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f61af0bd0b0c347139cfe0e6e331c247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a9224bea7fc991fd0b4689d8356fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a9224bea7fc991fd0b4689d8356fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc5081e0f89c60bb127b793473483fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc5081e0f89c60bb127b793473483fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b7b29fae556f1663815f8fb5f1b95ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b7b29fae556f1663815f8fb5f1b95ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7301aab6979cf2d81030fe205d5a1345", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7301aab6979cf2d81030fe205d5a1345/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS1300-id-2533375715/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no cora\u00e7\u00e3o do Bairro de F\u00e1tima, com 110m\u00b2 de \u00e1rea privativa, sala ampla em L com varanda, tr\u00eas quartos, sendo uma su\u00edte com varanda privativa, completos de arm\u00e1rios, cozinha ampla com \u00e1rea de servi\u00e7o anexa e depend\u00eancia completa, 01vaga grande para at\u00e9 02 ve\u00edculos.", "title": "Apartamento grande no bairro de Fatima", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549162365", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1166", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750296}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio Mamede", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Deli Carnes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Edif\u00edcio Granito Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L699", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1930"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "730"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987661004", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "phones": {"primary": "8530524977", "mobile": "85987661004"}}, "medias": [{"id": "ea26afc818f45813cfe95c935181df03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea26afc818f45813cfe95c935181df03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36e411787c5df7812bf1c311cdb80f53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36e411787c5df7812bf1c311cdb80f53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82dbc8e890cd0967e2fe6cc1c12c3900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82dbc8e890cd0967e2fe6cc1c12c3900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "319c8b1f72e8bb903ee95437522f1b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/319c8b1f72e8bb903ee95437522f1b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cff98c97bfe9256c9cbcb4a16572d8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cff98c97bfe9256c9cbcb4a16572d8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bef4731ffe6075bbc1710070d31e191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bef4731ffe6075bbc1710070d31e191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c63767b8e218c583c1f62f7cf6eeea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c63767b8e218c583c1f62f7cf6eeea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed0a8b3a70ea972f01049a5690df1701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed0a8b3a70ea972f01049a5690df1701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a212bdacc2ba0fa5aa3d5cfa2f5278ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a212bdacc2ba0fa5aa3d5cfa2f5278ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e78ba580a00ac668280a3969517022d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e78ba580a00ac668280a3969517022d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c385e9da0a35ecfa26ab3eb278fe2e09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c385e9da0a35ecfa26ab3eb278fe2e09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d7c47ef5e80409cb0be8336aa921b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d7c47ef5e80409cb0be8336aa921b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0a5eaf0b1e14ffa2c01e01933c75dd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a5eaf0b1e14ffa2c01e01933c75dd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f04712a626bc7782407b10719fe111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f04712a626bc7782407b10719fe111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bcfffb3d5b2eb8b2b1fda4037627171", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bcfffb3d5b2eb8b2b1fda4037627171/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua M\u00e1rio Mamede", "streetNumber": "1166"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1200-id-2549162365/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2080"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com \u00e1rea total 2.080m\u00b2, 2 frentes. Localizado na Rua Sandra Gentil, entre a Rua Joaquim Coelho e a Rua Euclides Onofre de Souza.", "title": "Excelente terreno com \u00e1rea total 2.080m\u00b2, 2 frentes. Localizado na Rua Sandra Gentil, entre a Rua Jo", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343763", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.469186, "source": "GOOGLE", "lat": -3.792882}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sandra Gentil", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Cantinho do Frango", "BR:Hiper Lanches", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Shopping Reserva Open Mall"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3683", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["2080"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "6dd8dd2d0c1f75076f717c55397b5276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dd8dd2d0c1f75076f717c55397b5276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcd9a931ba7ac17d16f13d5ef7bb2d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcd9a931ba7ac17d16f13d5ef7bb2d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f559ab20ec4f34ef21fdd6d89effc95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f559ab20ec4f34ef21fdd6d89effc95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc1784d3ed5e994a6d19b6baea3f1fa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc1784d3ed5e994a6d19b6baea3f1fa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Sandra Gentil", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2080m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sapiranga-bairros-fortaleza-2080m2-aluguel-RS1500-id-2548343763/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento pr\u00f3ximo \u00e0 Leste Oeste, 42m\u00b2, living, 1 quarto, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861594", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60311370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "231", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551912, "source": "GOOGLE", "lat": -3.716967}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Paiol", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Parada linha 725", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13659", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3b5023b2baed43ef6a3b859141db876c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b5023b2baed43ef6a3b859141db876c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9bc6fdb2218e180c93b3ec621ba3c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9bc6fdb2218e180c93b3ec621ba3c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "706cdf7a1e57e8fcace1d7b6c47f620d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/706cdf7a1e57e8fcace1d7b6c47f620d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a07a8b47459b372f03ff5ab30ab0229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a07a8b47459b372f03ff5ab30ab0229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e5a562182f54456470266faead91cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e5a562182f54456470266faead91cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03dd4dbe68551853372718849051e482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03dd4dbe68551853372718849051e482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b70adcc70fdeac6a1b708b3820939662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b70adcc70fdeac6a1b708b3820939662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56fcd5fb26c0f1b1380e12730c4d9231", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56fcd5fb26c0f1b1380e12730c4d9231/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2b94e48fa63a47f3329fbed6896f849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2b94e48fa63a47f3329fbed6896f849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "679b1724a126e17ed2f03a4b6ca8b273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/679b1724a126e17ed2f03a4b6ca8b273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1de58199b08154231a90b66836bbf740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de58199b08154231a90b66836bbf740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f6a6562be4ee2ef6500422896ea6207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f6a6562be4ee2ef6500422896ea6207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbcff23feb0297fd88086bc4b5590620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbcff23feb0297fd88086bc4b5590620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0fe83cd3af8477f892163bc6a8e573a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0fe83cd3af8477f892163bc6a8e573a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a31d62480792cfa5aec23084f2440d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a31d62480792cfa5aec23084f2440d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "217b8b1a362021bf806c82dd35d1b1b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/217b8b1a362021bf806c82dd35d1b1b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4641a0d9e7fcb21e7725275464cef015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4641a0d9e7fcb21e7725275464cef015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b7c0a670c8b3d295a66b772036800b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b7c0a670c8b3d295a66b772036800b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Rua do Paiol", "streetNumber": "231", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS500-id-2547861594/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Diplomata localizado na Av Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s pr\u00f3ximo a Av. Engenheiro Santana J\u00fanior, Im\u00f3vel conta com \u00e1rea privativa 32 m\u00b2.", "title": "Ed. Diplomata localizado na Av Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s pr\u00f3ximo a Av. Engenheiro Santana J\u00fanior, Im\u00f3vel c", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548340947", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490435, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743422}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Diplomata Apartamento Sl 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L109", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1220"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "3890e1b83b57658cfac0fa1b39ade663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3890e1b83b57658cfac0fa1b39ade663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fe94b2a1bdeef9aea004a54e842559f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fe94b2a1bdeef9aea004a54e842559f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19f2216e90b7da26bb45577fe64a6019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19f2216e90b7da26bb45577fe64a6019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef40a65318ee3350d770ecb4004ff39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef40a65318ee3350d770ecb4004ff39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d2f96dc47f734ad6e362110dfc3e800", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d2f96dc47f734ad6e362110dfc3e800/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e54f4b3cc8957cebf15eabf5c5136a88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e54f4b3cc8957cebf15eabf5c5136a88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82171420022441bb3e0ef8e3fbcd0bb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82171420022441bb3e0ef8e3fbcd0bb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "streetNumber": "2420", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS850-id-2548340947/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste lindo apartamento com 1 quarto, a poucos metros das Avenidas Domingos Ol\u00edmpio e Aguanambi.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Jornal O Povo, padarias, Hospital Uniclinic, redes de ensino, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360391", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040125", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Altos (Na Sefin 204) Apartamento 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4036", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "640"}, "yearlyIptu": "145", "price": "570", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "70"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "8daa95826b9b77917d52312977a2b4ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8daa95826b9b77917d52312977a2b4ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a14faeea4dc153c9ef9ff2143df9db16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a14faeea4dc153c9ef9ff2143df9db16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74cb44ce841727d5a9d0d3a95d5e7d77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74cb44ce841727d5a9d0d3a95d5e7d77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e13815fb7eb047ae1b4db0a291cad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e13815fb7eb047ae1b4db0a291cad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd0397ab16c6db166df352a53592e623", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd0397ab16c6db166df352a53592e623/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6538c3e41c4f471d84a0344036b8d5e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6538c3e41c4f471d84a0344036b8d5e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c668c604df7eb985566a275c1a19dd5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c668c604df7eb985566a275c1a19dd5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df5930ab2edd639da0dfca2adddd7635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df5930ab2edd639da0dfca2adddd7635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd34a0fc2cf63d43eb284a3b5b87c6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd34a0fc2cf63d43eb284a3b5b87c6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2466c5b81e1afdcbb8523b958925a38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2466c5b81e1afdcbb8523b958925a38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS570-id-2530360391/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["163"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO AO LADO DO IGUATEMI<br>01 quarto + 01 suite + dependencia completa, sala, cozinha, area de servi\u00e7o/lavanderia, wc social e 01 vaga<br>Condominio R$800<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO AO LADO DO IGUATEMI", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540487591", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "525", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486912, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757605}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Marina Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6071", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["163"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2300"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "800"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "9630cba520d70bc2d663f26ca93afe93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9630cba520d70bc2d663f26ca93afe93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5897f986ff5f0124464aac2e49515d6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5897f986ff5f0124464aac2e49515d6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa7dd3f24aaa02e197a2792e93f04000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa7dd3f24aaa02e197a2792e93f04000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2a468e682cafda352820704efdcfd0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a468e682cafda352820704efdcfd0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44cab9b147ebc16b3f94f0605c019b0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44cab9b147ebc16b3f94f0605c019b0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b259086c05302cd599f332d2a4cd745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b259086c05302cd599f332d2a4cd745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c6cac710972d8f916b86be87fb6ee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c6cac710972d8f916b86be87fb6ee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b3f94dfb5e40b8ea8d101294ec37e23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b3f94dfb5e40b8ea8d101294ec37e23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e29ed9ef9357d164154a5ed66f805262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e29ed9ef9357d164154a5ed66f805262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa2cda5f96541011c9c4bbf9e61e38b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa2cda5f96541011c9c4bbf9e61e38b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef87adfa581d62cfbaf849e91f00715b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef87adfa581d62cfbaf849e91f00715b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac527658ce6c154109feac72cde12d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac527658ce6c154109feac72cde12d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eab0036e04a290908b934e13948c88b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eab0036e04a290908b934e13948c88b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d8d4eb0148502e8241e36391ce8e53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d8d4eb0148502e8241e36391ce8e53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d56461b8c3e05e9456a75a377b42450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d56461b8c3e05e9456a75a377b42450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bef9256a567363e000c33459fdd50e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bef9256a567363e000c33459fdd50e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a7214dbd1ff4536fa564da8b90fb23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a7214dbd1ff4536fa564da8b90fb23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79d993e30982d3c3e707dbcb7ad214a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79d993e30982d3c3e707dbcb7ad214a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd5bb54d1d1580467a5a48d6a79d6fc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd5bb54d1d1580467a5a48d6a79d6fc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f8d491541cdec6c29e3b2835b4969d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f8d491541cdec6c29e3b2835b4969d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a27a6ab35fc7c11c0a070ca88165636b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a27a6ab35fc7c11c0a070ca88165636b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44a5140b4ea7e75f9b3232a8fa8e7d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44a5140b4ea7e75f9b3232a8fa8e7d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8536e6fa548bb119787a456407fdca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8536e6fa548bb119787a456407fdca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3c8ffb5d52587301accf4ab530da832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3c8ffb5d52587301accf4ab530da832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "525", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 163m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-163m2-aluguel-RS1500-id-2540487591/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial, 34m\u00b2, piso porcelanato, w/c, pr\u00e9dio novo, moderno, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, 1 vaga. Ed LC Coorporate.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860192", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504438, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726679}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio Lc Coorporate Sala 1016", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13227", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e7aadccfe9ac58db196857b057e24678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7aadccfe9ac58db196857b057e24678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "585eb75277a3b052874f5a294f175e40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/585eb75277a3b052874f5a294f175e40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db7d8e20e4d4cc420399014134af421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db7d8e20e4d4cc420399014134af421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3405f0395f6e86d63b0c0c23d26ab1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3405f0395f6e86d63b0c0c23d26ab1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "017eee51d54ee71e6cb3eabc55c1c3b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/017eee51d54ee71e6cb3eabc55c1c3b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02432785196eaa3fcf881259888cffd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02432785196eaa3fcf881259888cffd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d6372c8f8e6876bf76087c041a0eb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d6372c8f8e6876bf76087c041a0eb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e28c671f7650551ed14d36f71b9150ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e28c671f7650551ed14d36f71b9150ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3ee5c4786af5eceee0f24c7d87f13df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3ee5c4786af5eceee0f24c7d87f13df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44ea119b0072b477da16d21751366ab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44ea119b0072b477da16d21751366ab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6e163900a4a3720b0c140630f9a2c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6e163900a4a3720b0c140630f9a2c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88a2907e7dc2d5364569670edb271795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88a2907e7dc2d5364569670edb271795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3af76a80db34b905435610905ce9809", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3af76a80db34b905435610905ce9809/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "300"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-27m2-aluguel-RS1500-id-2547860192/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga sala comercial no Duets Office Tower, excelente para o seu neg\u00f3cio. Sala com 2 ambientes, banheiro social com arm\u00e1rio e 2 vagas de garagem. <br><br><br>Duets Office Towers \u00e9 um business center que re\u00fane uma multiplicidade de servi\u00e7os sem igual em empreendimentos comerciais da regi\u00e3o. O condom\u00ednio possui um audit\u00f3rio com capacidade para 120 pessoas, 01 sala de reuni\u00e3o, ampla \u00e1rea de lazer, heliponto e 1.325 vagas de garagem, recep\u00e7\u00e3o, 8 elevadores por torre, catraca eletr\u00f4nica e muito mais. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada! Entre as Ruas Dr. Gilberto Studart e Vilebaldo Aguiar. Ao lado da Av. Engenheiro Santana Junior, Av. Santos Dumont e Av. Almirante Henrique Saboia (Via Expressa). Em frente ao Parque Shopping Coc\u00f3 e Centerbox Conceito. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Sala Comercial dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Duets Office Tower - SA7334", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557417782", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487266, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741175}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Sul Duets Office Tower Sala 508", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA7334", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2116"}, "yearlyIptu": "65", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "416"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "ef6241cdbd861c87ecd4d83d0d512367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef6241cdbd861c87ecd4d83d0d512367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91d67381b8933685d6957bfb1cf542bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91d67381b8933685d6957bfb1cf542bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ce5cf6ad045666503ef99c0bdb0ee60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ce5cf6ad045666503ef99c0bdb0ee60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e66defde1a0496097cf4a11ce1823dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e66defde1a0496097cf4a11ce1823dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acb57f91b21a82a8dfd4c138a8741986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acb57f91b21a82a8dfd4c138a8741986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3265ded24843c75ceba6eb9ac9f0f1c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3265ded24843c75ceba6eb9ac9f0f1c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f4c0fc1cd036b9eea203ac882c29d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f4c0fc1cd036b9eea203ac882c29d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73d48626b8ca053e8c624c847786df87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73d48626b8ca053e8c624c847786df87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed03a0846226142207204e9023c3a1fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed03a0846226142207204e9023c3a1fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "125324a4ac26066c486a71164d2a9164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/125324a4ac26066c486a71164d2a9164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad9afe551a3f7f21061559f5e25d4a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad9afe551a3f7f21061559f5e25d4a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d7e771d55027ec6560aff4ed03bb194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d7e771d55027ec6560aff4ed03bb194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10eed0fef9fe625b37c84a527d459d41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10eed0fef9fe625b37c84a527d459d41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6316fe027e234d38a197ea601c7ea658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6316fe027e234d38a197ea601c7ea658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d0383bd5bd4d66ad9df57d29a99a15a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d0383bd5bd4d66ad9df57d29a99a15a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83028f8e3d9b0938fc89602c024080f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83028f8e3d9b0938fc89602c024080f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4933669993d428a67067c7fcb6a1641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4933669993d428a67067c7fcb6a1641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "streetNumber": "55", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1700-id-2557417782/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE CASA COMERCIAL COM TERRENO NA MESSEJANA<br><br>A CASA POSSUI RECEP\u00c7\u00c3O / 03 SALAS / 03 BANHEIROS / COPA / \u00c1REA DE SERVI\u00c7O / GARAGEM PARA 07 CARROS PEQUENOS CABE CARROS GRANDES / POSSUI TERRENO NOS FUNDOS / IM\u00d3VEL DE ESQUINA. <br><br>PR\u00d3XIMO DA YPIOCA DA MESSEJANA / ESQUINA COM RUA GUILHERME PESSOA <br><br>*breve fotos internas*<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ENTRE EM CONTATO CONOSCO AINDA HOJE", "title": "Aluga-se Casa Comercial Com Terreno na Messejana", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553956757", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [7], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "573", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483822, "source": "GOOGLE", "lat": -3.82748}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Br\u00e1s Vidal", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9E899Q", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "7272b42749c3be1f9b0d6b1097e6db9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7272b42749c3be1f9b0d6b1097e6db9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4782cfd5cf5acc53671cc50a07a36a34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4782cfd5cf5acc53671cc50a07a36a34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cec3d200a6f9f6f7df123cd0b7c9118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cec3d200a6f9f6f7df123cd0b7c9118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d44dd42de512a43a40997cd59c933f40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d44dd42de512a43a40997cd59c933f40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a27d9aed53046d3b689c47bb8c8b5bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a27d9aed53046d3b689c47bb8c8b5bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1223f38698802c462ca419825d95b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1223f38698802c462ca419825d95b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5416b7a1b4d1cf2487dc36ae98ae5f4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5416b7a1b4d1cf2487dc36ae98ae5f4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d79afe12fafe012bec6c04e011d051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d79afe12fafe012bec6c04e011d051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f8021f3b04620fba1630717fe542c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f8021f3b04620fba1630717fe542c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5e00b12d8c0e5027977f22713aedfcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5e00b12d8c0e5027977f22713aedfcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ae10dc2e1d767a7f8d7bef74ac21547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae10dc2e1d767a7f8d7bef74ac21547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27668fd93af818f68d7d0cf1a87530a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27668fd93af818f68d7d0cf1a87530a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c56567164e53da2b19f2fc28003886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c56567164e53da2b19f2fc28003886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f519e5ef90c402740da9e317a8bd802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f519e5ef90c402740da9e317a8bd802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "988ad0e1c73564d44b1c657128ee1927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/988ad0e1c73564d44b1c657128ee1927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e029785f1dd979a10f38c97618f6032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e029785f1dd979a10f38c97618f6032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55b105280d85a23344b9c2650183accc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55b105280d85a23344b9c2650183accc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c85f490623953c0564268ef3df72d2ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c85f490623953c0564268ef3df72d2ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44c17f81bf60ad347d7c7eaa4a259de1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44c17f81bf60ad347d7c7eaa4a259de1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf76998d7259039371cf4f9e6256b651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf76998d7259039371cf4f9e6256b651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Br\u00e1s Vidal", "streetNumber": "573"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 450m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-450m2-aluguel-RS1900-id-2553956757/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO: EXCELENTE APARTAMENTO EM CONDOM\u00cdNIO FECHADO NO BAIRRO PASSAR\u00c9.\\n<br>Localizado na Rua Am\u00e2ncio Pereira, N\u00b0 777 - Apto.404 - BL.02 (4\u00b0 andar)\\n<br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$1.580,00 (Incluso Condom\u00ednio, \u00c1gua e g\u00e1s)\\nValor do Seguro Inc\u00eandio: R$350,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>- Pr\u00f3ximo a Avenida Alberto Craveiro; Escolas; Padarias; Restaurantes; Farm\u00e1cia e Oficina.\\n<br>CARACTER\u00cdSTICAS:\\n- 03 quartos (sendo 02 su\u00edte);\\n- 02 banheiros;\\n- 01 Sala;\\n- 01 Cozinha;\\n- \u00c1rea de Servi\u00e7o;\\n- \u00c1rea de Lazer com playground e Piscina;\\n- 01 vaga P/ Garagem.\\n<br>Tamanho: 67m\u00b2.\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\n<br>Fale conosco, Estamos Ansiosos Para Lhe Atender!\\n<br>CRECI 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo a:\\nAv. Pomp\u00edlio Gomes;\\nAv. Presidente Juscelino Kubitschek;\\nAv. Alberto Craveiro;\\nEstadio castel\u00e3o;\\nNidobox Supermercado - Castel\u00e3o;\\nPosto de Sa\u00fade Janival de Almeida;\\nPanificadora Eduardo;\\nPizzaria San Geovanni;\\nCol\u00e9gio Conex\u00e3o Saber;\\nEscola Municipal Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o.\\n\\n<br>Dias Macedo\\nRio Coc\u00f3\\nBR 116\\nCRAS Castel\u00e3o\\nAvenida Alberto Craveiro\\nPar\u00f3quia S\u00e3o Francisco de Assis\\nCasa da Constru\u00e7\u00e3o\\nMercadinho O Alem\u00e3o\\nEEFM Ant\u00f4nio Dias Macedo\\nPanificadora Deliciart\\nAvenida Senador Carlos Jereissati.\\n", "title": "CONDOM\u00cdNIO PORTAL DOS P\u00c1SSAROS APTO 404 BL 02 - AP508", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560271188", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861770", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UAPS Alarico Leite", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professora Olindina Carvalho de Morais", "SU:Escola de tempo parcial Sin\u00f3 Pinheiro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP508", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["67"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1580"}, "yearlyIptu": "200", "price": "1580", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989132524", "stamps": []}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "phones": {"primary": "85989132524", "mobile": "85989132524"}}, "medias": [{"id": "329fec98c4e5b0cd1729d2eb0604fa22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/329fec98c4e5b0cd1729d2eb0604fa22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec9ea6a0bbc3cb4b74ab4c36e43f20c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec9ea6a0bbc3cb4b74ab4c36e43f20c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a9e2d5e0327d26ca4c6a57258f3b8b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a9e2d5e0327d26ca4c6a57258f3b8b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c311d7c463050c97331705be518b3bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c311d7c463050c97331705be518b3bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ff50687fabe08a584624a3efebe85e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ff50687fabe08a584624a3efebe85e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a032c8acdb25af79426d3b8064151b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a032c8acdb25af79426d3b8064151b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f548bdf82de9b84d136b4928375ff66f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f548bdf82de9b84d136b4928375ff66f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1cd6378a477be714e11b992715a0b6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1cd6378a477be714e11b992715a0b6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "986fc7735ca1e2df03f10115fdc99f8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/986fc7735ca1e2df03f10115fdc99f8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "241d7267ad46ea9bcfa35a853385e91c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/241d7267ad46ea9bcfa35a853385e91c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f721b15e21c8c990fb0d86a2a7eaccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f721b15e21c8c990fb0d86a2a7eaccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53aaad4895f56247efe7dfaa3213e45f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53aaad4895f56247efe7dfaa3213e45f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ae5c65dcec4a64125495ac0bea5aaa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ae5c65dcec4a64125495ac0bea5aaa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88443cde6afc585ed69ee91bb5e99c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88443cde6afc585ed69ee91bb5e99c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9656cb2e461423bf0c2204f691b555c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9656cb2e461423bf0c2204f691b555c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "049595ece25c320fdcbb3357359f5dd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/049595ece25c320fdcbb3357359f5dd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "074e52a04b42192054714633463d0474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/074e52a04b42192054714633463d0474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "545b5727281ba16246f1d377e7300319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/545b5727281ba16246f1d377e7300319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4236ceac47df4395ef976590415294c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4236ceac47df4395ef976590415294c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-67m2-aluguel-RS1580-id-2560271188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial de 29m\u00b2 com wc social. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862254", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541206, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730443}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio Center Norte Sala 408", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10270", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c73b43d1e5a22d2e8ed980f9b8d97018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c73b43d1e5a22d2e8ed980f9b8d97018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "126983b333abd7c8b0d8f2f44613e8c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/126983b333abd7c8b0d8f2f44613e8c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89fcde582aaba496a5946582f22eb24f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89fcde582aaba496a5946582f22eb24f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82dff1a117e1a1ac97d98becda7dbe8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82dff1a117e1a1ac97d98becda7dbe8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb2e1911b6da56ade7c4f421c904f865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb2e1911b6da56ade7c4f421c904f865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf2377142f096eeab95a2655fcbd6b35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf2377142f096eeab95a2655fcbd6b35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c81b31fe79dadb4a5c3da0861c95d87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c81b31fe79dadb4a5c3da0861c95d87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f032fb6be35804ccb0af44e800aea5f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f032fb6be35804ccb0af44e800aea5f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Farias Brito", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-farias-brito-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS1000-id-2547862254/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMOS KITINETES NA AV. JO\u00c3O PESSOA J\u00c1 INCLUSO ENERGIA DO APARTAMENTO E \u00c1GUA NO ALUGUEL<br><br>SALA E BANHEIRO / CONDOM\u00cdNIO COM GRADES, E LAVANDERIA E J\u00c1 INCLUSO A ENERGIA E \u00c1GUA NO ALUGUEL.<br>H\u00e1 possibilidade de vaga de garagem<br><br>PR\u00d3XIMO AO IMPHAR DA AV. JO\u00c3O PESSOA COM \u00d4NIBUS NA PORTA PARA TODA CIDADE<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br><br>1181J", "title": "Apartamentos Para Alugar Na Av. Jo\u00e3o Pessoa", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2551581133", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60721340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554803, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758464}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "989056795", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "21c8dccdda9067a7ca92988098d5f614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21c8dccdda9067a7ca92988098d5f614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96bcffcf4c7dbb6a309bc1d13eec866d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96bcffcf4c7dbb6a309bc1d13eec866d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c10cadc6d339013be69eac83711fd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c10cadc6d339013be69eac83711fd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f74dbb0e6330b5ad9c8cebfac1ab4f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f74dbb0e6330b5ad9c8cebfac1ab4f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fa1373d0f59f6a2f8fdcee0bccf7ef1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fa1373d0f59f6a2f8fdcee0bccf7ef1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b5391faaa43ae9b6a8387b1b69399f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b5391faaa43ae9b6a8387b1b69399f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d43b572e0e01fa4997237df790c0dd09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d43b572e0e01fa4997237df790c0dd09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d3ef2d1b4d6036bdd053a3c3e518600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d3ef2d1b4d6036bdd053a3c3e518600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c85e714b4e611abd81c045fdf070cb7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c85e714b4e611abd81c045fdf070cb7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04e0af484436985f1dbc3ffcc29db09c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04e0af484436985f1dbc3ffcc29db09c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67a28ad0da4b4773eeda79fc862a4cf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67a28ad0da4b4773eeda79fc862a4cf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e6adbb483d2fdc1a10f6a0655aef9f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e6adbb483d2fdc1a10f6a0655aef9f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a7f1f5043ac5c96f348f6322e99933", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a7f1f5043ac5c96f348f6322e99933/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf29406832522a24268d057624a8c05c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf29406832522a24268d057624a8c05c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f2e7d767949d1d9fa6a671bfb9c760d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f2e7d767949d1d9fa6a671bfb9c760d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "5400", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba"}, "name": "Kitnet para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-parangaba-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS450-id-2551581133/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR, AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,FACHADA PRINCIPAL, 1 BANHEIRO SOCIAL,CORREDOR, AMERICANA: SIM APRESENTA EM COZINHA, PAREDES: COM TINTA L\u00c1TEX EM COZINHA, PIA: DE CIMENTO COM SIF\u00c3O PLASTICOS EM COZINHA, PISO: DE CER\u00c2MICAS EM COZINHA, TETO: DE ALVENARIAS EM COZINHA, TORNEIRA: DE PL\u00c1STICO SIMPLES EM COZINHA, INTERRUPTOR: COM TR\u00caS CAIXAS E TOMADAS EM COZINHA", "title": "OTIMA CASA FORRADA, COM UM QUARTO, BANHEIRO, SALA, COZINHA E AREA DE SERVICO, NO BAIRRO MONTESE PROX", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554708167", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410224", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "794", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551106, "source": "GOOGLE", "lat": -3.763391}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eus\u00e9bio de Queir\u00f3s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Porangabussu", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Piamarta", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3821", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "553ed281dfc47abb4dfb3060c542ddd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553ed281dfc47abb4dfb3060c542ddd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75c9987d72e72281a376d0b8a4dbef52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75c9987d72e72281a376d0b8a4dbef52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23bc275e735189e742e64371abd86a31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23bc275e735189e742e64371abd86a31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb40d89676cf174e57b576c5ea0d77b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb40d89676cf174e57b576c5ea0d77b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eea17a76f935171dba47bbce87907b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eea17a76f935171dba47bbce87907b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3013f106e5712638a72793d97e4d8ea4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3013f106e5712638a72793d97e4d8ea4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d71df78fdc062341d77abaaace8940d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d71df78fdc062341d77abaaace8940d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65c2b6f330765df6607baeb54056eff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65c2b6f330765df6607baeb54056eff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd6475739ddbd0d53a64c7460278bf0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd6475739ddbd0d53a64c7460278bf0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Eus\u00e9bio de Queir\u00f3s", "streetNumber": "794"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-montese-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS750-id-2554708167/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A sala no bairro Coc\u00f3 possui 60 metros quadrados com 2 salas e 02 banheiros e 01 deposito.", "title": "Sala comercial para aluguel tem 60 metros quadrados com 2 salas conjugadas em Coc\u00f3 -", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2438914273", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490762, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757429}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000092", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "1690", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "82c25c99a918232acf830f48dc56e687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82c25c99a918232acf830f48dc56e687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6061316cd5f249efde42beeb6b21fd5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6061316cd5f249efde42beeb6b21fd5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "streetNumber": "30", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-2-quartos-coco-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1200-id-2438914273/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DISABLED_ACCESS"], "usableAreas": ["370"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - LOJA RUA DA ASSUN\u00c7\u00c3O 131 E 135 - LOJA - APROXIMADAMENTE 370,70,M\u00b2 - FUNDO DE COM\u00c9RCIO DE VENDA DE ELETRODOM\u00c9SITICOS, MOVEIS E UTENS\u00cdLIOS. FRENTE PARA PRA\u00c7A DO BANCO DO NORDESTE DO BRASIL<br><br>85 98224.7000", "title": "Loja no centro com 370m de frente a pra\u00e7a do banco do nordeste", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548148629", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "131", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527401, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731405}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Coxinha Express", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "951379822", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["370"], "advertiserId": "40bcdef5-c926-d574-307e-a0e81ee45e3a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85982247000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982247000", "stamps": []}, "account": {"id": "40bcdef5-c926-d574-307e-a0e81ee45e3a", "name": "MF im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d209352d1f4d6988840e6ad21a20256b.jpg", "licenseNumber": "1263-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 601818, "phones": {"primary": "85982247000", "mobile": "85982247000"}}, "medias": [{"id": "077d9d86b9a992a6cb9cb8b06d42320a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/077d9d86b9a992a6cb9cb8b06d42320a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dea1f299a9d90028d0b6d1606c982fb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dea1f299a9d90028d0b6d1606c982fb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5f48ea105796dcb31dd5c01bb490c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5f48ea105796dcb31dd5c01bb490c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcd301813cba14aad4b631ba771e1cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcd301813cba14aad4b631ba771e1cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faee789e74c3595b43b9d1997ee3c619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faee789e74c3595b43b9d1997ee3c619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "494ecdfc0d8391ff83570ec64142d3a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/494ecdfc0d8391ff83570ec64142d3a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34675c452e3a67a6223bf3d4b3e3c5d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34675c452e3a67a6223bf3d4b3e3c5d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13db5c125199ac3e61d4f3e2a78065e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13db5c125199ac3e61d4f3e2a78065e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "482a7eee7280ffb184996271c91286e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/482a7eee7280ffb184996271c91286e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01e539d767cef9eb15b350c6bfcf460a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01e539d767cef9eb15b350c6bfcf460a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60bd98032936545d8d9fea5299619aec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60bd98032936545d8d9fea5299619aec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MF im\u00f3veis", "href": "/601818/mf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "131", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 370m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-370m2-aluguel-RS8000-id-2548148629/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pontos comerciais na Av. Fco. S\u00e1 de esquina.", "title": "Pontos comerciais na Av. Fco. S\u00e1 de esquina.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342704", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2681", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549446, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1712", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "a63208bb4051dfb1c6181e659039050c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a63208bb4051dfb1c6181e659039050c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "2681", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jacarecanga-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS600-id-2548342704/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["406"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Tenha o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio!<br>Estacionamento pronto para uso, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, localizado na Avenida Pontes Vieira.<br>\u00c1rea do terreno (m\u00b2) 1.283,23 / \u00c1rea total da edifica\u00e7\u00e3o (m\u00b2) 405,90.<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Terreno para alugar, 405 m\u00b2 por R$ 6.000,00/m\u00eas - S\u00e3o Jo\u00e3o Do Tauape - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2455190209", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0030", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["406"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985055992", "stamps": []}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "phones": {"primary": "8532248689", "mobile": "85985055992"}}, "medias": [{"id": "22c79491f3dd1d95264411bc83c6f850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c79491f3dd1d95264411bc83c6f850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba71e8ca01ff4b5bed2531e83c57e307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba71e8ca01ff4b5bed2531e83c57e307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "273ad043602fd496bc0c51f188dcb62e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/273ad043602fd496bc0c51f188dcb62e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3638b0c9bb22eea6e4e3117049b6ece5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3638b0c9bb22eea6e4e3117049b6ece5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b546d728b4e552582493b28e1bd3e1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b546d728b4e552582493b28e1bd3e1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2fbae2dfa8e91030dde2600c23ef0b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2fbae2dfa8e91030dde2600c23ef0b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ecd739a60f40516f4fd5e4f0a45247f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ecd739a60f40516f4fd5e4f0a45247f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c521948a86cec565a221aea47380a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c521948a86cec565a221aea47380a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0729100fd9a22c8ffaa5848a0cd3713d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0729100fd9a22c8ffaa5848a0cd3713d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e677dd23347ff53ebd04453dab72ceb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e677dd23347ff53ebd04453dab72ceb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2b5a335a64b6ea2d0c1328bd6a03776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2b5a335a64b6ea2d0c1328bd6a03776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eb1dec26710ecc7ecbc6618c3d701fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eb1dec26710ecc7ecbc6618c3d701fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3916563148df2d8edd764b336be2822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3916563148df2d8edd764b336be2822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 406m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-406m2-aluguel-RS6000-id-2455190209/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 SALA, COZINHA, 01 BANHEIRO, 2 QUATOS, AREA DE SERVI\u00c7O, QUINTAL", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542525790", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2091", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.532052, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741272}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3200", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "e93ba0238406e27b75e153638f18064b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e93ba0238406e27b75e153638f18064b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af3a6014201f54ab82e6ab9eaec9a9f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af3a6014201f54ab82e6ab9eaec9a9f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1de4a44a9b6f349b98055bfdc1effb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1de4a44a9b6f349b98055bfdc1effb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e93efe015e133bfce6a9fb1a099ff8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e93efe015e133bfce6a9fb1a099ff8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0be6f6f4e15043de506bec24fe6aa95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0be6f6f4e15043de506bec24fe6aa95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7b2c73d4df66d0fcd349a32fd92e1d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7b2c73d4df66d0fcd349a32fd92e1d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e0f7cb884e0e3db97e8250766ee5b29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e0f7cb884e0e3db97e8250766ee5b29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be0d578748bb9f095f844ee0bf241f4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be0d578748bb9f095f844ee0bf241f4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90bb2074192876c5840eed0370ac7669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90bb2074192876c5840eed0370ac7669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1e5da60b4a3dbf1e1aa9094f3add59f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1e5da60b4a3dbf1e1aa9094f3add59f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bd37c0211c1ee74837421baf9d00cbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bd37c0211c1ee74837421baf9d00cbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b22d99c3f2a5a17d3d72703862c0598a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b22d99c3f2a5a17d3d72703862c0598a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fa9be32ec3489a042a8f6acef991c0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fa9be32ec3489a042a8f6acef991c0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b14914cdd14ce18d06e857da76ab30ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b14914cdd14ce18d06e857da76ab30ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "2091"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS700-id-2542525790/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA EM L , 03 SUITES, COZINHA, LAVABO, E DEPENDENCIA E BANH DA DEPEN.COND 1.135,00.", "title": "SEU IM\u00d3VEL EST\u00c1 AQUI!", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2526303860", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1450", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505184, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737055}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Vilar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "14748", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "8b37f8a4829b9f919694b6888e7b86e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b37f8a4829b9f919694b6888e7b86e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d78a199bc2d6aa4860207a4967ae293", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d78a199bc2d6aa4860207a4967ae293/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5334175d5e3c0a770f3095e9bf50054f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5334175d5e3c0a770f3095e9bf50054f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed0697d3b74807f65c9f45541e1fc67f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed0697d3b74807f65c9f45541e1fc67f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1f51228103ba0befed3f4f7a8ee1d87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1f51228103ba0befed3f4f7a8ee1d87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcdb1cce21e30572c1279587de0713df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcdb1cce21e30572c1279587de0713df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "435efd2a45a2b0aa003f468b52372c1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/435efd2a45a2b0aa003f468b52372c1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f2bbe2029f90ae03317b8f9d577649e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f2bbe2029f90ae03317b8f9d577649e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0033e64bc673e66857d95551400e94fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0033e64bc673e66857d95551400e94fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9a092a84c6e2f9039a0bd2d271ab450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9a092a84c6e2f9039a0bd2d271ab450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1fcc3926c403397d076d799452ce3a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1fcc3926c403397d076d799452ce3a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bf286a4aa292903d4df852e26318870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bf286a4aa292903d4df852e26318870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "355a77586286cba7b0b2bd5deea2be10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/355a77586286cba7b0b2bd5deea2be10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d15ed71a0142fb0a1944d4f3042f40c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d15ed71a0142fb0a1944d4f3042f40c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a96d3e3a8173d382caa0e6b638a73dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a96d3e3a8173d382caa0e6b638a73dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afedd95676032dd689667be5227270b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afedd95676032dd689667be5227270b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a7b7408d4b75380b49ca8d685521269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a7b7408d4b75380b49ca8d685521269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "084bb157ebd842d73ea6d42297af32bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/084bb157ebd842d73ea6d42297af32bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec2c667729091a12ecaee613a58246f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec2c667729091a12ecaee613a58246f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f56fc6053fd771b9a95ef278495e43a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f56fc6053fd771b9a95ef278495e43a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "737cb89d9cee2a2ef042430eb597bdba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/737cb89d9cee2a2ef042430eb597bdba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe676f49a5aaf343cc98e5db0b51287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe676f49a5aaf343cc98e5db0b51287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ad8b0b54f6697ed1558ac77760bbf71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ad8b0b54f6697ed1558ac77760bbf71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e7b9b1424ee096ea7cccc3998e9687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e7b9b1424ee096ea7cccc3998e9687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55e4baf53daf4f0523bfe7d2e7f0aae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55e4baf53daf4f0523bfe7d2e7f0aae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44cf89da0a25189c45c78d9f5b5a839a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44cf89da0a25189c45c78d9f5b5a839a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00fe70feb9df4ef7b09bbaad8a229251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00fe70feb9df4ef7b09bbaad8a229251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "689b7d51bc6174fbf6f795c60b1cda49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/689b7d51bc6174fbf6f795c60b1cda49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71164f41e1b1001f1f704e06243721de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71164f41e1b1001f1f704e06243721de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f511ca46a969c714f0f1b8d166121e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f511ca46a969c714f0f1b8d166121e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff8306d24aa2d2c7b4621f45fd1760f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff8306d24aa2d2c7b4621f45fd1760f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccf913aeb738554a39b45b1bc66f481d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccf913aeb738554a39b45b1bc66f481d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Jos\u00e9 Vilar", "streetNumber": "1450"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1600-id-2526303860/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA DE ESTAR,FACHADA PRINCIPAL, 1 BANHEIRO SOCIAL, AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,CORREDOR,COZINHA, 2 QUARTO(S)", "title": "CASA COM 2 QUARTOS, 1 BANHEIRO, SALA, COZINHA, AREA DE SERVICO/LAVANDERIA. PR\u00d3XIMO AO FROTINHA DA PA", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554814131", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "146", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.572097, "source": "GOOGLE", "lat": -3.778236}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Casa 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2086", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "41c5f3776008cd27b335143e898533bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41c5f3776008cd27b335143e898533bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f8264d2b84b47062b70c9b3b7d839c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f8264d2b84b47062b70c9b3b7d839c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfde105e7f7d15b0424da2be6e3cfd8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfde105e7f7d15b0424da2be6e3cfd8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77b227bd67e212b3bea8f9a1f12a5575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b227bd67e212b3bea8f9a1f12a5575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d172eb34eaef1d30b0368f4b00f52db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d172eb34eaef1d30b0368f4b00f52db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b91e90d089076a07de8fe653543c097f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b91e90d089076a07de8fe653543c097f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fb8e0fa3dbe641f57d9a36ace121d86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fb8e0fa3dbe641f57d9a36ace121d86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f39a88e3608bffe7c553e124d61eea7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f39a88e3608bffe7c553e124d61eea7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "753b1cb6c36d10658c0106f187c275d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/753b1cb6c36d10658c0106f187c275d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a865e60db587f7c58963348d38b6aed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a865e60db587f7c58963348d38b6aed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c85000d26c1791ed79d79c1ffa4e5db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c85000d26c1791ed79d79c1ffa4e5db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903651cd2f22199f930829012807a450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903651cd2f22199f930829012807a450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "195fc8d7ca05ca0b5d70c485b783a9c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/195fc8d7ca05ca0b5d70c485b783a9c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc984e830d716f9baf26c9eb4cea3510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc984e830d716f9baf26c9eb4cea3510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee6d10edc74aff9dd784411fe1e9950e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee6d10edc74aff9dd784411fe1e9950e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a12561fda00ad090792b0546064a7f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a12561fda00ad090792b0546064a7f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5075677f9749278508b2a7621958b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5075677f9749278508b2a7621958b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0977a82fece95530d93c72554e81268b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0977a82fece95530d93c72554e81268b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb67b9efb10bdaac7f8870f427600ca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb67b9efb10bdaac7f8870f427600ca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "853b32c622e3a5b62e4533f2be728465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/853b32c622e3a5b62e4533f2be728465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c7afb32d54d40a29b433eabb2f47a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c7afb32d54d40a29b433eabb2f47a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db131f1363e7d73879762633871bfd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db131f1363e7d73879762633871bfd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9e51264a69f382aee65c5575f517fb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9e51264a69f382aee65c5575f517fb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "146", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua J\u00falio Braga"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS500-id-2554814131/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["121"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 121,02m\u00b2, copa, w/c, piso cer\u00e2mica.Ed Clovis Rolim.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/TNrqr1DVT0M).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860398", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 2005", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10885", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["121"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3025"}, "price": "3025", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "0cfac27e691d37e2e1d27101d5b25edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cfac27e691d37e2e1d27101d5b25edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f0ad43ef5d1cb53ca3c85ad7676bca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f0ad43ef5d1cb53ca3c85ad7676bca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a52ba3003329006a58eed9920caac1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a52ba3003329006a58eed9920caac1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01308785728ca7c19dfd95e24061b76e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01308785728ca7c19dfd95e24061b76e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9acb01464bb2ba14b5a887983de89d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9acb01464bb2ba14b5a887983de89d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d21b5220176b810b96ce8b097057eed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d21b5220176b810b96ce8b097057eed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "971df214082051be09125aae0ecf3745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/971df214082051be09125aae0ecf3745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e16a21f33b50723c2f54d97df22ea467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e16a21f33b50723c2f54d97df22ea467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d39882c6bc2ff9451d694ba33bdbda8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d39882c6bc2ff9451d694ba33bdbda8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0187e65deb8914b6052327108f882a60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0187e65deb8914b6052327108f882a60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e77b3ec8f1735f335c5b501fc7489c83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e77b3ec8f1735f335c5b501fc7489c83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d71838c34ee9eff4accbcd29b1bda8cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d71838c34ee9eff4accbcd29b1bda8cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 121m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-121m2-aluguel-RS3025-id-2547860398/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento altos, medindo 25m\u00b2, com sala conjugada a cozinha, 01 quartos e WC social. Piso em cer\u00e2mica e 01 vaga rotativa.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557740437", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8114", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "218", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "9efaf0d016bb576d31501a6a04e241db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9efaf0d016bb576d31501a6a04e241db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5926e1b686b0f444d878430e67b09448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5926e1b686b0f444d878430e67b09448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da5cc32a9f723330553954f922a50992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da5cc32a9f723330553954f922a50992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae00be3f2fb07585d1c4178cb8e3f44b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae00be3f2fb07585d1c4178cb8e3f44b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91ebc77355429ea5aedc91803f0475b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91ebc77355429ea5aedc91803f0475b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fc06beb1685b769c779d20f7c1a6f41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fc06beb1685b769c779d20f7c1a6f41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2557740437/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial com \u00e1rea privativa 42,67m\u00b2, lavabo. Localizado na Av. Coronel Miguel Dias, pr\u00f3ximo ao Shopping Iguatemi.", "title": "Excelente ponto comercial com \u00e1rea privativa 42,67m\u00b2, lavabo. Localizado na Av. Coronel Miguel Dias,", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555452116", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "386", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488158, "source": "GOOGLE", "lat": -3.760714}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Miguel Dias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3946", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "5091d1529755c3c9318aba971447def5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5091d1529755c3c9318aba971447def5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f17d4e822e789e4fcac3c5f7959cea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f17d4e822e789e4fcac3c5f7959cea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b0e78797d857a661a93fb418b690ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b0e78797d857a661a93fb418b690ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af33a3ecc59ee62a4b21a3a7152774a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af33a3ecc59ee62a4b21a3a7152774a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c8a7756ec953ee5a175b9dac199848b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c8a7756ec953ee5a175b9dac199848b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3cc5c4a3be39f02085538f75a46bea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3cc5c4a3be39f02085538f75a46bea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "699831c2ee7984d235864a6feeff63fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/699831c2ee7984d235864a6feeff63fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c60a789a3ff47c545d153f112730f100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c60a789a3ff47c545d153f112730f100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Avenida Coronel Miguel Dias", "streetNumber": "386", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-coco-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS3500-id-2555452116/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(T-301) Excelente casa localizada na Rua Jaci, 926, Jardim Iracema, Fortaleza-CE composta por 01 sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 quartos, 01 banheiro e 01 vaga de garagem.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h. -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 669,00/m\u00eas - Jardim Iracema - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529964791", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "SC:Silva's Store", "SC:FAS lingerie", "SC:L DE SOUSA", "SC:PHD Embalagens", "SC:Recamond"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA1689", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "669"}, "yearlyIptu": "0", "price": "669", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "b17fb2238736e5ea2d4f11feb60cffb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17fb2238736e5ea2d4f11feb60cffb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "795946d2c0657f15872e654bc3da6497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/795946d2c0657f15872e654bc3da6497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eba0f9bab55c0ee3d36282c29c089f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eba0f9bab55c0ee3d36282c29c089f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a91380314eb666f54111ee99ef64dda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a91380314eb666f54111ee99ef64dda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d21d1e364082969b87c895a131364d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d21d1e364082969b87c895a131364d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cbe724b007c11cda51c4f30e4b993f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cbe724b007c11cda51c4f30e4b993f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2a1f13dd968bd6230a5be08fb3a4d79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2a1f13dd968bd6230a5be08fb3a4d79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93f1b66665d3fab5c435e37f2ebe662e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93f1b66665d3fab5c435e37f2ebe662e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fce65e48576c8a3951eef6c1d9a85661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce65e48576c8a3951eef6c1d9a85661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9cb22082777173729c0debf9f0e4506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9cb22082777173729c0debf9f0e4506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e8e20e1a9463365b32a24dcbb058f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e8e20e1a9463365b32a24dcbb058f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "174da72ef2eacd800dceea715181e3db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174da72ef2eacd800dceea715181e3db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56acf9ebc4f0b51d52e83bd32742fb1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56acf9ebc4f0b51d52e83bd32742fb1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67d315cff0ac4eaaa3938d70dad0d78f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67d315cff0ac4eaaa3938d70dad0d78f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab3ec72f78a4bbb0154293810677b3b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab3ec72f78a4bbb0154293810677b3b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "723fd5385ab31f2e38048eabc9866889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/723fd5385ab31f2e38048eabc9866889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be34f076ee1a07ec18080f62b3f12a0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be34f076ee1a07ec18080f62b3f12a0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jardim-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS669-id-2529964791/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 45, "from": 4400, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}