{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "BALCONY", "INTERCOM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 3 quartos, a poucos metros do Shopping Plaza Avenida Santos Dumont.<br><br>- sala em L<br>- cozinha com arm\u00e1rios<br>- 3 su\u00edtes<br>- closet<br>- despensa<br>- depend\u00eancia completa<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- lavabo<br>- varanda<br><br>Condom\u00ednio: <br>- portaria<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- lavanderia<br>- sal\u00e3o de festas<br>- playground<br>- elevador<br>- vaga de garagem<br><br>\u00daltimas unidades dispon\u00edveis.<br><br>Entrando em contato conosco hoje, voc\u00ea ganhar\u00e1 fiador gr\u00e1tis.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 2 vagas, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359042", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1063", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3490"}, "yearlyIptu": "99", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "990"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "79b9496fa21dd701be11ae25950dd0be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79b9496fa21dd701be11ae25950dd0be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1957bb11098adfd4a3ccae2d9d8c005b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1957bb11098adfd4a3ccae2d9d8c005b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab832bb1f0d840cf5ffe15f14692299b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab832bb1f0d840cf5ffe15f14692299b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc9497931f7791c3ef2f46629b7f6c12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc9497931f7791c3ef2f46629b7f6c12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f88f9da793bc91b57e16b32ddf292e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f88f9da793bc91b57e16b32ddf292e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ada3b4774df52e1fb677de413650a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ada3b4774df52e1fb677de413650a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58139545f5bd34bd087dbb0ed75b910d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58139545f5bd34bd087dbb0ed75b910d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90cf64804154de738ef1f1c0df7ec6b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90cf64804154de738ef1f1c0df7ec6b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8922cdcff04ab1047e602b5d60c7edad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8922cdcff04ab1047e602b5d60c7edad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf42443a8541cd638141ca2ce5e8c65f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf42443a8541cd638141ca2ce5e8c65f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f10543a2335f9eb9cdcc97de7358105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f10543a2335f9eb9cdcc97de7358105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e33c595bba86ea583f758e07380f5a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e33c595bba86ea583f758e07380f5a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b68aa152e5c5cd2968f56544a3fae5a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b68aa152e5c5cd2968f56544a3fae5a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e1a668ee18b2f5b4f08ad4538324db1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e1a668ee18b2f5b4f08ad4538324db1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3af177ce57376bdf18a1d43c868fa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3af177ce57376bdf18a1d43c868fa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "217ca1890c7f583b5967044c94b1445f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/217ca1890c7f583b5967044c94b1445f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d76d49879bb62bd6bff4b1cf4085a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d76d49879bb62bd6bff4b1cf4085a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c05c9b4971c0ceb8046696c58dfc9316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c05c9b4971c0ceb8046696c58dfc9316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ca24c5f0f10ab14451ea9bbe79f49a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ca24c5f0f10ab14451ea9bbe79f49a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1ab94ceaed816202ffbabd61efcdb7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1ab94ceaed816202ffbabd61efcdb7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "155b2f70df8fb5f19069c1a13eee61fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/155b2f70df8fb5f19069c1a13eee61fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e2a9e5ddd3ab07ef835550fc8945759", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e2a9e5ddd3ab07ef835550fc8945759/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb9ba26b3fdfca9486a057c924bb038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb9ba26b3fdfca9486a057c924bb038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a385b4fdbc6973dea24b4e02b86078a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a385b4fdbc6973dea24b4e02b86078a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c4325487ced6af14e557042e14c5dc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c4325487ced6af14e557042e14c5dc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87bf89b5976a7ece45262283cff7aa72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87bf89b5976a7ece45262283cff7aa72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee96966c68518ce31e2f67e401cfdc0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee96966c68518ce31e2f67e401cfdc0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS2500-id-2530359042/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["135"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa com sala de estar, sala de jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, 1 vaga, toda gradeada, \u00e1rea privativa 96m\u00b2, \u00e1rea total 9 x 15 = 135m\u00b2, piso cer\u00e2mica.", "title": "Excelente casa com sala de estar, sala de jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 quartos sendo 1 su\u00edte,", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553895981", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60742300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1193", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541536, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788859}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tenente Marcos Lira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Edif\u00edcio Atual Tenente Marcos Lira N\u00ba Apartamento 126", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3541", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["135"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "1ab8f82cc64752c582a20b61f8826b8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ab8f82cc64752c582a20b61f8826b8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3d52afa4cc4b20332ef7c235eb02fe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3d52afa4cc4b20332ef7c235eb02fe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f7ec6abc00663064d2b58c310268415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f7ec6abc00663064d2b58c310268415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6c7ac4654c23b0677fab2fc989c1739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6c7ac4654c23b0677fab2fc989c1739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2eb6af2d601534eb9bd71058856b54a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2eb6af2d601534eb9bd71058856b54a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c91a02d56fabbb4d07773b53d5eb7aa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c91a02d56fabbb4d07773b53d5eb7aa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f06f97dcdd108b4c8f0afa6c8fad460", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f06f97dcdd108b4c8f0afa6c8fad460/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f43b0437437ba60ab4d6a581e55aa1b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f43b0437437ba60ab4d6a581e55aa1b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "883d4d7b1b27c3c170a03e6c1be32869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/883d4d7b1b27c3c170a03e6c1be32869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43b5fbedb1fa4bf026e87fc26e667c41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43b5fbedb1fa4bf026e87fc26e667c41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e81534995c36d084652368f20c6e757f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e81534995c36d084652368f20c6e757f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64f17f4581278a78de8a859d6b1130a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64f17f4581278a78de8a859d6b1130a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dbdf0209268a7fd6736f59619a788b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dbdf0209268a7fd6736f59619a788b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Tenente Marcos Lira", "streetNumber": "1193"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 135m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-135m2-aluguel-RS800-id-2553895981/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO ALDEOTA REF.: 10272<br> <br><br> BS DESIGN - ALDEOTA<br> <br><br> Sala comerciai CRUAS SEM FORRO E SEM PISO, Tamanho de 29,94 m\u00b2, 1 sala, 1 banheiro, 1 vaga rotativa.<br><br> O condom\u00ednio empresarial BS Design conta com uma infraestrutura moderna com 4.200 m Hall, recep\u00e7\u00e3o, sala para reuni\u00f5es, centro de eventos, 1527 vagas de estacionamento, sala vip e valet, 2 heliportos e uma sala vip, 26 elevadores (sendo 22 elevadores de alta velocidade), Al\u00e9m de contar com agrad\u00e1vel e ampla \u00e1rea externa com restaurantes jardins e espelho d'\u00e1gua deixando o seu aspecto mais moderno.<br><br> <br><br> Valor de venda: R$ 624.174,63<br>Valo de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 2.994,00.<br> Valor de condom\u00ednio: R$ 415,00<br> Valor de IPTU/Mensal: R$ 78,00.<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Sala Andar comercial para Venda e Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10272", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2516114120", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Fazendinha", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10272", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3409"}, "yearlyIptu": "78", "price": "2994", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "415"}, {"yearlyIptu": "78", "price": "624175", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "415"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "61a97600d0a445a5aec45d698a8dc31b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61a97600d0a445a5aec45d698a8dc31b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e51bed7ca77186238272f526fa472529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e51bed7ca77186238272f526fa472529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78f9488a5a83dca2a72ad471e0357c27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f9488a5a83dca2a72ad471e0357c27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef8b06dccc00d50e9dd1fec77906117f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef8b06dccc00d50e9dd1fec77906117f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c40bd8f3772aed9f6c8a6224dde31cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c40bd8f3772aed9f6c8a6224dde31cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "658f06fb646b9773f0d22bda3076e708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/658f06fb646b9773f0d22bda3076e708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcc8c26e91e1bf70a1b494b9c1e4393e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcc8c26e91e1bf70a1b494b9c1e4393e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ffa522a4845e00609def5472cfe8d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ffa522a4845e00609def5472cfe8d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9818075835afe196851a229a0f4b2ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9818075835afe196851a229a0f4b2ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-venda-RS624175-id-2516114120/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Salas Comerciais para loca\u00e7\u00e3o no Cambeba, pr\u00e9dio com elevador, Recep\u00e7\u00e3o, interfone.<br><br>A sala j\u00e1 disp\u00f5e de balc\u00e3o projeta na recep\u00e7\u00e3o<br>Informa\u00e7\u00f5es chamar no WhatApp -", "title": "Sala comercial para loca\u00e7\u00e3o no Cambeba", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554989324", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professora Raimunda F\u00e9lix de Alc\u00e2ntara", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Quiosque Bar do Machadinho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0001", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "7854dd5f9028e957d3e9662784890322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7854dd5f9028e957d3e9662784890322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4619257facf6cea5c5dd64262712581c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4619257facf6cea5c5dd64262712581c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d14a70b3bcb61d330a13dfcc302e84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d14a70b3bcb61d330a13dfcc302e84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1794df109f90f20e7e4d4506b1227d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1794df109f90f20e7e4d4506b1227d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf3c087c9f601facfc7db72831b62c6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf3c087c9f601facfc7db72831b62c6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c503d4a163a84aad1dec5cef916ab2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c503d4a163a84aad1dec5cef916ab2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS1100-id-2554989324/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "BACKYARD"], "usableAreas": ["215"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL COMERCIAL COM SALA, COZINHA, DORMITORIOS E QUINTAL . EXCELENTE LOCALIZA\u00c7\u00c3O .", "title": "IM\u00d3VEL COMERCIAL COM SALA, COZINHA, DORMITORIOS E QUINTAL . EXCELENTE LOCALIZA\u00c7\u00c3O .", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548227991", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410545", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5109", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540859, "source": "GOOGLE", "lat": -3.764679}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Montese", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72187", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["215"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "2055", "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "70cb6c1e706ab33cae39c34c7c89115f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70cb6c1e706ab33cae39c34c7c89115f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f67e2f5f5d49db162c8ce10c387a42d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f67e2f5f5d49db162c8ce10c387a42d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b722edb306ea81526aba78f2b3a67d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b722edb306ea81526aba78f2b3a67d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "streetNumber": "5109"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 215m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-215m2-aluguel-RS3000-id-2548227991/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "S\u00e3o 130m\u00b2, ampla sala, banheiro coletivo e copa.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, fica pr\u00f3ximo a estacionamentos, farm\u00e1cias, restaurantes, Hospital Geral Cesar Cals, shoppings, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial na Rua Liberato Barroso - Centro.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361182", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1473", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "123", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a99143cbf4e9c1e96dfb0243a15eed32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a99143cbf4e9c1e96dfb0243a15eed32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165ced3eadbdf9dc087db94993041bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165ced3eadbdf9dc087db94993041bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db39e9a46e0e5878591bf4bc6ccfcdf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db39e9a46e0e5878591bf4bc6ccfcdf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1cf457b61fd2490ab37f475cd5bfe0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1cf457b61fd2490ab37f475cd5bfe0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "469752a65c5cb9d64129418c0b4380eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/469752a65c5cb9d64129418c0b4380eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ba7307361d00030d86746d0d40a138c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ba7307361d00030d86746d0d40a138c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3d9a301475950de0a39ce8837a0de26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3d9a301475950de0a39ce8837a0de26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb7a8e5d0de2d6200f9b0f60706460ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb7a8e5d0de2d6200f9b0f60706460ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef3507afc235badab2fa82d662721fb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef3507afc235badab2fa82d662721fb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c660e58281b96d5fa2afff2553c1e8ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c660e58281b96d5fa2afff2553c1e8ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9287a0a558506f5b76313dab358394b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9287a0a558506f5b76313dab358394b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eae4b94443a09db2a5c30f7b87a3cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eae4b94443a09db2a5c30f7b87a3cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-130m2-aluguel-RS1250-id-2530361182/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SECURITY_24_HOURS", "ELEVATOR", "KITCHEN", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta Sala Comercial, pr\u00f3ximo ao Shopping Aldeota<br><br>- sala<br>- banheiro<br>- varanda<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado a poucos restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, academias, supermercado, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559614217", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6807", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2635"}, "yearlyIptu": "69", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "835"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e185760c26e96f9ae9a3cf9c189a2e39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e185760c26e96f9ae9a3cf9c189a2e39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b426c60ec1e7e86da73043dbc2a1a8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b426c60ec1e7e86da73043dbc2a1a8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daafa1526ceaea85a566bdeffa726d0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daafa1526ceaea85a566bdeffa726d0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caf41847ac3c2156f9d88a9ed54e05b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caf41847ac3c2156f9d88a9ed54e05b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47993a3c5be88380fb48b39819643cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47993a3c5be88380fb48b39819643cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a92dcee66a3da79dee779a1eef41d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a92dcee66a3da79dee779a1eef41d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6291d9125a3013986534810242933b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6291d9125a3013986534810242933b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2862a32822cee91e89a5e2e12ef7cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2862a32822cee91e89a5e2e12ef7cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f52ceb353a2da99dbe2e39ae0435119", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f52ceb353a2da99dbe2e39ae0435119/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13f99f1e9974ee880a27cd1af4d0246b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13f99f1e9974ee880a27cd1af4d0246b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab6a45a8d28134dd2ee79a3f0ad9693b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab6a45a8d28134dd2ee79a3f0ad9693b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96c0fcc8e6ece40732673436dea25fd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96c0fcc8e6ece40732673436dea25fd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1800-id-2559614217/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["127"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial, a poucos metros da Areninha da Serrinha.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, Serrinha - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553011942", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741575", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6367", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["127"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "709cb49682d498d380e5a2331e9a5f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/709cb49682d498d380e5a2331e9a5f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad0094d987d23d07de6fcbf531e09f3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad0094d987d23d07de6fcbf531e09f3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b096dd691afa6b65bffa178ee61acd7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b096dd691afa6b65bffa178ee61acd7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "344cb183491ec715e694592b92c0c7ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344cb183491ec715e694592b92c0c7ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0b18055d76b8702a1412e88e7644aad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0b18055d76b8702a1412e88e7644aad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "665c57f01edf4976d47ecf3fd1384955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/665c57f01edf4976d47ecf3fd1384955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c07140163795721899f65478260a77d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c07140163795721899f65478260a77d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Serrinha", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 127m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-serrinha-bairros-fortaleza-127m2-aluguel-RS800-id-2553011942/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, a poucas quadras da Avenida Rogaciano Leite.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, unidades de sa\u00fade, redes de ensino, supermercados, entre outros.<br><br>* Alugue e GANHE 01 m\u00eas de car\u00eancia no aluguel<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, Jardim das Oliveiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2539332653", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1491", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "222", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3566273297c943ef267b5dba1b803f14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3566273297c943ef267b5dba1b803f14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b31cdf76a8bfd6d6e6d34f719e4bff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b31cdf76a8bfd6d6e6d34f719e4bff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "901863105689434f1ddff22d3dd22704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/901863105689434f1ddff22d3dd22704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b793a1036925bb1963557ddcde964c41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b793a1036925bb1963557ddcde964c41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f960e5712ac1c0cc4777006f394b564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f960e5712ac1c0cc4777006f394b564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7c7d9a6bd38230d9c969f7175e01a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7c7d9a6bd38230d9c969f7175e01a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe6b7faf3adb63c736e7a7ddfb29eec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe6b7faf3adb63c736e7a7ddfb29eec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f411edc5313de5e2d23bc231b9daaba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f411edc5313de5e2d23bc231b9daaba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90b77384f742ac9cc68da59689f1b08c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90b77384f742ac9cc68da59689f1b08c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb013f93190fbcd3ce1c015dd184cec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb013f93190fbcd3ce1c015dd184cec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bdbb5747cb03c3e2d8e05bfec438c9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bdbb5747cb03c3e2d8e05bfec438c9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6251ff8a6f41e545763ca5888122f0f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6251ff8a6f41e545763ca5888122f0f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6c2a243e405ac1033c8fa04090d128e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6c2a243e405ac1033c8fa04090d128e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35498978a753f51921037c0871c2d3e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35498978a753f51921037c0871c2d3e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS750-id-2539332653/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala, Wc. Exclente sala.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561791253", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10875", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1890"}, "price": "1890", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "cc068260f6c05c394769a480f6a06ec2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc068260f6c05c394769a480f6a06ec2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "f707bacbd37b38f53f3407361aabb455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f707bacbd37b38f53f3407361aabb455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25a38cee1ab3f039fd6fa6d20af1238e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25a38cee1ab3f039fd6fa6d20af1238e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae0b18d33a45fd1f9ade4e53573e584a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae0b18d33a45fd1f9ade4e53573e584a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d23f6b1263f92cf42ba02d3d070624e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d23f6b1263f92cf42ba02d3d070624e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6eba1205e3269919c8c7b4b4a5bf493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6eba1205e3269919c8c7b4b4a5bf493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d889f894d8568a176ae866bf449ab434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d889f894d8568a176ae866bf449ab434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0621a3e49863b4de8347487c50a854ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0621a3e49863b4de8347487c50a854ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e2fd1f677db602c6d309fe97db9215f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e2fd1f677db602c6d309fe97db9215f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e0633710e25c51181bce67856eb32c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e0633710e25c51181bce67856eb32c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "752da0db539f231069335fb49023f0f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/752da0db539f231069335fb49023f0f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b6f868f3f00b0f1614cebcdd16a22e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b6f868f3f00b0f1614cebcdd16a22e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a875b2859d3bd3ca818f57296ecb0080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a875b2859d3bd3ca818f57296ecb0080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3b54e26591dd9709dedeeeca9d8ab77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3b54e26591dd9709dedeeeca9d8ab77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbab5add3a8022f9fc7f7483143a6bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbab5add3a8022f9fc7f7483143a6bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acac4c31955ab3e5427dc32bc6948d3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acac4c31955ab3e5427dc32bc6948d3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3dfdef238eaa63cd912a5ee5962eb43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3dfdef238eaa63cd912a5ee5962eb43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1297b5b275b144717139d3f022cf021d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1297b5b275b144717139d3f022cf021d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50deb4b010bd38682b3f6506bda09d64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50deb4b010bd38682b3f6506bda09d64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c1430fb48868a8d1c00c6c9d9fd19dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c1430fb48868a8d1c00c6c9d9fd19dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc0fa19337bebb2acd0aa0f6d6741fad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc0fa19337bebb2acd0aa0f6d6741fad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS1890-id-2561791253/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["160"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 160m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes, sala de estar e jantar, cozinha com arm\u00e1rios, WC social, 2 vagas de garagem, despensa, quintal, cerca el\u00e9trica e interfone.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO. -", "title": "REF: 01632 - \u00d3tima casa plana no Castel\u00e3o!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560183762", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60867570", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Castelao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1601", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["160"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "bff30505526f404a8f08e7f8fef4bb5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bff30505526f404a8f08e7f8fef4bb5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d83a02efd7e2178423b6f9ffba01d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d83a02efd7e2178423b6f9ffba01d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6558c455ebaeace9d2a74ad2e7d986cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6558c455ebaeace9d2a74ad2e7d986cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ae148bc99ba4cd9c25d8a8251d0f8bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ae148bc99ba4cd9c25d8a8251d0f8bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "416403df587f71a0816a3cc36867f2e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/416403df587f71a0816a3cc36867f2e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "116b3a0461489d912d87ee31d97a4d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/116b3a0461489d912d87ee31d97a4d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4be3b5fdb53e532325de2cf4bfb16a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4be3b5fdb53e532325de2cf4bfb16a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f06662a52d93da7e27d0cc9fad9716ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f06662a52d93da7e27d0cc9fad9716ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8f35dafb1f63d79a17d05722b1fe288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8f35dafb1f63d79a17d05722b1fe288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05a321b1d71f1708ee80ea07be05ce17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05a321b1d71f1708ee80ea07be05ce17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5218acf18e156e81eda20053b750294f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5218acf18e156e81eda20053b750294f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c0a290517b75edf4daee2c08a40639a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c0a290517b75edf4daee2c08a40639a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8171bc25c95f6e0bb01ed34b976a86b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8171bc25c95f6e0bb01ed34b976a86b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a1b86bcdd22e8a4325fb7b935bec506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a1b86bcdd22e8a4325fb7b935bec506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9e08f271c139a49ceafeed3a05c085b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9e08f271c139a49ceafeed3a05c085b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89f06711f5b2e813929a9a35790a4f84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89f06711f5b2e813929a9a35790a4f84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88c6e53e691c65dc65e30d9fa91ceaa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88c6e53e691c65dc65e30d9fa91ceaa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3857679eb1c7e96743c746d76fc698d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3857679eb1c7e96743c746d76fc698d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d868771ad1288f6fe62078693b093353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d868771ad1288f6fe62078693b093353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3635fb9d48bc6e9b8e09f813419fed01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3635fb9d48bc6e9b8e09f813419fed01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "288a435c0f53aad1c6b31eb72c4e3941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/288a435c0f53aad1c6b31eb72c4e3941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f8d0cc3427b6af46f1945fa1f0a71e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f8d0cc3427b6af46f1945fa1f0a71e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3079d6210d2ff92b7645b2812ecb1ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3079d6210d2ff92b7645b2812ecb1ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Castel\u00e3o", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 160m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-castelao-bairros-fortaleza-com-garagem-160m2-aluguel-RS2200-id-2560183762/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala no Dion\u00edsio Torres, medindo 45m\u00b2, com 02 ambientes, 01 banheiro, piso industrial, 01 copa e c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia.", "title": "SALA para aluguel, Dionisio Torres - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2537493214", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135203", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "284", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "748"}, "yearlyIptu": "466", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "0f664a972f1c234be8dec1afe603242b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f664a972f1c234be8dec1afe603242b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce23bc60b63d9e09d19d2d4e35fd5b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce23bc60b63d9e09d19d2d4e35fd5b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e34b45d06c19ff13971b351aa7b1ef40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e34b45d06c19ff13971b351aa7b1ef40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f81d52e2714e561906df561b957cf2a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f81d52e2714e561906df561b957cf2a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b07bda70ac7baf64114cf78dae529e51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b07bda70ac7baf64114cf78dae529e51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b9cac8ab01716e7c11a681e0bbad8b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b9cac8ab01716e7c11a681e0bbad8b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a14a5dd1095496b78abea3bc70ce4ff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a14a5dd1095496b78abea3bc70ce4ff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "303cb1639246dd7335907438a171ca0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/303cb1639246dd7335907438a171ca0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS350-id-2537493214/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 1 quarto, entre Avenida Santos Dumont e Rua Costa Barros.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro social<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo academias, redes de ensino, pra\u00e7as, academias, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550889633", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6132", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "865"}, "yearlyIptu": "2013", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "65"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "166387e42c013b17e5deb4a3b5494409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/166387e42c013b17e5deb4a3b5494409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11ae66d1259477bdf36ea05a586b6c66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ae66d1259477bdf36ea05a586b6c66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79d84d8d8fc5448e09e2ef72f6f7ac92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79d84d8d8fc5448e09e2ef72f6f7ac92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d229b2b77e99107bc617b6cac344e4a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d229b2b77e99107bc617b6cac344e4a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9191c238d72f9986d8e889fcc52da41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9191c238d72f9986d8e889fcc52da41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f3723dc48af948b153db7c07a1aa859", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f3723dc48af948b153db7c07a1aa859/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57c0ee0dcb5c2bea6222e2c71473ede8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57c0ee0dcb5c2bea6222e2c71473ede8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d90635508328aabf996b3db9b7b33002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d90635508328aabf996b3db9b7b33002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caddc4aef4878fe308d8fbfb37e4dcff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caddc4aef4878fe308d8fbfb37e4dcff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9211b5f11494d1ef5cf71badb413482a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9211b5f11494d1ef5cf71badb413482a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bf03318a2bbc8b78b7a751e541b8e38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bf03318a2bbc8b78b7a751e541b8e38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS800-id-2550889633/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa, a poucos minutos da Praia do Futuro<br><br>- varanda <br>- sala<br>- quarto<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- vaga descoberta<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, UPA Praia do Futuro, rede de ensino, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, 1 vaga, A. Diogo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560235591", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro I", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6823", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "50"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "fe006463d918df3e1967b5411593d675", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe006463d918df3e1967b5411593d675/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebcff40caaa4c9349bc7ab9499a213e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebcff40caaa4c9349bc7ab9499a213e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22b78bdc968c8a50c2ec8e1128368635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22b78bdc968c8a50c2ec8e1128368635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a6c0bffddf050868bc928ef9c73885", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a6c0bffddf050868bc928ef9c73885/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30a450f2b626c3867325d5b2036ebc3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30a450f2b626c3867325d5b2036ebc3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e3b8b78b3fae4d5315ff38c070733e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e3b8b78b3fae4d5315ff38c070733e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44b96a0c7f4d5a3533901347a5365cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44b96a0c7f4d5a3533901347a5365cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10660b3b32e71b58c4e56690400d9ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10660b3b32e71b58c4e56690400d9ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd601b718ebaf3a27c6828aa4ed88047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd601b718ebaf3a27c6828aa4ed88047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "457349c56743e8ce1c621512f557f12e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/457349c56743e8ce1c621512f557f12e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1a09d894b013e35a6f9f134f359e6e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a09d894b013e35a6f9f134f359e6e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia do Futuro I", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-praia-do-futuro-i-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS1000-id-2560235591/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 55m\u00b2. Disp\u00f5e de varanda, sala de estar, 01 quarto, WC social, copa e \u00e1rea de servi\u00e7os. Piso em cer\u00e2mica e grades.", "title": "CASA para aluguel, 1 quarto, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2501643350", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1661", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "522", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "332e1d96fbb95a7de2bd47533b195abd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/332e1d96fbb95a7de2bd47533b195abd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d8c1bddd98f397ca635b604ea307e4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d8c1bddd98f397ca635b604ea307e4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eede13d7a93173d3db5ecb17d489e209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eede13d7a93173d3db5ecb17d489e209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beb916c854196c26e94ca2f89091defc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beb916c854196c26e94ca2f89091defc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fae4b3af90337424a7fd3dd6dd27f109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fae4b3af90337424a7fd3dd6dd27f109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14b0876452148c24e4ef84409abe94a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14b0876452148c24e4ef84409abe94a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78a04b6ac28ae8cbb6045c1484aa3572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78a04b6ac28ae8cbb6045c1484aa3572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a683496fed49c6513e515709b0e5613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a683496fed49c6513e515709b0e5613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2677f0b30ad1e735f419fe6048ced94b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2677f0b30ad1e735f419fe6048ced94b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01cea37760e9cf7ba000e9ae3b019336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01cea37760e9cf7ba000e9ae3b019336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18765d4a9be4f43e2f01f3b48f275d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18765d4a9be4f43e2f01f3b48f275d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59de8d0e1fb470e261a3254dc751be1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59de8d0e1fb470e261a3254dc751be1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46c32f55bbb9c2e29e1d5e263ea14b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46c32f55bbb9c2e29e1d5e263ea14b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fecbc64a7e2d8fefb8ed4b0d8c3c68d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fecbc64a7e2d8fefb8ed4b0d8c3c68d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0531c484be9c38a5cbe12b0a59fa488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0531c484be9c38a5cbe12b0a59fa488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS950-id-2501643350/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a oportunidade de morar neste apartamento com 2 quartos, entre as Avenidas Jos\u00e9 Leon e Oliveira Paiva.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a grandes supermercados, farm\u00e1cias, Col\u00e9gio D\u00e1ulia Bringel, igrejas, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544356086", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822104", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1561", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "def7c49461348daf1f7c56b33521de60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def7c49461348daf1f7c56b33521de60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77f9ad9286ce19464ecabd972f14a2f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77f9ad9286ce19464ecabd972f14a2f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e73e7aea37e5ff69dbc2a8de587c29f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e73e7aea37e5ff69dbc2a8de587c29f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0f57e2beea91e0c77156029eec1386", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0f57e2beea91e0c77156029eec1386/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82ed66668c481743c9b862b8a833b3dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82ed66668c481743c9b862b8a833b3dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd9eecdb04f1efce34585633919586c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd9eecdb04f1efce34585633919586c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abb0b7f44615f4edad5221ed3973a78c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abb0b7f44615f4edad5221ed3973a78c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28488f4026b50516e48e961e7627cb70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28488f4026b50516e48e961e7627cb70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd3c4f1a065f3aeba5c2875addea8e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd3c4f1a065f3aeba5c2875addea8e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f0e8314ae654ea8185fef97e0b87dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f0e8314ae654ea8185fef97e0b87dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "316e1d1df302294c8d2d998a2050587f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/316e1d1df302294c8d2d998a2050587f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979c05ffa6edcd62d03d106112924209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979c05ffa6edcd62d03d106112924209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b8ebec84cd61f6e0b60e331a0361188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b8ebec84cd61f6e0b60e331a0361188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS800-id-2544356086/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "SECURITY_24_HOURS", "ELEVATOR", "KITCHEN", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nestas Sala Comercial, pr\u00f3ximo ao Shopping Aldeota<br><br>- sala<br>- banheiro<br>- varanda <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado a poucos restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, academias, supermercado, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559614216", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6808", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2635"}, "yearlyIptu": "75", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "835"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "9fb174804c20a8bbf7a3b69b150a4880", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fb174804c20a8bbf7a3b69b150a4880/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69bb883aaf8d14d1fd385c79ebb0c969", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69bb883aaf8d14d1fd385c79ebb0c969/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f80ca3d3a27fe26567a3212cd325428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f80ca3d3a27fe26567a3212cd325428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "223519eed12cc3b9fc79b697ef92e674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/223519eed12cc3b9fc79b697ef92e674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc0011b25537526e8c1c3525d352660a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc0011b25537526e8c1c3525d352660a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9d4c940e6cc314f259430fe7d273743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9d4c940e6cc314f259430fe7d273743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43aab97007d439ee114392cd109ddd4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43aab97007d439ee114392cd109ddd4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f386d37ce78fcb1affa93b364531e6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f386d37ce78fcb1affa93b364531e6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0c771e43201ec8a1c328cb90fd2044b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0c771e43201ec8a1c328cb90fd2044b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9b18e712c158e65d34c4e6f44b5bc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9b18e712c158e65d34c4e6f44b5bc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4b9173ba708c08e1f8689140df640a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4b9173ba708c08e1f8689140df640a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1c3cd98eb1d1c6c14f08d6b287b6eda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1c3cd98eb1d1c6c14f08d6b287b6eda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1800-id-2559614216/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala Comercial, pr\u00f3ximo a Famec - Faculdade Metropolitana do Cear\u00e1<br><br>- sala <br>- 1 banheiros<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, Casa de Jos\u00e9 de Alencar, supermercados, entre outros<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560236060", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Mr Food", "BR:Hiper Lanches", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6824", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "73", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "aefe1dca6d67708fe7f585b527986373", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aefe1dca6d67708fe7f585b527986373/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d052c47987518971debc1909066aed31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d052c47987518971debc1909066aed31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f63f054bfcab6a7a6f24a59b6c0310cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63f054bfcab6a7a6f24a59b6c0310cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a504b9a6c3d6f3baead59899aaf5c1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a504b9a6c3d6f3baead59899aaf5c1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d5530ef757bb62848426758530274e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d5530ef757bb62848426758530274e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f736167e61a39b2023267610f47e997d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f736167e61a39b2023267610f47e997d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2c4ccb1ba32ff8b5d946b0c96d17b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2c4ccb1ba32ff8b5d946b0c96d17b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd1b4399f650179f4a3d3043b1fe6ed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd1b4399f650179f4a3d3043b1fe6ed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75aa60b9042bf611601ce28e27597d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75aa60b9042bf611601ce28e27597d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8daa5f0da51d27b4460fee87bae2a207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8daa5f0da51d27b4460fee87bae2a207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd6fdbeb8d3c7c6e6de51e64e303f688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd6fdbeb8d3c7c6e6de51e64e303f688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "254bdc57c189a49adf8f66fe7ed989f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/254bdc57c189a49adf8f66fe7ed989f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS850-id-2560236060/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala Comercial, pr\u00f3ximo a Famec - Faculdade Metropolitana do Cear\u00e1<br><br>- sala <br>- 1 banheiros<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, Casa de Jos\u00e9 de Alencar, supermercados, entre outros<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560236059", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Mr Food", "BR:Hiper Lanches"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6825", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "129", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "48636f4b7e8aa28157de68f36585f657", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48636f4b7e8aa28157de68f36585f657/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3739e5863a6dba2d53c7243c47a5016b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3739e5863a6dba2d53c7243c47a5016b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b40cafdd58081e4cca9242d9e2d6197a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b40cafdd58081e4cca9242d9e2d6197a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99a6a00978dce64faec2c3d858e78e4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99a6a00978dce64faec2c3d858e78e4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69f8b5e83b82cb046707264ef055401b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69f8b5e83b82cb046707264ef055401b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "118c2307cf65edbdcf6ae69d5a060fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/118c2307cf65edbdcf6ae69d5a060fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e85238503eb9994c037d68fdd1f0a21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e85238503eb9994c037d68fdd1f0a21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb3f382d42ef5c36b3d3c26d421044cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb3f382d42ef5c36b3d3c26d421044cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a16db79472325657a11bda3b8fd8c26a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a16db79472325657a11bda3b8fd8c26a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbd9a79ba41b7823eefaf0416d7941f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbd9a79ba41b7823eefaf0416d7941f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3df47376b144c771b7a9a6643c7531a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3df47376b144c771b7a9a6643c7531a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6a038cafc52b2a18f914ba5484ab7d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6a038cafc52b2a18f914ba5484ab7d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS850-id-2560236059/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala Comercial, pr\u00f3ximo a Famec - Faculdade Metropolitana do Cear\u00e1<br><br>- sala <br>- 1 banheiros<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, Casa de Jos\u00e9 de Alencar, supermercados, entre outros<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560235589", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Mr Food", "BR:Hiper Lanches"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6826", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "131", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "295466feb4ae84475910b8d48a2dad5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295466feb4ae84475910b8d48a2dad5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a7481fde9211a12a6f144d5569c946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a7481fde9211a12a6f144d5569c946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9274b245f34525f6fc2a34aada96027f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9274b245f34525f6fc2a34aada96027f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e53a14284df8f488984f550c22bf17b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e53a14284df8f488984f550c22bf17b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afb0e5bb54eb285caf8d8b0d161624fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb0e5bb54eb285caf8d8b0d161624fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c0831a8904cce94c765c497ddf335bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0831a8904cce94c765c497ddf335bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ced2a86074137bcc65dc7b6093a77735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ced2a86074137bcc65dc7b6093a77735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2c9e8be6947a08c0f9e47ab9105bf5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2c9e8be6947a08c0f9e47ab9105bf5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47950b7d5ccb457aa423da8725943059", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47950b7d5ccb457aa423da8725943059/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4119e8a18d8659936644cf2e128d6d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4119e8a18d8659936644cf2e128d6d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e8f0b93f522f3a1c9529ebb6f8331a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e8f0b93f522f3a1c9529ebb6f8331a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ccab288d0e32431c686043bcc998d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ccab288d0e32431c686043bcc998d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS850-id-2560235589/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala Comercial, pr\u00f3ximo a Famec - Faculdade Metropolitana do Cear\u00e1<br><br>- sala <br>- 1 banheiros<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, Casa de Jos\u00e9 de Alencar, supermercados, entre outros<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560236058", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Mr Food", "BR:Hiper Lanches"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6828", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "73", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "927f7b8059f62e03a464b438dcb8f5fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927f7b8059f62e03a464b438dcb8f5fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2989ada166084b4af098fe1b09e1af8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2989ada166084b4af098fe1b09e1af8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a0e6333677fe8057f2d358adafd3a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a0e6333677fe8057f2d358adafd3a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "784bd81ff35c0ef238a2937beb3cd114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/784bd81ff35c0ef238a2937beb3cd114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eede35e66e336080f92aad164228d734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eede35e66e336080f92aad164228d734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79d7afaa25c077c6ede46437cb89c1cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79d7afaa25c077c6ede46437cb89c1cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fff47085a535650ee7b4a9e13ee24f97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fff47085a535650ee7b4a9e13ee24f97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2356f629518a598160cd4239ec5adc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2356f629518a598160cd4239ec5adc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20f1ec0a5127cedaf13eb343f60f5aa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20f1ec0a5127cedaf13eb343f60f5aa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25b8f5d46f93d94ae73b6c30e0cd2ec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25b8f5d46f93d94ae73b6c30e0cd2ec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b758245024f15e173ac3a58a15e068b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b758245024f15e173ac3a58a15e068b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d42279c6521adf66aa3ef728e53127e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d42279c6521adf66aa3ef728e53127e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS850-id-2560236058/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala Comercial, pr\u00f3ximo a Famec - Faculdade Metropolitana do Cear\u00e1<br><br>- sala <br>- 1 banheiros<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, Casa de Jos\u00e9 de Alencar, supermercados, entre outros<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560235673", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Mr Food", "BR:Hiper Lanches"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6829", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "73", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a352d24fd0c0c2dce10ebe3a1de84ead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a352d24fd0c0c2dce10ebe3a1de84ead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51c24f3d660626cd48c3a1c2c09341b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51c24f3d660626cd48c3a1c2c09341b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "721f177b6a3de8655878376eed395aa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/721f177b6a3de8655878376eed395aa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e368a465927cbb21645ae264d2b74d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e368a465927cbb21645ae264d2b74d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c3db43331270b3d2b2d58d22af3589e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c3db43331270b3d2b2d58d22af3589e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0dfa1913d5587de643a4ddb375d7b38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0dfa1913d5587de643a4ddb375d7b38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b8136c94a2a91826d06b506e7416b88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b8136c94a2a91826d06b506e7416b88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ffb4afc1a044d6e3c735855b9c214d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ffb4afc1a044d6e3c735855b9c214d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43ba4f7f778cb1b1432e07d2efdd4268", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43ba4f7f778cb1b1432e07d2efdd4268/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2e19f651e8c5e47adb9f63efd0a4928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2e19f651e8c5e47adb9f63efd0a4928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a8278f148210ca6f82811c9f91e5a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a8278f148210ca6f82811c9f91e5a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c612627fbb3826bad02d7fa3dc6c61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c612627fbb3826bad02d7fa3dc6c61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS850-id-2560235673/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 4 quartos, entre as Avenidas Rui Barbosa e Bar\u00e3o de Studart.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 2 su\u00edtes <br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia com banheiro <br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas <br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo supermercados, redes de ensino, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 4 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554745527", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115281", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 1102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6392", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2880"}, "yearlyIptu": "1240", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1280"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "1ac7f8ddfd2d6c83304844da45b73399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ac7f8ddfd2d6c83304844da45b73399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1996da124fc4de386484eec562e9a2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1996da124fc4de386484eec562e9a2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5565b9a1981fdda11996db4261c86d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5565b9a1981fdda11996db4261c86d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b1d70349945965ff690f901671cec8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b1d70349945965ff690f901671cec8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50a37116802e1a249dddcb479ed92d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a37116802e1a249dddcb479ed92d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7637336d0a05310bbc98bd3f6eaf8aef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7637336d0a05310bbc98bd3f6eaf8aef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bb10d50ec645281c377c5cf93efe464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bb10d50ec645281c377c5cf93efe464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b27b7f59d6f18f5022018676c64461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b27b7f59d6f18f5022018676c64461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b49144df460dfd8f8c7d8bf9dc1184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b49144df460dfd8f8c7d8bf9dc1184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8edf126a511ade9fd335801b33f2871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8edf126a511ade9fd335801b33f2871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e92960e66983350a9c3dfcddd06ab3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e92960e66983350a9c3dfcddd06ab3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd3e7f75a1df6dc5fbe3479d09250284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd3e7f75a1df6dc5fbe3479d09250284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c44c12855e502b4deb7166541c7b2406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c44c12855e502b4deb7166541c7b2406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d26f512a5a29482a892b27ae61a2932", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d26f512a5a29482a892b27ae61a2932/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a23c1ebaf1996e97ef75fc7b082f42b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a23c1ebaf1996e97ef75fc7b082f42b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e9facb5dc12c5be62fda2b9478b9f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e9facb5dc12c5be62fda2b9478b9f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c5d2fcba17e153b066600533463bb53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c5d2fcba17e153b066600533463bb53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6dd75f0ef80fc66d0ae0ab0b7221be4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6dd75f0ef80fc66d0ae0ab0b7221be4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49020d10c57fbc8a781af5bfe8bf5caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49020d10c57fbc8a781af5bfe8bf5caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52dbcab171eaf6d9e9311b2f711ac2b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52dbcab171eaf6d9e9311b2f711ac2b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3643cfbb0ef5998184048351ed26b833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3643cfbb0ef5998184048351ed26b833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fd6a379890eb619ac2638d840d785bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fd6a379890eb619ac2638d840d785bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3bd4afb52b732b9cba74084f5f3cb57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3bd4afb52b732b9cba74084f5f3cb57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd5580bed028a421429493e730877b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd5580bed028a421429493e730877b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb27dbbaefdd553791daf8004ee8a0c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb27dbbaefdd553791daf8004ee8a0c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb7390480b795057c680f2adf3dfcc14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb7390480b795057c680f2adf3dfcc14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f64218a40bb13354d59bd7f13da380a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f64218a40bb13354d59bd7f13da380a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdd615022c569cff3039c3311553bd05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdd615022c569cff3039c3311553bd05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc762f476e1a469324c83301d41a3c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc762f476e1a469324c83301d41a3c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c20f8e2b47d4b916205c1d52a5f2bda1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c20f8e2b47d4b916205c1d52a5f2bda1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1600-id-2554745527/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A sala \u00e9 bem dividida com recep\u00e7\u00e3o, sala1 e sala2, banheiro, piso em granito, instala\u00e7\u00e3o para ar condicionados, no Shopping Avenida na Dom Luis.<br><br>Condom\u00ednio localizado na Av. Dom Luis, com f\u00e1cil acesso a Av. Santos Dumont, Desembargador Moreira, Bancos, lojas e com proximidades a diversos empreendimentos comerciais, incluindo o shoppings Aldeota e Del Passeio. Conta com 6 Elevadores, escadas rolantes e seguran\u00e7a 24 horas. Local perfeito para um bom neg\u00f3cio!<br><br> Vamos agendar sua visita? -", "title": "Sala/Conjunto com 37 m2 - Dividido em 3 salas Aldeota - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2510431776", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498953, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Sala 928", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "sav01", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1465"}, "yearlyIptu": "65", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "365"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991591231", "stamps": []}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "phones": {"primary": "8532683319", "mobile": "85991591231"}}, "medias": [{"id": "07b474eb91d67c719fb4366d44fbd10a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07b474eb91d67c719fb4366d44fbd10a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8b71bb82622064731072684945b39a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8b71bb82622064731072684945b39a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e91eb66b1d1104cbed0a9fcbb659f8c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e91eb66b1d1104cbed0a9fcbb659f8c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2c66a0b5ba7a945c953c63f4e29551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2c66a0b5ba7a945c953c63f4e29551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "764670f239d541c7b638c97a5288a3dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/764670f239d541c7b638c97a5288a3dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6a6a47c8824c6ea7c52427b5409f82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6a6a47c8824c6ea7c52427b5409f82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d93a86af81e52e30532963a1ff1521e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d93a86af81e52e30532963a1ff1521e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fad1f7a3176c6c862ff655f7f4430fbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fad1f7a3176c6c862ff655f7f4430fbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0590239a70084d812d51c1d6c6da8380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0590239a70084d812d51c1d6c6da8380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e54878e111cd286a584dc893bc9e3808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e54878e111cd286a584dc893bc9e3808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba51f04c852f795f29bbdc0825e039d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba51f04c852f795f29bbdc0825e039d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f919e44ddbbae7adb1fbc3515aabc6f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f919e44ddbbae7adb1fbc3515aabc6f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46154d50898c0d3fb0870f259090924d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46154d50898c0d3fb0870f259090924d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds"}, "name": "Sala Comercial com 3 Quartos para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1100-id-2510431776/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Amadeu Furtado possui 48 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiroEncontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.<br><br>1 vaga de garagem", "title": "Apartamento para aluguel tem 48 m2 com 1 quarto em Amadeu Furtado - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542875702", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455650", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "132", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.558104, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745916}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C\u00e9sar Fontenele", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5c0082", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "570"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "70"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "fe32284a2efa286af42d9b1aa84b1448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe32284a2efa286af42d9b1aa84b1448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae43a2b00633bce4dae2d71cce5dc6fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae43a2b00633bce4dae2d71cce5dc6fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b5e3519c2265a02a02515503ef17bf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b5e3519c2265a02a02515503ef17bf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a615816d6830102163c35bab4520720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a615816d6830102163c35bab4520720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f594d84bcfc054226a035b95b075de81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f594d84bcfc054226a035b95b075de81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a39f4cd70eb6571119f6e36bec90275", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a39f4cd70eb6571119f6e36bec90275/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua C\u00e9sar Fontenele", "streetNumber": "132"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS500-id-2542875702/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial no Meireles com pre\u00e7o especial!<br><br>Entre em contato e agende uma visita, estamos aguardando seu contato!<br><br>- Harmony Medical Center sala 1009 - Localizado na Av. Dom Luiz, 1233 entre a Coronel Juc\u00e1 e a Frederico Borges.<br><br>Sala comercial com piso em granito medindo 30,93 - Recep\u00e7\u00e3o com ar-condicionado split, wc revers\u00edvel, 2 pequenas salas com ar-condicionado e varanda.<br><br>Aluguel: R$ 1.000,00 / Condom\u00ednio: R$ 399,00 j\u00e1 incluso \u00e1gua. -", "title": "Sala para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 1.000,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2518036833", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1233", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489775, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735538}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 1009", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0034", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1399"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "399"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "aa83e3634b78be9b50b89136a1cbfd2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa83e3634b78be9b50b89136a1cbfd2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4e53c6b8550e57a40b4a88caeba9ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e53c6b8550e57a40b4a88caeba9ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa05729eb0f524eb597b5c33f1e4be8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa05729eb0f524eb597b5c33f1e4be8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "174c7c978c3c30aef3c456c54668c67e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174c7c978c3c30aef3c456c54668c67e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "780a27bd826b02a0db6b28dd47549144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/780a27bd826b02a0db6b28dd47549144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e473ebde67a42798b86606c0ebce72be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e473ebde67a42798b86606c0ebce72be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f8155177804c6aa3fdefa781db3c9cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f8155177804c6aa3fdefa781db3c9cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c08b354fa26eed290b8b85cab202a63f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c08b354fa26eed290b8b85cab202a63f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b69869842c0800281f0a2c436f5d248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b69869842c0800281f0a2c436f5d248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aa4b6c8e1dfd63e109164318025e0e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aa4b6c8e1dfd63e109164318025e0e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f5ffb07f6c5c5a4c66d561bf70a820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f5ffb07f6c5c5a4c66d561bf70a820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e5a92fe0029892c2a1065813de9a148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e5a92fe0029892c2a1065813de9a148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf815b1d9c8910ac8a30f417d6bd49c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf815b1d9c8910ac8a30f417d6bd49c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65da7ca777da8e64d6dd644098a0bd84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65da7ca777da8e64d6dd644098a0bd84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "1233"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS1000-id-2518036833/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["1040"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso, a poucos metros da Avenida Duque de Caxias.<br><br>* 42 su\u00edtes<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Parque da Liberdade, Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio do Cear\u00e1 - Campus Centro, supermercado Lagoa, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Pr\u00e9dio para aluguel, 42 quartos, 42 su\u00edtes, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546164286", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [42], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5866", "bathrooms": [42], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1040"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [42], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "7250", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "7fda1095c8136d1f4224980d51e48335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fda1095c8136d1f4224980d51e48335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09fbe738162802b592d5b4a7fdfee021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09fbe738162802b592d5b4a7fdfee021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "347e644dc11f657d50db6cbede7f835e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/347e644dc11f657d50db6cbede7f835e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a5672632d661dd8c97d8c4b69e36c06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a5672632d661dd8c97d8c4b69e36c06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cc7e009a39b828459829e7708797c3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cc7e009a39b828459829e7708797c3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13837fc114cb5ce68e578c7c34a2af9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13837fc114cb5ce68e578c7c34a2af9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5452e67a8b788e3b18ba43761d85c970", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5452e67a8b788e3b18ba43761d85c970/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03df5199f277273fa154232e7aea1719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03df5199f277273fa154232e7aea1719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3a1e2883a19dd7426d6c432c5421249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3a1e2883a19dd7426d6c432c5421249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "com 42 Quartos para alugar, 1040m\u00b2", "href": "/imovel/42-quartos-centro-bairros-fortaleza-1040m2-aluguel-RS9000-id-2546164286/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa vocacionada para com\u00e9rcio com sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, grade de prote\u00e7\u00e3o, 800m\u00b2 de \u00e1rea.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547858993", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455515", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "720", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.560687, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741709}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Lino Encarna\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5439", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0c27184513573f454aa3cf50676d637d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c27184513573f454aa3cf50676d637d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b8f74b02b014c6d4b668fa8b958db35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b8f74b02b014c6d4b668fa8b958db35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0ef976871021aa524ced1279ad56a61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0ef976871021aa524ced1279ad56a61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f2eed4dca977ce844c397d9c5cc9b6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f2eed4dca977ce844c397d9c5cc9b6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1a2d66089f8f476d367725d982da5f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1a2d66089f8f476d367725d982da5f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd86319b670e37928760bf334850d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd86319b670e37928760bf334850d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b61b0ca8b10ff5b5c27a7a6496fd73a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b61b0ca8b10ff5b5c27a7a6496fd73a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b35a827fe54e0860011154404a7774c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b35a827fe54e0860011154404a7774c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42f4304ec7d15ab83005dea8bc1f4153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42f4304ec7d15ab83005dea8bc1f4153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a7e2a87072abd07ee1be1d8b7a78bd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a7e2a87072abd07ee1be1d8b7a78bd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60c538408925b3ca6b25db311b203ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60c538408925b3ca6b25db311b203ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04ddc4b925aa6f584bf9436283e33d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ddc4b925aa6f584bf9436283e33d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6ca811c8ea596264fb3171dd2f3363c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6ca811c8ea596264fb3171dd2f3363c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28e9306b80c222fae9552669758eba26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28e9306b80c222fae9552669758eba26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua Professor Lino Encarna\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "720", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 800m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-com-garagem-800m2-aluguel-RS7000-id-2547858993/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["17"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em cl\u00ednica voltada para \u00e1rea da sa\u00fade, piso em porcelanato, recep\u00e7\u00e3o, condom\u00ednio incluso.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859719", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "260", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477949, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732276}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "Edif\u00edcio Esta\u00e7\u00e3o Fisio Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6519", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["17"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "98d67e809cc8b9a966ff737c51dde9de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98d67e809cc8b9a966ff737c51dde9de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08218068107bc9f1b5e7ef96c3617e82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08218068107bc9f1b5e7ef96c3617e82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98b8b178e9fe90be5903471c14b4cdcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98b8b178e9fe90be5903471c14b4cdcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adf096efb5170fb2d69d167555b02a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adf096efb5170fb2d69d167555b02a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00c0ed6097c028263fa9550c3b9d1ba5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00c0ed6097c028263fa9550c3b9d1ba5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "streetNumber": "260", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 17m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-17m2-aluguel-RS650-id-2547859719/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860609", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 817", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3469", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "f3ad474c119ae8208c88b5c83533df11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3ad474c119ae8208c88b5c83533df11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5d8c0db619eaff9a16c770a71c31421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5d8c0db619eaff9a16c770a71c31421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547860609/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861992", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 310", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3459", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "bde6e124f377a4ab05e1d7a63230c7c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde6e124f377a4ab05e1d7a63230c7c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cc1dfc54cad8a297e2ea16ad0cf3bda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cc1dfc54cad8a297e2ea16ad0cf3bda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547861992/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859128", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 815", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3464", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "bac0306533e7551df8edf1d3476743e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac0306533e7551df8edf1d3476743e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81906dcf66073915a2d30179fbc74618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81906dcf66073915a2d30179fbc74618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859128/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1940"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GAL para alugar no bairro PARANGABA", "title": "GAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "80804518", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "140", "level": "STREET", "precision": "Precision_NONE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Mundica Paula", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": [], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1103", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1940"], "advertiserId": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "80000"}, "price": "80000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532672276", "85996627124"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996627124", "stamps": []}, "account": {"id": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ed25faba4ecbf9568fb8199b82137edc.jpg", "licenseNumber": "00694-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72531, "phones": {"primary": "8532672276", "mobile": "85996627124"}}, "medias": [{"id": "303888a7adf3c90e1e7b432a69e15231", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/303888a7adf3c90e1e7b432a69e15231/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "href": "/72531/loc-imoveis-administracao-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Mundica Paula", "streetNumber": "140", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1940m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-parangaba-bairros-fortaleza-1940m2-aluguel-RS80000-id-80804518/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "INTERNET_ACCESS", "KITCHEN", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["190"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de 05 salas mobiliadas na Aldeota, todas projetadas, medindo 190m\u00b2, composto de varandas, 08 ambientes individualizados e climatizados, 03 banheiros, 01 copa, piso em porcelanato e com 04 vagas de garagem.", "title": "SALA para aluguel, 4 vagas, Aldeota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558320928", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio \u00c0 1407 Apartamento 1403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8419", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["190"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10594"}, "yearlyIptu": "3579", "price": "7500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "3094"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "626e5e3306dc7ba2ebea2fff456667e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/626e5e3306dc7ba2ebea2fff456667e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf9697830ed7a3263a71195505f777a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf9697830ed7a3263a71195505f777a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4f45d9c2b5e9500f7f5ac6f4cb1713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4f45d9c2b5e9500f7f5ac6f4cb1713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35695371090fb767247caffffd978b87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35695371090fb767247caffffd978b87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ac5f85c012dad92ae25e3c212e7356d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ac5f85c012dad92ae25e3c212e7356d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "334d977a0eaec801fce07b321f53aeea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/334d977a0eaec801fce07b321f53aeea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29839c20b508087c6f1cb8656dd83b39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29839c20b508087c6f1cb8656dd83b39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "404f79cc2f687705f6ffbae789a676d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/404f79cc2f687705f6ffbae789a676d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc7d8bb92989a508487f38a256f11cc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc7d8bb92989a508487f38a256f11cc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66edf93d439147217ffa2f9ea4df2eb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66edf93d439147217ffa2f9ea4df2eb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a540c9fbfb747cb7b7129df1103350e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a540c9fbfb747cb7b7129df1103350e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3b395b8309f5b160dc23a421ea02e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3b395b8309f5b160dc23a421ea02e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "458005a405122d97ef7a12828692a55f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/458005a405122d97ef7a12828692a55f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e75df775fdc0b24d6079e2b5f52b681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e75df775fdc0b24d6079e2b5f52b681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9145898cbbe7c9854e799bf2a7eccb14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9145898cbbe7c9854e799bf2a7eccb14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "488c4bae98936001f217795024f5ca07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/488c4bae98936001f217795024f5ca07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "302ef35908ab8e6023a1eefd4661cc24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/302ef35908ab8e6023a1eefd4661cc24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9423da197f95475f5b2e4f8c225a78a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9423da197f95475f5b2e4f8c225a78a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e20d14ac3e419f87f40e2792339f1d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e20d14ac3e419f87f40e2792339f1d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39402a33441772b0188741de0b2c6148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39402a33441772b0188741de0b2c6148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2db7ddca89d42e5fc8334338184d1a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2db7ddca89d42e5fc8334338184d1a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8297a0ae65a2292826e33d8d9520ec2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8297a0ae65a2292826e33d8d9520ec2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c81a6c289d286087ecf2d972393b6136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c81a6c289d286087ecf2d972393b6136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63913b3c13e175a1b01ad117ab7b7a09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63913b3c13e175a1b01ad117ab7b7a09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 190m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-190m2-aluguel-RS7500-id-2558320928/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Harbour Village! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 56m\u00b2, lavabo. Condom\u00ednio disp\u00f5e de portaria, elevador, circuito interno de c\u00e2meras. Tudo isso localizado no cora\u00e7\u00e3o comercial do Bairro Aldeota, na Rua Desembargador Leite Albuquerque esquina com a Rua Leonardo Mota.", "title": "Ed. Harbour Village! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 56m\u00b2, lavabo. Condom\u00ednio disp\u00f5e de", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342783", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "832", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496988, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738034}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Desembargador Leite Albuquerque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio Harbour Village Sala 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2729", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1669"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "469"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "4568df83781950a0df3482952b1812b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4568df83781950a0df3482952b1812b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "700b4c17c0ecee12b800f01ba5b1dd34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700b4c17c0ecee12b800f01ba5b1dd34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "835520734c54b8114c186077bfddf0bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/835520734c54b8114c186077bfddf0bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3da4a653b25bd2a13374e65096cfa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3da4a653b25bd2a13374e65096cfa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b93f068cd8d1107f3741448ca8a1ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b93f068cd8d1107f3741448ca8a1ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "602d00bc2069675ada50d64a817c23a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/602d00bc2069675ada50d64a817c23a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Desembargador Leite Albuquerque", "streetNumber": "832", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-56m2-aluguel-RS1200-id-2548342783/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Trata-se de uma quitinete ampla, com teto forrado e piso em cer\u00e2mica, possuindo quarto com banheiro, sala e uma pequena cozinha.<br><br>A edifica\u00e7\u00e3o \u00e9 dotada de port\u00f5es seguros, onde as quitinetes est\u00e3o situadas no pavimento superior, voltadas para o nascente.<br><br>O im\u00f3vel fica vizinho a uma farm\u00e1cia da Pague Menos e a um quarteir\u00e3o do Supermercado G. Barbosa, vez que as quitinetes se localizam na Av. Ant\u00f4nio Sales, 636, esquina com a Rua Ildefonso Albano.<br><br>CONTATO: Maur\u00edlio Lucena - CRECI 1885, telefone .", "title": "Quitinete com quarto e WC, sala e pequena cozinha no Joaquim T\u00e1vora px GBarbosa.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2563193295", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "636", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741381}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1013578557", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "609"}, "yearlyIptu": "20", "price": "552", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "57"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532612579", "85982036551"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982036551", "stamps": []}, "account": {"id": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "name": "Maurilio", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 528455, "phones": {"primary": "8532612579", "mobile": "85982036551"}}, "medias": [{"id": "5eefcb1068849bcbf96ffcf4fbebc6b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eefcb1068849bcbf96ffcf4fbebc6b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maurilio", "href": "/528455/maurilio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "636"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS552-id-2563193295/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo a posto de combust\u00edvel, academias, bancos, cart\u00f3rio, restaurantes, entre outros. <br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja com lavabo, a poucos metros do Col\u00e9gio Ari de S\u00e1 Cavalcante.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360899", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Sala 601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2008", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2308"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "408"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "d70d8d0d2cbeb492f935f2daa9e75a97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d70d8d0d2cbeb492f935f2daa9e75a97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7756d18a10abe7fbc2e1160d28957ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7756d18a10abe7fbc2e1160d28957ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bec5c2912892e9f773afc851000363e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bec5c2912892e9f773afc851000363e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff900d095a3e21a6fcdc1c406272fa69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff900d095a3e21a6fcdc1c406272fa69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "198a948d9f591b8ba0be1fffecfec71a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/198a948d9f591b8ba0be1fffecfec71a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9597450fe708d166d8f6d80b4ad60bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9597450fe708d166d8f6d80b4ad60bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "196e36f53c4ebf83fc4690689a917632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/196e36f53c4ebf83fc4690689a917632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82580593fbb302880826533ac8ded6f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82580593fbb302880826533ac8ded6f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78de54cbbf376f73c77f4dd72e2058bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78de54cbbf376f73c77f4dd72e2058bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d264c1689b5e16f68bf84145873dcd49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d264c1689b5e16f68bf84145873dcd49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2b994728dd4564da7fd52be8344ed1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b994728dd4564da7fd52be8344ed1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb65db47c28cb681c5f34e21186347cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb65db47c28cb681c5f34e21186347cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c209eee6b21806f6957103ed12b89e92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c209eee6b21806f6957103ed12b89e92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1900-id-2530360899/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa no bairro Jardim das Oliveiras possui 60 metros quadrados com 2 quartos e 2 banheiros.<br>R$700 aluguel + R$28 IPTU mensais", "title": "Alugo Casa de Aprox. 60m no Jardim das Oliveiras, 2 quartos, 1 banheiros, 1 vaga.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551803383", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "501", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497571, "source": "GOOGLE", "lat": -3.78493}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ataulfo Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato pelo WhatsApp: 85 996132884 (J. O.)", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "728"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "28"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "1d322486ca9433900a0f3deeab56a6df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d322486ca9433900a0f3deeab56a6df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0c612913ab09b6c764d37c156ed0aad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0c612913ab09b6c764d37c156ed0aad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cddef7b3afd8d997036e30576611355f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cddef7b3afd8d997036e30576611355f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd3d50e6d7577664ea8a17fe7b95523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd3d50e6d7577664ea8a17fe7b95523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6da67ebb1c01aef71177377a2f6441f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6da67ebb1c01aef71177377a2f6441f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "399f077d0bb24efeb7148939c8c775de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/399f077d0bb24efeb7148939c8c775de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "075db53b922d1d1f23437e6d812fb8bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/075db53b922d1d1f23437e6d812fb8bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "883dde078124a4b16f57272ea724b9fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/883dde078124a4b16f57272ea724b9fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19ed1e48ab00263fdbd8e326f75acfe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19ed1e48ab00263fdbd8e326f75acfe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0ff21e9e57977333f1c7f914a081c98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0ff21e9e57977333f1c7f914a081c98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bacdd9454e6ba83aa91e2cba71170c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bacdd9454e6ba83aa91e2cba71170c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be5a9934c838bedeae84fc5b70ca9661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be5a9934c838bedeae84fc5b70ca9661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eafc1f23ce95527457549fbcbf6f3def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eafc1f23ce95527457549fbcbf6f3def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efb3591212acfaa21b355887c98627eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efb3591212acfaa21b355887c98627eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24516c5506a8cbb3eadff6ce7e9f03cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24516c5506a8cbb3eadff6ce7e9f03cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc9cf797170f8bedec2ccc28a5c49299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc9cf797170f8bedec2ccc28a5c49299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4abd12d92d9c0066c6b20c08ed509c07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4abd12d92d9c0066c6b20c08ed509c07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f2407e786ff50672f16675d1cc2cfcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f2407e786ff50672f16675d1cc2cfcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e6517479aee4731fa03dabef4f67a56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6517479aee4731fa03dabef4f67a56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903c1d30c5ba94aa6ceae6b81b0a9858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903c1d30c5ba94aa6ceae6b81b0a9858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aff0305fb69455f30b2422ade387e0d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aff0305fb69455f30b2422ade387e0d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8474a55608bda9194d3d118746d2b63f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8474a55608bda9194d3d118746d2b63f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "008b83e6063c421ace89d5810b21eb7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/008b83e6063c421ace89d5810b21eb7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76bc88955e797f128a1bc32a4dec262f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76bc88955e797f128a1bc32a4dec262f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d17b6c35d891f4c18f356be3d2167ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d17b6c35d891f4c18f356be3d2167ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a90a52d951b596cdab7a685261e639e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a90a52d951b596cdab7a685261e639e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ed80e42c9bafa266fe691ffeee54955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ed80e42c9bafa266fe691ffeee54955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6263394a062528bb7da163bd1c47d80d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6263394a062528bb7da163bd1c47d80d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7bed2f60deb8d0ef204c8c4138511af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7bed2f60deb8d0ef204c8c4138511af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b56cef1509f54dd8610b7f77baf19446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b56cef1509f54dd8610b7f77baf19446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b3e65cee903a9fb4978ae00b0e08101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b3e65cee903a9fb4978ae00b0e08101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "477769484030cdd64d938d0b8ce444cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/477769484030cdd64d938d0b8ce444cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "259d4f05fbb0a8ea4234b5cb4423541a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/259d4f05fbb0a8ea4234b5cb4423541a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0539d49c2ac0dd9945c61f3fa2c73450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0539d49c2ac0dd9945c61f3fa2c73450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dfb38488e1bee6ed713f408333f5e42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dfb38488e1bee6ed713f408333f5e42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "991db1bd3c0554288d42c33ddecfc0f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/991db1bd3c0554288d42c33ddecfc0f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd7342c1673ddc121b06517773198d1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd7342c1673ddc121b06517773198d1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "247641fba53e62ba12fb2df7a8245f65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/247641fba53e62ba12fb2df7a8245f65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fc7d12bf10c8486f1a1f67471d5df97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fc7d12bf10c8486f1a1f67471d5df97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "263a495c3f8b0fddef07d9c4d25795d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/263a495c3f8b0fddef07d9c4d25795d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8336e7c6ab69234467be26625a4a9ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8336e7c6ab69234467be26625a4a9ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "201fbba0c0202cf43437946df189edce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/201fbba0c0202cf43437946df189edce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1caa35e5a8f9eed7fdbf60d075ee83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1caa35e5a8f9eed7fdbf60d075ee83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89f00f102108a4b55de15dcefa943ab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89f00f102108a4b55de15dcefa943ab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua Ataulfo Alves", "streetNumber": "501"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS700-id-2551803383/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-249) Ponto Comercial em uma regi\u00e3o estrat\u00e9gica para loca\u00e7\u00e3o na Av. Doutor Theberge N 1512 Presidente Kennedy - Fortaleza. Com Sala e Banheiro social.<br><br>Fale com nossos especialistas e confira!<br><br>Entre em contato conosco! Atendimento de segunda a sexta de h as h, e aos s\u00e1bado de h as h. Ligue ou . -", "title": "Ponto para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 409,00/m\u00eas - Presidente Kennedy - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529963436", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0127", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "409"}, "yearlyIptu": "0", "price": "409", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "1716f596508e76efdf58a9d73d3ad960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1716f596508e76efdf58a9d73d3ad960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "778c949d7171e9d257638f337fd95ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/778c949d7171e9d257638f337fd95ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2fe97d6e85583287ba9c9415c591c9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2fe97d6e85583287ba9c9415c591c9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ea94a05c1511439a045178a71b43e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ea94a05c1511439a045178a71b43e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6aa15e3ed8d0a1f07d30bfc9cb59f0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6aa15e3ed8d0a1f07d30bfc9cb59f0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS409-id-2529963436/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["124"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859804", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1709 Edif\u00edcio Potenza Sala 1706", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13081", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["124"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6192"}, "price": "6192", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4d39be2b917045046d407ddb49231eca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d39be2b917045046d407ddb49231eca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "330be75d42447f955c0a41a66398986f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/330be75d42447f955c0a41a66398986f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db17a6d0e8e606765d7753a3f7c8a538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db17a6d0e8e606765d7753a3f7c8a538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35db3a33dd7d1494aaf832c288a26ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35db3a33dd7d1494aaf832c288a26ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "446a5ad37e593e5f9282e11631bd00e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/446a5ad37e593e5f9282e11631bd00e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 124m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-124m2-aluguel-RS6192-id-2547859804/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO ALDEOTA REF.: 10272<br> <br><br> BS DESIGN - ALDEOTA<br> <br><br> Sala comerciai CRUAS SEM FORRO E SEM PISO, Tamanho de 22,73 m\u00b2, 1 sala, 1 banheiro, 1 vaga rotativa.<br><br> O condom\u00ednio empresarial BS Design conta com uma infraestrutura moderna com 4.200 m Hall, recep\u00e7\u00e3o, sala para reuni\u00f5es, centro de eventos, 1527 vagas de estacionamento, sala vip e valet, 2 heliportos e uma sala vip, 26 elevadores (sendo 22 elevadores de alta velocidade), Al\u00e9m de contar com agrad\u00e1vel e ampla \u00e1rea externa com restaurantes jardins e espelho d'\u00e1gua deixando o seu aspecto mais moderno.<br><br> <br><br> Valor de venda: R$ 479.536,52<br>Valo de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 2.273,00<br> Valor de condom\u00ednio: R$ 327,00<br> Valor de IPTU/Mensal: R$ 68,00.<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Sala Andar comercial para Venda e Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10273", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2516115192", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Fazendinha", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10273", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "yearlyIptu": "68", "price": "2273", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "327"}, {"yearlyIptu": "68", "price": "479537", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "327"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "fca32b64286128c10b690250a4141dbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca32b64286128c10b690250a4141dbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b7ea3fe87f698c7b066098b24a8a78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b7ea3fe87f698c7b066098b24a8a78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f571253f9a87da4fb8aaced99d23e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f571253f9a87da4fb8aaced99d23e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2425d649f3d43ff8c162aa389635027c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2425d649f3d43ff8c162aa389635027c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8344b3c8a926f8739e025a46d130d3ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8344b3c8a926f8739e025a46d130d3ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "788a7e0357008174120a1b8e7e13c5cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/788a7e0357008174120a1b8e7e13c5cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9585a830a74f8a07618194e2b93cae44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9585a830a74f8a07618194e2b93cae44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6b6440a135e4ef765cf9180e61b0a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b6440a135e4ef765cf9180e61b0a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3140f54f7dee5bf9bf4ede972331a714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3140f54f7dee5bf9bf4ede972331a714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-venda-RS479537-id-2516115192/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["912"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial Tr\u00edplex com Amplo Espa\u00e7o no Subsolo Aerol\u00e2ndia . VENDER OU ALUGAR<br><br>ESCUTA PROPOSTA - ACEITA IM\u00d3VEL MENOR VALOR AP\u00d3S AVALIA\u00c7\u00c3O.<br>\u00c1rea do Terreno: 8 x 38 304m\u00b2 (toda \u00e1rea constru\u00edda, tr\u00edplex)<br><br>Andar T\u00e9rreo:<br>Entrada na frente lateral para a parte superior;<br>Amplo Sal\u00e3o com Escrit\u00f3rio, Banheiro, sendo parte da loja em funcionamento;<br>Sal\u00e3o nos fundos com acesso de escada para o Subsolo e outro acesso para a parte superior;<br><br>Andar Superior - 1: Entrada individual.<br>Cinco espa\u00e7os a modificar como quiser;<br>Tr\u00eas Banheiros;<br><br>Andar Superior - 2<br>Amplo Sal\u00e3o com Banheiro<br><br>Agende sua visita!<br>(85) 9.9910.3222 (Whatsapp)<br> Filial Eus\u00e9bio<br> (Whatsapp)<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor *<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 9. Fixo 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Ponto Comercial na BR-116 >>912 m\u00b2 \u00e0 venda por R$ 1.300.000 ou aluguel por R$ 6.009/m\u00eas - Aerol\u00e2ndia", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2532522613", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850015", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Viana Delicatessen", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0174", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["304"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6009"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6009", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1300000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "c6d4034101854bfee73a58944d0b71cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6d4034101854bfee73a58944d0b71cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c68736dd2f69dd62da2297bda2ebb061", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c68736dd2f69dd62da2297bda2ebb061/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99768e0d41aa3b71092b83b276187f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99768e0d41aa3b71092b83b276187f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47b43004093ced1d29585d7dc632a7ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47b43004093ced1d29585d7dc632a7ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "838a2d87766b4ad27b7863cd5ebd2c2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/838a2d87766b4ad27b7863cd5ebd2c2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acbdd08eb62ab1b2656d3d45d6265ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acbdd08eb62ab1b2656d3d45d6265ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23537cf4d432740e2ddc2a9f186faf23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23537cf4d432740e2ddc2a9f186faf23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe89f7c921ffd531f10c4af47533d605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe89f7c921ffd531f10c4af47533d605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b53435daa1a36320d7bbd9be51c18746", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b53435daa1a36320d7bbd9be51c18746/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "490f68d514a02c5dd1f9afa0d9000569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/490f68d514a02c5dd1f9afa0d9000569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eacd43450327abb6230e74c8256c14b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eacd43450327abb6230e74c8256c14b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f31713a4de83a0be376fe2c82cb12015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f31713a4de83a0be376fe2c82cb12015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a98baba28649b93563f1129a94765782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98baba28649b93563f1129a94765782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1ae8453c4fb059a180cd5970c935316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1ae8453c4fb059a180cd5970c935316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a3684ee7d96120ee49f2a420f8a79a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a3684ee7d96120ee49f2a420f8a79a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afc8dcbfe953da20d934fc8189d935df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afc8dcbfe953da20d934fc8189d935df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ac3f6913003cd14612217d138b7584a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ac3f6913003cd14612217d138b7584a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbe0371a88de262b898f14db10dc21d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbe0371a88de262b898f14db10dc21d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35960995e10fa355a1cf5009b3d815aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35960995e10fa355a1cf5009b3d815aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para venda ou aluguel, 912m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aerolandia-bairros-fortaleza-912m2-venda-RS1300000-id-2532522613/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "INTERNET_ACCESS", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["13"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 13,20m\u00b2, piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio dispondo de recep\u00e7\u00e3o, copa, 02 banheiros coletivo, 04 vagas de garagem rotativa e monitoramento.", "title": "SALA para aluguel, 4 vagas, Dionisio Torres - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557740435", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8813", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "3263", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "6abd3e29a13ca210200abc4e68b818b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6abd3e29a13ca210200abc4e68b818b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e676b9bfc37da35d7d0a0f8c2102af78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e676b9bfc37da35d7d0a0f8c2102af78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63bbf6c03de34143fa8957b3c605c900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63bbf6c03de34143fa8957b3c605c900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9a2e643dc6357077236b700cc0735c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9a2e643dc6357077236b700cc0735c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9064ada34f5d4ce925740763cb84600f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9064ada34f5d4ce925740763cb84600f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 13m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-13m2-aluguel-RS900-id-2557740435/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala com 21m\u00b2, toda pronta, wc e \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861778", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3066", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747824}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Patio Queluz Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8449", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "299cff9a9b2e054340aa28497bae6475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/299cff9a9b2e054340aa28497bae6475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a394d66e7eda59a1cd8399b422778a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a394d66e7eda59a1cd8399b422778a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a10dc18ec68e64b4b00224c06f0e73d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a10dc18ec68e64b4b00224c06f0e73d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be67b3170d4bcf4c68c6eca67966b7f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be67b3170d4bcf4c68c6eca67966b7f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7aab796e09361892def23af3170b6f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7aab796e09361892def23af3170b6f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "3066", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS800-id-2547861778/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a chance de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, ao lado do supermercado Big Bompre\u00e7o.<br><br>- 02 sala<br>- ar condicionado<br>- lavabo<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a Academia Cearense de T\u00eanis, Smart Fit, farm\u00e1cias, correios, posto de combust\u00edvel, Sam's Club Fortaleza, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357164", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3734", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "2125", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "81cbdd8970312a4aba62daff31676ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81cbdd8970312a4aba62daff31676ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a7c9999351e37cb9c6d4d2f5b621881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a7c9999351e37cb9c6d4d2f5b621881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34d5e4ab7226aa713d9d3008cf0dd58d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34d5e4ab7226aa713d9d3008cf0dd58d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c566bb18a615858cd4200e25a0e6cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c566bb18a615858cd4200e25a0e6cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d67d5161c9ad8b889b65307d36e2ff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d67d5161c9ad8b889b65307d36e2ff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1405fe1409dbdc14dd26506883728cd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1405fe1409dbdc14dd26506883728cd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ab17d39e1dd8415cc64033417671d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ab17d39e1dd8415cc64033417671d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec4f08207b97fe3092a2f1e69ba2f3b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec4f08207b97fe3092a2f1e69ba2f3b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36ba165f48a7e20d942a2dcb57e64748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36ba165f48a7e20d942a2dcb57e64748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS900-id-2530357164/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento pr\u00f3ximo ao Shopping RioMar Fortaleza<br><br>- sala<br>- 3 quartos ( sendo 2 su\u00edtes)<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- vaga de garagem<br><br>* semi mobiliado*<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, farm\u00e1rcias, academia, supermercados, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560236057", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6831", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1360"}, "yearlyIptu": "72", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "360"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "53ee60a0e445fad2c82efff4f2cf1ec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53ee60a0e445fad2c82efff4f2cf1ec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67078600cb70cc6b8f444bbdb246baa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67078600cb70cc6b8f444bbdb246baa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f0e7942a304d06a33098c47a786ef00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f0e7942a304d06a33098c47a786ef00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2ff2f56dda99cb5caab6e30eda1b314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2ff2f56dda99cb5caab6e30eda1b314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80815de9b9ca25ab47590863b1bf6979", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80815de9b9ca25ab47590863b1bf6979/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecdc1f8edd5492956fab614a0dbc67d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecdc1f8edd5492956fab614a0dbc67d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd5ac63a0afd5b35fb35f740549db26e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd5ac63a0afd5b35fb35f740549db26e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20963248af6d4ffff2d7b971b45f8260", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20963248af6d4ffff2d7b971b45f8260/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244ef025b730ae5093811cb1dbc3b915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244ef025b730ae5093811cb1dbc3b915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f64165aed030222dd9b65a228096100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f64165aed030222dd9b65a228096100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244354b259eb75e6e1c4d97e6dcf8c17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244354b259eb75e6e1c4d97e6dcf8c17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87668ff0b7de33aaa12cab49d44fa61a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87668ff0b7de33aaa12cab49d44fa61a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f079779f7b44363e7594825f9bd5502c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f079779f7b44363e7594825f9bd5502c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS1000-id-2560236057/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["165"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno medindo 15 x 11 metros, com 1 su\u00edte, sala, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o, excelente para dep\u00f3sitos, oficinas, murado, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859002", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1037", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.848839}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rio Jord\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Kaciclista Bike Shop", "SC:Kaciclista Bike Shop - Messejana"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10272", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["165"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "76e86375ee4410cf73b5f1cf968c24d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76e86375ee4410cf73b5f1cf968c24d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5967d40922a49e4fbd70f98178cf21aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5967d40922a49e4fbd70f98178cf21aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2383b15590d2f9bea7f591dacbb553ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2383b15590d2f9bea7f591dacbb553ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d99c973bbf01d7c776efb6d3b4469a33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d99c973bbf01d7c776efb6d3b4469a33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "923e277ec59e3bcfad7ea42ff6b18cab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/923e277ec59e3bcfad7ea42ff6b18cab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a48127bac3444fc2ec5741adc7d05695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a48127bac3444fc2ec5741adc7d05695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e7b22f8c00a3515f2aa02a4fdca655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e7b22f8c00a3515f2aa02a4fdca655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7df22f074302c1b54039dd7fb083d58a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7df22f074302c1b54039dd7fb083d58a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c027769c1be386f62d1e1eb9b1e4ac5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c027769c1be386f62d1e1eb9b1e4ac5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f92f89961477ecf14d144483cf9b406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f92f89961477ecf14d144483cf9b406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Rio Jord\u00e3o", "streetNumber": "1037", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 165m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-messejana-bairros-fortaleza-165m2-aluguel-RS800-id-2547859002/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["17"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 AR CONDICIONADO, 1 SALA", "title": "SALA NO LUCIANO CAVALCANTE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553979823", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "68", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483411, "source": "GOOGLE", "lat": -3.774587}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Miguel Dibe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6185", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["17"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "674976b1532879e6bc6fbce848f672f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/674976b1532879e6bc6fbce848f672f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eedd3dc343c2b4b488a475570366f312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eedd3dc343c2b4b488a475570366f312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afcc1a64671c5cdb50667cd8bc7f5c47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afcc1a64671c5cdb50667cd8bc7f5c47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47c4ef4b895be4d94c788187ec7d011b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47c4ef4b895be4d94c788187ec7d011b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c65f35b2d946f5b2dc1782bc3e1f1359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c65f35b2d946f5b2dc1782bc3e1f1359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d1d35b5556ae37aa18eb953e153641f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d1d35b5556ae37aa18eb953e153641f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Miguel Dibe", "streetNumber": "68"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 17m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-17m2-aluguel-RS600-id-2553979823/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["751"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Andar corporativo no Centro de 750m\u00b2 com wc's, em local com grande fluxo comercial, no 3\u00ba Pavimento - Ideal para escrit\u00f3rios, cl\u00ednicas, e outras atividades comerciais", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861214", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "176", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52623, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723945}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10269", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["751"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "bc40d4f7a638625d00aa1bfc49cea9e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc40d4f7a638625d00aa1bfc49cea9e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ecb9cd0e4d90f581da55cfd7c0ba0c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ecb9cd0e4d90f581da55cfd7c0ba0c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be4b27438fdaaeb638c6ced56c2242f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be4b27438fdaaeb638c6ced56c2242f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da718cd71bd0ff75c72a03fb6b5851e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da718cd71bd0ff75c72a03fb6b5851e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69fd842b4a821d037ea286822656e03d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69fd842b4a821d037ea286822656e03d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "176"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 751m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-751m2-aluguel-RS6000-id-2547861214/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO \u00c0 VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO F\u00c1TIMA!<br> <br><br> Excelente apartamento dispon\u00edvel para venda e loca\u00e7\u00e3o no bairro F\u00e1tima, a uma quadra da Av. Borges de Melo, nas proximidades da Rodovi\u00e1ria, Supermercado G. Barbosa, Col\u00e9gio Antares, Hospital Infantil Albert Sabin, Shopping Fortaleza Sul.<br><br>F\u00e1cil acessibilidade para as vias principais como Av. Luciano Carneiro, Av. dos Expedicion\u00e1rios, Av. Eduardo Gir\u00e3o, Av. Aguanambi, Br -116, situado numa regi\u00e3o que oferece toda infraestrutura de com\u00e9rcio e de servi\u00e7os, como restaurantes, supermercados, farm\u00e1cias, col\u00e9gios e cl\u00ednicas.<br><br>Apartamento possui 83m\u00b2, com 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala de estar e jantar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga de garagem (cabem dois carros pequenos), arm\u00e1rios na cozinha e guarda-roupas no quarto de casal.<br><br>Condom\u00ednio tem quadra poliesportiva, playground, deck com churrasqueira e sal\u00e3o de festas.<br><br>Valor de venda R$ 195.000,00 <br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 1.000,00<br>Valor do condom\u00ednio: R$ 560,00<br>IPTU/mensal = R$ 70,00.<br><br><br>-- Atualizado em: :07", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Venda e Aluguel em F\u00e1tima Fortaleza-CE - 9484", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "1042660249", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410364", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531903, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761845}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto Montezuma", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9484", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1560"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "560"}, {"yearlyIptu": "70", "price": "195000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "560"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "fcae13c865fa8f6b6a593725f293c3ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcae13c865fa8f6b6a593725f293c3ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029a1c2e82cf350b367e1f27b51fbd83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029a1c2e82cf350b367e1f27b51fbd83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45a63473965994b32aad3af36e66c637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45a63473965994b32aad3af36e66c637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fad0bd72b2cafdf0849f354db05b93c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fad0bd72b2cafdf0849f354db05b93c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56a5f226ea5e7d22baa208c13d5ffc01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56a5f226ea5e7d22baa208c13d5ffc01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "621ffe4de3ab91469f9e7bb708cfbd1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/621ffe4de3ab91469f9e7bb708cfbd1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65b0cfceba6819fc653077fd6b95d753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65b0cfceba6819fc653077fd6b95d753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d45e3b4abec292dcf66a50944c0cb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d45e3b4abec292dcf66a50944c0cb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e963eff9ce5a81756d02f173379e52da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e963eff9ce5a81756d02f173379e52da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a67d2692e78a71fa96ed687d7fbebe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a67d2692e78a71fa96ed687d7fbebe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f121e7051c833c94880f44c367f3d26a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f121e7051c833c94880f44c367f3d26a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "853bdf7d9510e956493f63b4b58a0a60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/853bdf7d9510e956493f63b4b58a0a60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceacf9a9d205704beb8f704b41b3bbe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceacf9a9d205704beb8f704b41b3bbe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "698649cccdbc199018d26d8fc8a61aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698649cccdbc199018d26d8fc8a61aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7458e2bd4eaa02896dbff23c13858e74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7458e2bd4eaa02896dbff23c13858e74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec74d91619793578915d2ba6199a245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec74d91619793578915d2ba6199a245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8536205b87eafc12ca1587df1f048ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8536205b87eafc12ca1587df1f048ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84a9912b0a7cab4a6fe91d0899bc2b9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84a9912b0a7cab4a6fe91d0899bc2b9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bfb14f036fc05e5d52e9c529dff2bbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bfb14f036fc05e5d52e9c529dff2bbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c7f783c4e7965c2796143952aa3d5df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c7f783c4e7965c2796143952aa3d5df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c8a3fd2b2d2a1e9a9be9976b16e37c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c8a3fd2b2d2a1e9a9be9976b16e37c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a1fce6883cd964be02ea73c1a88e014", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a1fce6883cd964be02ea73c1a88e014/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0af54a53744d165216167f41b20ddf7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0af54a53744d165216167f41b20ddf7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70823364c5ab7d540547adc235c60904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70823364c5ab7d540547adc235c60904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "382646fcacae3ceaf7ac72b2fc796936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/382646fcacae3ceaf7ac72b2fc796936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ce07733ae46056f9216360cf616a1ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ce07733ae46056f9216360cf616a1ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Alberto Montezuma", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 83m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-83m2-venda-RS195000-id-1042660249/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO 2 QUARTOS, SALA, COZINHA AMERICANA INTEGRADA COM \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 1 BANHEIRO SOCIAL", "title": "APARTAMENTO NOVO, SEM TAXA DE CONDOM\u00cdNIO E SUPER BEM LOCALIZADO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549168741", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410072", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "703", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547322, "source": "GOOGLE", "lat": -3.764961}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Queir\u00f3s Ribeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Porangabussu", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Sol", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L492", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534919558", "85985436208"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985436208", "stamps": []}, "account": {"id": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "licenseNumber": "0764-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 151863, "phones": {"primary": "8534919558", "mobile": "85985436208"}}, "medias": [{"id": "4674b14e8858e01b1b4ba63a290b7350", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4674b14e8858e01b1b4ba63a290b7350/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dc5e723b043fd56db44d9d3091eb0b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dc5e723b043fd56db44d9d3091eb0b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df3fd8b82404dcf98c2fb10c495852a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df3fd8b82404dcf98c2fb10c495852a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f1d81c5075971db50a231ee51a0f426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f1d81c5075971db50a231ee51a0f426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16983bcd1509e4a9c6b81cc8789ee4ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16983bcd1509e4a9c6b81cc8789ee4ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "254efee44aacbef4603e3c8b35d82b76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/254efee44aacbef4603e3c8b35d82b76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "href": "/151863/imobiliaria-sales-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Queir\u00f3s Ribeiro", "streetNumber": "703"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS900-id-2549168741/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["96"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com terreno medindo 4m de frente por 25m de comprimento e 96m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes, varanda, sala de estar e jantar, cozinha projetada, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal e 2 vagas de garagem.<br><br>Pr\u00f3ximo ao Posto Maral.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04514 - Excelente casa duplex na Lagoa Redonda!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560553098", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831227", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "SC:pargaTech Solu\u00e7\u00f5es em Tecnologia e Suprimentos", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o", "SC:Freitas Express", "SC:Delamore", "SC:Ema\u00fas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2875", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "13d003bc0304e9ed3e48e7105ce8a838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d003bc0304e9ed3e48e7105ce8a838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a390f6f5475ccad05c19ddaf5c3cc2dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a390f6f5475ccad05c19ddaf5c3cc2dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb295a06e84b0f0b7ecd9e124d80c362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb295a06e84b0f0b7ecd9e124d80c362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da67739877fcd875f24e96630f889bb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da67739877fcd875f24e96630f889bb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad7512b71ebe404dfc3e105784e2f14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad7512b71ebe404dfc3e105784e2f14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d4c2c02a3b28da65752398eec77a72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d4c2c02a3b28da65752398eec77a72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96791e520101f1083e713f166ff72114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96791e520101f1083e713f166ff72114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b3a27ec0cc2d25d9d53809cc7163c89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b3a27ec0cc2d25d9d53809cc7163c89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26cbafb05408fa3318bc7a77026b656d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26cbafb05408fa3318bc7a77026b656d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d051bd8b1abbe05fb85faf8d446163a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d051bd8b1abbe05fb85faf8d446163a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ed336b0d680558c7b4ba0f2600d06b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ed336b0d680558c7b4ba0f2600d06b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e2f00f88a183325c6b4eede5ff891b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e2f00f88a183325c6b4eede5ff891b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36cb82dd71591408bbe8aea291af7a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36cb82dd71591408bbe8aea291af7a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4664e5aeb5b5406e57dda1789f759974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4664e5aeb5b5406e57dda1789f759974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e781f436a2f39b37d2de4ed7b87c3dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e781f436a2f39b37d2de4ed7b87c3dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 96m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-96m2-aluguel-RS1600-id-2560553098/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "INTERNET_ACCESS", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o medindo 44m\u00b2, composto de varanda, sala de estar/jantar, WC social revers\u00edvel, 02 su\u00edtes com 01 revers\u00edvel, cozinha americana com \u00e1rea de servi\u00e7os integrada.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Prefeito Jos\u00e9 Walter - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548684779", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Apartamento 211", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8719", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1190"}, "yearlyIptu": "30", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "290"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "e1ff026b188f26118ee6207da539b177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1ff026b188f26118ee6207da539b177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f7ab40a3720725f22ed16d1bc94bfa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f7ab40a3720725f22ed16d1bc94bfa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d03ff1af8e8ed0d9efa07ec49229118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d03ff1af8e8ed0d9efa07ec49229118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f834ff22aa41f251747ea6fe1e000dd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f834ff22aa41f251747ea6fe1e000dd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec92660e53640f8675f439141b44fa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec92660e53640f8675f439141b44fa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "242262c9d3b757dad186a42dcf4d41e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/242262c9d3b757dad186a42dcf4d41e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b802d14d46f109ecc71f91d8cbdb7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b802d14d46f109ecc71f91d8cbdb7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "796a7b8d3f496357ec3bdc9c1df31a36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/796a7b8d3f496357ec3bdc9c1df31a36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37ec9f447b078c98775ce5e662b1a907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37ec9f447b078c98775ce5e662b1a907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8114411fc3483c98c8b1d312754cc6a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8114411fc3483c98c8b1d312754cc6a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbbb03f7cea722eb208a91175e00023b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbbb03f7cea722eb208a91175e00023b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33aaf78fe0f9d83b14e4e8fdc0a9ac47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33aaf78fe0f9d83b14e4e8fdc0a9ac47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6afb814178e6df53e55a2b7924a6d4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6afb814178e6df53e55a2b7924a6d4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52fb80ba32e0249917a461d543ce3de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52fb80ba32e0249917a461d543ce3de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "317d4314b894147a4e7a15904a4c6fa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/317d4314b894147a4e7a15904a4c6fa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5faf8e27a35d698b343c896e9adb7715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5faf8e27a35d698b343c896e9adb7715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f35655e9beda21c2bf634af4f901868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f35655e9beda21c2bf634af4f901868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33a688383e6cdb97e03a74fefc7310b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a688383e6cdb97e03a74fefc7310b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62005346d53936ddf5b00fe5274e5991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62005346d53936ddf5b00fe5274e5991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS900-id-2548684779/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, em \u00e1rea com forte potencial para neg\u00f3cios.<br><br>Pr\u00f3ximo a Farm\u00e1cias Pague Menos, posto de combust\u00edvel, Shalom, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja com lavabo, a poucos metros do supermercado Cometa - Avenida Jos\u00e9 Leon.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360688", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Loja 16", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1424", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "65", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "657d7a1300f5af6673dbdf8f61c40cfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/657d7a1300f5af6673dbdf8f61c40cfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6dda5b18e70cff3efebb137e54a7d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6dda5b18e70cff3efebb137e54a7d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1d338796d0408dd362cb04fea9bdc3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1d338796d0408dd362cb04fea9bdc3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8575741f296745a1574d9b0ad0a55745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8575741f296745a1574d9b0ad0a55745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d99a389f4f3530bacfa9c3d887a6dc31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d99a389f4f3530bacfa9c3d887a6dc31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7e1f26057c81eefd882e8dd52b208a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7e1f26057c81eefd882e8dd52b208a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9c539007f796952b9a662679632d6ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9c539007f796952b9a662679632d6ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b35b85183527a6b0db71a28feb184bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b35b85183527a6b0db71a28feb184bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467f40efed9942dfe63b26a473feca4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467f40efed9942dfe63b26a473feca4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e7fc5dd97849ea2dde10fd6a8b07c98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e7fc5dd97849ea2dde10fd6a8b07c98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c0153692ebe3af407cb4c1d6f3373be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c0153692ebe3af407cb4c1d6f3373be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS600-id-2530360688/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 150m\u00b2", "title": "Terreno para aluguel", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2429767452", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833252", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Euclides Onofre de Souza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Hiper Lanches", "BR:Cantinho do Frango", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AG0296", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["0"], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"chat": "", "phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992367806", "stamps": []}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "phones": {"primary": "8521814528", "mobile": "85992367806"}}, "medias": [{"id": "0effd9af4c4a03fd0624fe9b7bf0b52f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0effd9af4c4a03fd0624fe9b7bf0b52f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc0208f3504f088a2fd01bf4a9390f8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc0208f3504f088a2fd01bf4a9390f8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f3af21b42ac2a6e03901c8c2a959ad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f3af21b42ac2a6e03901c8c2a959ad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Euclides Onofre de Souza", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sapiranga-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS2000-id-2429767452/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Ponto para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 600/m\u00eas - Dem\u00f3crito Rocha - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525569939", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3694", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.583065, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746314}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pernambuco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Democrito Rocha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dem\u00f3crito Rocha", "poisList": ["BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "VP:CliniPet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0037", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988959555", "stamps": []}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "phones": {"primary": "8530461111", "mobile": "85988959555"}}, "medias": [{"id": "4a6c67da1d6f08e0682a974476363456", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a6c67da1d6f08e0682a974476363456/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95f2b8c901b2cc64992d7733d794e19e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95f2b8c901b2cc64992d7733d794e19e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfbadf8a514155c3a487ac055aa3deda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfbadf8a514155c3a487ac055aa3deda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2925dea7c5a374bf052f75ff284f3285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2925dea7c5a374bf052f75ff284f3285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5e3efadceab575b1eea7d48bbb3d548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5e3efadceab575b1eea7d48bbb3d548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f501559c1a2b26b91a6d36390af1bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f501559c1a2b26b91a6d36390af1bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dem\u00f3crito Rocha", "street": "Rua Pernambuco", "streetNumber": "3694"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-democrito-rocha-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS600-id-2525569939/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 salas, 02 wc's. Pode ser utilizada como loja.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554442069", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "115", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54209, "source": "GOOGLE", "lat": -3.755346}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Delmiro de Farias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12619", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f7978017fdd3b7147a37a197164a7138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7978017fdd3b7147a37a197164a7138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d1be52c9651f358e48a4fbd92767126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d1be52c9651f358e48a4fbd92767126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "978059a25ae391eb1887442c7681913f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978059a25ae391eb1887442c7681913f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd87abcfe9b4d59a36586bbd5b7b3aa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd87abcfe9b4d59a36586bbd5b7b3aa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae38b610b5cdc4f7784eb158fa088f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae38b610b5cdc4f7784eb158fa088f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b706030be5b9623a1da4d107c2354aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b706030be5b9623a1da4d107c2354aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a32acec2983db5746c3311fc7fa4ef80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a32acec2983db5746c3311fc7fa4ef80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c646276e9c43bd67518f603d6a3444fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c646276e9c43bd67518f603d6a3444fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce28a5de362a5c89d2c923abe4af54f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce28a5de362a5c89d2c923abe4af54f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9622428cbc6cbe13453158cae04fb071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9622428cbc6cbe13453158cae04fb071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Delmiro de Farias", "streetNumber": "115", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-america-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS2000-id-2554442069/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1 quarto, entre as Ruas Jos\u00e9 Vilar e Nunes Valente.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo Areninha Campo do Am\u00e9rica, shoppings, bancos, restaurantes, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359915", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160194", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2851", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "15", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "43d2a04f74b1bb4faab4109ba0e0599d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d2a04f74b1bb4faab4109ba0e0599d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "119e23d831d13a9b72256ed85d0d3583", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/119e23d831d13a9b72256ed85d0d3583/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11b95f9e81aef118ef7c74874969d6b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11b95f9e81aef118ef7c74874969d6b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40998444d26393fc4ef615b361fef964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40998444d26393fc4ef615b361fef964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93705028a2975e8a0670f49444e6b047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93705028a2975e8a0670f49444e6b047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec5f25d7660a9d5a19e55dd7d1b0bb3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec5f25d7660a9d5a19e55dd7d1b0bb3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e6b178bb7be4031123e899cabaefc4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e6b178bb7be4031123e899cabaefc4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbfc82a12d9be8ec0807f0b51df535c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbfc82a12d9be8ec0807f0b51df535c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf2b6569995c667a8fef3ded90e3564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf2b6569995c667a8fef3ded90e3564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3083dd6edf58525eef41e6381fa948a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3083dd6edf58525eef41e6381fa948a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05bdc688867bd14903a652ae499570c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05bdc688867bd14903a652ae499570c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c1f0babac12ca8108e27a4901dc2105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c1f0babac12ca8108e27a4901dc2105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fffb04c40f130fbca832111117fa791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fffb04c40f130fbca832111117fa791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebb4b06c812230054d3ad9ccd84e2741", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebb4b06c812230054d3ad9ccd84e2741/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS600-id-2530359915/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_BALCONY", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE FLAT DE 2 QUARTOS PARA VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O C\u00f3d. 9549<br><br>Flat totalmente projetado e mobiliado, com 2 quartos, sala de estar, cozinha americana, su\u00edte e banheiro social, varanda nascente e 01 vaga rotativa.<br><br>Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o conta com total infraestrutura: pr\u00f3ximo ao Mercantil P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Av. Beira Mar, f\u00e1cil acesso ao Shopping Aldeota e Benfica, pr\u00f3ximo a bancos, restaurantes e comercio em geral!!<br><br>Flat conta com recep\u00e7\u00e3o 24h, manobrista, servi\u00e7o de quarto, piscina.<br><br>Valor de venda: R$ 350.000,00;<br>Valor de aluguel: R$ 4.000,00 (Condom\u00ednio e IPTU inclusos)<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :07", "title": "Flat para Venda e Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 9549", "unitTypes": ["FLAT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2431498935", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9549", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"price": "350000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "ca0b2f2aebcc9e663d1d31199436c9e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca0b2f2aebcc9e663d1d31199436c9e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72f09d919b49f49a296e30a13509dc5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72f09d919b49f49a296e30a13509dc5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "764af89d5efc20afdd4df3c223c0a2e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/764af89d5efc20afdd4df3c223c0a2e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73e2144923eedc5fbf6244d610ff31a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73e2144923eedc5fbf6244d610ff31a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5244b6fd7a176b4a6c78831c74de6b65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5244b6fd7a176b4a6c78831c74de6b65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa82cec1f08948e8b409695030ad0f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa82cec1f08948e8b409695030ad0f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "487970241f225f5f942aa5b378ddaa38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487970241f225f5f942aa5b378ddaa38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50a0099ded3510bc64ede7d270ae2797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a0099ded3510bc64ede7d270ae2797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ec52771c5e03d96edc3a16afe13454c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ec52771c5e03d96edc3a16afe13454c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdfb2772ce8e8ffecce5d5aaf35c9396", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdfb2772ce8e8ffecce5d5aaf35c9396/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd9f430b1db1c7f785870e40b16f67f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd9f430b1db1c7f785870e40b16f67f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b0c3b370a4ee7d08ee36ebb7b254507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b0c3b370a4ee7d08ee36ebb7b254507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef5a02c493049bce15fc343848eb792c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef5a02c493049bce15fc343848eb792c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "027cc27b7a4dce88d40166b9e7b014f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/027cc27b7a4dce88d40166b9e7b014f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d3fc3457361a65d39e7ddce752d3155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d3fc3457361a65d39e7ddce752d3155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d72fae9673e289d2ff006f8b4795f1fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d72fae9673e289d2ff006f8b4795f1fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ae764a6981305e47cbaa1df28fa4d75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae764a6981305e47cbaa1df28fa4d75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8df749201cca1cb28cf3c6f30ef3b558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8df749201cca1cb28cf3c6f30ef3b558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718c56f84a675a317f0fb8b56f56fa48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718c56f84a675a317f0fb8b56f56fa48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e7a308420065b57cc2826bc9891123b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e7a308420065b57cc2826bc9891123b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "627103f07b748c3152f1fb5fc7cd6c2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/627103f07b748c3152f1fb5fc7cd6c2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2478c4599cd7b09e32aa909a5a42755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2478c4599cd7b09e32aa909a5a42755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "253fb62b76d047fcbfca30a0a8255ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/253fb62b76d047fcbfca30a0a8255ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3095fc4602ede5e461ac51b1fe14c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3095fc4602ede5e461ac51b1fe14c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b901aa28fbefa1ec248fdde0d8586d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b901aa28fbefa1ec248fdde0d8586d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf9dbfc20d9d65373212f627182313cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf9dbfc20d9d65373212f627182313cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffcfc193f22368b2c2db26a1d97377eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffcfc193f22368b2c2db26a1d97377eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b2853c838b13be26969a12ac9752572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b2853c838b13be26969a12ac9752572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Flat com 2 Quartos para venda ou aluguel, 40m\u00b2", "href": "/imovel/flat-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-venda-RS350000-id-2431498935/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "ADULT_GAME_ROOM", "SAFETY_CIRCUIT"], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento com 2 quartos, esquina com Rua Padre Luis Figueira.<br><br>- sala<br>- varanda <br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas<br>- playground<br>- sal\u00e3o de jogos<br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, redes de ensino, supermercados, academias, unidades de sa\u00fade, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550000568", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6101", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3345"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "845"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "159ca75de2ec380a042367875641b955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/159ca75de2ec380a042367875641b955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0840ba67e1f3dc8b399aec04a0e37f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0840ba67e1f3dc8b399aec04a0e37f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7180de526b2cc6b5d1d0a5ce1749b211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7180de526b2cc6b5d1d0a5ce1749b211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d5e3e43254eb40d582a3b6972ff0a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d5e3e43254eb40d582a3b6972ff0a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64930e4c2fc2f1566826977d88a93ce1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64930e4c2fc2f1566826977d88a93ce1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76091e49560d872f222f14c55d1d748f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76091e49560d872f222f14c55d1d748f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd1bc4c7d4bdcbeffff6778b8fc78459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd1bc4c7d4bdcbeffff6778b8fc78459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7916fddef829f003cc856a156e0e7182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7916fddef829f003cc856a156e0e7182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef53c3e66f1aeccad5d1f68269c44c36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef53c3e66f1aeccad5d1f68269c44c36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e070c1a611b8d24b2bcb31b373b4a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e070c1a611b8d24b2bcb31b373b4a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d69448a7baa809a8317e05ccbc19a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d69448a7baa809a8317e05ccbc19a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0e06f722aeb28bc5460ad014c290692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0e06f722aeb28bc5460ad014c290692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10e2780cd1f27fe16dcaed8018d3cd44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10e2780cd1f27fe16dcaed8018d3cd44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f46d0d1e63b89375e4ea71a53d0329b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f46d0d1e63b89375e4ea71a53d0329b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf692ed371356c28b1cb7b184cce1ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf692ed371356c28b1cb7b184cce1ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d53514c4cf17865c2e3e7c5126c6783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d53514c4cf17865c2e3e7c5126c6783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab3e7a17709fbcb7e65c53339e14d7b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab3e7a17709fbcb7e65c53339e14d7b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ad5604c6f84166f35a1998271fd9a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ad5604c6f84166f35a1998271fd9a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e4033a6d40f404469a924c2e5450dad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e4033a6d40f404469a924c2e5450dad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-76m2-aluguel-RS2500-id-2550000568/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 23m\u00b2, 02 ambientes, lavabo e piso em porcelanato. Pr\u00e9dio com recep\u00e7\u00e3o, copa, monitoramento e estacionamento rotativo.", "title": "SALA para aluguel, Aldeota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2539693560", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3197", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1320"}, "yearlyIptu": "468", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "420"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "7aadb0e838f2bb86f3aefdfc9d4213f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aadb0e838f2bb86f3aefdfc9d4213f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60d151be3ed3f91ee39d034182c6e446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60d151be3ed3f91ee39d034182c6e446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0165d016c15d82603e25ed6adcbe236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0165d016c15d82603e25ed6adcbe236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faedac73fd30d6921eda461d7c0ab815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faedac73fd30d6921eda461d7c0ab815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b61ba8da5831ec38de1ae4d721dd5036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b61ba8da5831ec38de1ae4d721dd5036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00489bcea671a82fbd4750444037890f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00489bcea671a82fbd4750444037890f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "964f94fc76b9d3a102ddf3137e40fe03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/964f94fc76b9d3a102ddf3137e40fe03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3c5d78e8d1e70254a481f85dd0e8a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3c5d78e8d1e70254a481f85dd0e8a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a5113067adff54b5312b001be19c15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a5113067adff54b5312b001be19c15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7f57845fe11f0a8835f518231764594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7f57845fe11f0a8835f518231764594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8120ac32b2658d4dbf306946f1b15edd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8120ac32b2658d4dbf306946f1b15edd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029fd398263f8682bc85f0aecea52f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029fd398263f8682bc85f0aecea52f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "792e3c6fc9145e7cc65b022463b6665d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/792e3c6fc9145e7cc65b022463b6665d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS900-id-2539693560/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa com 4 quartos sendo 1 su\u00edte, living, cozinha, quintal, entre as ruas Costa Barros e Pereira Filgueiras, estacionamento frontal com ponto comercial.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861421", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060325", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "491", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515039, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728237}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12135", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4b7a9cd7cdb698a3ace88a86857ebfb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b7a9cd7cdb698a3ace88a86857ebfb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb99a4c00b36814611d50ad5a99dc9e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb99a4c00b36814611d50ad5a99dc9e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef5718e2b3516da48b95ce9cf433ac7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef5718e2b3516da48b95ce9cf433ac7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cad552cdc04ba062d26bf437b9bf69aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cad552cdc04ba062d26bf437b9bf69aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e65fbfdf0f761dc173f682e66f66b54b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e65fbfdf0f761dc173f682e66f66b54b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "348dce7356ae3744b8d59698240bed5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/348dce7356ae3744b8d59698240bed5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18ecdd274a60fd88cef6ee34a65617f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18ecdd274a60fd88cef6ee34a65617f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6bf7c0f92e4dc78f1966decf5ed4202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6bf7c0f92e4dc78f1966decf5ed4202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf1caaf0bfa4e23892b7dc4537436a60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf1caaf0bfa4e23892b7dc4537436a60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e61b0ae410fa49a7bd316bdd14fbfdd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e61b0ae410fa49a7bd316bdd14fbfdd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "491", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-180m2-aluguel-RS3500-id-2547861421/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea montar seu neg\u00f3cio de sucesso dentro do Shopping Aldeota.<br><br>- loja<br>- 2 provadores<br>- banheiro social<br>- sala altos<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada bem pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Portugal, cart\u00f3rios, redes de ensino, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357166", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3528", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4400"}, "yearlyIptu": "595", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "3000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "7521ae7e500f943aada3f94968a487da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7521ae7e500f943aada3f94968a487da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b57ba5e21bf3ddaa37d2b38e8f315aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b57ba5e21bf3ddaa37d2b38e8f315aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66c57220fd1f9f050123f1e4e2418629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c57220fd1f9f050123f1e4e2418629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4897f0f001fe9af22a6247916b74e60e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4897f0f001fe9af22a6247916b74e60e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d36abe6793fd51dc5d3ab4e6cadf2cff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d36abe6793fd51dc5d3ab4e6cadf2cff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12b476386b60ec521d221b60222a886d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12b476386b60ec521d221b60222a886d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63dc280f293cf2ded32faafa9700aa95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63dc280f293cf2ded32faafa9700aa95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a7a520eb367a1e933b457e4d1c836b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a7a520eb367a1e933b457e4d1c836b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df457e0317b2b1b9247c22415dab18fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df457e0317b2b1b9247c22415dab18fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afed5407c69322948a22e58dda527839", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afed5407c69322948a22e58dda527839/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d80f3c137fecfaa20f7cc287e2e6c6cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d80f3c137fecfaa20f7cc287e2e6c6cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5030db7d4d156796f535f8897e4f0f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5030db7d4d156796f535f8897e4f0f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c41e738de79e0d776410703ae4f5fa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c41e738de79e0d776410703ae4f5fa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1400-id-2530357166/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["900"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial no Centro com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, medindo 900m\u00b2, composto de 02 pavimentos de salas, com recep\u00e7\u00e3o, sal\u00e3o, audit\u00f3rio, copa/cantina, espa\u00e7o de conviv\u00eancia, 11 banheiros e total de 28 salas.", "title": "SALA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553936759", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015051", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A 28 Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8096", "bathrooms": [11], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["900"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "4231", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "98dfe1cb76f7e84d754baccf50046b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98dfe1cb76f7e84d754baccf50046b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "124a9b5aae6b6813e3f64802897e06e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/124a9b5aae6b6813e3f64802897e06e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3326ae6916df4ae758d42946effb01c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3326ae6916df4ae758d42946effb01c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04023bff3aab88dece7db624f6ab92b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04023bff3aab88dece7db624f6ab92b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6b417012ecc008af448407c229301ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6b417012ecc008af448407c229301ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa7f1f002ad9f37e22c12233508d9200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa7f1f002ad9f37e22c12233508d9200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a93cd329272b1757633d6a1fef86f3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a93cd329272b1757633d6a1fef86f3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59258006ecfdfff7039210e1d027faa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59258006ecfdfff7039210e1d027faa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b3637b847cd7f22b8d4a2a624e7adc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b3637b847cd7f22b8d4a2a624e7adc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed257722b0f8258c4fb494eb7f577f6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed257722b0f8258c4fb494eb7f577f6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cdc9e75a716ea3587c8cef4a93ca085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cdc9e75a716ea3587c8cef4a93ca085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51fd130deaba8f98db2398d91e59d299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51fd130deaba8f98db2398d91e59d299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22775d4ec35fd7e5016aa8e19b9c407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22775d4ec35fd7e5016aa8e19b9c407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18eb52121c3059f6c28b4c36354eec5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18eb52121c3059f6c28b4c36354eec5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea2564ef20a0fdf4e319852280038a88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea2564ef20a0fdf4e319852280038a88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe5f250d644d75d88745f3367e815e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe5f250d644d75d88745f3367e815e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f36e10891c3df1d591fad0fdfe5cc62e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f36e10891c3df1d591fad0fdfe5cc62e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2048382ed44697d9852bc35a36c57ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2048382ed44697d9852bc35a36c57ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10bb7bb8a16d61c6137a75153fcdfb4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10bb7bb8a16d61c6137a75153fcdfb4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e1f1b5e96776d99c7cac4ee3405f161", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e1f1b5e96776d99c7cac4ee3405f161/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "961363269d745681b24d0bf6bb07b2af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/961363269d745681b24d0bf6bb07b2af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 900m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-900m2-aluguel-RS10000-id-2553936759/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["442"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta maravilhosa casa comercial, a uma quadra da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1?<br><br>- garagem<br>- galp\u00e3o <br>- varanda<br>- 2 salas<br>- lavabo<br>- 9 quartos (2 su\u00edtes)<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia e banheiro<br>- quintal<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo restaurantes, ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica Federal, Col\u00e9gio Santo In\u00e1cio, Pra\u00e7a da Imprensa, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 9 quartos, 2 su\u00edtes, 7 vagas, Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551178175", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [7], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3488", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["442"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [9], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "11270", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "da4708ba57cbcba92bfb0cfe4f80469a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da4708ba57cbcba92bfb0cfe4f80469a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ff630ce3ab874eddde4183a8ce6af9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ff630ce3ab874eddde4183a8ce6af9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2422365804941a3a47f6daecc19e8a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2422365804941a3a47f6daecc19e8a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5703b356a753da2cc0f37663c75d104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5703b356a753da2cc0f37663c75d104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5c1b355c1b5933a6c00367eeea90eb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5c1b355c1b5933a6c00367eeea90eb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "376289b0feeaf5c4ffdbdedeb696ec39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376289b0feeaf5c4ffdbdedeb696ec39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e0921500ca0323ba9806b928dd4f54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e0921500ca0323ba9806b928dd4f54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8bbda19ff51d6f8e8c04abd32114ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8bbda19ff51d6f8e8c04abd32114ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "882186d6d2ef7248f31725490d494097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/882186d6d2ef7248f31725490d494097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35a83f323743cc2c5c883cf05832b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35a83f323743cc2c5c883cf05832b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "325a42d207d896c9d94abc8de83a6748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/325a42d207d896c9d94abc8de83a6748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bb0b355e63c9f3683709170982a2301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bb0b355e63c9f3683709170982a2301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b9545981bc679e8e4a2af67a828348e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b9545981bc679e8e4a2af67a828348e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "427e5ae2520ff5fd20854cd0a16872b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/427e5ae2520ff5fd20854cd0a16872b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6fa1977fea7810b01adf166395f5906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6fa1977fea7810b01adf166395f5906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f28480dc3b6a2e7a006fda3fc8b258bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f28480dc3b6a2e7a006fda3fc8b258bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "415a0f4ba0a34d813a447b1fa0b33c69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/415a0f4ba0a34d813a447b1fa0b33c69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5365c3ea2464bcb399ff070906def83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5365c3ea2464bcb399ff070906def83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e66867436f43d14cec39a38ca655b3c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e66867436f43d14cec39a38ca655b3c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e64971c9179d0c04b641a423daa4b21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e64971c9179d0c04b641a423daa4b21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b751b3a6ab097ce85b20cae2a0e73ee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b751b3a6ab097ce85b20cae2a0e73ee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fce9b9d7c3ad1e6c1781a12c900bab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fce9b9d7c3ad1e6c1781a12c900bab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1faf8039c323e193d33c8b237ca4750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1faf8039c323e193d33c8b237ca4750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7830aa618b2a2af5e73e398bb3ee520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7830aa618b2a2af5e73e398bb3ee520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58315c7bbff462e4f2a2086a30bf3023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58315c7bbff462e4f2a2086a30bf3023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15a5b88cf14f070d95042e97b4a6601a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15a5b88cf14f070d95042e97b4a6601a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0440512ab5a12c0c5ae20cfecb0d6824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0440512ab5a12c0c5ae20cfecb0d6824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73337744d5a1294d7f4b089176bf8fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73337744d5a1294d7f4b089176bf8fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e633c56782a3e19c5dd3f2c017e2b59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e633c56782a3e19c5dd3f2c017e2b59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfdcd6e0a7b06e8d4cdd02dd395a09ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfdcd6e0a7b06e8d4cdd02dd395a09ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 9 Quartos para alugar, 442m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-9-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-442m2-aluguel-RS12000-id-2551178175/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1 quarto, a cinco minutos do Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.<br><br>- sala<br>- cozinha <br>- banheiro social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, Hospital S\u00e3o Camilo Cura d\u00b4Ars, restaurantes, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554540065", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6391", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1035"}, "yearlyIptu": "2013", "price": "970", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "65"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "772fead05b0edb078b3b609f7f68408e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/772fead05b0edb078b3b609f7f68408e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "109101ea7aa10b5f08bda2f39870d7f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/109101ea7aa10b5f08bda2f39870d7f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f00c78d600212086437ffe18085e6fec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f00c78d600212086437ffe18085e6fec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cab472a15a866610d4d5e56a9a5ba34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cab472a15a866610d4d5e56a9a5ba34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa8b968e8e70a1f46f7899cc44811cdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa8b968e8e70a1f46f7899cc44811cdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a8a3e89e9ef6772fb2187a3558c4fff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a8a3e89e9ef6772fb2187a3558c4fff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a0804f806ba686d0328015feb06a983", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a0804f806ba686d0328015feb06a983/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba3545a6d2e434d8fffb5fc1e80b23ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba3545a6d2e434d8fffb5fc1e80b23ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bd5f6dfa374c7d63691c2b6f114b266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bd5f6dfa374c7d63691c2b6f114b266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0edf53399a26e14251f97513a4547b7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0edf53399a26e14251f97513a4547b7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15ed978242dc41eb925d8a2828425f39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15ed978242dc41eb925d8a2828425f39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS970-id-2554540065/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P-500) O melhor edif\u00edcio comercial que voc\u00ea procura. Um empreendimento de responsabilidade e confian\u00e7a, no Edif\u00edcio Cidade. Localizado na rua Guilherme Rocha, 1299, Centro, Fortaleza-CE.<br>A Loja possui 33,34 m\u00b2, com 01 banheiro social.<br><br>O pr\u00e9dio comercial tem al\u00e9m de tudo: Consult\u00f3rios m\u00e9dico e odontol\u00f3gico, farm\u00e1cia, restaurante, mini-mercado, loja de conveni\u00eancia, cyber caf\u00e9, livraria, boutique e outros que o progresso venha a impor. Tudo isso em um s\u00f3 lugar, para voc\u00ea nem precisar sair de casa, vivendo com toda seguran\u00e7a, conforto e comodidade que sempre sonhou.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h. -", "title": "Loja comercial para loca\u00e7\u00e3o, Centro, Fortaleza.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965274", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o Ii", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0099", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "829"}, "yearlyIptu": "0", "price": "829", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "ab64bf6f3d03a69fca20ebb589af6d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab64bf6f3d03a69fca20ebb589af6d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbd05d2d923d97f0235cd74a56e54de5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbd05d2d923d97f0235cd74a56e54de5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0818f620284e845c4c32ed5490b8dac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0818f620284e845c4c32ed5490b8dac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06e26e9ff71f1111831faa1ab85d5ed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06e26e9ff71f1111831faa1ab85d5ed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20731fdd1b9b10fb8e8a886d59bb5833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20731fdd1b9b10fb8e8a886d59bb5833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4865e485f8abfd704eecd69072a5f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4865e485f8abfd704eecd69072a5f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3e3f1114e9348fe9dc83f07078d935c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3e3f1114e9348fe9dc83f07078d935c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS829-id-2529965274/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 quartos, sala, cozinha, varanda, loja na frente, wc social.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860322", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "584", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517283, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776026}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Pedro Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alto da Balanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13455", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "945d5b0da46953221cb8f26fc9cbebab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/945d5b0da46953221cb8f26fc9cbebab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467106f7809d72a8fd87aaa1f135c444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467106f7809d72a8fd87aaa1f135c444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b528fa9ae88f8b63b4fa317ec7a6075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b528fa9ae88f8b63b4fa317ec7a6075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b60be0b998d3ff88aa50e3d3cb3db76f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b60be0b998d3ff88aa50e3d3cb3db76f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ebd199e20aa74a6a3f9dfc6690c47fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ebd199e20aa74a6a3f9dfc6690c47fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad48dfc7fdd3ec92adbf45dbf6a90c16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad48dfc7fdd3ec92adbf45dbf6a90c16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7208f6df850dad89691b1091bac3f33d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7208f6df850dad89691b1091bac3f33d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c204a5f124964da45c8ebcc384bb2f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c204a5f124964da45c8ebcc384bb2f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf552775740b3d252242d034a7d4276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf552775740b3d252242d034a7d4276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "769a987225aabe1f0185cf62b0e03b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/769a987225aabe1f0185cf62b0e03b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d7a3e2a9bd2bbc4b323bbf9711806c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d7a3e2a9bd2bbc4b323bbf9711806c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b8928f8a9ae87107da7716a4c584376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b8928f8a9ae87107da7716a4c584376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "street": "Rua Doutor Pedro Rocha", "streetNumber": "584"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-alto-da-balanca-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS750-id-2547860322/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 1 quarto, a poucos metros da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade - Manuel Carlos Gouveia.<br><br>Nela voc\u00ea encontra: sala de estar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, lavanderia, quintal e banheiro social.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, fica pr\u00f3ximo a restaurantes, igrejas, escola, academias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, Jardim das Oliveiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360201", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:986 Shop Premium", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Casa 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "879", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "58", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "48e8e8d9dc4b5f93482a810548b6c087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48e8e8d9dc4b5f93482a810548b6c087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "138b771fd8cebf934fd0784c73e2c3d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/138b771fd8cebf934fd0784c73e2c3d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2946c824ef67f7be2ec3d3a74ce304db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2946c824ef67f7be2ec3d3a74ce304db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c5c4e8ad6f0e640b17de8ccc8e6027b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c5c4e8ad6f0e640b17de8ccc8e6027b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920ca36d38093e7d19a679aae5cc5403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920ca36d38093e7d19a679aae5cc5403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f35f9eaef5005dc09a35ac4553883014", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f35f9eaef5005dc09a35ac4553883014/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "541655c4e0e4e8f80bca85d8ab8fb079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/541655c4e0e4e8f80bca85d8ab8fb079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7f56b493a28058ff0e8a0f8e0a0c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7f56b493a28058ff0e8a0f8e0a0c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ea2cf00027dd440ebc24b90edca64d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ea2cf00027dd440ebc24b90edca64d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c52fbbc319679859fecc8493fdbd01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c52fbbc319679859fecc8493fdbd01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d971bd763153076335fe234659bd36c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d971bd763153076335fe234659bd36c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "363e433ead4850a1ac735bb7ac391b6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/363e433ead4850a1ac735bb7ac391b6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "370f3a2a240ebb4d296bdcd2411747e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/370f3a2a240ebb4d296bdcd2411747e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efe6e76755ac668a8a3f11a71c4a8346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe6e76755ac668a8a3f11a71c4a8346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b947413ef56b2cdfacb802c2470086df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b947413ef56b2cdfacb802c2470086df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS550-id-2530360201/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "INTERNET_ACCESS", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["13"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 12,84m\u00b2, piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio dispondo de recep\u00e7\u00e3o, copa, 02 banheiros coletivo, 04 vagas de garagem rotativa e monitoramento.", "title": "SALA para aluguel, 4 vagas, Dionisio Torres - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557739318", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8815", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "a1063ef12cbb2bd6fa430a4cdb176bad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1063ef12cbb2bd6fa430a4cdb176bad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b760397105f2d582c937111a0789123c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b760397105f2d582c937111a0789123c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05e04f93d74f94bf1d71d148c609496d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05e04f93d74f94bf1d71d148c609496d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a7d36c2d37359c764519a2f8cbf9811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a7d36c2d37359c764519a2f8cbf9811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6644f34eb938e808aeffd1140e01d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6644f34eb938e808aeffd1140e01d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 13m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-13m2-aluguel-RS900-id-2557739318/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "GAMES_ROOM"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Paupina com 42 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro<br>Possui parquinho com diferentes brinquedos, espa\u00e7o para festas.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.", "title": "Apartamento para aluguel tem 42 metros quadrados com 2 quartos em Paupina - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564055978", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60872559", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489793, "source": "GOOGLE", "lat": -3.851425}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua A", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Paupina", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "CH:Odontoart", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SU:Escola Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de tempo parcial Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de tempo parcial Dem\u00f3crito Rocha", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de tempo parcial C\u00f4nego Francisco Pereira da Silva"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "BTISC0", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0b695a58-422e-882b-69e5-4e2057879a82", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "760", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "240"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989285700"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989285700", "stamps": []}, "account": {"id": "0b695a58-422e-882b-69e5-4e2057879a82", "name": "Ana Paula dos Santos da Cruz", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 691840, "phones": {"primary": "85989285700", "mobile": "85989285700"}}, "medias": [{"id": "296ec3781f0b3a565cd2cfa457795e8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/296ec3781f0b3a565cd2cfa457795e8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d33510e9ad16dc38a25fcc3ab1d1151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d33510e9ad16dc38a25fcc3ab1d1151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74c4bc40531df36427efee59381a0646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74c4bc40531df36427efee59381a0646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5cbd8a5beb13c4c41ba8e649b64f45c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5cbd8a5beb13c4c41ba8e649b64f45c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cad703f7bff5fbb1962008a9a07a98bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cad703f7bff5fbb1962008a9a07a98bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "997f51ac520c4fa935d94999de4c8835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/997f51ac520c4fa935d94999de4c8835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54e5498adf3774bbc17ef04e24da73e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54e5498adf3774bbc17ef04e24da73e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f096ef2b898a445319807a0759f5f8ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f096ef2b898a445319807a0759f5f8ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ana Paula dos Santos da Cruz", "href": "/691840/ana-paula-dos-santos-da-cruz/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "30", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Paupina", "street": "Rua A"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-paupina-bairros-fortaleza-com-garagem-42m2-aluguel-RS760-id-2564055978/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste lindo apartamento com 3 quartos, a poucos metros da Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora.<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia com banheiro<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas<br>- elevador<br>- 2 vagas de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo grandes supermercados, restaurantes, shoppings, unidades de sa\u00fade, redes de ensino, academias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540326640", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2439", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2850"}, "yearlyIptu": "1154", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1050"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "6f5cb11e08e8866d75e7540d74cf23cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5cb11e08e8866d75e7540d74cf23cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a67f393f9c64f413b7c210ec5fa128b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a67f393f9c64f413b7c210ec5fa128b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b381100e84b6060c2cab12757b8f24d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b381100e84b6060c2cab12757b8f24d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea079d64191b7cf6be12c4366714ade7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea079d64191b7cf6be12c4366714ade7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "000a0c300e27dae9883dc8ccac298066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/000a0c300e27dae9883dc8ccac298066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f500566a187890a4198ad3cabb01062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f500566a187890a4198ad3cabb01062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4065bb56baee05cc9b47805c88e372a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4065bb56baee05cc9b47805c88e372a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a76a2c5d8b3b74eadce7e3a2aecb64bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a76a2c5d8b3b74eadce7e3a2aecb64bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4378e17490c8fb76004f4b09095190f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4378e17490c8fb76004f4b09095190f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26f385dc5bce6f8f39819014a50dd0de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26f385dc5bce6f8f39819014a50dd0de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "086a14e3e47fc494c54726eeec6ad433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/086a14e3e47fc494c54726eeec6ad433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce269178f44d44f6b43ef03a6495a88b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce269178f44d44f6b43ef03a6495a88b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47eee13e566623e32ee7db8cf87a5396", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47eee13e566623e32ee7db8cf87a5396/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81330a2e1c18f9060226485601988c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81330a2e1c18f9060226485601988c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77b834abe5c87e2d943b688549d461ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b834abe5c87e2d943b688549d461ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84730643b290cc5dd7ac50506b82ed5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84730643b290cc5dd7ac50506b82ed5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151a40bcabd7a3ccb859624813444151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151a40bcabd7a3ccb859624813444151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acb7089da8018b3c18a302447165b73f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acb7089da8018b3c18a302447165b73f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa0f261f27a49e5a6e604dbf91927202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa0f261f27a49e5a6e604dbf91927202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1119f5c14d7e1d243440f26f40d5d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1119f5c14d7e1d243440f26f40d5d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c1464c39f3a10e074af8744b3694073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c1464c39f3a10e074af8744b3694073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f33ca68169954d31d281063879a3fcff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f33ca68169954d31d281063879a3fcff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cedc681cc28e6c462a866429a92e78b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cedc681cc28e6c462a866429a92e78b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12865b8273289f18de320d1c97ee3386", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12865b8273289f18de320d1c97ee3386/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e308c83feca9719da10e26e7cf0905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e308c83feca9719da10e26e7cf0905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64de3d74f6b64ec289bb91a2d0a95338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64de3d74f6b64ec289bb91a2d0a95338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57eca07de69d8fa550f70ede8bc71778", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57eca07de69d8fa550f70ede8bc71778/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1800-id-2540326640/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "ALARM_SYSTEM", "KITCHEN", "INTERNET_ACCESS", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 14,54m\u00b2, piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio dispondo de recep\u00e7\u00e3o, copa, 02 banheiros coletivo, 04 vagas de garagem rotativa, monitoramento e alarme.", "title": "CASA COMERCIAL para aluguel, 4 vagas, Dionisio Torres - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557739319", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8811", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "3263", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "fe3a15685704b12a29e3c0d0ea3f80fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe3a15685704b12a29e3c0d0ea3f80fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a25ca05f084da77b30a5c2c1341ad3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a25ca05f084da77b30a5c2c1341ad3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f142beeadf51ea2b389467e3cfb29e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f142beeadf51ea2b389467e3cfb29e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84aa2610ff7b171780f32058f1d92df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84aa2610ff7b171780f32058f1d92df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36618568a8688a539653947a431a6393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36618568a8688a539653947a431a6393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "225d91cd21c8d55a9b543de5aca3d176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/225d91cd21c8d55a9b543de5aca3d176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-15m2-aluguel-RS900-id-2557739319/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, situado na Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 4026 - Damas, Entre as ruas Ana Neri e Jo\u00e3o Sorongo, a poucos metros da prefeitura municipal de Fortaleza.<br><br>Composto por 1.200m\u00b2 de \u00e1rea total edificada, coberta de alum\u00ednio/ estrutura met\u00e1lica.<br>T\u00e9rreo: Loja com piso em cer\u00e2mica aproximadamente 140m\u00b2, com copa/cozinha.<br>2 Wc`s coletivo, galp\u00e3o de 600m\u00b2, piso alta resist\u00eancia, escada, parte superior com escrit\u00f3rios e WC.<br><br>Aluguel: R$12.000,00<br><br>Ideal para montar seu neg\u00f3cio, entre em contato e agende j\u00e1 uma visita ! -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 1200 m\u00b2 por R$ 12.000,00/m\u00eas - Damas - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530493660", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60721340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4026", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546601, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749056}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0033", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "68c3b1410e6e120b68b9bcba57d83797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68c3b1410e6e120b68b9bcba57d83797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd0d658eb9f4d2e15beeb503250ac326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd0d658eb9f4d2e15beeb503250ac326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0b626a0da23798bfd7f95c20ce2c41d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0b626a0da23798bfd7f95c20ce2c41d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31ea15bc7d7f5e3cb7198b2fe87bfb4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31ea15bc7d7f5e3cb7198b2fe87bfb4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a335880f861cb29b0d564b4150b19b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a335880f861cb29b0d564b4150b19b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cef8856d10995b4b2195fd4aa2a79c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cef8856d10995b4b2195fd4aa2a79c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a8ccf339ffdcbc687497dcd32ca4b60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a8ccf339ffdcbc687497dcd32ca4b60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f30765a14da1f0cc8eb6ea3d7c585234", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f30765a14da1f0cc8eb6ea3d7c585234/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44055d2757c5f4af826ccf0399d76f18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44055d2757c5f4af826ccf0399d76f18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69571c2f2defd56b4e01029e47d1d43f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69571c2f2defd56b4e01029e47d1d43f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7ef733697982497cbea0ebf6f4b9073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7ef733697982497cbea0ebf6f4b9073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bd9c9e832fb7d8a4414d65688d9eee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bd9c9e832fb7d8a4414d65688d9eee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de6ceb2fe068d81af78235a3a152b89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de6ceb2fe068d81af78235a3a152b89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "763fa33ee578eed23f4277e9a9f1c156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/763fa33ee578eed23f4277e9a9f1c156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62bec278a23c05a75e26bb0852ed9bcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62bec278a23c05a75e26bb0852ed9bcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "4026", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-1200m2-aluguel-RS12000-id-2530493660/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar nesta casa ampla e arejada, 3 quartos, a poucos metros da Avenida Godofredo Maciel.<br><br>- garagem<br>- varanda<br>- sala<br>- 3 su\u00edtes (1 revers\u00edvel)<br>- cozinha<br>- quintal <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a redes de ensino, supermercados, restaurantes, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 2 vagas, Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360593", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Ouro Azul", "CS:Padaria da Gula", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Cl\u00ednica Mondubim", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:CEI Maria Bezerra Quevedo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "859", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "446", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c25cb611373d41d031ec4efad7ce0a16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25cb611373d41d031ec4efad7ce0a16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "806dae26fecaf96a9786aacf4e684448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/806dae26fecaf96a9786aacf4e684448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab2e3e5526fdcb65d613a8e789c34829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab2e3e5526fdcb65d613a8e789c34829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e046a0729dc443bea6152fc62ae3fb0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e046a0729dc443bea6152fc62ae3fb0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01d6a1d8c1e9fccd47fac600162304ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01d6a1d8c1e9fccd47fac600162304ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0320739a1231be91946408d72712d787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0320739a1231be91946408d72712d787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33b47ed639c532e19a6456091a80dabd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33b47ed639c532e19a6456091a80dabd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1a9f6e379cc9b88bb91d6e8012409af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a9f6e379cc9b88bb91d6e8012409af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db764a4986481718f257cc551dba1fed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db764a4986481718f257cc551dba1fed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "990ba127cb49a09f746f0f4e87fbf74a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/990ba127cb49a09f746f0f4e87fbf74a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b79d42afcbe9c409e98eec9f9e639f22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b79d42afcbe9c409e98eec9f9e639f22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "032723a1b69c39c6c073f45919b7c315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032723a1b69c39c6c073f45919b7c315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03869b620bd2544c900f04383da1c018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03869b620bd2544c900f04383da1c018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c91f9152e933d26b0049f123ee0d0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c91f9152e933d26b0049f123ee0d0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4418a3531fc4bb0bfbcf2d28c0bfde22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4418a3531fc4bb0bfbcf2d28c0bfde22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c833236cd37948effd283411ea4b083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c833236cd37948effd283411ea4b083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783902b7e10476d29771cf49c65500b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783902b7e10476d29771cf49c65500b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ce86699726d75200fb3958d749e0266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ce86699726d75200fb3958d749e0266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec8404cab173e1e387811f22315f107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec8404cab173e1e387811f22315f107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1200-id-2530360593/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Nela voc\u00ea encontra: sala de estar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, lavanderia, quintal e banheiro social.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, fica pr\u00f3ximo a restaurantes, igrejas, escola, academias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 1 quarto, a poucos metros da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade - Manuel Carlos Gouveia.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361177", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:986 Shop Premium", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Casa 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1619", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "60", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "22e6578f7993b1e1cf665472feac9a6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22e6578f7993b1e1cf665472feac9a6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8812c861986f2f2207bf5e00bf3fd77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8812c861986f2f2207bf5e00bf3fd77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cfc22668920cff6c7ae9edc2bd8228b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cfc22668920cff6c7ae9edc2bd8228b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c59cfa7f2482b26058c17253d0d6988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c59cfa7f2482b26058c17253d0d6988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e17b610cfc0863ba5fbafa17120c99cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e17b610cfc0863ba5fbafa17120c99cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27e841ca182c97af5565d7e4ce99598f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27e841ca182c97af5565d7e4ce99598f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc51a1a4f915793c412cd016b3c69e1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc51a1a4f915793c412cd016b3c69e1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7cbcc6d95d3aa0531e1ee03d9927ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7cbcc6d95d3aa0531e1ee03d9927ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a17b134d47a967b7fc6517426b4911c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a17b134d47a967b7fc6517426b4911c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ae58b1544fff06814e31d777be39d5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ae58b1544fff06814e31d777be39d5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f57a9a58b9bbaf0314a6b35acddb54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f57a9a58b9bbaf0314a6b35acddb54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "520fa787d14e09508e2e6f7ec1bce06d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/520fa787d14e09508e2e6f7ec1bce06d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b52241235c9e2fb895058bea8668695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b52241235c9e2fb895058bea8668695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99bae4d640a1984e7214d2fa7d8e6c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99bae4d640a1984e7214d2fa7d8e6c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e55bcf213d8bddb386dcef2b7fc5d18a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e55bcf213d8bddb386dcef2b7fc5d18a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fcbee7fe072e8cf37388fcb375d1a3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fcbee7fe072e8cf37388fcb375d1a3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408ef1b018774435f625d43b259cc591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408ef1b018774435f625d43b259cc591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98a68561b402fba7b78ae834590d2efb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98a68561b402fba7b78ae834590d2efb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e9cff20c8e1725104c48a73cb963cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e9cff20c8e1725104c48a73cb963cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b63cfc2938f732c57ce93294062b25d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63cfc2938f732c57ce93294062b25d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "648ea2bd6c8cac44c37f52822216be3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/648ea2bd6c8cac44c37f52822216be3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebf2c77eacb01b676116bacdda464f22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebf2c77eacb01b676116bacdda464f22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cbf30a7e26a2e8ff463fae7e89fe1dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cbf30a7e26a2e8ff463fae7e89fe1dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e02438233649029c8dcd92ea77821ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e02438233649029c8dcd92ea77821ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS550-id-2530361177/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["124"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, a uma quadra das Avenidas Santos Dumont e Dom Manuel.<br><br>- copa<br>- corredor<br>- banheiro social<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza, unidades de sa\u00fade, restaurantes, supermercado, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360679", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3852", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["124"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "762", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3672605888782446e738f312dfe199b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3672605888782446e738f312dfe199b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d26b78a317068a875358f3ba267b50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d26b78a317068a875358f3ba267b50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c477a7d3e5951ef9d722cf6f347bf91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c477a7d3e5951ef9d722cf6f347bf91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7b3f1e09e3193c0c9de17d5bdd7c939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7b3f1e09e3193c0c9de17d5bdd7c939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a34990a89a13cf8a573578179e3635d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a34990a89a13cf8a573578179e3635d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21f376625249db19c59cec56ab1e58b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21f376625249db19c59cec56ab1e58b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87afbb1db45abff906e4e70659af617a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87afbb1db45abff906e4e70659af617a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74d0bb11af356988f0ae04cdcd89b9a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74d0bb11af356988f0ae04cdcd89b9a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d41abd316356ba3484644b76a0857188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d41abd316356ba3484644b76a0857188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f78ba79b62e0c9e963dea2fae2091f5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f78ba79b62e0c9e963dea2fae2091f5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 124m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-124m2-aluguel-RS1800-id-2530360679/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["273"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL DISPON\u00cdVEL PARA VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NA ALDEOTA REF.: 10155<br><br> Excelente Ponto Comercial muito bem localizado na Aldeota, esquina da Rua Ant\u00f4nio Augusto com Costa Barros, muito pr\u00f3ximo do Supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar (Santos Dumont) pr\u00f3ximo a pastelaria le\u00e3o do sul <br><br><br> S\u00e3o 962 m2 de terreno com 273 m2 de \u00e1rea constru\u00edda onde j\u00e1 possui estrutura para o funcionamento de um \u00f3timo restaurante para atendimento, regi\u00e3o com bom movimento de pessoas em raz\u00e3o de clinicas, hospitais e edif\u00edcios comerciais pr\u00f3ximos. Portas de ferro, churrasqueira montada, e sal\u00e3o para disposi\u00e7\u00e3o das mesas e cozinha j\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de aproveitamento. <br><br><br> Estacionamento com 690 m2 para rotatividade aproximada para 30 carros na lateral e fundos do empreendimento.<br><br> Valor de Aluguel: R$ 10.000,00<br> Valor de Venda: R$ 2.800.000,00<br><br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Ponto comercial Comercio para Venda e Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10155", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2501422828", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10155", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["962"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"price": "2800000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "f59c80ee4eb828e04925fc52af558dad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f59c80ee4eb828e04925fc52af558dad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee302b7f31176c056a664d500c9bb8a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee302b7f31176c056a664d500c9bb8a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eadc04fdc4c5f1cbc81a08fed8d4dfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eadc04fdc4c5f1cbc81a08fed8d4dfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56ffd72e6803c0007379f74e6c33f8b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56ffd72e6803c0007379f74e6c33f8b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7551ec8669955a4cd8e4f6cf2ee280a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7551ec8669955a4cd8e4f6cf2ee280a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cde50bb882d4a48548a12ba8f95a6a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cde50bb882d4a48548a12ba8f95a6a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33e03cedf35cb93d96c53164d1987fe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33e03cedf35cb93d96c53164d1987fe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28793c7ac300ae97f4f9f43d97d0fd49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28793c7ac300ae97f4f9f43d97d0fd49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6cee99d0b564db2cf19cca48b7569ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6cee99d0b564db2cf19cca48b7569ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3935c2df1e82613fdcc70f061c269b72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3935c2df1e82613fdcc70f061c269b72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cb221b51f7d0b1ee98ae193a7200529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb221b51f7d0b1ee98ae193a7200529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c57ee4dbf144e4bd925cc5df4d797810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c57ee4dbf144e4bd925cc5df4d797810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bc2abb466b74395f1a1b386a3bbc702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bc2abb466b74395f1a1b386a3bbc702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8020d5aa0fad307e21194c471a608bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8020d5aa0fad307e21194c471a608bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27ae47fafa442b42faf3884ea98aaf3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27ae47fafa442b42faf3884ea98aaf3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfabba0746e68869028b975e0af9ab4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfabba0746e68869028b975e0af9ab4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para venda ou aluguel, 273m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-273m2-venda-RS2800000-id-2501422828/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "GYM", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, a poucos minutos do Grand Shopping Messejana.<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- sal\u00e3o de festas<br>- sal\u00e3o de jogos<br>- academia<br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo supermercados, Areninha, redes de ensino, unidades de sa\u00fade, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549860544", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6102", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1776"}, "yearlyIptu": "54", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "276"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "4db895f69ade3ea18c1a7b75730b19e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4db895f69ade3ea18c1a7b75730b19e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2db2211ebe2a354ac2f1f6abd87d5c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2db2211ebe2a354ac2f1f6abd87d5c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce40c19e7d6c67839b3e49be1fc13fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce40c19e7d6c67839b3e49be1fc13fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86fd14c7ba7e0e2bacca9c70beefc4e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86fd14c7ba7e0e2bacca9c70beefc4e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0620cb7a1dcd6531f06cdb66ec95d407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0620cb7a1dcd6531f06cdb66ec95d407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89343032c39ada4bc4068e6f89be8b19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89343032c39ada4bc4068e6f89be8b19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d80dee892557e62b60def83e40fb6263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d80dee892557e62b60def83e40fb6263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c7c65990fc5412cf13a6c31f06d64f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c7c65990fc5412cf13a6c31f06d64f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49a092354bba06dd1255bbe1430e2cc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49a092354bba06dd1255bbe1430e2cc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b40abd999af5f11b07d92f7537a3aa24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b40abd999af5f11b07d92f7537a3aa24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68e1c78409ea2e7961e42b63925a8e69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68e1c78409ea2e7961e42b63925a8e69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf8380ba509ebedfb7e1565ec4eb086c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf8380ba509ebedfb7e1565ec4eb086c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceac341f0f5b1a950e7262ce0678e27f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceac341f0f5b1a950e7262ce0678e27f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bdb754d093e43cabd903bd585c80534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bdb754d093e43cabd903bd585c80534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "278dce4d751e656acaa849c43da37dc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/278dce4d751e656acaa849c43da37dc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a04ead35039532bcc5a8f25112a7490a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a04ead35039532bcc5a8f25112a7490a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91198a734fba5ad68a9c573aac09b274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91198a734fba5ad68a9c573aac09b274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "390df5f3cff16a7f365ecd143a24dd69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/390df5f3cff16a7f365ecd143a24dd69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS1500-id-2549860544/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,FACHADA PRINCIPAL, 1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, 2 QUARTO(S),SALA DE ESTAR", "title": "CASA COM 46 M\u00b2, COM 2 QUARTOS, SALA, COZINHA, BANHEIRO E QUINTAL, COM GRADES DE PROTECAO, EM UMA EXC", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546937076", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1634", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53957, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725965}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Casa 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L28", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "680"}, "price": "680", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "c4dc48894cf7deb143f374311fadf711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4dc48894cf7deb143f374311fadf711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd17be8d8585bb3984da0489b6b3e9f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd17be8d8585bb3984da0489b6b3e9f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7fe591d24a4285cc731da0ea61d16c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7fe591d24a4285cc731da0ea61d16c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecc2aa3941cbb3b7cc4d4338f0b3316a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecc2aa3941cbb3b7cc4d4338f0b3316a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29f8be303cb7b71f104ca2212cc3edd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29f8be303cb7b71f104ca2212cc3edd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "947c01cf1ad0fddfc513b0297ccc7888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/947c01cf1ad0fddfc513b0297ccc7888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cf67bbce8863a7e7e750ed14ea86070", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cf67bbce8863a7e7e750ed14ea86070/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "436c7f8cffb9249545bada80a60b0eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/436c7f8cffb9249545bada80a60b0eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e503a61701fabc2917c19f4570a6a5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e503a61701fabc2917c19f4570a6a5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45cc012139f2625ce8f1abcb6dbc5b2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45cc012139f2625ce8f1abcb6dbc5b2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02677b6c06562e18ad93fa5003f9c415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02677b6c06562e18ad93fa5003f9c415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1634", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Pereira"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-46m2-aluguel-RS680-id-2546937076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial, 24m\u00b2, WC social, P\u00e1tio Queluz.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862659", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3066", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747824}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Patio Queluz Sala 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8446", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3b176f32da38ee1818405ef6c1ec82f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b176f32da38ee1818405ef6c1ec82f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a43d8766db4f1a00ec5ca22fffd942", "url": "https://youtu.be/Gg5wKdVUDpY", "type": "VIDEO"}, {"id": "6411c5d55709dd885a9cabecff862a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6411c5d55709dd885a9cabecff862a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70d5c1ea399aa9afbe67661b4700ec32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70d5c1ea399aa9afbe67661b4700ec32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "522108fa334aef0b632c86b3341fa828", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/522108fa334aef0b632c86b3341fa828/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec503ab05fb38de5237e52451b473887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec503ab05fb38de5237e52451b473887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6852b3a971698a3aa28332b81ac9bd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6852b3a971698a3aa28332b81ac9bd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "3066"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS800-id-2547862659/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1 quarto, a cinco minutos do Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.<br><br>- sala<br>- cozinha americana <br>- banheiro social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, Hospital S\u00e3o Camilo Cura d\u00b4Ars, restaurantes, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361284", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "906", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "15", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "0daf823b44ee10dd4f445f0c06eaa992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0daf823b44ee10dd4f445f0c06eaa992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "677ad9566bf519aec1fd9a8cb6d875db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/677ad9566bf519aec1fd9a8cb6d875db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8c3a4e8ce8fa1c28c2920e372e6dd22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8c3a4e8ce8fa1c28c2920e372e6dd22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e93677ade3955f97a26cd1e07f16798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e93677ade3955f97a26cd1e07f16798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "048bd2a550414ed4a2d5cefc04b06f3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/048bd2a550414ed4a2d5cefc04b06f3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8c69ac34c71441574c53948152adf54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c69ac34c71441574c53948152adf54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "567fe5d3538169be8ddafe7968c9a72f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/567fe5d3538169be8ddafe7968c9a72f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "140da2969a52d29da9a3b161e2adaff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/140da2969a52d29da9a3b161e2adaff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49c005071a0e5aa6e517ab6479dbd4fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49c005071a0e5aa6e517ab6479dbd4fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaedffa1641421c9d3131e786c8f3273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaedffa1641421c9d3131e786c8f3273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5523391c85e7175d813057d85f577114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5523391c85e7175d813057d85f577114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1e2a690a878ebb72fb161caa6c5abbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1e2a690a878ebb72fb161caa6c5abbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af023f20792162cc5abbeede2a942a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af023f20792162cc5abbeede2a942a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2234a39c7020ffa569d46afc01f14505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2234a39c7020ffa569d46afc01f14505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56e5c57a622421c93c32366679934065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56e5c57a622421c93c32366679934065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d32048e08cab40837c51e021d05ae14b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d32048e08cab40837c51e021d05ae14b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcbc7e3f6919c1efb4ccb87e34eabc2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcbc7e3f6919c1efb4ccb87e34eabc2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb1e0ee19e2194c8aca78cc8f1f39062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb1e0ee19e2194c8aca78cc8f1f39062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fbc3e0a78f381b830ad1642851ac44a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fbc3e0a78f381b830ad1642851ac44a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f01787c2d746832fd089c8520ed7d7d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f01787c2d746832fd089c8520ed7d7d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4a33c8363ee1f8ddec990d973ba5d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4a33c8363ee1f8ddec990d973ba5d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS650-id-2530361284/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["960"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Bel\u00edssima loja ampla na Aldeota, medindo 960M\u00b2, possui recep\u00e7\u00e3o, sal\u00e3o t\u00e9rreo dividido em 04 ambientes, 01 banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7os e expedi\u00e7\u00e3o. Mezanino c/ 11 salas, 02 copas, 06 banheiros. Estacionamento frontal rotativo.", "title": "LOJA para aluguel, Aldeota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2527267101", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "711", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["960"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "40000"}, "yearlyIptu": "24986", "price": "40000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "619dc7d31f024659748556ecd6664696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/619dc7d31f024659748556ecd6664696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6baf984ac613f74ef38e998b9fa5699b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6baf984ac613f74ef38e998b9fa5699b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fe596392a975d79d81c23b227202265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fe596392a975d79d81c23b227202265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4842c9cc54e3d52fc31b66afc21b2bae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4842c9cc54e3d52fc31b66afc21b2bae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65b30e82fb47d96489636ecd62e063d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65b30e82fb47d96489636ecd62e063d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111651645eb977c4590b9a624f2d42ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111651645eb977c4590b9a624f2d42ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aa90ffba235c8b02a9b7aa2b407053d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aa90ffba235c8b02a9b7aa2b407053d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c8ae117f9ef4d1ed775ce3eff6bf62c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c8ae117f9ef4d1ed775ce3eff6bf62c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "490505394d55a219085979c4a6ed28f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/490505394d55a219085979c4a6ed28f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d8301793dd56148e5754bd53976436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d8301793dd56148e5754bd53976436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "179de7786e7f11ee32892afa70e5aa62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/179de7786e7f11ee32892afa70e5aa62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b5327aa56855c061cb34518ec060765", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b5327aa56855c061cb34518ec060765/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f238fdd981f4bf741e11393cfc1e2648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f238fdd981f4bf741e11393cfc1e2648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "286d0c3662a9ea9660343a9142a741d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/286d0c3662a9ea9660343a9142a741d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad8017df4f49b3878d060fc9b6e55949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad8017df4f49b3878d060fc9b6e55949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39bb42511a02d79ed6ee43315961d17f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39bb42511a02d79ed6ee43315961d17f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "974f2b8cbb8be1fb55b34ee4f8a672a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/974f2b8cbb8be1fb55b34ee4f8a672a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b4346701ffc251c7ddbd5fe43409086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b4346701ffc251c7ddbd5fe43409086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eb1c532554e471770d87444d6235e19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eb1c532554e471770d87444d6235e19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 960m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-960m2-aluguel-RS40000-id-2527267101/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial medindo \u00e1rea lote 49,60m\u00b2 e 43,50m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, com sala, wc social, 01 quarto, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7os.", "title": "CASA para aluguel, 1 quarto, Jardim Am\u00e9rica - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530631436", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Borges de Melo", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8509", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "023e7da7ddac6de587de389521ecde89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/023e7da7ddac6de587de389521ecde89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617701084c3bfb70551f825cf40284c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617701084c3bfb70551f825cf40284c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85ce7be0e6b4becf7a9c2878ed389902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85ce7be0e6b4becf7a9c2878ed389902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f3d24cbc3ebda2d64152f924966ef5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f3d24cbc3ebda2d64152f924966ef5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f35b7466952434595d8155219d48f5c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f35b7466952434595d8155219d48f5c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS500-id-2530631436/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P-520) O melhor edif\u00edcio comercial que voc\u00ea procura. Um empreendimento \u00e0 ser inaugurado com responsabilidade e confian\u00e7a, no Edif\u00edcio Cidade. Localizado na rua Guilherme Rocha, 1299, Centro, Fortaleza-CE.<br>A Loja 01 possui 76,44 m\u00b2, com 01 banheiro social.<br><br>O pr\u00e9dio comercial tem al\u00e9m de tudo: Consult\u00f3rios m\u00e9dico e odontol\u00f3gico, farm\u00e1cia, restaurante, mini-mercado, loja de conveni\u00eancia, cyber caf\u00e9, livraria, boutique e outros que o progresso venha a impor. Tudo isso em um s\u00f3 lugar, para voc\u00ea nem precisar sair de casa, vivendo com toda seguran\u00e7a, conforto e comodidade que sempre sonhou.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h. -", "title": "Loja comercial para loca\u00e7\u00e3o, Centro, Fortaleza.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529963510", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0097", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1809"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "6a9e3dea7adfc243097b91f5a66f23a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a9e3dea7adfc243097b91f5a66f23a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "831308aadd52e0564552b7c16d5cc1c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/831308aadd52e0564552b7c16d5cc1c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eb2a31deccaec0526503c8915055b17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eb2a31deccaec0526503c8915055b17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08499d806fe3a0010419bace53ac9d05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08499d806fe3a0010419bace53ac9d05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0eb8947a616b1e38669eaf8bea89e47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0eb8947a616b1e38669eaf8bea89e47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31ab50189873a3384f4d7c9704d85688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31ab50189873a3384f4d7c9704d85688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeddc2dc3756d6ff26d18724ddeab114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeddc2dc3756d6ff26d18724ddeab114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-76m2-aluguel-RS1809-id-2529963510/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento esquina com Av. Oliveira Paiva<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 2 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- despensa<br>- DCE<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Cometa Supermercados, rede de ensino, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Parque Manibura - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562115908", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821836", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1790", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "74", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "75f415fcb724fc785199e81c12179069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75f415fcb724fc785199e81c12179069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff3f4c83fe138e6140b966dea19b4b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff3f4c83fe138e6140b966dea19b4b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24ad0e5cfebcb7a802237e7efd803b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24ad0e5cfebcb7a802237e7efd803b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d3280aea704a727e4b22c75ac339bcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d3280aea704a727e4b22c75ac339bcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fce4b0f6d0dd705d70ff930ed73a108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fce4b0f6d0dd705d70ff930ed73a108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6f43850e56cb64e51230aff4961d789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6f43850e56cb64e51230aff4961d789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f1451de8d11eceab2720ef9e9f0561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f1451de8d11eceab2720ef9e9f0561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5817401cec5a9087236c41150a201f5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5817401cec5a9087236c41150a201f5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "757ac5772fd82b9f06c5f9a242d93eb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/757ac5772fd82b9f06c5f9a242d93eb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "028282db543e7482acea5a051d46febe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/028282db543e7482acea5a051d46febe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8ef44e5ee72fa93ea5b9a1ef1710015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8ef44e5ee72fa93ea5b9a1ef1710015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1200-id-2562115908/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "HOME_CINEMA", "SAUNA", "SPA", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "HELBOR PARQUE CLUBE 2<br><br>LOCA\u00c7\u00c3O COM TUDO INCLUSO: Aluguel + Condom\u00ednio + IPTU + \u00c1gua + g\u00e1s. <br>Apartamento 100% Mobiliado <br>Garantia: Cau\u00e7\u00e3o <br><br>O apartamento no bairro Papicu tem 56 metros quadrados com 2 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros. <br><br>100% Nascente e vista pra piscina.<br><br>AREA DE LAZER COMPLET\u00cdSSIMA", "title": "Alugo Ap 100% MOBILIADO, 56m, HELBOR PARQUE CLUBE, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga. NASCENTE.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557739238", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481715, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739746}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira de Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CONTATO WHATSAPP 85 996132884 (TICI)", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "f5b376bfc5befb019fa1b4bddee77dc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5b376bfc5befb019fa1b4bddee77dc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe019704044a965f6769145700bd7dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe019704044a965f6769145700bd7dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f09088c40d6d20570c25d0ad0ae45c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f09088c40d6d20570c25d0ad0ae45c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1e608b312ce707f0010060c3933c9c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1e608b312ce707f0010060c3933c9c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6491e0ba351d113350ad913b1953a3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6491e0ba351d113350ad913b1953a3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73d02c3d2ba838e1fc859643cb2b8559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73d02c3d2ba838e1fc859643cb2b8559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "351c6af30296364392858c20df230355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/351c6af30296364392858c20df230355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9cccef87e258b32d1cbfbbc297e0b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9cccef87e258b32d1cbfbbc297e0b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90be6984c53d5dc546711bfb3b2aa837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90be6984c53d5dc546711bfb3b2aa837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b35678911a7313828332dc1265e3d71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b35678911a7313828332dc1265e3d71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06cdbc1a06d090e340d98002341e346c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06cdbc1a06d090e340d98002341e346c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a5851d4b71065b59afe3bc03bde4fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a5851d4b71065b59afe3bc03bde4fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "228ee40a2b4308731b23cb6218c9a4c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/228ee40a2b4308731b23cb6218c9a4c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "592fc09955a2a8d679cf66c672a1a50a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/592fc09955a2a8d679cf66c672a1a50a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72efa8b14998c4e8ef619020bb4a2ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72efa8b14998c4e8ef619020bb4a2ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "155388538601f6d3e8df09841a94d046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/155388538601f6d3e8df09841a94d046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec519dcf640869b843ef09d60b9de102", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec519dcf640869b843ef09d60b9de102/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8174433fa15973001a8e2391d73a87b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8174433fa15973001a8e2391d73a87b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "651faaad85200431e905d852f4c6597a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/651faaad85200431e905d852f4c6597a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c13489bccadec7b2e7b972c36e22d188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c13489bccadec7b2e7b972c36e22d188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17709efb90813f0fbbd2dbac8f91a203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17709efb90813f0fbbd2dbac8f91a203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d19b7f72d6963d15b18195112be4c97b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d19b7f72d6963d15b18195112be4c97b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97ada3d13fce4624bea0511f2e3a25ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97ada3d13fce4624bea0511f2e3a25ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ff1a9d3bf1b14e8bf8ab3efaf241367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ff1a9d3bf1b14e8bf8ab3efaf241367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f100f230a2920aee705c6f9fe362b2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f100f230a2920aee705c6f9fe362b2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f38b6084900306a26c0b00ab21274fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f38b6084900306a26c0b00ab21274fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2e1ab875957f57b8be237be5054adfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2e1ab875957f57b8be237be5054adfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c07caf2c540b7c2781c390b84a3b8bd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c07caf2c540b7c2781c390b84a3b8bd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0647eff15442c62477b47b40f72300c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0647eff15442c62477b47b40f72300c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1a994331333b5b7ac37dbd35fcacd45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1a994331333b5b7ac37dbd35fcacd45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f09b4b2afa7466789aa941aec94397c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f09b4b2afa7466789aa941aec94397c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff55c809f3325d1c8a66902307270c66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff55c809f3325d1c8a66902307270c66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "838914849630b73ec12c6866aa495da4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/838914849630b73ec12c6866aa495da4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pereira de Miranda", "streetNumber": "555", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS3200-id-2557739238/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SEA_VIEW", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo apartamento, medindo 55m\u00b2, vista mar, varanda, sala (estar/jantar), 02 quartos sendo 01 su\u00edte, WC social, box Blindex, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o integrada e rede de prote\u00e7\u00e3o. Pr\u00e9dio com 31 andares sendo 12 apartamentos por andar, 06 elevadores, cerca el\u00e9trica, portaria 24hrs, monitoramento, sal\u00e3o de festa, academia, playground, quadra, piscina, deck, churrasqueira e 01 vaga de garagem coberta.", "title": "APARTAMENTO COM 55M\u00b2, 02 QUARTOS, NO CENTRO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553635472", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 2907", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1327", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1760"}, "yearlyIptu": "553", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "260"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "c80307db79d2a2ede7a332f71813cfa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c80307db79d2a2ede7a332f71813cfa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6917ebac801ea4cde314b999aa0d5188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6917ebac801ea4cde314b999aa0d5188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3d170d78c60d4fd7a254653212ca669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d170d78c60d4fd7a254653212ca669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d18c4f7c12eccd7bba0d289a6bee757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d18c4f7c12eccd7bba0d289a6bee757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f8df4b38d79e816dcf56472b0e343ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f8df4b38d79e816dcf56472b0e343ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fd7fef04f48089c86628e4db23bc943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fd7fef04f48089c86628e4db23bc943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66b2588ac1a1335224c37d33a810206d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66b2588ac1a1335224c37d33a810206d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c79c491ab23d805504495ef3eaadf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c79c491ab23d805504495ef3eaadf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b095c0689e15cba3cc70cd9a54f33e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b095c0689e15cba3cc70cd9a54f33e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "102ec34f06c68bb52dafb57b48ca1871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/102ec34f06c68bb52dafb57b48ca1871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "122f3559c26faccdd408e99e1d5c7509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/122f3559c26faccdd408e99e1d5c7509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06861fbee5fdf1758359764441cc234d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06861fbee5fdf1758359764441cc234d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e25264c81aa4c46eec3f984cee84c3d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e25264c81aa4c46eec3f984cee84c3d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9d5088091a9d57c8511d43b9cc8df44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9d5088091a9d57c8511d43b9cc8df44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f280d6108b4fef42dc05162f11f556a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f280d6108b4fef42dc05162f11f556a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9387028a683dcd00029e163bf3c5a298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9387028a683dcd00029e163bf3c5a298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e251989d7d03dcad835c42ed1767e10d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e251989d7d03dcad835c42ed1767e10d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb2d8c9b6053f4b830e8da625bb3c69b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2d8c9b6053f4b830e8da625bb3c69b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fb6f1d21a7d5c43a65e72f74f9ad207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fb6f1d21a7d5c43a65e72f74f9ad207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49d5e44abd30df4f394bd0ab3613cf45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49d5e44abd30df4f394bd0ab3613cf45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa6b6bd2341a76dcb348eebfffc299b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa6b6bd2341a76dcb348eebfffc299b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "195d8b799ec3d0cc1695e3c1aff42939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/195d8b799ec3d0cc1695e3c1aff42939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c227271462fcc0086f42cc8c00245c37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c227271462fcc0086f42cc8c00245c37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23ae67d5ae0eedb54929b1fdaef377fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23ae67d5ae0eedb54929b1fdaef377fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3879ee3a93b5a85a859fa7a83b538f8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3879ee3a93b5a85a859fa7a83b538f8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ee83582247cb881098fc5951e50ca7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee83582247cb881098fc5951e50ca7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9316db957be1dd1873ae8e8f9bcac964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9316db957be1dd1873ae8e8f9bcac964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fe5318104acefac933465a830df8d52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fe5318104acefac933465a830df8d52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS1500-id-2553635472/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta maravilhosa casa com 2 quartos, a poucas quadras da esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4.<br><br>- 1 vaga de garagem<br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a redes de ensino, igrejas, restaurantes, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confia agora mesmo", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Conjunto Esperan\u00e7a - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2534700983", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60763450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Esperanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Esperan\u00e7a", "poisList": ["TS:Esperan\u00e7a", "TS:Aracap\u00e9", "TS:Mondubim", "CS:Bom Frango", "CS:ClaraPan", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "CS:Seu Jo\u00e3o", "CS:Meirepan", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "VP:Casa Verde Ra\u00e7\u00f5es e Pet Shop"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2683", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "7eb28f92e5e9987b6e114654dc4778a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eb28f92e5e9987b6e114654dc4778a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8da559c07368d3a26015a7f7e1097e11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8da559c07368d3a26015a7f7e1097e11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a51114d3cbce950bbe574bd1d351c9ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a51114d3cbce950bbe574bd1d351c9ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9f5071aae5e973ea24c33d395a6d816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9f5071aae5e973ea24c33d395a6d816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "442c786e03966eeb221356458ddf791e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/442c786e03966eeb221356458ddf791e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74cc4ff79d40b1da0f91e84581a2938f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74cc4ff79d40b1da0f91e84581a2938f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee7fb40ab3807b6df6eab2be71726ffe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee7fb40ab3807b6df6eab2be71726ffe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "489c5926bcfef0fdc5dd3f76908ddbab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/489c5926bcfef0fdc5dd3f76908ddbab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ca78f0a78dbf60201db0f92253f7c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ca78f0a78dbf60201db0f92253f7c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "339bdb340026fc5e7a35f304c2b93974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/339bdb340026fc5e7a35f304c2b93974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd4a7ba9cbd26bc3874089693bf5945a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd4a7ba9cbd26bc3874089693bf5945a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7d94b8e5dac6d38737a814855496635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7d94b8e5dac6d38737a814855496635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1132b12d9af40f22f2c0bb8650cb1085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1132b12d9af40f22f2c0bb8650cb1085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "994982a5228a2dcabaf29831c88f3d33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/994982a5228a2dcabaf29831c88f3d33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f6744d2a3b4c922cc666ae0e8f43cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f6744d2a3b4c922cc666ae0e8f43cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "406e4363db06160be6a8094f151d4c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/406e4363db06160be6a8094f151d4c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5a07cf44eef9a0c209dc4dd21b2176a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5a07cf44eef9a0c209dc4dd21b2176a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96c1d582d6f0e6bcaab726d085bcb75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96c1d582d6f0e6bcaab726d085bcb75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce62f18fbcf0c5bb1902f2db1e5c5cae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce62f18fbcf0c5bb1902f2db1e5c5cae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Esperan\u00e7a", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-conjunto-esperanca-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS900-id-2534700983/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Nela voc\u00ea encontra: banheiro social, cozinha, lavanderia, sala.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, fica pr\u00f3ximo a escolas, academia, restaurantes, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>O bairro faz limite ainda com os bairros Joaquim T\u00e1vora, Aldeota, Praia de Iracema, Benfica e Farias Brito.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitnet no bairro Henrique Jorge, a poucos metros do supermercado Cometa.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2530361181", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Edif\u00edcio Kitchenette Apartamento 03", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1484", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "69feb65ca62462e54dc7babe1e815f0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69feb65ca62462e54dc7babe1e815f0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cbffc0ac3680569e6418dc048686372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cbffc0ac3680569e6418dc048686372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92bed906ecb651fce37439f0509ddd50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92bed906ecb651fce37439f0509ddd50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a2e1b4aa183cbf31f819d799c18045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a2e1b4aa183cbf31f819d799c18045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dd8cbc355e3d64fdfaa660b17e2fc55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dd8cbc355e3d64fdfaa660b17e2fc55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8d106ab6b632afa71370e3b4741ebec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8d106ab6b632afa71370e3b4741ebec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5484fc32658e72fe236809a50f97173c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5484fc32658e72fe236809a50f97173c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d2a7e8925690644a28d0f9c7f51476a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d2a7e8925690644a28d0f9c7f51476a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b1502bcefb0ec8567bc359cfd64aab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b1502bcefb0ec8567bc359cfd64aab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6be7fdf4de88938ecd78d29920c2d861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6be7fdf4de88938ecd78d29920c2d861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9cf54761acb5fc1fc4bb1dc27b7853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9cf54761acb5fc1fc4bb1dc27b7853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS400-id-2530361181/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "GARDEN", "LAUNDRY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa pr\u00f3ximo \u00e0 dois Shoppings Riomar Kennedy e North Shopping, Parque Raquel de Queiroz, Hipermercado Assa\u00ed, com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte, wc social, sala de estar e jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal, vaga coberta para 2 carros. O bairro disp\u00f5e de excelente infra-estrutura, boas escolas, farm\u00e1cias, supermercados, pra\u00e7as, bancos, padarias, academias, etc.<br>LIGUE E AGENDE UMA VISITA COM UMA DE NOSSAS CONSULTORAS: / (whatsap) -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 150 m\u00b2 por R$ 1.100,00/m\u00eas - Presidente Kennedy - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556310732", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60357340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "338", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.572206, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730066}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Quadra N", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Intracampus Linha 1", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Padre Andrade", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Casa Plana", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0054", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "433", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530776666", "85982224509"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982224509", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "licenseNumber": "19489-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651781, "phones": {"primary": "8530776666", "mobile": "85982224509"}}, "medias": [{"id": "07688b31630c4efc500c793c74c7bbad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07688b31630c4efc500c793c74c7bbad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91ee77fbc947e9a6985a4cb59a6b9a29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91ee77fbc947e9a6985a4cb59a6b9a29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9edc8240267de70561e9b7dd05bc3418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9edc8240267de70561e9b7dd05bc3418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "012d11cef2610d9ddbc65765b6c0dbce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/012d11cef2610d9ddbc65765b6c0dbce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3005b7bb15714c33b4fe2ad49d19e70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3005b7bb15714c33b4fe2ad49d19e70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e56f0ab61e9594741a58cda6bdbc6d5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e56f0ab61e9594741a58cda6bdbc6d5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e426fb4df82fe1e636203cc5657de703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e426fb4df82fe1e636203cc5657de703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f66112721bc84dba5a35c830e701821e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f66112721bc84dba5a35c830e701821e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5ab0ed9aaf7a4ad4a3f8f5ed979bf38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5ab0ed9aaf7a4ad4a3f8f5ed979bf38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41651f5820d93cc154b907914514ca9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41651f5820d93cc154b907914514ca9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "087cbb60844a0a7f950b72fc9cb6eebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/087cbb60844a0a7f950b72fc9cb6eebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5bbdd50d73603749c0e13d99daa0c62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5bbdd50d73603749c0e13d99daa0c62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1598d0180ceef28c2c3c2f95b3d98a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1598d0180ceef28c2c3c2f95b3d98a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1af4bd80f22f0bdf86b219c49899adba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1af4bd80f22f0bdf86b219c49899adba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ef7a68bbefa5d4ec6fe54cadabe83d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ef7a68bbefa5d4ec6fe54cadabe83d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56aeadbf24c33524d4cb74194fe08ff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56aeadbf24c33524d4cb74194fe08ff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21f85417efb346f56a6265daced2f069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21f85417efb346f56a6265daced2f069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "492aca9b040620e318085e8fae143df2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/492aca9b040620e318085e8fae143df2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e42b5a80b28d30bcb990222e2557cc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e42b5a80b28d30bcb990222e2557cc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "href": "/651781/re-max-excellence/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Quadra N", "streetNumber": "338", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS1100-id-2556310732/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["362"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SAPIRANGA - Rua Dr. Waldemar de Alcantara, 480, casa duplex, aproximadamente 362M\u00b2, com sala, sala de estar, 6 dormitorios sendo 3 suites, 2 lavabos, cozinha, area de servi\u00e7o, ampla area externa.", "title": "SAPIRANGA - Rua Dr. Waldemar de Alcantara, 480, casa duplex, aproximadamente 362M\u00b2, com sala, sala d", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561473425", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833241", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "480", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47682, "source": "GOOGLE", "lat": -3.79949}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Waldemar de Alc\u00e2ntara", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L17627", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["362"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "bedrooms": [6], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "phones": {"primary": "8531312000", "mobile": "8531312000"}}, "medias": [{"id": "bcf4f57ccba452bf7ec2c97a82ed3c39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcf4f57ccba452bf7ec2c97a82ed3c39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bf0e4083541097f67ca4d703338dd83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bf0e4083541097f67ca4d703338dd83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4a88b366fffa406309498bd59faac72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a88b366fffa406309498bd59faac72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "604853a388f3eb39192bf1e7b873d637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/604853a388f3eb39192bf1e7b873d637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6e4003e2bbd0cd6eb6faa17fca36ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6e4003e2bbd0cd6eb6faa17fca36ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a15e862954b761335d7cf7d36ca27a59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a15e862954b761335d7cf7d36ca27a59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7cf442fc751912598d49d7036d65f85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7cf442fc751912598d49d7036d65f85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c48cdababff2b29f731a7044b2eebae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c48cdababff2b29f731a7044b2eebae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbb0e4eef4a32bfb93cc0ea244b6fd38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbb0e4eef4a32bfb93cc0ea244b6fd38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21c7ae4e9e82fe2b3014c3edc02a5404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21c7ae4e9e82fe2b3014c3edc02a5404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe99ff11c86efa69a94635afa9dbec89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe99ff11c86efa69a94635afa9dbec89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4057de9fc21005cbcfb619c64c15904c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4057de9fc21005cbcfb619c64c15904c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "164abb1fdb68475cadd72227d3ee6917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/164abb1fdb68475cadd72227d3ee6917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9de9193fe581c51dd8e13ccd2c4ef711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9de9193fe581c51dd8e13ccd2c4ef711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb101e4bf5089b20bdb29f8ff8f62a58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb101e4bf5089b20bdb29f8ff8f62a58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3243c1c4b22efdfbbc8555316f39eff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3243c1c4b22efdfbbc8555316f39eff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41336256d53aab37236febb8de1395f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41336256d53aab37236febb8de1395f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca02623754cdc5a1e1493057fed1b0ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca02623754cdc5a1e1493057fed1b0ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d488e62263df340933a211692616b396", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d488e62263df340933a211692616b396/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0ca28b94e52d51accd49041770b266f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0ca28b94e52d51accd49041770b266f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "963855cfac626c5989a553e15acabb80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/963855cfac626c5989a553e15acabb80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "610e2397fcbbf11cef1810ed7e3278fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/610e2397fcbbf11cef1810ed7e3278fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07a4ec5f95755748168f420ded03f16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07a4ec5f95755748168f420ded03f16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30afe7845053709356f5e1810563d808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30afe7845053709356f5e1810563d808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66df098079027f02f609208eef5e84f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66df098079027f02f609208eef5e84f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9593410e5ab5f3beee7b83419440a2d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9593410e5ab5f3beee7b83419440a2d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe1f7621b93b61fb5e1c6b9b39712775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe1f7621b93b61fb5e1c6b9b39712775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44d58b7240a350e0e4f3c187add6b593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44d58b7240a350e0e4f3c187add6b593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54c0a2f821fe6374ff37c8164351f164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c0a2f821fe6374ff37c8164351f164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30ba3b012d9d689a0bc4dae648e1dd9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ba3b012d9d689a0bc4dae648e1dd9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "938d9b8883f70631215baad2edebbfa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/938d9b8883f70631215baad2edebbfa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "851886bcf50a7204102684a7a1a2e302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/851886bcf50a7204102684a7a1a2e302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47ed267b7fe2ad92f11f213a2b39caab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47ed267b7fe2ad92f11f213a2b39caab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5afc9d262c886d8bc9be7be024164bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5afc9d262c886d8bc9be7be024164bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9187feb98b0b04c9eb3cde07574786", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9187feb98b0b04c9eb3cde07574786/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a3036112d8c80bfeced687f3c55887c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a3036112d8c80bfeced687f3c55887c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "982b2c45b824ce991e661b1abb7452df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/982b2c45b824ce991e661b1abb7452df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afb7bec8bccf52427e0bb1a6208c8a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb7bec8bccf52427e0bb1a6208c8a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3442b102096951689f580828b9a7942b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3442b102096951689f580828b9a7942b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f169783c27d1625eaf4d6d9b4939480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f169783c27d1625eaf4d6d9b4939480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ded4e61404298a380e492a4845f9e85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ded4e61404298a380e492a4845f9e85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58dac8d5f903af65aad94a021408c4ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58dac8d5f903af65aad94a021408c4ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cab04d3e1fe4e2907213e985c1728359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cab04d3e1fe4e2907213e985c1728359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Doutor Waldemar de Alc\u00e2ntara", "streetNumber": "480", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 362m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-362m2-aluguel-RS4500-id-2561473425/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento situado na Av. Dollor Barreira, 454, Apto 101 Vicente Pinzon - Nascente, 02 quartos, cozinha, sala, \u00e1rea de servi\u00e7o. piso cer\u00e2mica, wc social.<br><br>Aluguel: R$600,00 sem taxa de condom\u00ednio. -", "title": "Apartamento para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Vicente Pinzon - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2492925779", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "454", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472973, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dolor Barreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:SPecial", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Santur Viagens", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Bicicletaria IRC", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0779", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "7df1d023165df2ad1a918146d0e12b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7df1d023165df2ad1a918146d0e12b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f435da6a26dff8414029dd110d18319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f435da6a26dff8414029dd110d18319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82112af132f92e1f9697dd81ed539bad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82112af132f92e1f9697dd81ed539bad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76b7619c1d079187ea87705d2f556e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76b7619c1d079187ea87705d2f556e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce5a992433360ba06fd9ee22129833a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce5a992433360ba06fd9ee22129833a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "786b631b2fd23909d9cde7fbe57a23dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/786b631b2fd23909d9cde7fbe57a23dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb2d03d9566882f09d68d2b4b7e8513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb2d03d9566882f09d68d2b4b7e8513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b669abb12107a9846611854a1fd11c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b669abb12107a9846611854a1fd11c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70e78a99e7419e1ab0473124fc3147be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70e78a99e7419e1ab0473124fc3147be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f89e46e7facf7a19b046619ecea768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f89e46e7facf7a19b046619ecea768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "739a13ba16c942734818b519dcdd8b46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/739a13ba16c942734818b519dcdd8b46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "890ff551bf4141b67892136acc1960ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/890ff551bf4141b67892136acc1960ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Avenida Dolor Barreira", "streetNumber": "454", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS600-id-2492925779/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, a poucos metros do Cear\u00e1 Sporting Club.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- lavanderia<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo UFC, ag\u00eancia Banco do Brasil, Hospital Universit\u00e1rio Walter Cant\u00eddio, Col\u00e9gio Juvenal de Carvalho, esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, entre outros.<br><br>* n\u00e3o possui valor de condom\u00ednio nem iptu.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, Damas - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542609383", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425813", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2097", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "2a54e0f7b0876a97695ec7c2a64d3e8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a54e0f7b0876a97695ec7c2a64d3e8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "213cfa12906ca3cfdc0ef4794f95a8ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/213cfa12906ca3cfdc0ef4794f95a8ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "115807a63e4bc53af4e99255f769db37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/115807a63e4bc53af4e99255f769db37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1be874f9dfbf24cdd1190dd6f9fdf213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1be874f9dfbf24cdd1190dd6f9fdf213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95f6873d82c7fefa3247dfba7428f503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95f6873d82c7fefa3247dfba7428f503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f8bf0310752e2cebab6bb86c9da272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f8bf0310752e2cebab6bb86c9da272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2084ac3291b7fd1d70cf90a3d5fd8eeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2084ac3291b7fd1d70cf90a3d5fd8eeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfee77232e3591d5a0e2eeb7aad59204", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfee77232e3591d5a0e2eeb7aad59204/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b1621e4ca32f7369f05ac095770314a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b1621e4ca32f7369f05ac095770314a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61565d2cf78de3e08bd7ccf9a0587ffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61565d2cf78de3e08bd7ccf9a0587ffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eeecefbffad3e271ff878bdeb029ead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eeecefbffad3e271ff878bdeb029ead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-damas-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS700-id-2542609383/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL"], "usableAreas": ["107"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis vende ou aluga casa ampla, para fins comerciais ou para resid\u00eancia. Possui 3 quartos (sendo 2 su\u00edtes, com possibilidade de retornar \u00e0 terceira su\u00edte), sala, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro de servi\u00e7o e 4 vagas de garagem. \u00c1rea externa com piscina.<br><br><br>Funcionava uma academia, ent\u00e3o tem toda estrutura.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Esa\u00fa Ben\u00edcio, a poucos metros da Av. Ant\u00f4nio Sales e do Shopping Iguatemi. <br><br><br>Agende j\u00e1 uma visita!<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Casa para resid\u00eancia ou com\u00e9rcio, pr\u00f3ximo a Av. Washington Soares - CA6862", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555987430", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "90", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750036}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Esau Ben\u00edcio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:G. O Clinic", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA6862", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["107"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "2000000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "c618191cbc98878a95e68ff4b25de67b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c618191cbc98878a95e68ff4b25de67b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e64f9a532ee96a645d9c411528035c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e64f9a532ee96a645d9c411528035c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68afebaf79ed963a349ea08b3354ffe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68afebaf79ed963a349ea08b3354ffe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec1f79e9cd59f1dd1c3ec2106dee217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec1f79e9cd59f1dd1c3ec2106dee217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b68963d5e4a289990531fe172266273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b68963d5e4a289990531fe172266273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b103e87b502c9612179f3d98b79e59b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b103e87b502c9612179f3d98b79e59b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Rua Esau Ben\u00edcio", "streetNumber": "90"}, "name": "Casa com 3 Quartos para venda ou aluguel, 107m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-107m2-venda-RS2000000-id-2555987430/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Duplex, sala estar/ jantar, varanda, copa/ cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, lavabo, jardim.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860213", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1586", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537844, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731221}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L819", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9e2b1c939cb17e63426c8fae2c143699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2b1c939cb17e63426c8fae2c143699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9354dd9e6658d81532e4c3ffd407f2b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9354dd9e6658d81532e4c3ffd407f2b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d3733953ede146a2779a7fff3e80663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d3733953ede146a2779a7fff3e80663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8e6da62efdeb8ef64be3798950a90b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8e6da62efdeb8ef64be3798950a90b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "590630c17550c907d7340c543755f809", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/590630c17550c907d7340c543755f809/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4ae002d1d55445c68b828ffe9c14a82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4ae002d1d55445c68b828ffe9c14a82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": "1586", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1100-id-2547860213/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja com lavabo, esquina com Rua Pereira Filgueiras.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Mercado Cultural dos Pinh\u00f5es, Col\u00e9gio Militar de Fortaleza, Avenida Monsenhor Tabosa, ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica Federal, Hospital S\u00e3o Camilo, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543836820", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5644", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "165", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a88672fd86d121c1765bd82ecd4d1253", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a88672fd86d121c1765bd82ecd4d1253/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f0dc8580c928def44578049872a6597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f0dc8580c928def44578049872a6597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2cf246f33a97d5f004622583d4b5333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2cf246f33a97d5f004622583d4b5333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "543bcea8def93649af5c6ad0486d68d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/543bcea8def93649af5c6ad0486d68d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "415126f6fcd8c046de2e64467de0ba6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/415126f6fcd8c046de2e64467de0ba6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "079c923b9e542ff9f5d60ae772c5cb45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/079c923b9e542ff9f5d60ae772c5cb45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "172a393d3b2244f0d690a946eb3a44ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/172a393d3b2244f0d690a946eb3a44ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d46970f99e280f078600f0870627f6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d46970f99e280f078600f0870627f6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "658d598a231bae1578905b45f888347d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/658d598a231bae1578905b45f888347d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b4ade19f4628ef04eb71f452c950628", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b4ade19f4628ef04eb71f452c950628/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS1000-id-2543836820/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["792"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno todo murado com 792m\u00b2, 24 x 33, \u00f3timo para estacionamento, lava jato.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862091", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477744, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732679}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5476", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["792"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "5ff4ba873a8393f05104dae34f22306a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff4ba873a8393f05104dae34f22306a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f2d84551eb50b78947e47e9db24905a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f2d84551eb50b78947e47e9db24905a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "063652e7c92f768f0876c3269173578a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/063652e7c92f768f0876c3269173578a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f965db5e13e1b71cd8899675c539d103", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f965db5e13e1b71cd8899675c539d103/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c0439d2d8923743f704c11dc5efdab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c0439d2d8923743f704c11dc5efdab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15c57c00b444fc96f70a89bca766331c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15c57c00b444fc96f70a89bca766331c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91cf4ee1956f3f293a2749a5d8fc9b53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91cf4ee1956f3f293a2749a5d8fc9b53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "streetNumber": "335"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 792m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-792m2-aluguel-RS1350-id-2547862091/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 1 quarto, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o. Tudo isso localizado na Rua Epif\u00e2nio Leite, pr\u00f3ximo Av. Duque de Caxias, escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "Excelente apartamento com 1 quarto, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1gua j\u00e1 incluso no va", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343562", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010582", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "469", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.543917, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728487}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Epif\u00e2nio Leite", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Ebenezer Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3657", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "cac0faa7f24a541c8c12f339479a7791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac0faa7f24a541c8c12f339479a7791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b00857d3d27653005e7e579bb8773d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b00857d3d27653005e7e579bb8773d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62ed726c9528b3096b5d7372a1ebeade", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62ed726c9528b3096b5d7372a1ebeade/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcdb1bd3a34fbf342cfc76aaf66104d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcdb1bd3a34fbf342cfc76aaf66104d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6edc447a3d1c97b9e15d320157021407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6edc447a3d1c97b9e15d320157021407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7804c0b50f4afeb2399f7754cec6940f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7804c0b50f4afeb2399f7754cec6940f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9009e59f4abc9a79e9659eca567bf11f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9009e59f4abc9a79e9659eca567bf11f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e27533e18c059023c9ded3965e44ff30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e27533e18c059023c9ded3965e44ff30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Rua Epif\u00e2nio Leite", "streetNumber": "469"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS550-id-2548343562/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no pavimento t\u00e9rreo medindo 50m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sala (estar/jantar), 02 quartos sendo 01 su\u00edte, Wc social, cozinha, despensa e grades. Pr\u00e9dio com 04 pavimentos sendo 02 apartamentos por pavimentos e 01 vaga de garagem", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Rodolfo Te\u00f3filo - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2532099413", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60431085", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7606", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "1", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "aca81ef90776ed812bfac44a0e2c296f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca81ef90776ed812bfac44a0e2c296f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c2e973f342ca1cc860a77c3f632fe18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c2e973f342ca1cc860a77c3f632fe18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46ccf7f6ba4f1d40c41c94cc0f534ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ccf7f6ba4f1d40c41c94cc0f534ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55aedcc03f7cb0b35ebbe4cf6400c3f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55aedcc03f7cb0b35ebbe4cf6400c3f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e22119ac8a0aac57da55d5073be998b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e22119ac8a0aac57da55d5073be998b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77e07b64f35d9a4c3f12033efd83d506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77e07b64f35d9a4c3f12033efd83d506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a541fd6729689affa473c5e91475c8bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a541fd6729689affa473c5e91475c8bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ded7001883c94e243fb4d68bea15e7ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ded7001883c94e243fb4d68bea15e7ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4b653dd9be9480a9d94bff48a60afcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4b653dd9be9480a9d94bff48a60afcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b48bd088c256765fba02fc7f2515fb78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b48bd088c256765fba02fc7f2515fb78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "564bb5b9d3b5a96156c03cd3ed9ba308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/564bb5b9d3b5a96156c03cd3ed9ba308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb62fc442cd69e8d7a6880fd0bc612d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb62fc442cd69e8d7a6880fd0bc612d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b620ec657fc4bb50f2589e72f5bef0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b620ec657fc4bb50f2589e72f5bef0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS700-id-2532099413/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 56, "from": 5500, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}