{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 29,56m\u00b2, ideal para seu neg\u00f3cio. Localizada na Av. Ministro Albuquerque Lima, 894 em frente ao Banco do Brasil.", "title": "Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 29,56m\u00b2, ideal para seu neg\u00f3cio. Localizada na Av. Minis", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548340944", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533696", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "894", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.604899, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770804}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Albuquerque Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3716", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "565"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "15"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "6633cd89be3d62a41e969022c9506429", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6633cd89be3d62a41e969022c9506429/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "591c551930337d42fedbec57ae71f4c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/591c551930337d42fedbec57ae71f4c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81afdd02d3375a7f93736394290efd28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81afdd02d3375a7f93736394290efd28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55d72704bb97ac5f93e71024bf7c00b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d72704bb97ac5f93e71024bf7c00b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c58d2aab4b1d07f3455b3138e802321f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c58d2aab4b1d07f3455b3138e802321f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7b18f14597f363fa69f61d37eb70218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7b18f14597f363fa69f61d37eb70218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b315c0ad511f6eee56bea959f2b57fdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b315c0ad511f6eee56bea959f2b57fdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1", "street": "Avenida Ministro Albuquerque Lima", "streetNumber": "894"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS550-id-2548340944/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o - Condominio Moratta Clube -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559980857", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710684", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Mondubim", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "VP:A Ruralista", "VP:FOSFATEC", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio 4 Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1134", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "920"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "7d8552af8a7f5b7f35c913c4a0d47019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8552af8a7f5b7f35c913c4a0d47019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c20f35475916399b76a4f1695a308c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c20f35475916399b76a4f1695a308c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0c1068dc2580083e18cd7d79ca65523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0c1068dc2580083e18cd7d79ca65523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f801a1eaca299f2f4666d2d1b09d1b4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f801a1eaca299f2f4666d2d1b09d1b4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e078b6b607aaa9705d3aaf14ec2cea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e078b6b607aaa9705d3aaf14ec2cea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07234e2e996e2e0f5cbc2d933512e928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07234e2e996e2e0f5cbc2d933512e928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "863d2d99f6142a925ff64d6d8950eb54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/863d2d99f6142a925ff64d6d8950eb54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d10b3142b975c4d42af6b200108922ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d10b3142b975c4d42af6b200108922ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36eecbe424506b339dc951f6e7d187e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36eecbe424506b339dc951f6e7d187e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc176d281e5513882f6b61ba167b307f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc176d281e5513882f6b61ba167b307f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b530ffef1cf895632aff1b830b0a50b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b530ffef1cf895632aff1b830b0a50b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e8b76be75c49c9798929d6944f690f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e8b76be75c49c9798929d6944f690f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e639c5bae05048020513ac57bbd6f548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e639c5bae05048020513ac57bbd6f548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "667ca9c378c158e4990fddbb978cbea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/667ca9c378c158e4990fddbb978cbea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS700-id-2559980857/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Caracter\u00edsticas do Im\u00f3vel:<br><br>Doca<br>P\u00e9 Direito de 8 metros<br>\u00c1rea Constru\u00edda: 1.100 m\u00b2<br><br>Obs: Localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Bernardo Manoel, Atacad\u00e3o e ao Aeroporto Internacional de Fortaleza.<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br><br>1181J", "title": "Aluga-Se Galp\u00e3o Com 1100M2 Na Serrinha", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551581151", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60742110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "210", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.543989, "source": "GOOGLE", "lat": -3.785158}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Freire Alem\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "984721570", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1100"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "13200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "03569279f6cfb97fdd61254c191ad653", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03569279f6cfb97fdd61254c191ad653/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d4ef14d594a34b716e7afb7bd8a2de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d4ef14d594a34b716e7afb7bd8a2de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68f85242aa300ad80003530d9a34c0f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68f85242aa300ad80003530d9a34c0f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Freire Alem\u00e3o", "streetNumber": "210", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1100m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-serrinha-bairros-fortaleza-com-garagem-1100m2-aluguel-RS13200-id-2551581151/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524386705", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3365", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "33d89e0bafc758939b1fa297af6d28b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d89e0bafc758939b1fa297af6d28b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bae059c3757bc037c0392e2a7f85c8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bae059c3757bc037c0392e2a7f85c8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f99f19203aba56a3b64dd11631f5233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f99f19203aba56a3b64dd11631f5233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd3fa20487e686c79a9bcda65a7c5ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd3fa20487e686c79a9bcda65a7c5ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d410a65fd715a2fc7c4d1b14c80aaba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d410a65fd715a2fc7c4d1b14c80aaba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24235c90083ece3eddde990b3f0f7fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24235c90083ece3eddde990b3f0f7fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca1e3ce5f0147afc892819d23ebbea68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca1e3ce5f0147afc892819d23ebbea68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba82907126c3f900d0a4f7becde8eecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba82907126c3f900d0a4f7becde8eecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04222d373e86a71bcec125b0d55e3cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04222d373e86a71bcec125b0d55e3cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524386705/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["125"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(C\u00d3DIGO 326) CASA DE 125m\u00b2 COM VARANDA, 03 SU\u00cdTES, COZINHA, WC SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, DEPEND\u00caNCIA E WC DEPEND\u00caNCIA. PROX. AV. BEIRA MAR, E AV. DA ABOLI\u00c7\u00c3O.", "title": "Casa de 125m\u00b2 com 3 Suites, WC soc. Depend\u00eancia Completa na Beira Mar.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2491196297", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "52", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483678, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725393}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alfredo - Rei da Peixada", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA326", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["125"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987550174", "stamps": []}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "phones": {"primary": "85987550174", "mobile": "85987550174"}}, "medias": [{"id": "27817d81390b67401a5d713d5a8deb68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27817d81390b67401a5d713d5a8deb68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ffd50be3e152a29a92e02ebbc08cc2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ffd50be3e152a29a92e02ebbc08cc2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0abc5b134269d7800a7b772459e40625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0abc5b134269d7800a7b772459e40625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d74b3da40b1cbf33221066a40f73fd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d74b3da40b1cbf33221066a40f73fd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Alfredo - Rei da Peixada", "streetNumber": "52", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 125m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-125m2-aluguel-RS2000-id-2491196297/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524386698", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3400", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "f4086601689dbe147e2f8562d26641a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4086601689dbe147e2f8562d26641a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8558f3d17534686ae5d9af8b81dc1d8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8558f3d17534686ae5d9af8b81dc1d8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30e8cf6cec525c9025fbc634ca3ac03d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30e8cf6cec525c9025fbc634ca3ac03d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f29cd7384b874c6d51ea692f1689eefe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f29cd7384b874c6d51ea692f1689eefe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b940312fb7413be61886c68e60608b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b940312fb7413be61886c68e60608b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ebb5a8e4f4f53f455c23426f863b92c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ebb5a8e4f4f53f455c23426f863b92c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb965d200386b74d3b4295088a7b92df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb965d200386b74d3b4295088a7b92df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a26b12b6cc120ded60d97d013acf3cc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a26b12b6cc120ded60d97d013acf3cc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5145243cf47be2029b68dbb2a58a4348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5145243cf47be2029b68dbb2a58a4348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a37de8ecedd5e473995770f0642503c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a37de8ecedd5e473995770f0642503c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524386698/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(R-302) Excelente apartamento de aproximadamente 47m\u00b2, localizado na Av. Mozart Pinheiro de Lucena, 2010, Vila Velha, Fortaleza-CE;<br><br>Im\u00f3vel possui 02 quartos, 01 banheiro, sala, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o;<br><br>N\u00e3o perca mais tempo, fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue // / / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 47 m\u00b2 por R$ 639,00/m\u00eas - Vila Velha - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563378160", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60347440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Velha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Velha", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4247", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "639"}, "yearlyIptu": "0", "price": "639", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "8ab06c597cc30fa983db1784eaaea8a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ab06c597cc30fa983db1784eaaea8a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4063f96360239c1e2c44060ca210de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4063f96360239c1e2c44060ca210de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14d86a79395863e953c31801c15d7be1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14d86a79395863e953c31801c15d7be1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "762ff46d736ffe3184da9ea68964480f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/762ff46d736ffe3184da9ea68964480f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd50777b66e8a3bc57ebf818df37aa1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd50777b66e8a3bc57ebf818df37aa1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e43fa8bad305f2e4da624dee5a3dcd7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e43fa8bad305f2e4da624dee5a3dcd7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c961816763bf8355137b9c66ce8fb1ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c961816763bf8355137b9c66ce8fb1ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca4004ca1a130bae606592be767faa18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca4004ca1a130bae606592be767faa18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61b6695678ce0f1c49e61f852821eb84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61b6695678ce0f1c49e61f852821eb84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b1cb92d9d258a65f88121677dcf3fd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b1cb92d9d258a65f88121677dcf3fd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "799c07b8bb279bfee80266a5810fc6e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/799c07b8bb279bfee80266a5810fc6e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f277a17c59bd5bacde8b07c512fc1f8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f277a17c59bd5bacde8b07c512fc1f8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60c5d4d4866a751988e42519b2696a79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60c5d4d4866a751988e42519b2696a79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15eb760949b51672bdb9859b2d3e014e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15eb760949b51672bdb9859b2d3e014e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "641c387502ff7a2d800e7dee36f4c764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/641c387502ff7a2d800e7dee36f4c764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Velha", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-vila-velha-bairros-fortaleza-47m2-aluguel-RS639-id-2563378160/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["680"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa de 680m\u00b2, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, quintal/ jardim, pr\u00f3ximo \u00e0 Barraca Am\u00e9rica do Sol.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861425", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182435", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "359", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.453652, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745076}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Silva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5671", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["680"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [7], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "97e2dde4001749e11cda553c8b593a1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97e2dde4001749e11cda553c8b593a1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "643ec79d1890ba7b095d44330c77952d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/643ec79d1890ba7b095d44330c77952d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac91c890fd3c1a362705b48da760e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac91c890fd3c1a362705b48da760e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "295a5118b085c8d9a8189ba4b0e7308b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295a5118b085c8d9a8189ba4b0e7308b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60da6cc3288ecc31b7ba3fc7aa548dd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60da6cc3288ecc31b7ba3fc7aa548dd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92b48a94f71fdefb2b1482e312645edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92b48a94f71fdefb2b1482e312645edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c6e17c25238e452e33db99c4762f514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c6e17c25238e452e33db99c4762f514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e53a514deb74c8123d72636d9a394798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e53a514deb74c8123d72636d9a394798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e83f2059262395f81e29dc39f53e82b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e83f2059262395f81e29dc39f53e82b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d53ef3f6ed935054b1743d717a842ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d53ef3f6ed935054b1743d717a842ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74ea74fe459fafedb557760c76a5908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74ea74fe459fafedb557760c76a5908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "175eb290608bd042ab171a039be07e51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/175eb290608bd042ab171a039be07e51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70c2cb7b39eeec3fb3585be23e1a092a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70c2cb7b39eeec3fb3585be23e1a092a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8111c26072f02efa0474420ae827317a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8111c26072f02efa0474420ae827317a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9d4fdb943f38e26884441090663f313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d4fdb943f38e26884441090663f313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "363f991e3a52e3de28551a45b70b227a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/363f991e3a52e3de28551a45b70b227a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03361f2514194f24b3aaa7808889ddb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03361f2514194f24b3aaa7808889ddb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a5c5eac898976751b134a36db4854d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a5c5eac898976751b134a36db4854d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9d8f9a519ccfe3fef9ed0de8ff76250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9d8f9a519ccfe3fef9ed0de8ff76250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "989096c2bf6715e7f0c371ec40bc5a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/989096c2bf6715e7f0c371ec40bc5a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be41d30d29d5cb84e5112326ba369c0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be41d30d29d5cb84e5112326ba369c0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de2c50c047973ee17b62962699e3a1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de2c50c047973ee17b62962699e3a1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ad600e3930a26ac86aa89a657451f8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ad600e3930a26ac86aa89a657451f8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e42aca93ad51a8be0d8cf2a3e7ca940b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e42aca93ad51a8be0d8cf2a3e7ca940b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6c63402f11f0b1f0071dc3f0a336db7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c63402f11f0b1f0071dc3f0a336db7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "616472d8ae877fc29f1ed475d4bc1eef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/616472d8ae877fc29f1ed475d4bc1eef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Rua J\u00falio Silva", "streetNumber": "359", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 7 Quartos para alugar, 680m\u00b2", "href": "/imovel/casa-7-quartos-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-680m2-aluguel-RS9000-id-2547861425/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LINDO FLAT DISPON\u00cdVEL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO MEIRELES!!! [Ref:9886]<br><br><br> Excelente FLAT para loca\u00e7\u00e3o em um dos melhores bairros de Fortaleza e ainda com vista privilegiada para o mar! No condom\u00ednio Atl\u00e2ntico Residence.<br><br>Im\u00f3vel de 45 m\u00b2, totalmente nascente e conta com 02 quartos (sendo 01 de solteiro e 01 de casal), 01 banheiro com box blindex, 01 vaga de garagem, cozinha, sala de jantar, sala de TV, varanda. Al\u00e9m disso, possui piso tipo granito e ar-condicionado.<br><br> O condom\u00ednio oferece elevador social e de servi\u00e7o, interfone, lanchonete, piscina adulta, portaria 24h, sal\u00e3o de festas e sauna.<br><br>Garanta j\u00e1 o seu flat, agende uma visita!<br><br><br> Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 3.300,00.<br>(IPTU, condom\u00ednio, internet e \u00e1gua, inclusos no valor do aluguel).<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :05", "title": "Flat para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 9888", "unitTypes": ["FLAT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2475803976", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2111", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500106, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725724}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9888", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "price": "3300", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "c23bc439d95411c87466e65be84250bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c23bc439d95411c87466e65be84250bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f23c0d96a6d1f8fec2f823eb064b89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f23c0d96a6d1f8fec2f823eb064b89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "068bb1489237691f4cfce368a01bcbfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/068bb1489237691f4cfce368a01bcbfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4063c3da42b033608b216f4f3fe71ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4063c3da42b033608b216f4f3fe71ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cef33c11bcfcbc164053807c19cfc5b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cef33c11bcfcbc164053807c19cfc5b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d864a0435573946b02d4822ecd37a9a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d864a0435573946b02d4822ecd37a9a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b72193d89b325ef61a79d0c202cf7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b72193d89b325ef61a79d0c202cf7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd5e1e960518e82bc084e34f893d37eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd5e1e960518e82bc084e34f893d37eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ff24850bc589d7154fd8ed48ca197f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ff24850bc589d7154fd8ed48ca197f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dc47b41502fbc8243a5fd044ff8db3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc47b41502fbc8243a5fd044ff8db3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1838a0e1ceb1d9613bdad3bca5e56f7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1838a0e1ceb1d9613bdad3bca5e56f7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b086c8d06f09e5d57a784af21690166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b086c8d06f09e5d57a784af21690166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea00b1db4ed571a013e5b71f3031497a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea00b1db4ed571a013e5b71f3031497a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af1eaf7ed6c7e9aeb2db0438a40e99c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1eaf7ed6c7e9aeb2db0438a40e99c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c07be6c133a44fd6ccaccb3da3ae4a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c07be6c133a44fd6ccaccb3da3ae4a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02e5bec6736083f50c38d7498586407b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02e5bec6736083f50c38d7498586407b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eec9e82973401e5992d292ff2981485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eec9e82973401e5992d292ff2981485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d9280757353fdbbd5564db6424fa4a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d9280757353fdbbd5564db6424fa4a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2111", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Flat com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/flat-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS3300-id-2475803976/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente conjunto comercial com 1000m\u00b2, na Av.Washington Soares, com estacionamento, w/c social, localiza\u00e7\u00e3o imbat\u00edvel, \u00f3tima oportunidade para cal. Center, academias, restaurantes, etc...", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860871", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3720", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480927, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788527}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "Edif\u00edcio E11 Shopping Top Way Sala 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11550", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b592650d66b4cb7a8ed982c61ecb94e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b592650d66b4cb7a8ed982c61ecb94e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ee5fb9e8f79bfb66fe4da4ca1d0d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ee5fb9e8f79bfb66fe4da4ca1d0d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70de785655ebeff2d311c2658f782797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70de785655ebeff2d311c2658f782797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "950e1dbaa007acea5432a467ea8b2c35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950e1dbaa007acea5432a467ea8b2c35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "494a2c1d57190c3e356005a2e386a705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/494a2c1d57190c3e356005a2e386a705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "101dceeca0519dd27f75dde2b4ae4694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/101dceeca0519dd27f75dde2b4ae4694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f301edd7211265b787132445e098f083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f301edd7211265b787132445e098f083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd5aa09a146e655afe6e4e518ff2ecc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd5aa09a146e655afe6e4e518ff2ecc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1795e61c764df6f733302205cc55aea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1795e61c764df6f733302205cc55aea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d54fa72eaae3541dd1f374d1742c0efd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d54fa72eaae3541dd1f374d1742c0efd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "3720"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-1000m2-aluguel-RS11000-id-2547860871/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 44 m\u00b2 - no bairro Maraponga.<br><br>::: 02 Quartos;<br>::: 01 Banheiros ;<br>::: Sala;<br>::: Cozinha americana;<br>::: 01 Vaga;<br>::: \u00c1rea de Servi\u00e7o;<br>::: G\u00e1s canalizado;<br><br>LAZER<br>::: Sal\u00e3o de Festas;<br>::: Bancos de conviv\u00eancia;<br>::: Pracinha;<br>::: Playground<br>::: Piscina<br>::: Churrasqueira<br>::: Deck<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>::: Port\u00e3o El\u00e9trico;<br>::: Guarita;<br>::: Porteiro 24h;<br>::: Interfone;<br>::: C\u00e2meras de Seguran\u00e7a<br><br>:<br>::: Localiza\u00e7\u00e3o:<br>Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus, Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados e Igrejas.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br> -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 44 m\u00b2 - venda por R$ 170.000,00 ou aluguel por R$ 960,00/m\u00eas - Marapo", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558833496", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "325", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.561864, "source": "GOOGLE", "lat": -3.806008}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Divino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria da Gula", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Apartamento 306", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1286", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "960", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "240"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "170000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "240"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "86155a7d8b17fdd4024a53456f961563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86155a7d8b17fdd4024a53456f961563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5732099622590e37bfc5c264e429e0a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5732099622590e37bfc5c264e429e0a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d71e97b4d49905c596a57d7a19992865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d71e97b4d49905c596a57d7a19992865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33d13338f798d2c0e75ae81fd6586803", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d13338f798d2c0e75ae81fd6586803/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9151613ca1e8c7b4949094ad635bdb32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9151613ca1e8c7b4949094ad635bdb32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46fb4f721f463d463d9ca94eb6bea229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46fb4f721f463d463d9ca94eb6bea229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5f55f8165f354557d969fe0613fe1d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5f55f8165f354557d969fe0613fe1d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73edc753d46dfd47201a56563b72691f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73edc753d46dfd47201a56563b72691f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df61c09d24c4196f5ff0524c1d5487d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df61c09d24c4196f5ff0524c1d5487d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87166494ccf7ffb9aa0dd65e3340ccaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87166494ccf7ffb9aa0dd65e3340ccaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Ant\u00f4nio Divino", "streetNumber": "325", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-venda-RS170000-id-2558833496/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 54m\u00b2 de \u00e1rea privativa, 1 quarto, sala, cozinha, wc social.<br>Pr\u00f3ximo ao HEMOCE, e a 1min da Av. Jos\u00e9 Bastos<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "Apartamento no Rodolfo Te\u00f3filo - REF: 02499", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563673557", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2042", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "bcd3e2a77f293a7adac0ebdd13a1ae59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcd3e2a77f293a7adac0ebdd13a1ae59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53a6020f980455bb0a8358a38ba36fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53a6020f980455bb0a8358a38ba36fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e67c603531772b9623684336e493e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e67c603531772b9623684336e493e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e99cb66ae858277ef37e9dd19bedfe23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e99cb66ae858277ef37e9dd19bedfe23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df27a611b6bfa1c1dbc7d59bc19aa5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df27a611b6bfa1c1dbc7d59bc19aa5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5834302eaf971b92eea24fd6470e877c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5834302eaf971b92eea24fd6470e877c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b75592049960e9da9f35d1e641b97e83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b75592049960e9da9f35d1e641b97e83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e964171636d058b506b77c6bd8d40e2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e964171636d058b506b77c6bd8d40e2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1553c184d2258d23dfb5466e0d26a0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1553c184d2258d23dfb5466e0d26a0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS500-id-2563673557/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["575"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa comercial no Meireles localizada a poucos quarteir\u00f5es da Av. beira mar, com 430m\u00b2, sendo dividida em 8 ambientes, contando com uma sal\u00e3o grande, tr\u00eas quartos, banheiros, garagem privativa e estacionamento. Agende uma visita", "title": "CASA COMERCIAL NO MEIRELES", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546349748", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "606", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506302, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L157", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["575"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987661004", "stamps": []}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "phones": {"primary": "8530524977", "mobile": "85987661004"}}, "medias": [{"id": "04e06dc39fe63fcb98a68f4ee4d05b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04e06dc39fe63fcb98a68f4ee4d05b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d4a73676c7380b757dc3c08d69e859", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d4a73676c7380b757dc3c08d69e859/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c18066ceb37ddffa03e9c3f5957e7f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c18066ceb37ddffa03e9c3f5957e7f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3ff63198d2c8d7fd0642327a436db1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3ff63198d2c8d7fd0642327a436db1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf752b03e0720241129fc2b32fe2d7a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf752b03e0720241129fc2b32fe2d7a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ea9fc39cf49499c8ec396851bae7db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ea9fc39cf49499c8ec396851bae7db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9c2776bc144e2dfb00fad5677d36eb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9c2776bc144e2dfb00fad5677d36eb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a55617695bb7c5e83c44a3e48f41143e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a55617695bb7c5e83c44a3e48f41143e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16fa5ac475cc63731ebbdb7a0ea5f588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16fa5ac475cc63731ebbdb7a0ea5f588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "606"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 575m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-575m2-aluguel-RS6000-id-2546349748/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1527"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial, em shopping sendo desenvolvido, na melhor regi\u00e3o do salinas, localizada no pavimento superior, dispondo de 1526,58m\u00b2, ideal para academia, nascente, shopping com 200 vagas de estacionamento. P\u00e1tio Beira Rio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/ibO-3b3cI28).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861442", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810792", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2080", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498851, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772446}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rogaciano Leite", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Salinas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Salinas", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:986 Shop Premium", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping"], "complement": "Loja S1 P\u00e1tio Beira Rio", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11736", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1527"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "38164"}, "price": "38164", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c0c912345b7c36603d71c3b385f92d6e", "url": "https://youtu.be/ibO-3b3cI28", "type": "VIDEO"}, {"id": "58738fe9750004714138751537ba86f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58738fe9750004714138751537ba86f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16833b2617bec62cf40fa3e04957475a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16833b2617bec62cf40fa3e04957475a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a92fd64b90d45daeb6ffe86347a905d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a92fd64b90d45daeb6ffe86347a905d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c18a3a85d912b1da049ec8623124ffac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c18a3a85d912b1da049ec8623124ffac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d952d8ffb652fb58e053a7358f3b726d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d952d8ffb652fb58e053a7358f3b726d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2224814bf36dfd5a8cbeb473637487fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2224814bf36dfd5a8cbeb473637487fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5355a6be7bb66d1e6708e70821d2d59d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5355a6be7bb66d1e6708e70821d2d59d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80d2bd205fb24042999b58d2f31f4393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80d2bd205fb24042999b58d2f31f4393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Salinas", "street": "Avenida Rogaciano Leite", "streetNumber": "2080", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1527m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-salinas-bairros-fortaleza-1527m2-aluguel-RS38164-id-2547861442/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["360"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vendo Terreno / Im\u00f3vel Comercial em plena Av. 13 de Maio", "title": "Im\u00f3vel comercial para venda tem 360 metros quadrados com 4 quartos em F\u00e1tima - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2500245640", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "366", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524671, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753094}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida 13 de Maio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JKCLINICA", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "850000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530463409", "85987832529"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987832529", "stamps": []}, "account": {"id": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/3f8ccf625d4432e86e9a325ead51a60e.jpg", "licenseNumber": "13653-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 123887, "phones": {"primary": "8530463409", "mobile": "85987832529"}}, "medias": [{"id": "970593593b895b3a1e083a1d88105c41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970593593b895b3a1e083a1d88105c41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8926fb9aa33e3c1d58429074a5218a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8926fb9aa33e3c1d58429074a5218a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b274fac2f69b89c61f0d585a62dc3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b274fac2f69b89c61f0d585a62dc3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc184cd18f0499f76decbe679a3ca9dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc184cd18f0499f76decbe679a3ca9dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "href": "/123887/kleber-melo-corretor-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida 13 de Maio", "streetNumber": "366", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para venda ou aluguel, 360m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-360m2-venda-RS850000-id-2500245640/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial para loca\u00e7\u00e3o <br>Possui escrit\u00f3rios / todo com vagas de garagem na frente para clientes / banheiros<br><br>pr\u00f3ximo da lagoa de messejana sentido praia - sert\u00e3o<br><br>maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato conosco hoje mesmo<br><br>1181J", "title": "Aluga-Se Ponto Comercial No Melhor Da Messejana", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551582997", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "207", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493581, "source": "GOOGLE", "lat": -3.829389}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Pedro de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "978132181", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "7b546a22c451942cef7f3e85c48dfc5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b546a22c451942cef7f3e85c48dfc5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee169bf2db6455d21bb316d9b825de2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee169bf2db6455d21bb316d9b825de2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6304cec639581e90c962c7b7b8346fc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6304cec639581e90c962c7b7b8346fc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93b8783b74d57e4bb3318a591d5cff18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93b8783b74d57e4bb3318a591d5cff18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f63a4a318fb175300d1527ea21a853bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63a4a318fb175300d1527ea21a853bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d8f009d21d473713f414e625fee3c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d8f009d21d473713f414e625fee3c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e7cc2731ebdd99f2ef37a3ad50a3230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e7cc2731ebdd99f2ef37a3ad50a3230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51abbe1a89ac8a84fef3733a50ae429e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51abbe1a89ac8a84fef3733a50ae429e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "906e00447315b12ba11a7c71c58d5e56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/906e00447315b12ba11a7c71c58d5e56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "653d7807b22b02d72006dee5cefcc46c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/653d7807b22b02d72006dee5cefcc46c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11ab7b419a28d4623e6449358f06e023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ab7b419a28d4623e6449358f06e023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3052c0bf8264c6ad4e9faf6ac412670b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3052c0bf8264c6ad4e9faf6ac412670b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Padre Pedro de Alencar", "streetNumber": "207", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS15000-id-2551582997/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, copa, 2 wcs social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, copa,", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342714", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1008", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3811", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2309"}, "price": "1911", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "3ef2464cbde327fa2c7e6ce90e3199f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ef2464cbde327fa2c7e6ce90e3199f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9fa03133285c3665f305092773d4945", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9fa03133285c3665f305092773d4945/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0dc00b3e1c217d4cca472a38c2d83c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0dc00b3e1c217d4cca472a38c2d83c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7a80d44d496b9d6f23173e900c7f637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7a80d44d496b9d6f23173e900c7f637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9097c0e4033e67f5afcfc695e9ae1466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9097c0e4033e67f5afcfc695e9ae1466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba05e3e7a6c474e1c4da9c0a69a03981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba05e3e7a6c474e1c4da9c0a69a03981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72766233b5733e21c675901fdbe059dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72766233b5733e21c675901fdbe059dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e081d403d080e650a5a608a7bca965b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e081d403d080e650a5a608a7bca965b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "099124cbddc124295dbf237edd47c97d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/099124cbddc124295dbf237edd47c97d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-83m2-aluguel-RS1911-id-2548342714/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "C\u00e2maras frias com capacidade para 20 toneladas, escrit\u00f3rio com wc, \u00e1rea de embarque.", "title": "C\u00e2maras frias com capacidade para 20 toneladas, escrit\u00f3rio com wc, \u00e1rea de embarque.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342727", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2213", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "cbe1b7168a6ef8a2d90eb8c95d85f20f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbe1b7168a6ef8a2d90eb8c95d85f20f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "1700"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-antonio-diogo-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS700-id-2548342727/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "PARTY_HALL", "GYM", "MASSAGE", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["126"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado e com ar condicionado no Ile de France. Im\u00f3vel com 3 su\u00edtes, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 3 vagas de garagem. <br><br><br>N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA! SOMENTE CONTRATOS DE LONGO PRAZO.<br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de portaria 24 horas, sal\u00e3o de festas, academia, piscina, academia. S\u00e3o permitidos pets.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Av. Pinto Bandeira, 635, pr\u00f3ximo a Av. Comodoro Est\u00e1cio Brigido.<br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Adriano Freire Im\u00f3veis<br><br><br> <br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado, com 3 su\u00edtes, no Ile De France - AP7542", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563925607", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "635", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487286, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775937}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pinto Bandeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Condom\u00ednio Ile de France Apartamento 1003", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7542", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["126"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5200"}, "yearlyIptu": "120", "price": "4200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "a5ff127623a200efc6058198cb3ef5c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ff127623a200efc6058198cb3ef5c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b0e631c7e7cfa6fb834256ade3e379", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b0e631c7e7cfa6fb834256ade3e379/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4841f016a3c98d042f5c06b459c73b8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4841f016a3c98d042f5c06b459c73b8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97316a7d067070c70bdeb26be6847f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97316a7d067070c70bdeb26be6847f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d92e1d41355fe1b72cafa2199815c2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d92e1d41355fe1b72cafa2199815c2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97e864eaa03cc716ddb7e0b25c9649e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97e864eaa03cc716ddb7e0b25c9649e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adf7e876f54687d6f8c33f8cc1dd1a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adf7e876f54687d6f8c33f8cc1dd1a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d6fd5801cc96faed2affabfce24b292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d6fd5801cc96faed2affabfce24b292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6a8302caa09226c432211d790676e75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6a8302caa09226c432211d790676e75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecf5cf8fbbfdefdbd7195ba6178660da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecf5cf8fbbfdefdbd7195ba6178660da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fdf5f97e4136881a45f797edffbe631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fdf5f97e4136881a45f797edffbe631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e25c3540cd45b80e7e0709500905767f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e25c3540cd45b80e7e0709500905767f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "040a72252ce42a3b107f4ec4824b608a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/040a72252ce42a3b107f4ec4824b608a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ba192ee1f0890b8b9742343259bace7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ba192ee1f0890b8b9742343259bace7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe5575b57525d34287adba173a5877ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe5575b57525d34287adba173a5877ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "608efed674e24cf2239e1c7c3513e315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/608efed674e24cf2239e1c7c3513e315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4a3e8dec244f883401d3b2b51dd9855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4a3e8dec244f883401d3b2b51dd9855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb59bca2082529f07383008d3c99dda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb59bca2082529f07383008d3c99dda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Pinto Bandeira", "streetNumber": "635"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 126m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-126m2-aluguel-RS4200-id-2563925607/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet com 01 quarto, sala, cozinha e wc social.<br>Agua e luz individuais.<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "KITINET DO BOM JARDIM", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553374805", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60540252", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3091", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.62112, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788105}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bom Jesus", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Jardim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Granja Lisboa", "poisList": ["BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Bom Jardim I", "BS:4368", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Bom Jardim I", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CH:Maternidade Santa Terezinha"], "complement": "Apartamento C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4141", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "3aed34b7b999b57b79a69709a20fc86b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aed34b7b999b57b79a69709a20fc86b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55cb6ddb4480914e4c3215f05f2ac9c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55cb6ddb4480914e4c3215f05f2ac9c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae99c4aad398e9de831b3a990adaac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae99c4aad398e9de831b3a990adaac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f358aa7283aaf3f086665e1bbb6d8752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f358aa7283aaf3f086665e1bbb6d8752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34bd92645540cfad721c5d270cda8caa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34bd92645540cfad721c5d270cda8caa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bom Jardim", "street": "Rua Bom Jesus", "streetNumber": "3091"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-bom-jardim-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS350-id-2553374805/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["17"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553938558", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 21", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14005", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["17"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2574"}, "price": "2574", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "96ea20f416d79dd10760038b82fa06d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ea20f416d79dd10760038b82fa06d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3115fed36df8eb3002a2cc4fe8b9cb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3115fed36df8eb3002a2cc4fe8b9cb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3274b8144bbef34b47852d8e80f0719a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3274b8144bbef34b47852d8e80f0719a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c3f90b4266a16b5c9c21557d8682518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c3f90b4266a16b5c9c21557d8682518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "750fcee13fa09171d5813eb24aabad02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/750fcee13fa09171d5813eb24aabad02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d62945403e1fe2170fc4d0d96233c379", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d62945403e1fe2170fc4d0d96233c379/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0370031f46c500973ccfc57a606d0e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0370031f46c500973ccfc57a606d0e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 17m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-17m2-aluguel-RS2574-id-2553938558/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553938557", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 20", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14004", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3345"}, "price": "3345", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "99b5fd16cfc6f9bd2ae7ef103088c053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99b5fd16cfc6f9bd2ae7ef103088c053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c8928d58ea2ad2a20ca1f4b4608faa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c8928d58ea2ad2a20ca1f4b4608faa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9b5a5e5b8a3f5fc3d190fed1eadc52b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9b5a5e5b8a3f5fc3d190fed1eadc52b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3074f0c8d9719203f3d401b1a8d586a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3074f0c8d9719203f3d401b1a8d586a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ef4142a8a0c27e1ecbe7837f890da35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ef4142a8a0c27e1ecbe7837f890da35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88f2c4cbbbbb6931a49546f09c2d86b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f2c4cbbbbb6931a49546f09c2d86b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74f79d85a9b50097ed147a7f1462ca9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74f79d85a9b50097ed147a7f1462ca9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS3345-id-2553938557/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento a poucas quadras do North Shopping J\u00f3quei. <br><br>- sala <br>- cozinha<br>- 02 quartos (01 su\u00edte)<br>- banheiro <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, unidade de ensino, farm\u00e1rcias, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, J\u00f3quei Clube - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563977584", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440194", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parangaba", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Apartamento 817", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2053", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1515"}, "yearlyIptu": "73", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "415"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "6d3141f7c40813f8093292c1a845858d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d3141f7c40813f8093292c1a845858d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "505b36237a1226bc7a70fb56d89b34c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/505b36237a1226bc7a70fb56d89b34c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6456751f84e499a93b3e7fffc2eb640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6456751f84e499a93b3e7fffc2eb640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49370e4a9d18e92a59ed09a2e4c7c843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49370e4a9d18e92a59ed09a2e4c7c843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ca7170bb7ae6549bd56175a8e6f36d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ca7170bb7ae6549bd56175a8e6f36d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5176300b4e5c13b52e81663730881135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5176300b4e5c13b52e81663730881135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7da738055fc52a11f2dd2ac8b483d295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7da738055fc52a11f2dd2ac8b483d295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a9a5b796973332ff90877920f2f99ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a9a5b796973332ff90877920f2f99ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b384b49b7efb24a1b02f2d895834cce4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b384b49b7efb24a1b02f2d895834cce4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8354dbdcaabbb93d888793245eed4062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8354dbdcaabbb93d888793245eed4062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70ab19f351e4c59e7e36ac6474381c9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70ab19f351e4c59e7e36ac6474381c9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fef36b87f292dc626037639f0779b1bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fef36b87f292dc626037639f0779b1bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb7ab5429bb2e49928b98a303617da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb7ab5429bb2e49928b98a303617da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d7e0d9d15831ef13aaa82568344edfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d7e0d9d15831ef13aaa82568344edfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbc16718b689dce2b422cbf943cd8740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbc16718b689dce2b422cbf943cd8740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caf322f4f30932e31f72f767bf5c296d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caf322f4f30932e31f72f767bf5c296d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7efb74b978a36c312be6bd710c7aa69c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7efb74b978a36c312be6bd710c7aa69c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joquei-clube-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS1100-id-2563977584/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["SEA_VIEW"], "usableAreas": ["10000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo \u00e1rea com 10.000m\u00b2 e constru\u00edmos o seu galp\u00e3o localizado no 4 (quarto) anel vi\u00e1rio proximo a BR 116 , sentido Fortaleza X Interior .<br>Entre em contato e agendamos a visita com Equatorial Imoveis . -", "title": "Alugamos Terreno com 10000 m\u00b2 - Constru\u00edmos seu Galp\u00e3o e sua industria ( Chaves na M\u00e3o) por R$ 180.0", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531426103", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60732755", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Quarto Anel Vi\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Ancuri", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Siqueira", "poisList": ["BS:Pra\u00e7a da Tebas", "TS:Pra\u00e7a da Tebas", "SC:Mercadinho Deus Te Pague", "SC:Jequiti Fortaleza", "SC:\u00c2ngela Moda \u00cdntima", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Paulo Elp\u00eddio", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jos\u00e9 C\u00edrio Pereira Filho", "SU:Creche Jo\u00e3o Mendes de Andrade", "SU:Escola Jo\u00e3o Mendes de Andrade", "SU:Escola de tipo integral Professor Alexandre Rodrigues de Albuquerque"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0336", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10000"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "180000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "66cc7a1651f6e5375b1a0e91fd5dbe37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66cc7a1651f6e5375b1a0e91fd5dbe37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fc803d2e21a310770f6d2cf3d41b340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc803d2e21a310770f6d2cf3d41b340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d30299c83a7af994b2eec09bf606607d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d30299c83a7af994b2eec09bf606607d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ancuri", "street": "Avenida Quarto Anel Vi\u00e1rio", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 10000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-ancuri-bairros-fortaleza-10000m2-aluguel-RS180000-id-2531426103/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de aproximadamente 3800m\u00b2 com frente de 40m para a Av. Min. Jos\u00e9 Am\u00e9rico e edifica\u00e7\u00e3o composta por balc\u00f5es de atendimento, salas, escrit\u00f3rio e wc's. Totalmente murado e asfaltado. Possibilidade de construir conforme especifica\u00e7\u00f5es do cliente.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/pzjZZPkD24Y).", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860332", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822315", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486383, "source": "GOOGLE", "lat": -3.809106}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Nayrton Bike", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "BR:Hiper Lanches", "BR:Frango Sim Sr."], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7199", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3800"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d35a5797d03eaa1c818723b0d17f5e0d", "url": "https://youtu.be/pzjZZPkD24Y", "type": "VIDEO"}, {"id": "e6c8dec7af9ccd43014d645731272262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c8dec7af9ccd43014d645731272262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c2653882bcec470d7b8f8e162af976d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c2653882bcec470d7b8f8e162af976d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74b38f052210e8765065ddacc083bb69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74b38f052210e8765065ddacc083bb69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c375d553da86c9a6fc805204ada21a26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c375d553da86c9a6fc805204ada21a26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efe796fe0f2aea2287ee74b468dc6cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe796fe0f2aea2287ee74b468dc6cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bce21005f675bcb5a3bdb4b0bdd01df1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bce21005f675bcb5a3bdb4b0bdd01df1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71751418b3bf9bc8a18c303edd086246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71751418b3bf9bc8a18c303edd086246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "859889a54b9288284aa5d27006854f79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/859889a54b9288284aa5d27006854f79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5bdc0207ee674f9301f0af9cafecc87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5bdc0207ee674f9301f0af9cafecc87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d49b01e0dd6e9e2f9686d6b6dc191cea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d49b01e0dd6e9e2f9686d6b6dc191cea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "717c7d35b6e52a43ea46a5bcc80d7773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/717c7d35b6e52a43ea46a5bcc80d7773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33a246164071b2b615eb977ae81c38cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a246164071b2b615eb977ae81c38cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0949880236530ddf55e7fc25a636f8dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0949880236530ddf55e7fc25a636f8dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e327e19ea6cf7bf52c592be7764ab972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e327e19ea6cf7bf52c592be7764ab972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3800m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-3800m2-aluguel-RS25000-id-2547860332/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 64,12m\u00b2, w/c,.Ed Vital Rolim.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860208", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "77", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728468}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Comandante Vital Rolim Sala 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10914", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1475"}, "price": "1475", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "952271b9035032dad1eced675cafbf95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/952271b9035032dad1eced675cafbf95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdb50bdce5d59fc0ccdea4b2241a1474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdb50bdce5d59fc0ccdea4b2241a1474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23e47ec8ef9de8aed22dc761a37fdd3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23e47ec8ef9de8aed22dc761a37fdd3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3252a71cd790c06bc0fdb8373f2eafb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3252a71cd790c06bc0fdb8373f2eafb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5ee0c570671f95d11cf26c6dece46c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5ee0c570671f95d11cf26c6dece46c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e452ff6b962fc7c668629d5b5259687d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e452ff6b962fc7c668629d5b5259687d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a89e82901fc602601f9feede9623bc1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a89e82901fc602601f9feede9623bc1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b048b01fd8cd1eeb4a9293f548185d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b048b01fd8cd1eeb4a9293f548185d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua do Ros\u00e1rio", "streetNumber": "77", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-64m2-aluguel-RS1475-id-2547860208/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 56,12m\u00b2, w/c,.Ed Vital Rolim.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860207", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "77", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728468}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Comandante Vital Rolim Sala 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10897", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "fdba0e3d2c3b61ba8b79e792e79d00e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdba0e3d2c3b61ba8b79e792e79d00e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e3739676e3d74eb673407b658ce4c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e3739676e3d74eb673407b658ce4c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7e2523975c989a12b8d24d8641c5dfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7e2523975c989a12b8d24d8641c5dfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f82771ddc31a365c2110090b69fd73b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f82771ddc31a365c2110090b69fd73b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbd919fccaf12a12738a029a07fbee70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbd919fccaf12a12738a029a07fbee70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "000371d4329f8e524c88b42db03feb96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/000371d4329f8e524c88b42db03feb96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91fea4135aeacb646457c1ab8b1e20a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91fea4135aeacb646457c1ab8b1e20a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36ed2acb6d14b1f3f251984423bdbfc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36ed2acb6d14b1f3f251984423bdbfc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7aa50e198a8e3e093c7a460b19cb16d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7aa50e198a8e3e093c7a460b19cb16d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "77", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Ros\u00e1rio"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-56m2-aluguel-RS1300-id-2547860207/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 02 su\u00edtes com arm\u00e1rios e 01 dormit\u00f3rio), varanda na su\u00edte e na sala, cozinha com arm\u00e1rios fixos, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea de lazer com terra\u00e7o, churrasqueira e sal\u00e3o de festas, condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, porteiro 24hrs, 02 elevadores, 01 vaga de garagem, 73m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio: R$604,00 (Incluso \u00e1gua g\u00e1s/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)<br>.", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 02 su\u00edtes com arm\u00e1rios e 01 dormit\u00f3rio), varanda na su\u00edte e na", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512200588", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2055", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510736, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740723}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Alda Cardoso Linhares Apartamento 1701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3309", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "2bb91df4a826dac2c492a407e99575c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bb91df4a826dac2c492a407e99575c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e443540d05cbe185b523500a9dd673c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e443540d05cbe185b523500a9dd673c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "320efc9871e89a0bca77d74cc6ce9c2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/320efc9871e89a0bca77d74cc6ce9c2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82794fd9f9481d085526e18c229709ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82794fd9f9481d085526e18c229709ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfff12f7577cfef792a2f6d788ba6108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfff12f7577cfef792a2f6d788ba6108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ff18ddb95fda9a21b936fa09c0d829c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff18ddb95fda9a21b936fa09c0d829c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3f0afe2ff1e4278a08030af59072dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3f0afe2ff1e4278a08030af59072dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89d0cd47f2864a75b1ca461945950690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d0cd47f2864a75b1ca461945950690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f4634298954606acfe072abb5cbb45c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f4634298954606acfe072abb5cbb45c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd5e4ab4ddb7a298971f242e1123bea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd5e4ab4ddb7a298971f242e1123bea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "136f5d8ba555ace8b3303cf0825b9e65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/136f5d8ba555ace8b3303cf0825b9e65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f541d74960f207ff8dcfb1aeffaaf57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f541d74960f207ff8dcfb1aeffaaf57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d154a2dd9cba2b4ae01f726466849bc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d154a2dd9cba2b4ae01f726466849bc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92dad484fc334d8e583fe156d4d265db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92dad484fc334d8e583fe156d4d265db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a2e370f8a6286f368d17a85195262c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a2e370f8a6286f368d17a85195262c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ed5e5b759dac022ee809657723ec284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ed5e5b759dac022ee809657723ec284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2055", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS1500-id-2512200588/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 SALA, 01 BANHEIRO.", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554094986", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "359", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527338, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734833}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "148201", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "732e50caaf48cf93f98e2ac0a4835bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732e50caaf48cf93f98e2ac0a4835bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ead43cab827733737a1a084b4e3adf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ead43cab827733737a1a084b4e3adf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9e48193ab1cf083337e176adeebb346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9e48193ab1cf083337e176adeebb346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf11b0303dc8733fd102127590015bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf11b0303dc8733fd102127590015bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ccb49757d8632aa278af93c1ba5b5a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ccb49757d8632aa278af93c1ba5b5a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "656610501cecf8aafb1571fb52861cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/656610501cecf8aafb1571fb52861cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3617707d1166d245b464ae2e7e30d4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3617707d1166d245b464ae2e7e30d4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": "359"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS900-id-2554094986/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["1100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO MEIRELES REF.: 10329<br><br>Excelente Ponto comercial, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br>Um espa\u00e7o \u00fanico com mais de 1.100 m\u00b2 de terreno e 520 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda. S\u00e3o 16 salas mais recep\u00e7\u00e3o e 6 banheiros. Espa\u00e7o para 16 carros estacionados na frente do ponto comercial e mais 15 na parte interna.<br><br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 13.000,00<br>Valor de IPTU: R$ 3.000,00<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 10329", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525527724", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10329", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1100"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13000"}, "yearlyIptu": "3000", "price": "13000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "e4d545af7d551957cd7e65c268c43298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4d545af7d551957cd7e65c268c43298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01f9d3e95e4740efb72a1a130b484623", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01f9d3e95e4740efb72a1a130b484623/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c1d125a7c3a1fa5b1832a51c4aa7402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c1d125a7c3a1fa5b1832a51c4aa7402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2ef1e0dde5b8be52fbf4d758c1d7267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2ef1e0dde5b8be52fbf4d758c1d7267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc4b2e69b0503971da438f90484b9228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc4b2e69b0503971da438f90484b9228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96ebd347e4eab8df40f13c055310170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96ebd347e4eab8df40f13c055310170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e6f25bb2e7d9de4bb3dfa6a6672f122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e6f25bb2e7d9de4bb3dfa6a6672f122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8273e84adbc1059920c479a575d47380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8273e84adbc1059920c479a575d47380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a53cf68229264bda8205f0dfc45c525b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a53cf68229264bda8205f0dfc45c525b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c1b67174a6f1a099a5e995cab16e1ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c1b67174a6f1a099a5e995cab16e1ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6da04d3322ae9c2a8c1283013023af88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6da04d3322ae9c2a8c1283013023af88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6598fa9aaa7123e9226e0755d16dea04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6598fa9aaa7123e9226e0755d16dea04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b58fd491fde945a5353865e9b1e53fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b58fd491fde945a5353865e9b1e53fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "829d954a8b8cef88baefb673a2b8f0a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/829d954a8b8cef88baefb673a2b8f0a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6f1c0b1350c767fa155ddab8e4d11c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6f1c0b1350c767fa155ddab8e4d11c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a64b58eb3dae0d1547ec13578fb72ed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a64b58eb3dae0d1547ec13578fb72ed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96cee17519d10a08351fbfff1bfee071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96cee17519d10a08351fbfff1bfee071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db6c77be61243447a505da46c1f3716", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db6c77be61243447a505da46c1f3716/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5cf01ac37545749a40d17b0c4d58db1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5cf01ac37545749a40d17b0c4d58db1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f25375d2f95719a58f7aa55cb6dde300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f25375d2f95719a58f7aa55cb6dde300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6368a8b079114191af30eb0f2b86474f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6368a8b079114191af30eb0f2b86474f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd5632d46c896136cbc149238fd0038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd5632d46c896136cbc149238fd0038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cca49b129a75eca2a44019bb43a4ed9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cca49b129a75eca2a44019bb43a4ed9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91a7e0986c3011c3b5c5ce63da156fad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91a7e0986c3011c3b5c5ce63da156fad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2971f40742a2bf02319c11952e52da80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2971f40742a2bf02319c11952e52da80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abaef00b4d100b7e60f575d28a17e2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abaef00b4d100b7e60f575d28a17e2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07b460bd30c5dfa49bbff19073e874a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07b460bd30c5dfa49bbff19073e874a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "423eda70071d5630dfd5c39745e6536e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/423eda70071d5630dfd5c39745e6536e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a4d932124bb23e5550f3610888f10b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a4d932124bb23e5550f3610888f10b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Rui Barbosa"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1100m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-1100m2-aluguel-RS13000-id-2525527724/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524383960", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3405", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "95f0b49b2ce83e556c39a136ccd9a2b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95f0b49b2ce83e556c39a136ccd9a2b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcca2f6b7995eb4aa0cc57628526c8ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcca2f6b7995eb4aa0cc57628526c8ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67eef4757892879eb612ab9bca89f6a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67eef4757892879eb612ab9bca89f6a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d3a7dcb63b2728876dbf16a8461a94e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d3a7dcb63b2728876dbf16a8461a94e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c67082700f5b0e06178dfd7e0e89291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c67082700f5b0e06178dfd7e0e89291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc9230a7630227f43a8a41350e49bbf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc9230a7630227f43a8a41350e49bbf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce53cf082fbe7c05bf5abd4d6ec6419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce53cf082fbe7c05bf5abd4d6ec6419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff74fe66052f484e366307af3194a078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff74fe66052f484e366307af3194a078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b52072187b5f71640103112fa67cf3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b52072187b5f71640103112fa67cf3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524383960/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA PLANA COM SALA, DORMITORIO , BANHEIRO E COZINHA. PROX. A PEDRO PEREIRA", "title": "CASA PLANA COM SALA, DORMITORIO , BANHEIRO E COZINHA. PROX. A PEDRO PEREIRA", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548229274", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1175", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537823, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727073}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Moror\u00f3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Parada linha 725", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70256", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "179", "price": "750", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "824a3185e610d8951f4d2ba09e051df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824a3185e610d8951f4d2ba09e051df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbeeff6a1f1e0fc20b2bcd8346c563c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbeeff6a1f1e0fc20b2bcd8346c563c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6938b197c807fa1fc0410a55f6fea85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6938b197c807fa1fc0410a55f6fea85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c722b4cacabfcf1258ed9fcef3516dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c722b4cacabfcf1258ed9fcef3516dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92f35a3aaf8bf9325f324bd068a9eb6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92f35a3aaf8bf9325f324bd068a9eb6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1175", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Padre Moror\u00f3"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-64m2-aluguel-RS750-id-2548229274/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["117"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Maria Isabel! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, sala em L, depend\u00eancia completa, arm\u00e1rios, 2 vagas, \u00e1rea privativa 116,55m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de elevador, portaria 24 horas, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Tudo isso localizado no cora\u00e7\u00e3o do Bairro Aldeota, na Rua Maria Tom\u00e1sia, pr\u00f3ximo \u00e0 igrejas, escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "Ed. Maria Isabel! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, sala em L, depend\u00eanc", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343025", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "260", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499687, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734833}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maria Tom\u00e1sia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Isabel Maria Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3912", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["117"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2400"}, "price": "1150", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1250"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "d6747157fed15cacf70b68cb199e93ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6747157fed15cacf70b68cb199e93ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a8bc761d5c3169e9f110c3bb78d506f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a8bc761d5c3169e9f110c3bb78d506f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c478f32e6e8705af9f1854737d600ec2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c478f32e6e8705af9f1854737d600ec2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e6a78d88a6082fdbe8734bb11ea703f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e6a78d88a6082fdbe8734bb11ea703f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c782224c60fd3d32ed3ba749f0a917f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c782224c60fd3d32ed3ba749f0a917f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c80308c6b450b8b328ac991a3c74c700", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c80308c6b450b8b328ac991a3c74c700/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aa329f605b8a93341c95448dd412209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aa329f605b8a93341c95448dd412209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "230bef2bb77941751ea6832144c50e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/230bef2bb77941751ea6832144c50e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31a88d35ed48acbf839cc3dc5684ab68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31a88d35ed48acbf839cc3dc5684ab68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d87d011a4a57ac34804ca6e77892a850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d87d011a4a57ac34804ca6e77892a850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7d43802fb854b42379aeea5af33e08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7d43802fb854b42379aeea5af33e08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3c2606baa54f642820ecbd4308922d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3c2606baa54f642820ecbd4308922d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96d92fca0498e2dfedfc16a17f2287f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96d92fca0498e2dfedfc16a17f2287f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a22c0a93705413d76c244fb95580ac46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a22c0a93705413d76c244fb95580ac46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0fb46b6e8015a688b77f6ce22872322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0fb46b6e8015a688b77f6ce22872322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c580fbef243b7303d6ef43c4e7137c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c580fbef243b7303d6ef43c4e7137c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5283a09dc31ba3b9d3effed1c87a4dc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5283a09dc31ba3b9d3effed1c87a4dc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "529e6fce422be0e47eea830a657cb1e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/529e6fce422be0e47eea830a657cb1e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce5d068f251fd242228d1013ca8b1a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce5d068f251fd242228d1013ca8b1a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86770c606a8c05f603f513acb8b61da2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86770c606a8c05f603f513acb8b61da2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "937d74943efc70561f34996df46958e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937d74943efc70561f34996df46958e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Maria Tom\u00e1sia", "streetNumber": "260", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 117m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-117m2-aluguel-RS1150-id-2548343025/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["14"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Salas Comerciais de 6m\u00b2 a 20m\u00b2 muito bem localizadas no Joaquim T\u00e1vora, espa\u00e7o com audit\u00f3rio, studio de grava\u00e7\u00e3o de conteudos, coworking, copa, sala de reuni\u00f5es e muito mais.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861506", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "47", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512809, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748123}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13815", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["14"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1490"}, "price": "1490", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "550e215af98e0097b28b24d63aba83ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/550e215af98e0097b28b24d63aba83ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d4701c52c9d759c283f178a20a3c66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d4701c52c9d759c283f178a20a3c66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eb7865ee9527f05dce781921068373f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eb7865ee9527f05dce781921068373f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fe17f1a6387d50365653b59c30ddafe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe17f1a6387d50365653b59c30ddafe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137af700ca5e01bfb275e97b18578b74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137af700ca5e01bfb275e97b18578b74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34b0dce0f2ec7184a6b1a3cf08b59906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34b0dce0f2ec7184a6b1a3cf08b59906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7582b971bac19415d2c25c40fcd07c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7582b971bac19415d2c25c40fcd07c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef645eb56af82c4a16f6b9a7a607c1a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef645eb56af82c4a16f6b9a7a607c1a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ad6c44fb984d59f5a98fad9fea3b1f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad6c44fb984d59f5a98fad9fea3b1f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ed999cefa4851cae3c28efc84a3335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ed999cefa4851cae3c28efc84a3335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adbf36b01fd0457182f98c601713f8c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adbf36b01fd0457182f98c601713f8c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6825947f9bf62b6cd8042a5c64b2898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6825947f9bf62b6cd8042a5c64b2898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3564fc6cd74c018556cb2f861c41e2ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3564fc6cd74c018556cb2f861c41e2ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea4c21fa02a9277055c02ef213d54485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea4c21fa02a9277055c02ef213d54485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "031378cc6c078cc483ad3cdc0716de29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/031378cc6c078cc483ad3cdc0716de29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7e3a6f80b57918dc0d7dd2a16f145d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7e3a6f80b57918dc0d7dd2a16f145d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbdac00db9143844cd1b7f05e842fc17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbdac00db9143844cd1b7f05e842fc17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6e512bbc6cefd970162aae1e670fe61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6e512bbc6cefd970162aae1e670fe61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18bc3899c2f0a00a5d1dd779b8c645b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18bc3899c2f0a00a5d1dd779b8c645b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua J\u00falio Siqueira", "streetNumber": "47"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 14m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-14m2-aluguel-RS1490-id-2547861506/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Salas Comerciais de 6m\u00b2 a 20m\u00b2 muito bem localizadas no Joaquim T\u00e1vora, espa\u00e7o com audit\u00f3rio, studio de grava\u00e7\u00e3o de conteudos, coworking, copa, sala de reuni\u00f5es e muito mais.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861426", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "47", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512809, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748123}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13814", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1290"}, "price": "1290", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "cbf0c7cb27088311d03358c261204a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf0c7cb27088311d03358c261204a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97f1f3dcaa5c7df5a501438abbfafed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97f1f3dcaa5c7df5a501438abbfafed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b975ed39b1327f6d182cb6e8bd827d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b975ed39b1327f6d182cb6e8bd827d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3b96bf0bbcf55f49d2ae8d39c5ed4a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3b96bf0bbcf55f49d2ae8d39c5ed4a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f81042d82129eae2e9ad6a996a3d647e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f81042d82129eae2e9ad6a996a3d647e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc466f18939d7f08d8ed1cdf0e27d418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc466f18939d7f08d8ed1cdf0e27d418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9f9e106a54b721f56c7c2ab39b30f2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9f9e106a54b721f56c7c2ab39b30f2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4837d377fb7c8a58d2ad5c4be8ecdfe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4837d377fb7c8a58d2ad5c4be8ecdfe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc2dc73219134b68ff6e8921e7aac097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc2dc73219134b68ff6e8921e7aac097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979743a0ddec07342da690c4989f4951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979743a0ddec07342da690c4989f4951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e9f52b9a4ec51af100154b7596d9d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e9f52b9a4ec51af100154b7596d9d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fb26979cb879c89308fc9d317f684d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fb26979cb879c89308fc9d317f684d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a958454919e2d6ae48a74dfdc73bb44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a958454919e2d6ae48a74dfdc73bb44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e2b22a246e1e6942f2c6973ff4b0bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e2b22a246e1e6942f2c6973ff4b0bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e636e4da9b2491105516f43df1670319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e636e4da9b2491105516f43df1670319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "275dc3d7ae88d10cb632e418d9e6bb94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/275dc3d7ae88d10cb632e418d9e6bb94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab6aeaad5c80bc5d7c90cec776248208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab6aeaad5c80bc5d7c90cec776248208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ad4ab11ec23fa87e7adbce25d34cb78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ad4ab11ec23fa87e7adbce25d34cb78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua J\u00falio Siqueira", "streetNumber": "47", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS1290-id-2547861426/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Salas Comerciais de 6m\u00b2 a 20m\u00b2 muito bem localizadas no Joaquim T\u00e1vora, espa\u00e7o com audit\u00f3rio, studio de grava\u00e7\u00e3o de conteudos, coworking, copa, sala de reuni\u00f5es e muito mais.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861427", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "47", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512809, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748123}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13816", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1290"}, "price": "1290", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c7c20f4da3112e1645eb68d74ffcd4c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7c20f4da3112e1645eb68d74ffcd4c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3b8e6945ef3b0357e555717d4ef1e36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3b8e6945ef3b0357e555717d4ef1e36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0f50971ddb35a3f9158e984ee7bf9b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f50971ddb35a3f9158e984ee7bf9b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d13784ebcc5bbabf156832a2e0601043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d13784ebcc5bbabf156832a2e0601043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d22dd6b8dd195d530d3b865b2342736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d22dd6b8dd195d530d3b865b2342736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d57f0ec8e96d0f233ab92fc7a2343987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d57f0ec8e96d0f233ab92fc7a2343987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "826c33073c813d5d097c719e31087cf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/826c33073c813d5d097c719e31087cf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54baae4a0f790528caffaa96f81531bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54baae4a0f790528caffaa96f81531bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab2e3f9f6aa416de41f1ace6be9eaa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab2e3f9f6aa416de41f1ace6be9eaa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2787511c3c20b2e45b0bf9a82aed97bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2787511c3c20b2e45b0bf9a82aed97bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24d482d22b79f22deaa125843b2254f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24d482d22b79f22deaa125843b2254f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42da9427413ffe5a6042d2827c0c2b2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42da9427413ffe5a6042d2827c0c2b2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d91af1ffc7195df5f7e227097bea91c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d91af1ffc7195df5f7e227097bea91c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c92af96a3b9f5b8cd097fdca5825af04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c92af96a3b9f5b8cd097fdca5825af04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3443750c521765c8d52351617249f226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3443750c521765c8d52351617249f226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55945875b9509ebb96954c578a91297f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55945875b9509ebb96954c578a91297f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "319fdd16c554ff810ac2530f2861d37c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/319fdd16c554ff810ac2530f2861d37c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e696f32f449b98b96aab59be8a771b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e696f32f449b98b96aab59be8a771b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua J\u00falio Siqueira", "streetNumber": "47"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS1290-id-2547861427/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio composto por 4 pavimentos, cada um com 150 m\u00b2, perfazendo uma \u00e1rea total de 600 m\u00b2.<br>Maiores informa\u00e7\u00f5es <br>Imobili\u00e1ria Iguatu - 1181J", "title": "Aluga-Se Pr\u00e9dio Na Rua Bar\u00e3o Do Rio Branco", "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551581122", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025062", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2873", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.533494, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743399}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "992478115", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "7eb018db367f0ea235a75d865881a476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eb018db367f0ea235a75d865881a476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11fe40ff5e9c7e3eada24ba8a1b6aecc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11fe40ff5e9c7e3eada24ba8a1b6aecc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8da94b93e340d01153b0a10d1b88d373", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8da94b93e340d01153b0a10d1b88d373/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fa828ae7feab566fa0c808a1662f06e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fa828ae7feab566fa0c808a1662f06e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc8b8b920332025edce68a0c8ff954ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc8b8b920332025edce68a0c8ff954ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75a3a04a07dd84830ffe739c9273054", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75a3a04a07dd84830ffe739c9273054/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d32fd27401cbc4b604dfeda016024aac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d32fd27401cbc4b604dfeda016024aac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "245e4aa7590fc1cd152485e88ee51d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/245e4aa7590fc1cd152485e88ee51d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a93f567b5da109f68381f5674c3608fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a93f567b5da109f68381f5674c3608fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e8d90a9bbb6d6aaee32ad08581a8b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e8d90a9bbb6d6aaee32ad08581a8b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a92b65afabcba71a1addf2408982712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a92b65afabcba71a1addf2408982712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee69859de6d290296152dfb4b6c0a00a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee69859de6d290296152dfb4b6c0a00a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e4b580de234b53ff2e2d5d7bca0e60b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e4b580de234b53ff2e2d5d7bca0e60b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e41022d70d28f2a36d0b275ee6123e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e41022d70d28f2a36d0b275ee6123e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3274b2f38cfeaede2c01064c349363cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3274b2f38cfeaede2c01064c349363cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d0b8da80e36e9ae8653a53cd4105283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d0b8da80e36e9ae8653a53cd4105283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc49a73b672e715a02a7c2cbb7b90572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc49a73b672e715a02a7c2cbb7b90572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "streetNumber": "2873"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-fatima-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS4500-id-2551581122/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN"], "usableAreas": ["74"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento a poucas quadras do 19\u00b0 Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 | PMCE<br><br>- sala<br>- 2 quartos<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, postos de combust\u00edvel, rede de ensino, supermercado, academia, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Parque Dois Irm\u00e3os - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560236055", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6835", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["74"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "920"}, "yearlyIptu": "74", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "170"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ee9a920fe69188b8482b5bd2d4c65e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee9a920fe69188b8482b5bd2d4c65e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cea89beb8ef952a0015ea400bd43ed65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cea89beb8ef952a0015ea400bd43ed65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33defcc6966faf94dc816d06e6b19a33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33defcc6966faf94dc816d06e6b19a33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "477e7611c69d226a01b008f497cfc738", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/477e7611c69d226a01b008f497cfc738/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad43f0f63f6ea538fb925f466424ae75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad43f0f63f6ea538fb925f466424ae75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfa5a43b9556e228fbc0e368847de524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfa5a43b9556e228fbc0e368847de524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da8ec829f0f257b8df16238804ce2d3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da8ec829f0f257b8df16238804ce2d3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ecbaf96b7e7621042a58b6fdb28fd90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ecbaf96b7e7621042a58b6fdb28fd90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c227270778dfda1b0922ca1265610c18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c227270778dfda1b0922ca1265610c18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd22b0e432dbd052d4e75ce2c9623e0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd22b0e432dbd052d4e75ce2c9623e0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c102c3cdd04a318c85f70dd9df0a8f4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c102c3cdd04a318c85f70dd9df0a8f4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5a29391f5147e2066ac66b3332cc0ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5a29391f5147e2066ac66b3332cc0ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d3be467536cdd3e5cf5b62a1125ae9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d3be467536cdd3e5cf5b62a1125ae9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a609f58d81263d8767546d9db0b6bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a609f58d81263d8767546d9db0b6bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b28465607938f6f1142927559c3bbdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b28465607938f6f1142927559c3bbdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a04d42501390bd5a2a14e8b30fe396ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a04d42501390bd5a2a14e8b30fe396ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4e1e4cc81a1f0f273549c510ce0cd28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4e1e4cc81a1f0f273549c510ce0cd28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "391ff60dbdf274349ca0975db58e3b65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/391ff60dbdf274349ca0975db58e3b65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 74m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-com-garagem-74m2-aluguel-RS750-id-2560236055/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com um quarto na cidade 2000<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a igreja cat\u00f3lica, o apartamento oferece aos seus moradores praticidade para os afazeres do dia a dia, pr\u00f3ximo a supermercados, agencia lot\u00e9ricas, escolas e fica a poucos minutos da bel\u00edssima Praia do Futuro.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 37 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Cidade 2000 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562083948", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0056", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "6", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "02ffcd173350c5a25997f762ccfeb69e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02ffcd173350c5a25997f762ccfeb69e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3e6e2aecb292e8028d6dec4800483bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3e6e2aecb292e8028d6dec4800483bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21be41107d836c3c350bb34acdbea72d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21be41107d836c3c350bb34acdbea72d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10d4f300de07d3872ef6b368f39f7c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10d4f300de07d3872ef6b368f39f7c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24f09e54a677efec5d6c26766a9d0e3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24f09e54a677efec5d6c26766a9d0e3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e2152da43e0e86872be2748d5b6082f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e2152da43e0e86872be2748d5b6082f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d4a70d48d5bf4ca5e4b65d9ac9d8b16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d4a70d48d5bf4ca5e4b65d9ac9d8b16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000", "street": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS700-id-2562083948/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja de 72m\u00b2 com wc social. Localizado entre as Ruas Pereira Filgueiras e Costa Barros.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861497", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "277", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520392, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726617}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3678", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "45253fef495a1bca4a601bc1a1426789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45253fef495a1bca4a601bc1a1426789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca113134a9688c991b75a0ebacbeb4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca113134a9688c991b75a0ebacbeb4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25eb6dbdb729cd68c1eaf0579faae9f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25eb6dbdb729cd68c1eaf0579faae9f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4a81057e97249ddd3719bae639f8951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a81057e97249ddd3719bae639f8951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d4479b5e04fa98932fe961f1cfed0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d4479b5e04fa98932fe961f1cfed0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "663ce64eca678577a494f247061fc0e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/663ce64eca678577a494f247061fc0e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1deee62b3521c864160e779fde8f0370", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1deee62b3521c864160e779fde8f0370/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "316fb671d247b8312db0b4f6dccc0deb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/316fb671d247b8312db0b4f6dccc0deb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c65c70d70616ab7d3cbcc48f01476c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c65c70d70616ab7d3cbcc48f01476c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0215fffba52478b54527fc5ca90daf56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0215fffba52478b54527fc5ca90daf56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "308fc3e476779ad63504fc7a281f77eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/308fc3e476779ad63504fc7a281f77eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64c5e693cc45a8646a4f23bf7af6a1df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64c5e693cc45a8646a4f23bf7af6a1df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "630eb0874e496a8ee247b0130ca4f43b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/630eb0874e496a8ee247b0130ca4f43b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e1f27f5646340533d81493a8d55160d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e1f27f5646340533d81493a8d55160d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Dom Manuel", "streetNumber": "277"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1200-id-2547861497/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. P\u00e1tio Dom Lu\u00eds! Excelente sala comercial com recep\u00e7\u00e3o privativa, lavabo, varanda, \u00e1rea privativa 34m\u00b2, ideal para consult\u00f3rio, escrit\u00f3rio e muito mais. Tudo isso localizado na Rua Marcos Macedo, 1333.", "title": "Ed. P\u00e1tio Dom Lu\u00eds! Excelente sala comercial com recep\u00e7\u00e3o privativa, lavabo, varanda, \u00e1rea privativa", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550187990", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490256, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736204}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Patio Dom Luis Corporate Edif\u00edcio Ii Apartamento Sl 1505", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2360", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1957"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "457"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "b3e5b445c4332d398005edb95e3e6f40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3e5b445c4332d398005edb95e3e6f40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eea30c402443ba565630e926027b55c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eea30c402443ba565630e926027b55c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "233c1f5c3c80b50d1c45ee716c20a44f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/233c1f5c3c80b50d1c45ee716c20a44f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcbef17ee6c325252078c1633bcd4346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcbef17ee6c325252078c1633bcd4346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd5fe14b4b0e9b3638c7dc3b2ba9fdcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd5fe14b4b0e9b3638c7dc3b2ba9fdcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cabb7d3b5f7ba5cc6c196350cccdb27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cabb7d3b5f7ba5cc6c196350cccdb27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a64635300000ab0c1e787a24e6cca5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a64635300000ab0c1e787a24e6cca5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2da142a686264f4d71f2e05af268c15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2da142a686264f4d71f2e05af268c15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d43c9eb9f4cfef9fbdd04e77a6cb995", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d43c9eb9f4cfef9fbdd04e77a6cb995/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "1333"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS1500-id-2550187990/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 quarto, 01 wc", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552194753", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 808", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8667", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "280"}, "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c98d376b800fe581510046129a016be3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c98d376b800fe581510046129a016be3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a450bd32a872f0a8cc682267671c7eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a450bd32a872f0a8cc682267671c7eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93ce299b8269693fd7cdac2182060cd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93ce299b8269693fd7cdac2182060cd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c28db8d0de6d8e3822a4268fcb46f7f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c28db8d0de6d8e3822a4268fcb46f7f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631"}, "name": "Kitnet para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS280-id-2552194753/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o no centro de Fortaleza, quarto, com wc, piso cer\u00e2mica, com recep\u00e7\u00e3o e elevador.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861999", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 916", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8691", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "220"}, "price": "220", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "23b7eddb040bea10c5da46d63440ad65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23b7eddb040bea10c5da46d63440ad65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cabf3291ca971956d80e51e7f9620c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cabf3291ca971956d80e51e7f9620c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b547a4052124fa69fa6ca2beb8a0d18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b547a4052124fa69fa6ca2beb8a0d18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "336a78796aa20d783f6ff414afe73e6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336a78796aa20d783f6ff414afe73e6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aed5287f518248022a72461822273b91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aed5287f518248022a72461822273b91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74c26f0fa4c78f5c8eec8321310cec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74c26f0fa4c78f5c8eec8321310cec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ba2a190aff277f62db5067e3835762f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ba2a190aff277f62db5067e3835762f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3433bb51bda32675c36efbc63427f050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3433bb51bda32675c36efbc63427f050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a4ec039b9283ecc8eacd05a871e49e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a4ec039b9283ecc8eacd05a871e49e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "631", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Alencar"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS220-id-2547861999/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8425"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno , esquina, plano, fundo correspondente na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av Washington Soares.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/7AQpUsHLC2w).", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862377", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490442, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757206}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7172", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8425"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "60000"}, "price": "60000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b9b41b446f194ac7d7411de600568542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9b41b446f194ac7d7411de600568542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9f3e03129908c0f01f0a06d2ab15289", "url": "https://youtu.be/7AQpUsHLC2w", "type": "VIDEO"}, {"id": "327edf357b07357fa4148d3f1ae38775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/327edf357b07357fa4148d3f1ae38775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d44324dff11e65953fad40d04b04f89d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d44324dff11e65953fad40d04b04f89d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5a3a69d63324c3909f509e99881c847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5a3a69d63324c3909f509e99881c847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf2a624848d0d351529c4857e0eed558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf2a624848d0d351529c4857e0eed558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "644d75880709e16c8c5038d614b3d587", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/644d75880709e16c8c5038d614b3d587/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b8351524a60d3ce0e4720a61f8b9a5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b8351524a60d3ce0e4720a61f8b9a5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1696c74e05905cc7a74aff8d32e90700", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1696c74e05905cc7a74aff8d32e90700/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e5f1f39fa1655e27894f41b05799d6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e5f1f39fa1655e27894f41b05799d6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03b2105a999db13c997151b03b26506b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03b2105a999db13c997151b03b26506b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97841e62d7735360a58c94a942c2bf28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97841e62d7735360a58c94a942c2bf28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8425m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-edson-queiroz-bairros-fortaleza-8425m2-aluguel-RS60000-id-2547862377/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["252"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ESPETACULAR! Excelente casa comercial e residencial com 4 quartos sendo 3 su\u00edtes, wc social, sala de estar, sala de jantar, varanda, depend\u00eancia completa, arm\u00e1rios, quintal, 5 vagas, \u00e1rea privativa 252m\u00b2, \u00e1rea total 20 x 29 = 580m\u00b2. Tudo isso localizado na Rua Monsenhor Bruno,2819.", "title": "ESPETACULAR! Excelente casa comercial e residencial com 4 quartos sendo 3 su\u00edtes, wc social, sala de", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343755", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2819", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514196, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747753}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3875", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["252"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "490fd2314e1a20d9d87742f30d63bcdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/490fd2314e1a20d9d87742f30d63bcdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d416536e7d67bd45d232c2862c4e791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d416536e7d67bd45d232c2862c4e791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d43b27e550a8d275c136c5e01de740f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d43b27e550a8d275c136c5e01de740f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f1dd85cea0009bc6884c44d044821f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f1dd85cea0009bc6884c44d044821f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e6ecac252419732fd57373facb1b06f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e6ecac252419732fd57373facb1b06f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feb66ac26cdd8afac621c1edc49bc86d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feb66ac26cdd8afac621c1edc49bc86d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49aadcf6eb73a106356a81f2acba72de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49aadcf6eb73a106356a81f2acba72de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91a0906f8f594aff3f6e974403c56c68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91a0906f8f594aff3f6e974403c56c68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d4f6c0e6e8f91bdabaed04773bd7919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d4f6c0e6e8f91bdabaed04773bd7919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53b935267b9d27722670984d0240477d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53b935267b9d27722670984d0240477d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2274760bdb893d71d243b82a440ebce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2274760bdb893d71d243b82a440ebce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb4fd70fdf5579bbd8eb3a0ebe3467fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb4fd70fdf5579bbd8eb3a0ebe3467fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2782038efb5ab4379c50f0e74160a14a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2782038efb5ab4379c50f0e74160a14a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4af67e3c85f6e3f2a69fa2d20d09cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4af67e3c85f6e3f2a69fa2d20d09cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e8f6b05863970fcc3947659b03213e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e8f6b05863970fcc3947659b03213e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b24b4a26e104a3749f2f5204e0ae3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b24b4a26e104a3749f2f5204e0ae3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d69040cc5f596a979d3ccd8d7be5dcc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d69040cc5f596a979d3ccd8d7be5dcc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc0e652afd8da6bd053c084dc620405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc0e652afd8da6bd053c084dc620405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "667fc2d595e72b9dbe160507a7e694b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/667fc2d595e72b9dbe160507a7e694b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "157d8d187f127b40c3be85db064c54dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/157d8d187f127b40c3be85db064c54dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fb731d0dd73d074507033dfc23d70be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fb731d0dd73d074507033dfc23d70be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feac6c985ea8f2de08b4e51ba5a62337", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feac6c985ea8f2de08b4e51ba5a62337/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10f1a1c39623652b262516a215415879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10f1a1c39623652b262516a215415879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2d7b66795f3573e7166b03ad7e1b3a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d7b66795f3573e7166b03ad7e1b3a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f505e00ffa101c7b4a073f0dae114551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f505e00ffa101c7b4a073f0dae114551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69d0dbb8f3bca76bc223d801eb4a03a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69d0dbb8f3bca76bc223d801eb4a03a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99b297fc135675d150bb30b086bcddf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99b297fc135675d150bb30b086bcddf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7439e912d95f239be7ef7f599a396043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7439e912d95f239be7ef7f599a396043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b9adc76f3e9116e8beb8099d3850c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b9adc76f3e9116e8beb8099d3850c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d66625f5e359cca0a962c026cabe26f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d66625f5e359cca0a962c026cabe26f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db1d2e3d3fe4a74a7f822d479df801c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db1d2e3d3fe4a74a7f822d479df801c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30e17881191b95c6255baab542c11f2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30e17881191b95c6255baab542c11f2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "2819", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 252m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-252m2-aluguel-RS5500-id-2548343755/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala no centro Comercial Patio Queluz, 20m\u00b2, piso cer\u00e2mica, wc.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861779", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3066", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747824}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Patio Queluz Sala 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8450", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "780"}, "price": "780", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "63a43d8766db4f1a00ec5ca22fffd942", "url": "https://youtu.be/Gg5wKdVUDpY", "type": "VIDEO"}, {"id": "f9dc48d285ad0bef33d716ebb77aba1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9dc48d285ad0bef33d716ebb77aba1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be5cc55d84e11dd8ce2470cf5be14bf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be5cc55d84e11dd8ce2470cf5be14bf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "771c24fb6cc9f4884c3a8f19fbde56d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/771c24fb6cc9f4884c3a8f19fbde56d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6b110e9f961938e4d4c56f0f148b9a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6b110e9f961938e4d4c56f0f148b9a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a2e679e02a3860f7a7228ec910dc80c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a2e679e02a3860f7a7228ec910dc80c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2a2422fa3f6bb9aca198757d9042311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2a2422fa3f6bb9aca198757d9042311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bc3f177e85ecb4ba2f5f0f352fb3f36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bc3f177e85ecb4ba2f5f0f352fb3f36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e59bb62a7ac1bac3775967873074e6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e59bb62a7ac1bac3775967873074e6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88b8e5920e98b68f3488c394858312ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88b8e5920e98b68f3488c394858312ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd5c81292fc516157e4121b47f684500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd5c81292fc516157e4121b47f684500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "3066"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS780-id-2547861779/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente ponto comercial com galp\u00e3o ampla \u00e1rea de estacionamento, salas. Tudo isso localizado na Av. Doutor Silas Munguba,3641 (antiga Av. Ded\u00e9 Brasil).", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente ponto comercial com galp\u00e3o ampla \u00e1rea de estacionamento, salas. Tudo isso loca", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342792", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741575", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3641", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541301, "source": "GOOGLE", "lat": -3.78988}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Edif\u00edcio 03 04 Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3021", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "be1f165d990538561a7143ff9bec9081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be1f165d990538561a7143ff9bec9081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35a2af5ab113cf5576e0d46e04c6d27e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a2af5ab113cf5576e0d46e04c6d27e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05c2b2b0cfb71b7b03125115720c0723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05c2b2b0cfb71b7b03125115720c0723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e9360342ae7a09e187252173b8cc73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e9360342ae7a09e187252173b8cc73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c87968b136a5b9982521286fe5a967f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c87968b136a5b9982521286fe5a967f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "675e3ce87c8de34ca6a402de845eb545", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/675e3ce87c8de34ca6a402de845eb545/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33d697d0bd8084373e8e11cffded603b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d697d0bd8084373e8e11cffded603b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "064f1595a13ae74b74f98cf8608cfaf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/064f1595a13ae74b74f98cf8608cfaf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "627936c5b356618a1920b5f9ba8f47fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/627936c5b356618a1920b5f9ba8f47fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc48fd05d8af0ef357e3abd511debc43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc48fd05d8af0ef357e3abd511debc43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f8a0c4191d38c36192bcac0baffa8ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f8a0c4191d38c36192bcac0baffa8ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "streetNumber": "3641"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-serrinha-bairros-fortaleza-110m2-aluguel-RS2500-id-2548342792/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-500) Excelente apartamento rec\u00e9m constru\u00eddo em uma das melhores regi\u00f5es de Fortaleza localizado a Av.Bezerra de Menezes 2085, pr\u00f3ximo a tudo! North Shopping, Bancos, Farm\u00e1cias, parada de \u00f4nibus, escolas, faculdades e muito mais!<br><br>Apartamento com 1 quarto, sala, cozinha e banheiro.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br><br>Entre em contato conosco:<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio.<br><br>*Imagens meramente ilustrativas* -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 609,00/m\u00eas - Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560601097", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o I", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4726", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "609"}, "yearlyIptu": "0", "price": "609", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "fdf2e2f47a3d3826d1d2a146c6ee26b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf2e2f47a3d3826d1d2a146c6ee26b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "122a3eb481c6e12696aaa0a13f09778c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/122a3eb481c6e12696aaa0a13f09778c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "301ad312461f074a2479dea68815c406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/301ad312461f074a2479dea68815c406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d65547d32fe0fdac5af03ce03de62b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d65547d32fe0fdac5af03ce03de62b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03848a11a6c924c201f5ade56d63ffdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03848a11a6c924c201f5ade56d63ffdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS609-id-2560601097/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitinete norte nascente, 25m\u00b2, com sala, quarto, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o integrada, piso em cer\u00e2mica e grades de ferro.", "title": "KITNET para aluguel, 1 quarto, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2517306046", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "621", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "88", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "3d46ed56f9a71c1e97aef3e0f0821505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d46ed56f9a71c1e97aef3e0f0821505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "267bc43844175d173d04231a067b3ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/267bc43844175d173d04231a067b3ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d44e954665a05e52428d3c7804271e18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d44e954665a05e52428d3c7804271e18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca19e23f6b505fda3f053d6905aad192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca19e23f6b505fda3f053d6905aad192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f6eb28fcad6a1ff8865138b74eff623", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f6eb28fcad6a1ff8865138b74eff623/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "450e1581fa6a114188ba5d5c95f3ee64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/450e1581fa6a114188ba5d5c95f3ee64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "614e44e538c3be017e4ff7946f837669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/614e44e538c3be017e4ff7946f837669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "417f7abf2abbc1815612ca6dca060226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/417f7abf2abbc1815612ca6dca060226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS600-id-2517306046/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["3880"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno no Alagadi\u00e7o Novo!<br><br>Localizado na Av. Engenheiro Leal Lima Verde esquina com Rua Professor Francisco Uch\u00f4a de Albuquerque , Terreno com 3 frentes. a poucos metros da Av. Mastro Lisboa, pr\u00f3ximo ao Supermercado G Barbosa, Col\u00e9gio Christus...<br><br>Agende sua Visita<br><br>\u00c1rea Total 3.880,00 m\u00b2 -", "title": "Terreno, 3880 m\u00b2 - venda por R$ 5.500.000,00 ou aluguel por R$ 20.000,00/m\u00eas - Alagadi\u00e7o Novo - Fort", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2464495679", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["SC:Nanda Ciclo", "SC:Anjo Azul", "SC:Nayrton Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0124", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["3880"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "5500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "07bf72ac78e6f5aa6b45e3cb94ae785b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07bf72ac78e6f5aa6b45e3cb94ae785b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b917c98b23ca1f798136502e2ccf8963", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b917c98b23ca1f798136502e2ccf8963/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71d8b18e2384c8c10f9be580565d0ca4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71d8b18e2384c8c10f9be580565d0ca4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8c1c85c4e1a111db435fe278a38819b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c1c85c4e1a111db435fe278a38819b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03c724627a919ae59019880c3e87ff92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03c724627a919ae59019880c3e87ff92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e89631834e9c4138301fde3828ed176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e89631834e9c4138301fde3828ed176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7b5080e09f7b3d1a777e4e0862b3677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7b5080e09f7b3d1a777e4e0862b3677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 3880m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-alagadico-novo-bairros-fortaleza-3880m2-venda-RS5500000-id-2464495679/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P-709) Excelente im\u00f3vel localizado na Avenida Presidente Castelo Branco, 2178, Barra do Cear\u00e1. O apartamento possui 01 sala, 01 quarto, sendo 01 su\u00edte e cozinha. Nas proximidades h\u00e1 paradas de \u00f4nibus, farm\u00e1cias, supermercados e muito mais. N\u00e3o perca tempo. Venha conhecer esse \u00f3timo apartamento.<br><br>Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h -", "title": "Apartamento residencial para loca\u00e7\u00e3o, Barra do Cear\u00e1, Fortaleza.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553277501", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60312060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP3275", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "559"}, "yearlyIptu": "0", "price": "559", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "fb9d2d2a77f044f5bb6e090eeda867e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb9d2d2a77f044f5bb6e090eeda867e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "466175e0bb95c041ac4caba153546863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/466175e0bb95c041ac4caba153546863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f52c34c4fc5a5086c9439d61bdff38b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f52c34c4fc5a5086c9439d61bdff38b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b53243834a79a6426bb57d3cc5626f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b53243834a79a6426bb57d3cc5626f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "131cd2948021ca9b3381beac6cfaa1d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/131cd2948021ca9b3381beac6cfaa1d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81c380f8fdc445b3abbecb2be1ecb1af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c380f8fdc445b3abbecb2be1ecb1af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "495bdde5aaf4d4fee51f747a53457909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/495bdde5aaf4d4fee51f747a53457909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d04ad0db86155c28d9101c008c01e5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d04ad0db86155c28d9101c008c01e5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbbd7f5df7db7ef190d6a57f93a787da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbbd7f5df7db7ef190d6a57f93a787da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "485af2b0870faf38d65eb30d6e6dd551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/485af2b0870faf38d65eb30d6e6dd551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS559-id-2553277501/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["49"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Salas Comerciais de 6m\u00b2 a 20m\u00b2 muito bem localizadas no Joaquim T\u00e1vora, espa\u00e7o com audit\u00f3rio, studio de grava\u00e7\u00e3o de conteudos, coworking, copa, sala de reuni\u00f5es e muito mais.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549325833", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "47", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512809, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748123}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 11 12 E Apartamento 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13817", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["49"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "36fb0a54ce67a003282b086bf61170ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36fb0a54ce67a003282b086bf61170ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70d5445262ba10e86d04e43a2fdd8e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70d5445262ba10e86d04e43a2fdd8e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e02fbac46c059b5c92dbd2192b23108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e02fbac46c059b5c92dbd2192b23108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6258cc0a7728f16a57a074183b01a310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6258cc0a7728f16a57a074183b01a310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "572168d89d461f689aad65c29bc3581c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/572168d89d461f689aad65c29bc3581c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0a5ab6d64fb1db868ff17cc85704c64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a5ab6d64fb1db868ff17cc85704c64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6252174001825c6ed99523ab7b1f3e64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6252174001825c6ed99523ab7b1f3e64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e3ac031beb0931474a11c96197999e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e3ac031beb0931474a11c96197999e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77531d9ab5d20da2df39a159b2fda814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77531d9ab5d20da2df39a159b2fda814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa4b43e124119b1b677f018cbc0d4f04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa4b43e124119b1b677f018cbc0d4f04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10a821a0ff2c431017a286fd1d48c0ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10a821a0ff2c431017a286fd1d48c0ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8c34cea114c028074cecf9648cba34b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c34cea114c028074cecf9648cba34b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b2c37a85cfcb7d0bcac6d42fbe6aee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b2c37a85cfcb7d0bcac6d42fbe6aee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dd877c882b39b5ff258f308710dfd1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dd877c882b39b5ff258f308710dfd1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91a33066055addb7097e87095fae236a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91a33066055addb7097e87095fae236a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e20c054c01c587a71c256aad1645a88d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e20c054c01c587a71c256aad1645a88d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua J\u00falio Siqueira", "streetNumber": "47"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 49m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-49m2-aluguel-RS3000-id-2549325833/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento medindo 45m\u00b2, varanda, sala em L, 02 quartos com ar condicionado WC social, box blindex, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e arm\u00e1rios no WC social, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o. Pr\u00e9dio com 04 andares, sendo 08 apartamentos por andar, portaria, cerca el\u00e9trica, sal\u00e3o de festas, playground, piscina, deck, churrasqueira, sauna, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia, barreiras eletr\u00f4nicas, cerca el\u00e9trica e 01 vaga na garagem.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Messejana - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549256215", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3551", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1330"}, "yearlyIptu": "468", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "7061c5d14d45cbcf99a24d202258b9d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7061c5d14d45cbcf99a24d202258b9d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1797601bd7e227d796c9e5920c66e1e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1797601bd7e227d796c9e5920c66e1e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16349999040233c2081a6b9ec7f817e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16349999040233c2081a6b9ec7f817e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d71063bdeac3c6af17a70bf72d842d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d71063bdeac3c6af17a70bf72d842d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d30f2fb0b7a924b8e1dc85ebf30ef6f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d30f2fb0b7a924b8e1dc85ebf30ef6f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b90b6b11232f931201ca22ae54903ea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b90b6b11232f931201ca22ae54903ea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da34205feefeeefdc23744aa0aa5a713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da34205feefeeefdc23744aa0aa5a713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff31951db60f47fe1579847e80a5edfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff31951db60f47fe1579847e80a5edfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c6965483a2d92bd88ee236d33cc7146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c6965483a2d92bd88ee236d33cc7146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d3c890ff785c55aad83dd219d0eba0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d3c890ff785c55aad83dd219d0eba0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9feb8f0ccc3d3f16126d4bdddeeba70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9feb8f0ccc3d3f16126d4bdddeeba70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "585965975a4972ace1a84b7bf4a65b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/585965975a4972ace1a84b7bf4a65b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c62a7db584f98c1b979798201b201a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c62a7db584f98c1b979798201b201a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdc83933768075ae51f8bcb085d75796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdc83933768075ae51f8bcb085d75796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82918d8544d57c5f838e0da576f6d69b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82918d8544d57c5f838e0da576f6d69b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac325e5a645fcf1aca79eab949100149", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac325e5a645fcf1aca79eab949100149/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c88fe6f030dd419d05d7c13aa4f70e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c88fe6f030dd419d05d7c13aa4f70e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS1000-id-2549256215/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Casa plana com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, varanda, quintal, 1 vaga, \u00e1rea privativa 80m\u00b2. Localizada na Rua Nen\u00e9m Gon\u00e7alves Barreira, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Casa plana com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, varanda, quintal, 1 vaga, \u00e1rea privat", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560574097", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "955", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48297, "source": "GOOGLE", "lat": -3.814234}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nen\u00ea Gon\u00e7alves Barreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "SC:Nayrton Bike", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Anjo Azul", "SC:Nanda Ciclo", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Espetim & tal", "BR:Pizzaria Popular", "BR:Mr Food", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1186", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "8570af63b8271b0985278317c54a877f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8570af63b8271b0985278317c54a877f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7348e86240aa918b58f7370603764dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7348e86240aa918b58f7370603764dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12472aaf1ebb8b897f3ee8342139b2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12472aaf1ebb8b897f3ee8342139b2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7606e0675b2916be959170d05c6d9135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7606e0675b2916be959170d05c6d9135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ead54e2c579392f693488ebcc81bc5d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ead54e2c579392f693488ebcc81bc5d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfbfbcb87114174d9c1c6e1ad13f9eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfbfbcb87114174d9c1c6e1ad13f9eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1921ea8ecb515f9ea2b9539cc075d7cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1921ea8ecb515f9ea2b9539cc075d7cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "637a9bb9091b2e451aa9c90de9cb3d1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/637a9bb9091b2e451aa9c90de9cb3d1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0ea66a8c270ec45d46db1f6c26c8c3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0ea66a8c270ec45d46db1f6c26c8c3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f8f9a58ba010a2a4e082e3008830160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f8f9a58ba010a2a4e082e3008830160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bc18e70f5db404c9be943eb043d1d54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc18e70f5db404c9be943eb043d1d54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Nen\u00ea Gon\u00e7alves Barreira", "streetNumber": "955", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS1200-id-2560574097/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro CENTRO", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563250231", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "94", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526446, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72843}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L760", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "84920a088f16bb5b6e343cae056c62ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84920a088f16bb5b6e343cae056c62ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65d16231b2b3623719c065adba41bb0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65d16231b2b3623719c065adba41bb0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb97a078b7f91dd95fdf71fd4b95352b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb97a078b7f91dd95fdf71fd4b95352b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3aa64ee55e219b7f9b2abcd80634a97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3aa64ee55e219b7f9b2abcd80634a97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20520a8a3ad3cb6a0f0f6b04a12610a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20520a8a3ad3cb6a0f0f6b04a12610a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "253a32dfc689c47e7cf5195ad7970207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/253a32dfc689c47e7cf5195ad7970207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00dfeccc4feb8babed76ca8fa9a5ab81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00dfeccc4feb8babed76ca8fa9a5ab81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69f8f77d1476885bfd46946f35b60208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69f8f77d1476885bfd46946f35b60208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "322ebfd3fb9b825a212c221e09c5e9f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/322ebfd3fb9b825a212c221e09c5e9f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b56dabe0e315f13987328dffbdf5ebe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b56dabe0e315f13987328dffbdf5ebe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3050f4284e6ba4f034c125f2a7758f94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3050f4284e6ba4f034c125f2a7758f94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dff07422f8835dbb5cb9e389a86cd5ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dff07422f8835dbb5cb9e389a86cd5ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33a5474f634319402b7120b2390d39e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a5474f634319402b7120b2390d39e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98f3ed0488eb2efc0c65638039b8b422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98f3ed0488eb2efc0c65638039b8b422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcfc8dfabd0771a5350ef4e8c8e93759", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcfc8dfabd0771a5350ef4e8c8e93759/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82b7fb5f99b308cd9b074edec2e55011", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b7fb5f99b308cd9b074edec2e55011/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b28834fb628ed29ce87ba13041cd510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b28834fb628ed29ce87ba13041cd510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d7c44644cc4696b5de4213824ebf4b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d7c44644cc4696b5de4213824ebf4b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "streetNumber": "94"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-52m2-aluguel-RS1500-id-2563250231/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARTY_HALL", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["82"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga ou vende apartamento no Edif\u00edcio La Plaza, com 3 quartos (sendo 1 su\u00edte), sala em L, arm\u00e1rios projetados em todos os ambientes, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada e 2 vagas de garagem. <br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de sal\u00e3o de festas e portaria 24h. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Dr. Ribamar Lobo, 523, o im\u00f3vel fica a duas quadras da Av. Santos Dumont. A 5 minutos do Shopping RioMar.<br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento com 3 quartos no Condom\u00ednio La Plaza - AP7556", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564058364", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "523", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.468358, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748038}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Ribamar Lobo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes"], "complement": "Edif\u00edcio La Plaza Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7556", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["82"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2310"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "610"}, {"yearlyIptu": "70", "price": "400000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "610"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "3fd52941cfa17a7092e03056329be08e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fd52941cfa17a7092e03056329be08e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "824600600f0addc212349eef2a2d9671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824600600f0addc212349eef2a2d9671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "937b274e1d633e3b2557dda59ec13186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937b274e1d633e3b2557dda59ec13186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57c32e2336a76afa92c9f3dc659b4320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57c32e2336a76afa92c9f3dc659b4320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0c120ec3df0cbf6a1bf3c7230373008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0c120ec3df0cbf6a1bf3c7230373008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dade0e284d41aed1fabb12bf01c5cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dade0e284d41aed1fabb12bf01c5cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d81ca11513c6e98b58e14905c7e96608", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d81ca11513c6e98b58e14905c7e96608/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "416c853f85776db5d4e9a57786c339f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/416c853f85776db5d4e9a57786c339f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f201c22b15aa9eba6172eb02e6336297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f201c22b15aa9eba6172eb02e6336297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2394a3cc87790220687d6acb13b4042b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2394a3cc87790220687d6acb13b4042b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daddfacf4fe77e01a9a667d21ea47164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daddfacf4fe77e01a9a667d21ea47164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa01ebce07d960220667c0fbfc6d0004", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa01ebce07d960220667c0fbfc6d0004/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a4f248c3c2afbe93aa0dd095fe1304c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a4f248c3c2afbe93aa0dd095fe1304c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eca4a0cbd37fd02fed7cb68f47d6bb01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eca4a0cbd37fd02fed7cb68f47d6bb01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cdfcc6dfedd2bca26ccf788a5895ffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cdfcc6dfedd2bca26ccf788a5895ffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1572e7b108dcaa1c9b8969a0ac13070", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1572e7b108dcaa1c9b8969a0ac13070/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "822c13fdc33d501c494b9ac24d43335a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/822c13fdc33d501c494b9ac24d43335a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Doutor Ribamar Lobo", "streetNumber": "523"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 82m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-82m2-venda-RS400000-id-2564058364/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja com mezanino, w/c, 1000m\u00b2 de \u00e1rea total, fundo correspondente, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av Monsenhor Tabosa.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860219", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "223", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517283, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723359}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12622", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d6f506570f12f0fb561eadee89c402c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6f506570f12f0fb561eadee89c402c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc04834c8ca12e24ab5e31ddb6b63d3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc04834c8ca12e24ab5e31ddb6b63d3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b0653f56566e7cd27075b04c5faec2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b0653f56566e7cd27075b04c5faec2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "424eecfcb093c4e53e3c2b6e601f9029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/424eecfcb093c4e53e3c2b6e601f9029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1c00a5dc5328f00efda2acf50cd5d4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1c00a5dc5328f00efda2acf50cd5d4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dca4bd2c33c4038b28f08f3217bca43e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dca4bd2c33c4038b28f08f3217bca43e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e17e6555ac59f4f50738186b65e48c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e17e6555ac59f4f50738186b65e48c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6762000359eb043c9a0a100c36062853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6762000359eb043c9a0a100c36062853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fda6aa735b37d0f34d8234afe528d24a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fda6aa735b37d0f34d8234afe528d24a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "020a0326bd8998d0e5899903abb004c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/020a0326bd8998d0e5899903abb004c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae784a83b7970496ebed3b5e090fa3c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae784a83b7970496ebed3b5e090fa3c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7adc67bac0178549dfe80ef98c6a5db1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7adc67bac0178549dfe80ef98c6a5db1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81a24de51b024f94c9dc2d529fa8c082", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a24de51b024f94c9dc2d529fa8c082/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ecbede11b822bfb9b22087d222eaecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ecbede11b822bfb9b22087d222eaecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eefb2c0bba2d5022f0b143a197eb9cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eefb2c0bba2d5022f0b143a197eb9cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a29751d4bfc5c9686b38b75da8bd233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a29751d4bfc5c9686b38b75da8bd233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9ba819f1367611f3f42c14a78c22b08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9ba819f1367611f3f42c14a78c22b08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c510b7758eb7c5b0072365f6be334fda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c510b7758eb7c5b0072365f6be334fda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111c0a7c4cbfc82bead0ff642993f84d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111c0a7c4cbfc82bead0ff642993f84d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8ca7033101039c5908df761bb3553a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8ca7033101039c5908df761bb3553a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62cd1c1e2f2b1c9e4dab7e7453eb9abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62cd1c1e2f2b1c9e4dab7e7453eb9abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5af3d6b3c5924543307713454f0d0b0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5af3d6b3c5924543307713454f0d0b0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdba4a5bb732805e485ca5f87cbd649b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdba4a5bb732805e485ca5f87cbd649b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d8d395b14906efd6e3b83bebda4de08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8d395b14906efd6e3b83bebda4de08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bd5648e5f89e6a93472abe9fce4b5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bd5648e5f89e6a93472abe9fce4b5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6f4cee5a3fa10cf180bf4faf05021a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6f4cee5a3fa10cf180bf4faf05021a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0104ca7be62aadcc05ea2d974379d11c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0104ca7be62aadcc05ea2d974379d11c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191669f5bf0ff7cad74ca257d8405acc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191669f5bf0ff7cad74ca257d8405acc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5975fa874c4a94c531a6e8ccb9e8afbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5975fa874c4a94c531a6e8ccb9e8afbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3351c220cecde989d07c6f53fcbacb16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3351c220cecde989d07c6f53fcbacb16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd49de6c578ea068ac006873811d85b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd49de6c578ea068ac006873811d85b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a569bb0222aa900bd5eb998a80a8c51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a569bb0222aa900bd5eb998a80a8c51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29bff7067929253795363056c6b0c8a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29bff7067929253795363056c6b0c8a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71fbb7e6e69a9d52f256125e328e6231", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71fbb7e6e69a9d52f256125e328e6231/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c464f13af90739133464a40c8ecedf17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c464f13af90739133464a40c8ecedf17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7879a3ae9cbd8439d724e7fbfa7d1d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7879a3ae9cbd8439d724e7fbfa7d1d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e7c41bfb221981042e7ef5d129720d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e7c41bfb221981042e7ef5d129720d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34d1ab05227c0198792a4e09eea63e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34d1ab05227c0198792a4e09eea63e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "223", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-1000m2-aluguel-RS2500-id-2547860219/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no Carlito Pamplona com 02 quartos, T\u00e9rreo, 01 banheiro, sala, vaga e cozinha no condom\u00ednio fechado Morada do Sol, o condom\u00ednio possui um sal\u00e3o de festas e \u00e1rea comum. Pr\u00f3ximo ao Shopping Rio Mar Kennedy e Carlito, Bancos, Escolas, Atacad\u00e3o, Assa\u00ed, Dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o e Venda.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 62 m\u00b2 - venda por R$ 130.000,00 ou aluguel por R$ 809,00/m\u00eas - Jacare", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542760589", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Parada linha 725", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio F Andar 0 Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2811", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "969"}, "yearlyIptu": "0", "price": "809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "160"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "130000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "160"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "1294af317a30e60fc6e3e3f7b90d1612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1294af317a30e60fc6e3e3f7b90d1612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b87e91521efe7525e5b2dc92449190cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b87e91521efe7525e5b2dc92449190cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30e10e9f1f5835892c938cb493640b14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30e10e9f1f5835892c938cb493640b14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "879b1c42f08c009c085daddaece0ff1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/879b1c42f08c009c085daddaece0ff1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbdfba4009260bce265828868ec94e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbdfba4009260bce265828868ec94e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "537a0dab63e4a94228643b7e68a832de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/537a0dab63e4a94228643b7e68a832de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d231b4cee683a8393cef93abd5de3f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d231b4cee683a8393cef93abd5de3f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b9479d4e42715fe4f6acbc07d1ed92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b9479d4e42715fe4f6acbc07d1ed92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc1c86d0314d1e1a7fe6f2e5dc60d23f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc1c86d0314d1e1a7fe6f2e5dc60d23f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc3944951ed154746b96f5bb1e05949f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc3944951ed154746b96f5bb1e05949f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a52e3d59615858b1364d57ae979b9261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a52e3d59615858b1364d57ae979b9261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff414228ef4c068ee4a149c2a6cff13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff414228ef4c068ee4a149c2a6cff13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2723409a05cc981722a4feefaf048e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2723409a05cc981722a4feefaf048e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a102e1b39b4f2df2975974316d827959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a102e1b39b4f2df2975974316d827959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f553376c6e545028b2bde80ecdf7cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f553376c6e545028b2bde80ecdf7cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-venda-RS130000-id-2542760589/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a oportunidade de morar nesta casa arejada, 1 quarto, a poucos metros do Parque da Liberdade de Fortaleza.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro social<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao supermercado Lagoa, Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, Col\u00e9gio Estadual Justiniano de Serpa, Posto de Sa\u00fade Paulo Marcelo, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360577", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3990", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "180", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "143e594728b1c0e6157876d53a8c6500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143e594728b1c0e6157876d53a8c6500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9118f536632be4b7a07b2ab5f4e67618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9118f536632be4b7a07b2ab5f4e67618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5141b9014e9e0c8ea7414b7bc811e4a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5141b9014e9e0c8ea7414b7bc811e4a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2875e14242f223835c71c2963c8b8fa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2875e14242f223835c71c2963c8b8fa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3afa786a26fc398d4a0ea897484455ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3afa786a26fc398d4a0ea897484455ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e3e187474d8913953720e8b51a147a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3e187474d8913953720e8b51a147a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c6e645098f405df81a14952038a235e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c6e645098f405df81a14952038a235e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5343464d3f000844b2dcb8158e14c228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5343464d3f000844b2dcb8158e14c228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6541bf948f8c720459755824c105655e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6541bf948f8c720459755824c105655e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfc9343ee030a3e19cdc8a91f3a07b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfc9343ee030a3e19cdc8a91f3a07b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f9425dbc12f65c280e3942128cbf8bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f9425dbc12f65c280e3942128cbf8bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "880026403dc64b0386367fffa1803182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/880026403dc64b0386367fffa1803182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed240de9e6a8314752ffc6a779e0e265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed240de9e6a8314752ffc6a779e0e265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d72f907f778e201c0e11c9aca3831c8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d72f907f778e201c0e11c9aca3831c8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS650-id-2530360577/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial nascente com 67,45m\u00b2 de \u00e1rea total e 56m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, piso em cer\u00e2mica, sala de estar, sala de jantar, 02 quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, lavandeira externa, grades e 1 vaga para moto.", "title": "CASA para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Parangaba - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552695718", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "61915450", "geoJson": "", "city": "Maracana\u00fa", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ja\u00e7ana\u00fa", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Joaquim Alves"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8091", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "78", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "669d1ac85765a5e618b23bc966b01bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/669d1ac85765a5e618b23bc966b01bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "644fe764e1402f599ad0a0936c55a037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/644fe764e1402f599ad0a0936c55a037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bed01fd3f77cdd42b8bfa468c1287fbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bed01fd3f77cdd42b8bfa468c1287fbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b228f1d36a33636c05b34b1248a860a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b228f1d36a33636c05b34b1248a860a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "065a9b06e063f37a1e28e0c9d7bbd654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/065a9b06e063f37a1e28e0c9d7bbd654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c10a6e73bca24a87cd63f15877cb5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c10a6e73bca24a87cd63f15877cb5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "402236ee9b85a185b2d578f6f788fabd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/402236ee9b85a185b2d578f6f788fabd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9512670a86d3ab61872c9b5c71c87230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9512670a86d3ab61872c9b5c71c87230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f926f4240e481e4db423aed2bc97f62d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f926f4240e481e4db423aed2bc97f62d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de0b2d912ee19776fc9958bd021d9ef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de0b2d912ee19776fc9958bd021d9ef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe01c25204bc2829b0c3aa8b96acd292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe01c25204bc2829b0c3aa8b96acd292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec2077d9ca716042ea6ec0f7ba308526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec2077d9ca716042ea6ec0f7ba308526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-67m2-aluguel-RS700-id-2552695718/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA COMERCIAL COM BANHEIRO PR\u00d3XIMO A AUTOPE\u00c7AS RCHAGAS/ COLEGIO DA POLICIA MILITAR.", "title": "LOJA COMERCIAL COM BANHEIRO PR\u00d3XIMO A AUTOPE\u00c7AS RCHAGAS/ COLEGIO DA POLICIA MILITAR.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548229132", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3522", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576055, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737019}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mister Hull", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Intracampus Linha 1", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:INTERCAMPI", "BS:Parada Centro de Tecnologia", "BS:Parada Biblioteca Central", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "TS:Parada Biblioteca Central", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "VP:Plutus"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71841", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "442", "price": "1400", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "211d1ca57ee57e337f54de0015f87fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/211d1ca57ee57e337f54de0015f87fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7e9b86fdbe23b57ccac494c7f41616c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7e9b86fdbe23b57ccac494c7f41616c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7fdc2b4158d3bc0a8d897ce60dfbc1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7fdc2b4158d3bc0a8d897ce60dfbc1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Avenida Mister Hull", "streetNumber": "3522"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS1400-id-2548229132/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja comercial plana toda projetada, medindo 80m\u00b2, disp\u00f5e de sal\u00e3o com sala para reuni\u00f5es e 01 lavabo, copa com arm\u00e1rios, mesa fixa e 01 banheiro. Piso em R\u00e9gua vin\u00edlica e porcelanato. Ares condicionados no sal\u00e3o.", "title": "LOJA para aluguel, Edson Queiroz - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551780955", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Caf\u00e9 das Artes"], "complement": "Edif\u00edcio E 43 Apartamento 42", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8757", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4591"}, "yearlyIptu": "1452", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "791"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "09d78d4195467cf2f69c894530fabc1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09d78d4195467cf2f69c894530fabc1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1228956be633681f5241c262b8f03b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1228956be633681f5241c262b8f03b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dac5db1e35dee0ffb32ea97cbe4a6d1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dac5db1e35dee0ffb32ea97cbe4a6d1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "365473fd23b77953d7b0cf60287efb04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/365473fd23b77953d7b0cf60287efb04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35bc8b54c8b9487666205b30be61b469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35bc8b54c8b9487666205b30be61b469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8d3f76e0839932052bb2d885562f297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8d3f76e0839932052bb2d885562f297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21b42aa3cc244bd10e8fbbbc03f14257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21b42aa3cc244bd10e8fbbbc03f14257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e2a856e4b76f656d0a543c4c0717bf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e2a856e4b76f656d0a543c4c0717bf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f823c4fbc405c226143616ae652bba35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f823c4fbc405c226143616ae652bba35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e72e5e9fc661b33483fd9def8875344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e72e5e9fc661b33483fd9def8875344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f3b8ee6d622c2cd0c368a3f254a24bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f3b8ee6d622c2cd0c368a3f254a24bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS3800-id-2551780955/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862365", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 1108", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12992", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4dc25238c1ceb6a8e9a41233ec4469d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dc25238c1ceb6a8e9a41233ec4469d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03a4649b0a89ab238564cb91fa7d79c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03a4649b0a89ab238564cb91fa7d79c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fc5ccb30ba88bc15dcbcea5fd1dcbcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fc5ccb30ba88bc15dcbcea5fd1dcbcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c3ae7f6c204931cfaa682bb6b47f605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c3ae7f6c204931cfaa682bb6b47f605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19431dc2838e28c30bcfa8b2541e6af9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19431dc2838e28c30bcfa8b2541e6af9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a437ed35d7fa333028c9449df74be13b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a437ed35d7fa333028c9449df74be13b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862365/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["320"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio Comercial na Tiburcio Cavalcante, com 320m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, duplex, recep\u00e7\u00e3o, v\u00e1rias salas, estacionamento frontal e garagem, pr\u00f3ximo a Av. Santos Dumont.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861020", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1060", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502216, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734512}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2282", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["320"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4900"}, "price": "4900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d4fe556f24d76d026cd682acb02d378f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4fe556f24d76d026cd682acb02d378f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09b29941347fc059452eef33c3a5ede3", "url": "https://youtu.be/7VeN4w4I9tA", "type": "VIDEO"}, {"id": "4d5ff0e14e4f6c40ec59a3615e9ecb49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d5ff0e14e4f6c40ec59a3615e9ecb49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83b65aa778fdb4b39ecfbd24f303e3c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83b65aa778fdb4b39ecfbd24f303e3c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fd7b254ccf93b7c4fb8b20eace8e07e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd7b254ccf93b7c4fb8b20eace8e07e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8ffee477db702d48dc2126809890f40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8ffee477db702d48dc2126809890f40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9160b5188dea3efc32f2b4725df9cce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9160b5188dea3efc32f2b4725df9cce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cee491f3a0e6907cd803ff01dc0f38f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cee491f3a0e6907cd803ff01dc0f38f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e9fd0c5ebdb6c46bcbf6e5fc023eaf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e9fd0c5ebdb6c46bcbf6e5fc023eaf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1d1b199841d12421af621c272e422cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1d1b199841d12421af621c272e422cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "445bf0f0bc5944053771130a2932ca47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/445bf0f0bc5944053771130a2932ca47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72f76749dd2b9e5ed9cf7f4019b46826", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72f76749dd2b9e5ed9cf7f4019b46826/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d727bdf4889420791a11624a4e35249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d727bdf4889420791a11624a4e35249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13c7932daaaa48956b4ec023d48bc829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13c7932daaaa48956b4ec023d48bc829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33e5ac73ca14efabc172b963935fd624", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33e5ac73ca14efabc172b963935fd624/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1c4f13d27f72192c61b8cef4ba5d6a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1c4f13d27f72192c61b8cef4ba5d6a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa8299c4971aff6a65b57a60d1d1f632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa8299c4971aff6a65b57a60d1d1f632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee93f641b38edbdab69e8d0aa88e47a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee93f641b38edbdab69e8d0aa88e47a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4861f3433d904091cf48d1ecaff7532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4861f3433d904091cf48d1ecaff7532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d539b042248e658dc167f12f907db8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d539b042248e658dc167f12f907db8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3cf9198eb9fe54179698a678f0a40ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3cf9198eb9fe54179698a678f0a40ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96daf6e5080d8a19f53a1f170ada4c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96daf6e5080d8a19f53a1f170ada4c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46c54fb8579c9302ff2bb68f9a1c65d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46c54fb8579c9302ff2bb68f9a1c65d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a22ec405b171b6d83712e6d7a15ff541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a22ec405b171b6d83712e6d7a15ff541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f7656849702205301b10ed99c7f174e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f7656849702205301b10ed99c7f174e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "640b53efb5957a3fb119d65ae85bcc3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/640b53efb5957a3fb119d65ae85bcc3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec261090472d21bbb5e146c5f77cd3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec261090472d21bbb5e146c5f77cd3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e26d456123427c449728d6a65e79d184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e26d456123427c449728d6a65e79d184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d42876b74402cd045ed0f29fb2e04f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d42876b74402cd045ed0f29fb2e04f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23c70efb2b3a9c53084b488737a43258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23c70efb2b3a9c53084b488737a43258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c3c457f6a743cf93541983129074c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c3c457f6a743cf93541983129074c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b57d499a696a3aba0559b2f1d049b3b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b57d499a696a3aba0559b2f1d049b3b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ab134c143efb8bd19964307566e9748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ab134c143efb8bd19964307566e9748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6ad360a6caaf0bbb41aba00af9a9ba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6ad360a6caaf0bbb41aba00af9a9ba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4005b87c617b5cd5be1801642e58799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4005b87c617b5cd5be1801642e58799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32543b34969aa449da3becb5efd634d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32543b34969aa449da3becb5efd634d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce9e8a251d76551a4235083c46bbd129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce9e8a251d76551a4235083c46bbd129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "332bffd3b4d23b542eedefd647353b28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/332bffd3b4d23b542eedefd647353b28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f27fe434f06ae498f72cc73fed2e0f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f27fe434f06ae498f72cc73fed2e0f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ec90a241e0ac8de9ff5a5d59aa5f09a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ec90a241e0ac8de9ff5a5d59aa5f09a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "536090dfd487da48e5ad14e6df55a720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/536090dfd487da48e5ad14e6df55a720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb3dd1f484349dbee0587b33142ce711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb3dd1f484349dbee0587b33142ce711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b86e3cdf3d3dcc0cfeeee48a784465d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b86e3cdf3d3dcc0cfeeee48a784465d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d645d35351dba71a603ba648c6e81b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d645d35351dba71a603ba648c6e81b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2970fd8024cb5e59a143a99e30e7ec60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2970fd8024cb5e59a143a99e30e7ec60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d132c6cf1b28a739d5f4442dff65147f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d132c6cf1b28a739d5f4442dff65147f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7548c8c93909fb08ce5ac3c6fca5fa40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7548c8c93909fb08ce5ac3c6fca5fa40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7c16ca35d5888e6ce6da25d16e1b46e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7c16ca35d5888e6ce6da25d16e1b46e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dcf6da48c9c8aa3fcbd716d44a5e0fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dcf6da48c9c8aa3fcbd716d44a5e0fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5094fb3541ffed92b7b220ae5941acc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5094fb3541ffed92b7b220ae5941acc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0fa645bb3712bce634b3d155d2f4eeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0fa645bb3712bce634b3d155d2f4eeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "012caaedbcb904066349fc9b7265eb09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/012caaedbcb904066349fc9b7265eb09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78b4a447abe12b97581c0b48f4098888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78b4a447abe12b97581c0b48f4098888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c827499703170e82f8f2a5aaec3b81c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c827499703170e82f8f2a5aaec3b81c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b92e98c64be219600ac258f3e45f79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b92e98c64be219600ac258f3e45f79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec186fa5db290b0d0d4193ec43c95062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec186fa5db290b0d0d4193ec43c95062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f859571fe131174b8655cc2dea9767f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f859571fe131174b8655cc2dea9767f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "517fa776910036a5bbf35260a294a0da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/517fa776910036a5bbf35260a294a0da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adfa077a647aea3f79b0a583aeb842d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adfa077a647aea3f79b0a583aeb842d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e693ab10b2cf760d685d1b9dc5543f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e693ab10b2cf760d685d1b9dc5543f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88106e4fddd6ee1c0c83c6016ee156d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88106e4fddd6ee1c0c83c6016ee156d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59be3d22cb76d552249f9deed8f906b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59be3d22cb76d552249f9deed8f906b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "1060"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 320m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-320m2-aluguel-RS4900-id-2547861020/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 AMBIENTES, 1 SALA", "title": "IM\u00d3VEL COMERCIAL, \u00d3TIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O, ESQUINA COM BAR\u00c3O DE STUDART, NO CORA\u00c7\u00c3O DA ALDEOTA, PROXIMO A", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546936572", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135414", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1758", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508654, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741801}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Sala 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2408", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "ee72ad509ba93ef27ad092ce3800f706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee72ad509ba93ef27ad092ce3800f706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb494597a8153ad42744bc2170158486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb494597a8153ad42744bc2170158486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7e9c8a9f22892a6a537bbd83d11b76a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7e9c8a9f22892a6a537bbd83d11b76a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76eac16624f499c694fd6eb194576288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76eac16624f499c694fd6eb194576288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2201df273677dc6ecc7323f34c0f7a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2201df273677dc6ecc7323f34c0f7a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1758", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-68m2-aluguel-RS700-id-2546936572/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-153) Excelente Ponto Comercial de 100m\u00b2, localizado na Av. Duque de Caxias, 2125, Centro, Fortaleza-CE;<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Ponto para alugar, 100 m\u00b2 por R$ 1.809,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965182", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035111", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0022", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1809"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "fa5d287a5268c7e911e5ae92a5e7ce2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa5d287a5268c7e911e5ae92a5e7ce2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe63e07fa26217f8e963e30f9766074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe63e07fa26217f8e963e30f9766074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "608b2bd2f97da264a01d03bd79ed7727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/608b2bd2f97da264a01d03bd79ed7727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b856bf6c12e02d7fa95033a2b92fa3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b856bf6c12e02d7fa95033a2b92fa3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85796aa0d214aceafe08b497ad1f23b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85796aa0d214aceafe08b497ad1f23b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3341bffdbb66d28cc2cbc898362acb18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3341bffdbb66d28cc2cbc898362acb18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b26bef496d6e16b1719262cb663a1ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b26bef496d6e16b1719262cb663a1ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae0f9d51b8fe51008d6ee5ad47178509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae0f9d51b8fe51008d6ee5ad47178509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d87150cb8733396474ff905c5864674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d87150cb8733396474ff905c5864674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1809-id-2529965182/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(K-434) im\u00f3vel bem localizado na Avenina Sargento Herm\u00ednio n\u00ba 841. Monte Castelo. Im\u00f3vel de \u00f3tima qualidade para voc\u00ea que esta em busca do primeiro apartamento! Possuindo quarto, sala, banheiro, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o. Venha conhecer. Entre em contato conosco! Atendimento de Segunda a Sexta h \u00e1s h e S\u00e1bado h \u00e1s h. Ligue! ou . -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 45 m\u00b2 - Monte Castelo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529963711", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1688", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "609"}, "yearlyIptu": "0", "price": "609", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "06a51b3cabd6c214d98e08b3a2e54749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a51b3cabd6c214d98e08b3a2e54749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "797f84f042b525d52856cff4494ef6a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/797f84f042b525d52856cff4494ef6a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66abc176dedf2c0468587f131f665648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66abc176dedf2c0468587f131f665648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ce353dbb90c79e147fb8a759edc994a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ce353dbb90c79e147fb8a759edc994a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa6af24cbe4bbfb393adfc4f9be1ec4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa6af24cbe4bbfb393adfc4f9be1ec4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7604b9762ea34ea550760f7a3ae1e1e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7604b9762ea34ea550760f7a3ae1e1e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b25eea83075766c31b83729a30d0101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b25eea83075766c31b83729a30d0101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8d96038e7c78cfdf008d66d711c6cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8d96038e7c78cfdf008d66d711c6cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5f4d8ffd0ed7ec65dba401592eff08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5f4d8ffd0ed7ec65dba401592eff08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1a45737cf2b0b8da345c45aca641b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1a45737cf2b0b8da345c45aca641b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f88d2097123b816ea9a90b7809d6e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f88d2097123b816ea9a90b7809d6e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1277948eee3440214505314cdea7fd06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1277948eee3440214505314cdea7fd06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS609-id-2529963711/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade no centro de Fortaleza, pr\u00e9dio comercial, super consevado, com 1200m\u00b2 de \u00e1rea, terreo e mais tres pisos com w/c, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada na Rua Senador Pompeu.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861015", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1281", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530363, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730035}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12334", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19a5195d320b0a2cbc91c87c2c5702e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a5195d320b0a2cbc91c87c2c5702e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68e1b72734a7ecdb1ecf84c2157b19c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68e1b72734a7ecdb1ecf84c2157b19c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "757fac0c843823413212d06c32a8e17d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/757fac0c843823413212d06c32a8e17d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb7d95dd7cbe0622abc555c6f4de8af1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb7d95dd7cbe0622abc555c6f4de8af1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c54b19c15c27e1a814292a0fa4f29f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c54b19c15c27e1a814292a0fa4f29f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7550af2bcc591222b6b84c7712d8f85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7550af2bcc591222b6b84c7712d8f85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e29393f07375c67b72db122c39c0b94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e29393f07375c67b72db122c39c0b94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3a36fcdeba2695e8c4457531c770af0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3a36fcdeba2695e8c4457531c770af0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ee5fbe82c5685e8a34d4f0855b7b176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee5fbe82c5685e8a34d4f0855b7b176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a3a99b11f3bbbdd746f9884eb826b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a3a99b11f3bbbdd746f9884eb826b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2f0fc629aaec0c889df1e222ff85d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f0fc629aaec0c889df1e222ff85d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61fbe8883a593fd14e27ce91ef890bcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61fbe8883a593fd14e27ce91ef890bcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e01d08cbaccb594e9cf5c65638c4e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e01d08cbaccb594e9cf5c65638c4e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8c5546c9ba8aa164c2934eddc14ec6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8c5546c9ba8aa164c2934eddc14ec6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8136d1ddb0721a0c388c34ccc1411155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8136d1ddb0721a0c388c34ccc1411155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6600457f09fe2d4983db8a979a7fc468", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6600457f09fe2d4983db8a979a7fc468/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "405c47404b95d78d0a69497b0e745578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/405c47404b95d78d0a69497b0e745578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a44bc1de0ca38bc4b6465795128dcfcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a44bc1de0ca38bc4b6465795128dcfcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "000dcbded29f6ac56735160f044066fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/000dcbded29f6ac56735160f044066fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0e9d839af39ca9ed4547e531e9ff3d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0e9d839af39ca9ed4547e531e9ff3d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "835b67fce12ebd06e1eea111b597a822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/835b67fce12ebd06e1eea111b597a822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc7bbfeb87f32135ca7ff4e710b6e52b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc7bbfeb87f32135ca7ff4e710b6e52b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61f515d40bd181d8daf75bca05acde53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f515d40bd181d8daf75bca05acde53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c4ca07c5e3be13bf196970e790a0fa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c4ca07c5e3be13bf196970e790a0fa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83ff19d8697abe2890925ace8564322f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83ff19d8697abe2890925ace8564322f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b3c2434ae599efeeb69cf59d6d6b4f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b3c2434ae599efeeb69cf59d6d6b4f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f7ae41defd6133e520893c621d3b41e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f7ae41defd6133e520893c621d3b41e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4260dcf865eec8df29b73d22a0b03924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4260dcf865eec8df29b73d22a0b03924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0cd042e5cf78fd63430151586b0b377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0cd042e5cf78fd63430151586b0b377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9091d26b8a672dfa93e8a5cebfe2a3b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9091d26b8a672dfa93e8a5cebfe2a3b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39c5577c1053c920eea39a28f50bce7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39c5577c1053c920eea39a28f50bce7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca8a85dc86dab78279cb5292d29a15c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca8a85dc86dab78279cb5292d29a15c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "143a1ad5f3bfa60001e25d5b69933638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143a1ad5f3bfa60001e25d5b69933638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cd0154e30d3d301d7eb3caf2d9cb588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cd0154e30d3d301d7eb3caf2d9cb588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16d7f7ceabc30431459ec4517a598d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16d7f7ceabc30431459ec4517a598d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "268d72f4b9b5f70bc282da8da6b41367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/268d72f4b9b5f70bc282da8da6b41367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27dff52655fea08d23f0f790f0d312e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27dff52655fea08d23f0f790f0d312e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e1f8bb782cb09f5b7cb1c0454d67ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e1f8bb782cb09f5b7cb1c0454d67ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b66905991ddf96a124afc52151b9f3d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b66905991ddf96a124afc52151b9f3d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "937b7eb36eb0f02122240274e67b354c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937b7eb36eb0f02122240274e67b354c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7412d8351792a479b7665e265babc568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7412d8351792a479b7665e265babc568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "950ebec10288ec9ae7396dfaa47f42f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950ebec10288ec9ae7396dfaa47f42f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac9e0229cfe5a844f0afcdf89d038d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac9e0229cfe5a844f0afcdf89d038d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aea5a65e6f4d7f968bb4d1cc1d3e2c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aea5a65e6f4d7f968bb4d1cc1d3e2c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cb13d82c06a024934c6eefcf70cfd21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cb13d82c06a024934c6eefcf70cfd21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8279215ff525b1813590d375ecc62dfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8279215ff525b1813590d375ecc62dfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bccc33846fa304485d2f0f2da3fd284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bccc33846fa304485d2f0f2da3fd284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "932127c0cb90148d213da53cdb851460", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/932127c0cb90148d213da53cdb851460/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f8453318248795bb3cb8095f7d69a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f8453318248795bb3cb8095f7d69a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Pompeu", "streetNumber": "1281", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-1200m2-aluguel-RS20000-id-2547861015/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BALCONY", "GYM", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "KITCHEN"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO PARA ALUGUEL NO BAIRRO DAMAS REF. 9841<br> <br><br> Apartamento novo, andar alto com vista espetacular! No bairro Damas, de 65 m\u00b2, com 03 quartos (sendo 01 su\u00edte), sala, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o e 02 vagas de garagem.<br><br>SER\u00c1 ENTREGUE COM MOVEIS PROJETADOS NA COZINHA, SUITE PRINCIPAL E NOS BANHEIROS.<br> <br><br> Condom\u00ednio possui sal\u00e3o de festas, piscina, churrasqueira, playground, campinho de futebol, recep\u00e7\u00e3o, portaria 24h, 02 elevadores, e \u00e1rea verde bem preservada, tudo isso pr\u00f3ximo \u00e0 av. Jo\u00e3o Pessoa, do Supermercado Nido Box, \u00e0 Padaria Costa Mendes, ao Col\u00e9gio Gustavo Braga, \u00e0 Igreja Sagrada Fam\u00edlia.<br> <br>Valor de Aluguel: R$ 1.700,00<br>Valor de condom\u00ednio: R$ 450,00<br>Valor de IPTU: R$ 69,85 x 10 <br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es acima est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es, contacte um de nosso corretores e teremos um prazer em atend\u00ea-lo(a)!<br> <br><br><br> <br> <br><br><br> <br><br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Aluguel em Damas Fortaleza-CE - 9841", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2491202990", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425351", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "110", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550338, "source": "GOOGLE", "lat": -3.755978}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa J\u00falio C\u00e9sar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Pet Shop Estilo Canino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9841", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2150"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "fa3437755072ca623aca687feaff4e94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa3437755072ca623aca687feaff4e94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c247ff906e9a9469726521f851f8cb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c247ff906e9a9469726521f851f8cb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41a126cc5de94e418abbe8a000e7bb3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a126cc5de94e418abbe8a000e7bb3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59db44cd7cd5a70ccf84ccec29e89750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59db44cd7cd5a70ccf84ccec29e89750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39e0148676200cd4168215d5e5b5320b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39e0148676200cd4168215d5e5b5320b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b2de272a94258dbe5e53d6fe6f1f73a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b2de272a94258dbe5e53d6fe6f1f73a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b31bb77e78d96679100d13fa8c90293", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b31bb77e78d96679100d13fa8c90293/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b91113dadca457ff693d5df039768b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b91113dadca457ff693d5df039768b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5a84debece1254b479eb09c1111c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5a84debece1254b479eb09c1111c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "055a4a09a70193afbcc8e55c78dc413c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/055a4a09a70193afbcc8e55c78dc413c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eb79482b227d9bf9dbf34dbcd54b244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb79482b227d9bf9dbf34dbcd54b244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1180ae92ab9c38166c88a36091c9c13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1180ae92ab9c38166c88a36091c9c13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20e52866c31e556485f44a656547339b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20e52866c31e556485f44a656547339b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e163cb2f23e39a6d81f5392471b5aa8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e163cb2f23e39a6d81f5392471b5aa8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddc254f0fdb3a23f9660ac640490a1dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddc254f0fdb3a23f9660ac640490a1dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71a47ad96f726bde759fbb8fde9118d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71a47ad96f726bde759fbb8fde9118d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0417d2efa71c874190277fa0985bc05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0417d2efa71c874190277fa0985bc05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "761abe218b9b5c4e0cccd0245d70bf9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/761abe218b9b5c4e0cccd0245d70bf9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "773eda0ac9484df09b6d66060cac5fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/773eda0ac9484df09b6d66060cac5fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0b6edc17bf7870c6680d7328537aba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0b6edc17bf7870c6680d7328537aba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87d11aa22cedf237afb67185047be6e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87d11aa22cedf237afb67185047be6e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a541221f1aa2bfd409407af428b78b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a541221f1aa2bfd409407af428b78b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1137b0656230f3aebd903a22acf0840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1137b0656230f3aebd903a22acf0840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf424cb947fe3ba20fdf87f0797b3b34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf424cb947fe3ba20fdf87f0797b3b34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f28f1331ec1f3f732d1565a2b83f3698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f28f1331ec1f3f732d1565a2b83f3698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a26b08a3bf130bed457366a93bdb0eb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a26b08a3bf130bed457366a93bdb0eb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c178c7c00b8b8fd67590e5f4095f9550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c178c7c00b8b8fd67590e5f4095f9550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6c1536c20bc54cc1bef42fdadf1aac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6c1536c20bc54cc1bef42fdadf1aac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5792097522b364bf8e7d5bc587e74c9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5792097522b364bf8e7d5bc587e74c9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47f1c703ecb7233c7f1e9cfed47a5b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47f1c703ecb7233c7f1e9cfed47a5b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2fece6702af0f82ebb2daaa571102f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2fece6702af0f82ebb2daaa571102f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca0890e2db0fe5a34a326f5715e77490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca0890e2db0fe5a34a326f5715e77490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c334d7050822973e6e3652a828e5913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c334d7050822973e6e3652a828e5913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd5a8126a96ee439834be11072060141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd5a8126a96ee439834be11072060141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Travessa J\u00falio C\u00e9sar", "streetNumber": "110", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-63m2-aluguel-RS1700-id-2491202990/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["469"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial para uso e funcionamento de Pizzaria,<br>hamburgueria, ou outro comercio de alimenta\u00e7\u00e3o., com espa\u00e7o aberto para coloca\u00e7\u00e3o de mesas e cadeiras ou constru\u00e7\u00e3o de estacionamento. Faz parte do ponto um apartamento localizado no 1\u00ba pavimento com varanda frente, cozinha, sala jantar, sala visita, 3 suites e banheiro social. -", "title": "Ponto Comercial Estrat\u00e9gico", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562759694", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60011110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Coxinha Express", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0162", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["469"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "3200000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "35b56c691bb2bed3b0ad409e368ff551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b56c691bb2bed3b0ad409e368ff551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88f04bb10aee8f4f60a72fae727c1304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f04bb10aee8f4f60a72fae727c1304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b52b221fd666f8dbe456f7323a9101f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b52b221fd666f8dbe456f7323a9101f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2bc3d1346ad44eff00910ba3965ee06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2bc3d1346ad44eff00910ba3965ee06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "035a6c902f4cb27b8caf348b1be46761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/035a6c902f4cb27b8caf348b1be46761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36aaab3ab3bbe41b208cbcd1dd18ebe9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36aaab3ab3bbe41b208cbcd1dd18ebe9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3767f4dff371230edb5eea3f3ed8295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3767f4dff371230edb5eea3f3ed8295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac9d60b1bc076aa888a54c0b452252d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac9d60b1bc076aa888a54c0b452252d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b626fe2a772e7e2b72797fc922e2ca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b626fe2a772e7e2b72797fc922e2ca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "084b20d2deb2a5a9ddc243189577da4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/084b20d2deb2a5a9ddc243189577da4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db97493b230722bbb97821403585fcbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db97493b230722bbb97821403585fcbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a459984d6a246e431d62940e1f03b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a459984d6a246e431d62940e1f03b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21018ccbbde5fb5ea3a3ebeba8c734fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21018ccbbde5fb5ea3a3ebeba8c734fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2325269d5672b9040e417c1f9679e5f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2325269d5672b9040e417c1f9679e5f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ccfc3d5139945cb61e0ec33030885e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ccfc3d5139945cb61e0ec33030885e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59108dc87a7430c1b4a660d280f26ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59108dc87a7430c1b4a660d280f26ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b7b5aefe5e728ea52de4c6e69c4f55b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b7b5aefe5e728ea52de4c6e69c4f55b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9b4c95d05c5375f989addcc71212d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9b4c95d05c5375f989addcc71212d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito"}, "name": "Ponto Comercial para venda ou aluguel, 469m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-farias-brito-bairros-fortaleza-com-garagem-469m2-venda-RS3200000-id-2562759694/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-164) Excelente apartamento localizado na Rua Frei Cirilo n\u00b04531 condom\u00ednio Vitalice Clube - Messejana, Fortaleza-CE dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o.<br><br>O apartamento possui 02 quartos, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda e vaga na garagem.<br><br>Condom\u00ednio com \u00e1rea de lazer possuindo piscina, churrasqueira, playground, jardim e sal\u00e3o de festas.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 909,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549145864", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 505", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4698", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1254"}, "yearlyIptu": "0", "price": "909", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "345"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "ed77ca0d6aa540ae3a600ec469887913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed77ca0d6aa540ae3a600ec469887913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e488c5866a4c8a21bbd6c9a1cf1fbec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e488c5866a4c8a21bbd6c9a1cf1fbec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ec80f45b9824c4ce908f2d22145cee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ec80f45b9824c4ce908f2d22145cee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c913d5a0c93b26de29d7a38cf221409e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c913d5a0c93b26de29d7a38cf221409e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43cb8b79375cfd5a907ef4e76cce98f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43cb8b79375cfd5a907ef4e76cce98f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d8c0af134bb636697e4fc8ac0aa6fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d8c0af134bb636697e4fc8ac0aa6fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "177e847e9290fa3eb267986647892d17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/177e847e9290fa3eb267986647892d17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68fe8e172628e8c09779ad6295683620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68fe8e172628e8c09779ad6295683620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b9cf169cd9a66443ec69ed79d3278e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b9cf169cd9a66443ec69ed79d3278e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbff52ecea737553a0df15ae11f31a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbff52ecea737553a0df15ae11f31a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ea56b9be0a7d8e98052fcdd96cc8906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ea56b9be0a7d8e98052fcdd96cc8906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f29540ff0e53d62d004df2f4b1755b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f29540ff0e53d62d004df2f4b1755b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2beb085aa212fcbf616ff3f466b23c38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2beb085aa212fcbf616ff3f466b23c38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85bae5e1ce0f90dfcabbd5f899f3a150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85bae5e1ce0f90dfcabbd5f899f3a150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f9c1079c310e2e46dca45983d58228b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f9c1079c310e2e46dca45983d58228b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a0c8470553ad6cf52e673b53e0eeaed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a0c8470553ad6cf52e673b53e0eeaed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "676e2f44cfda5f12aebd380607d6a5e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/676e2f44cfda5f12aebd380607d6a5e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d87c005b6e9278e760ff60a6a967a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d87c005b6e9278e760ff60a6a967a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab47d9169a88205fe4575717b553aad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab47d9169a88205fe4575717b553aad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS909-id-2549145864/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 865", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859049", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2565", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480475, "source": "GOOGLE", "lat": -3.784959}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3332", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "78f2774f998f0cd2826cc92defb8e8bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f2774f998f0cd2826cc92defb8e8bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a668f1f68f98321b1b01231aa06874ff", "url": "https://youtu.be/l2Qqxk-oPtM", "type": "VIDEO"}, {"id": "c854ab7cc70ab2dbd0bbdc97bbfafc8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c854ab7cc70ab2dbd0bbdc97bbfafc8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "356aaa36c03421c1eff0da44a45c2260", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/356aaa36c03421c1eff0da44a45c2260/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35264f012874c2303d44fd15b37ab78e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35264f012874c2303d44fd15b37ab78e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46696449ec6fa667d068ffbd9b5e9adc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46696449ec6fa667d068ffbd9b5e9adc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45e3bff69010043982b0031af7e956d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45e3bff69010043982b0031af7e956d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "103672ce405db1e7673110664d1db3c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/103672ce405db1e7673110664d1db3c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4edc7d7412fb77c5d16378e050bb132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4edc7d7412fb77c5d16378e050bb132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2b8907d1de9573347009bcf89381402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2b8907d1de9573347009bcf89381402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dba531ee75ff52f77df012a7117d529b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dba531ee75ff52f77df012a7117d529b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5c469ad984235692e9d280858d62b50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5c469ad984235692e9d280858d62b50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b2429f97fcbff401b008f10dec74cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b2429f97fcbff401b008f10dec74cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f65d420c607fe9875f2176c22b71d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f65d420c607fe9875f2176c22b71d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "276287545d2cd4c166738db490c7ff86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/276287545d2cd4c166738db490c7ff86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e817dfbc3b043b55bae8166472eb42d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e817dfbc3b043b55bae8166472eb42d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "2565"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-47m2-aluguel-RS2500-id-2547859049/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Predio Comercial - Loja ampla - 03 salas, 02 wc's. Em frente aos Correios da Av. Fco S\u00e1", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862456", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2556", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.548148, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720229}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12177", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "69064254cacabf8b84869aa5796ad3a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69064254cacabf8b84869aa5796ad3a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8193ad958be3ea090130230f89d532d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8193ad958be3ea090130230f89d532d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9484ac7547bfba423d48580ce746e2b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9484ac7547bfba423d48580ce746e2b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11233a79bbd881e55af8ce7d7d4401fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11233a79bbd881e55af8ce7d7d4401fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "2556"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jacarecanga-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS4500-id-2547862456/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860607", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 816", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3478", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "fc26e45b4e549837c0ad16f73b8176c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc26e45b4e549837c0ad16f73b8176c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa6317f9fa58342e04e72a1eb102efeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa6317f9fa58342e04e72a1eb102efeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99e61e8fa5ef55a5bc93d6a1f1892a11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99e61e8fa5ef55a5bc93d6a1f1892a11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6617e996050bc363eeeb5b7c579444e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6617e996050bc363eeeb5b7c579444e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c73c802841ea7edc9ee4b6daea33844", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c73c802841ea7edc9ee4b6daea33844/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547860607/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(Z-209) Loja Comercial em perfeito estado, de aproximadamente 60m\u00b2. PRIMEIRA LOCA\u00c7\u00c3O e excelente localiza\u00e7\u00e3o. Situado na Rua Raul Cabral, 347, Vila Uni\u00e3o, por tr\u00e1s da ETUFOR;<br><br>Im\u00f3vel possui uma metragem de 6x10, amplo ambiente com banheiro e pr\u00e9-instala\u00e7\u00e3o para dois pontos de ar-condicionado;<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Loja para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 1.209,00/m\u00eas - Vila Uni\u00e3o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540873056", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Sol", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0113", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1209"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1209", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "dbb6963d27b230fa765e5fe791c31d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb6963d27b230fa765e5fe791c31d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dfe4b9e94ef5f333e66edc1ede684c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dfe4b9e94ef5f333e66edc1ede684c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae3bf28c50796e3c833ce15566c8ce00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae3bf28c50796e3c833ce15566c8ce00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb02e68d36a6f395f017c8c804b5643", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb02e68d36a6f395f017c8c804b5643/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aede671d593e8f410d19d4eb0b162c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aede671d593e8f410d19d4eb0b162c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7857d953e6d2b48a94a948f2c9a48598", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7857d953e6d2b48a94a948f2c9a48598/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fa065d43d4d2b72d627e6b8bb41fe32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fa065d43d4d2b72d627e6b8bb41fe32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-vila-uniao-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1209-id-2540873056/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["424"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Espetacular Pr\u00e9dio Comercial no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, 423,5m\u00b2 de \u00e1rea total, 164,2m\u00b2 de \u00e1rea construida, recep\u00e7\u00e3o, 4 salas, 5 WC\u00b4s, copa, \u00e1rea externa, 4 vagas de garagem, ideal para clinicas, sede de empresas, escrit\u00f3rios de advocacia e muito mais.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860403", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2133", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503736, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731135}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13642", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["424"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0c2f3056ddffe1a3aa211b944c81cd02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2f3056ddffe1a3aa211b944c81cd02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f3acd52e5bd96572f9941596c607d17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f3acd52e5bd96572f9941596c607d17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a37402de4484e0cdd5da77ae96d78b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a37402de4484e0cdd5da77ae96d78b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "040b844767e125da3fe2554bc5030dd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/040b844767e125da3fe2554bc5030dd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f27cf5430346bcbb1f0552beb6dc0dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f27cf5430346bcbb1f0552beb6dc0dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0326d0d17fe2dfc7c744f01d84e05cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0326d0d17fe2dfc7c744f01d84e05cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e7a2e3992ef1d2ceae08a520f2698aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e7a2e3992ef1d2ceae08a520f2698aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8c8148373075bb500b6e60311b54698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8c8148373075bb500b6e60311b54698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca63a4edeec439790e875d0f53a47a4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca63a4edeec439790e875d0f53a47a4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d7e133c9d82e6e3ce0d9e7df915772f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d7e133c9d82e6e3ce0d9e7df915772f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c3146c60b9069076f49f7e65182599d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c3146c60b9069076f49f7e65182599d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca30b272a4012c2f378f0530ab38bf9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca30b272a4012c2f378f0530ab38bf9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "240f7af4247581b7e8ad4632d67fc720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/240f7af4247581b7e8ad4632d67fc720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4290bcff79651897d0cd6768cd0ea0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4290bcff79651897d0cd6768cd0ea0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "026e1b21b92ded7be88d705ca3c03d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/026e1b21b92ded7be88d705ca3c03d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9cc6c4fc58caecbe0460b121e96f950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9cc6c4fc58caecbe0460b121e96f950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1ecdf6da3009115fe843f8dac2d6eff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1ecdf6da3009115fe843f8dac2d6eff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42a5d3072ab568e5714ee550bd9addb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42a5d3072ab568e5714ee550bd9addb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "069758d3bf28930e3a84acdc34e0caf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/069758d3bf28930e3a84acdc34e0caf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f79441f26c99eb4b0eabd45a4cd298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f79441f26c99eb4b0eabd45a4cd298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dee1935eb5ab7df28017cbadfe3fd41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dee1935eb5ab7df28017cbadfe3fd41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "606f9ba4f6fec2ab7a69e73ff3f72188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/606f9ba4f6fec2ab7a69e73ff3f72188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc212030e64166cf0fd1cd79e70d09d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc212030e64166cf0fd1cd79e70d09d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "839ea4ceff423b18e4a1d271cb96ec6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/839ea4ceff423b18e4a1d271cb96ec6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afe2ed17592cf2754cee4ffc49578812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afe2ed17592cf2754cee4ffc49578812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5e5514afa9760c717190d9b174e708a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5e5514afa9760c717190d9b174e708a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e5595fdca0e8745a5f8ec2037db5673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e5595fdca0e8745a5f8ec2037db5673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28eb471d4e7c078705783cc51857988b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28eb471d4e7c078705783cc51857988b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40d653eadd7e1d7dc610d3a7787b3fab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40d653eadd7e1d7dc610d3a7787b3fab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29896f0d70c71660c5d16947e230c39b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29896f0d70c71660c5d16947e230c39b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a944f33f7007acaabf17b05cab55d2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a944f33f7007acaabf17b05cab55d2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "327ed4eaf66f06a32f04f6bf0e5ebaf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/327ed4eaf66f06a32f04f6bf0e5ebaf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "196c946c703e17dd190d8c4dcce61892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/196c946c703e17dd190d8c4dcce61892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62c24d56842f7ecf26e22d41be0039ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62c24d56842f7ecf26e22d41be0039ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6284c369c8b141f95186ed9570f3f3af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6284c369c8b141f95186ed9570f3f3af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aa49f7f92737c0f9dec31f2cfcb3282", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aa49f7f92737c0f9dec31f2cfcb3282/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "2133", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 424m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-424m2-aluguel-RS7000-id-2547860403/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "LAUNDRY", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 3 quartos, a cinco minutos do Shopping Maraponga Mart Moda.<br><br>- sala de estar e jantar<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>Condom\u00ednio:<br>- guarita elevada com c\u00e9lula de seguran\u00e7a<br>- circuito interno de c\u00e2meras<br>- portaria 24 horas<br>- playground<br>- pista de cooper<br>- piscinas adulto e infantil<br>- campinho de futebol<br>- churrasqueira<br>- sal\u00e3o de festas duplex com banheiro e dep\u00f3sito <br>- 1 vaga de garagem<br>* Aceita pets<br><br>\u00daltimas unidades dispon\u00edveis.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561643631", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria da Gula", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio C Apartamento 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "941", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1375"}, "yearlyIptu": "73", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "375"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c653927a554268dd07edb20710c644af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c653927a554268dd07edb20710c644af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ddc1979d34ccca1b00107a2d72cf7dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ddc1979d34ccca1b00107a2d72cf7dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2da0610e96ee45a5ee864262c17919ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da0610e96ee45a5ee864262c17919ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6caef05d0227c0f8f6818af010c56d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6caef05d0227c0f8f6818af010c56d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5af76638138b442e88b27c7be46efcdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5af76638138b442e88b27c7be46efcdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d59170ded47486f79447f6a9ca5f33a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d59170ded47486f79447f6a9ca5f33a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e61e59f174cdab28a42291a5b8bed83c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e61e59f174cdab28a42291a5b8bed83c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89e2dbba0ce964647601728e00a9a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89e2dbba0ce964647601728e00a9a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c48fb730255c847ac26b6a9e1c110d34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c48fb730255c847ac26b6a9e1c110d34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1703f5df47e1d6b9243e96eec1efd375", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1703f5df47e1d6b9243e96eec1efd375/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df08195f2f2e927d4b10fd284893ce3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df08195f2f2e927d4b10fd284893ce3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f267e667fe9ef521dc0d36a20232fd4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f267e667fe9ef521dc0d36a20232fd4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea55f25159c4c51c40a7e939b060698b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea55f25159c4c51c40a7e939b060698b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6f21671b4887121b9a146ed91a9a358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6f21671b4887121b9a146ed91a9a358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abed4b3a2f3d4324ba3233bdde1576f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abed4b3a2f3d4324ba3233bdde1576f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d025c0845b1eed4f2915c44713218558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d025c0845b1eed4f2915c44713218558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53cb2b481f3a9beb3a806235844841e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53cb2b481f3a9beb3a806235844841e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef15e9a9c52b2f0a7186409e57a97a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef15e9a9c52b2f0a7186409e57a97a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "703af1ada173a6265f5f89d62c1075c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/703af1ada173a6265f5f89d62c1075c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b9b7eb431ee93e6e9be2eee9fc867f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b9b7eb431ee93e6e9be2eee9fc867f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a5d25afc10f239c7e6de2e64e28de1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a5d25afc10f239c7e6de2e64e28de1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22f23f76ce9166dee1b9ffe10845f8d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22f23f76ce9166dee1b9ffe10845f8d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b3471983eab7050abfe513b16931bda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b3471983eab7050abfe513b16931bda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f231d7a3b5dddcae437f201cb8a2c1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f231d7a3b5dddcae437f201cb8a2c1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1000-id-2561643631/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em clinica m\u00e9dica, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pronta, com w/c, pr\u00f3ximo da Av Senador Virgilio T\u00e1vora. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860376", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494422, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74329}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carolina Sucupira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8507", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "cc8c2ec24f905d735bd48ae62bf7c2ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc8c2ec24f905d735bd48ae62bf7c2ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36374c7effdb9e9ca499916f2d628877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36374c7effdb9e9ca499916f2d628877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4bd52def12c6e869a38b911f13f8395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4bd52def12c6e869a38b911f13f8395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b63b60f77cfb7d8388aec7c8e12d3785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63b60f77cfb7d8388aec7c8e12d3785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "342a081af3d2bb0e92a4e18cd3f5f5f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/342a081af3d2bb0e92a4e18cd3f5f5f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8937892e2c8444de9758ce25edf35e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8937892e2c8444de9758ce25edf35e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carolina Sucupira", "streetNumber": "1100"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS4500-id-2547860376/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524384902", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3355", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "e854f67cbed08d71b114d8452fbd8b72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e854f67cbed08d71b114d8452fbd8b72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5914892e5618ea8df18201c7f76ada09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5914892e5618ea8df18201c7f76ada09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bb349055c291b0e9ecf0272f6317916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bb349055c291b0e9ecf0272f6317916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ea49a80afb2f62513f9d21154304ddc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ea49a80afb2f62513f9d21154304ddc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91c4edaccb61bbe43805717c9a2ffd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91c4edaccb61bbe43805717c9a2ffd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f605d79de388895f16e3e74762e5c32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f605d79de388895f16e3e74762e5c32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e69e81b9893bc913d47f03cc1ef00b1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e69e81b9893bc913d47f03cc1ef00b1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bba6f2d7e1cd060712440329fb77ea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bba6f2d7e1cd060712440329fb77ea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "931c0aa0b1090b0cd9452787a0dbbd1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/931c0aa0b1090b0cd9452787a0dbbd1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524384902/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno Comercial na av. Washington Soares com \u00e1rea total de 2.400 m\u00b2. \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o ao lado do banco Bradesco.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Terreno para Loca\u00e7\u00e3o na av. Washington Soares", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554989631", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3663", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47993, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788122}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0136", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2400"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "50000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "50000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "3d5f1491a4b07a394712ba88e7ffd31d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d5f1491a4b07a394712ba88e7ffd31d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95db8154ee9da9ba0e9c4dd9043ab03c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95db8154ee9da9ba0e9c4dd9043ab03c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd66b481f81c88488fe67c463e78ca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd66b481f81c88488fe67c463e78ca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "854f7fbc7051715538f9bf7c97dd2e74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/854f7fbc7051715538f9bf7c97dd2e74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c3a04e68d090512092f69cc00ef1b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c3a04e68d090512092f69cc00ef1b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "3663", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2400m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sapiranga-bairros-fortaleza-2400m2-aluguel-RS50000-id-2554989631/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["561"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 2 frentes, de esquina, com 17m x 33m.<br><br>Pr\u00f3ximo a Supermercado, Escolas, Bancos e demais estabelecimentos. -", "title": "Terreno para alugar, 561 m\u00b2 por R$ 1.710/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2470040195", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0016", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["561"], "advertiserId": "fe769817-561a-b213-1db1-372e0233983a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1710"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1710", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532293058", "85987068557"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987068557", "stamps": []}, "account": {"id": "fe769817-561a-b213-1db1-372e0233983a", "name": "IMOBILIARIA ROBERIO CAVALCANTE LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/07627deb01b486406285daf814bdd727.jpg", "licenseNumber": "00863-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 50706, "phones": {"primary": "8532293058", "mobile": "85987068557"}}, "medias": [{"id": "281b7b0082b12fab636cc4d698a09465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/281b7b0082b12fab636cc4d698a09465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e07a6fd4e87c44346b0a08b42ce0b216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07a6fd4e87c44346b0a08b42ce0b216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "068b815c5f562339eb3c010f966d5cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/068b815c5f562339eb3c010f966d5cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA ROBERIO CAVALCANTE LTDA - ME", "href": "/50706/imobiliaria-roberio-cavalcante-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 561m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-messejana-bairros-fortaleza-561m2-aluguel-RS1710-id-2470040195/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Espetacular Galp\u00e3o no melhor do Joaquim Tavora, \u00e0 um quarteir\u00e3o da Avenida Aguanambi, 600m\u00b2, 1 Sala, deposito, 2 WC\u00b4s, ideal para distribuidoras, revendas de carro, academias, depositos e muito mais.", "title": "GALPAO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859731", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1879", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523657, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13752", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "price": "6500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "709fb7a780dacca61a41f2b8b0d6efd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/709fb7a780dacca61a41f2b8b0d6efd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "116ac42d2d7babdcc31d9eb80f9aeb22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/116ac42d2d7babdcc31d9eb80f9aeb22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e752ac104d2f514199c15b3fba8f0af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e752ac104d2f514199c15b3fba8f0af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39820d674ca70f46032131a03310d9f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39820d674ca70f46032131a03310d9f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd2a1ec2cd1e0b94a80aac712ee16b5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd2a1ec2cd1e0b94a80aac712ee16b5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7cf128b9230361d2d3eedcce86805ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7cf128b9230361d2d3eedcce86805ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af2e51b94eb456e38513b3d46698e824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af2e51b94eb456e38513b3d46698e824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b99fe2155734f433b09a5f2baee2b2e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99fe2155734f433b09a5f2baee2b2e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f5378c21401a4f80611b6b52d56be96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f5378c21401a4f80611b6b52d56be96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba7d0b84d58716527cf00b6dce123cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba7d0b84d58716527cf00b6dce123cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81a708dd8747f4aabc7bb0e09b006360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a708dd8747f4aabc7bb0e09b006360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19797e75161ca0db2971289c1abfcbfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19797e75161ca0db2971289c1abfcbfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae13f1122477535fa5578662a36c2b38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae13f1122477535fa5578662a36c2b38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8651ef2865c4c0004f3852fd0052b462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8651ef2865c4c0004f3852fd0052b462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b0723733cacbaa3b136271e2c740931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b0723733cacbaa3b136271e2c740931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e2212e11e5715365d997198df5cb8a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e2212e11e5715365d997198df5cb8a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b18009b446528589de42cdfa6556e30e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b18009b446528589de42cdfa6556e30e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4172577b1ecda75cd303ff149d534e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4172577b1ecda75cd303ff149d534e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd68db3d1ae74450d0bd74d773812591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd68db3d1ae74450d0bd74d773812591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "1879", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS6500-id-2547859731/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em cl\u00ednica voltada para \u00e1rea da sa\u00fade, piso em porcelanato, recep\u00e7\u00e3o, condom\u00ednio incluso.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861248", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "260", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477949, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732276}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "Edif\u00edcio Esta\u00e7\u00e3o Fisio Sala 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6527", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3011c49d0a4b3dcc3fcabe25091ae951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3011c49d0a4b3dcc3fcabe25091ae951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f86257051110b62925de39905eb85d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f86257051110b62925de39905eb85d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d2827afe3485ba2e65bcf4b747e1c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d2827afe3485ba2e65bcf4b747e1c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f02949b9c3e16de65be978746b5e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f02949b9c3e16de65be978746b5e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26978469cc69d5eaf39da5877deec96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26978469cc69d5eaf39da5877deec96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f088acf3519ccede918b49839d4777be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f088acf3519ccede918b49839d4777be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4461c7660e5bcc7e548b094300923c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4461c7660e5bcc7e548b094300923c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0900720ccea786493e81702b6d5d00de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0900720ccea786493e81702b6d5d00de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edca618ef54e85d217663244c7da3980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edca618ef54e85d217663244c7da3980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "260", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS650-id-2547861248/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P-617) Excelente im\u00f3vel localizado na Avenida Presidente Castelo Branco, 2178, Barra do Cear\u00e1. O apartamento possui 01 sala, 01 quarto, sendo 01 su\u00edte e cozinha. Nas proximidades h\u00e1 paradas de \u00f4nibus, farm\u00e1cias, supermercados e muito mais. N\u00e3o perca tempo. Venha conhecer esse \u00f3timo apartamento.<br><br><br>Ligue / / / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h<br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores* -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 579,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562759149", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60312060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP3268", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "579"}, "yearlyIptu": "0", "price": "579", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "56df7d40f0c6b0ad068aec187ffdd592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56df7d40f0c6b0ad068aec187ffdd592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f4fd725a65a97678d24c384db024385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f4fd725a65a97678d24c384db024385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4d9ea3791e446b84e6d6b614d5c2b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4d9ea3791e446b84e6d6b614d5c2b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a232373285b2d07170fd74dc2b7247c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a232373285b2d07170fd74dc2b7247c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "797cabf2f2f2bc1eae80559080feedfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/797cabf2f2f2bc1eae80559080feedfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f421252ecb4c4383e0c18784441a2d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f421252ecb4c4383e0c18784441a2d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0de3a504c5752a68ef788f82323423c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0de3a504c5752a68ef788f82323423c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0badc120cb3b5d95ff802fb64356eb2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0badc120cb3b5d95ff802fb64356eb2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS579-id-2562759149/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "ELEVATOR", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 3 quartos (sendo 1 su\u00edte), a poucos metros da Avenida Borges de Melo.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 1 su\u00edte<br>- 3 banheiros<br><br>Condom\u00ednio:<br>- recep\u00e7\u00e3o <br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Shopping Fortaleza Sul, supermercados, redes de ensino, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549421762", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Coxinha Express", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento 704", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6094", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1810"}, "yearlyIptu": "511", "price": "1150", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "660"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "20963ca24177ec0a013ab8ea2e22e17b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20963ca24177ec0a013ab8ea2e22e17b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2211bef8fb29a8139dc59514a1ba841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2211bef8fb29a8139dc59514a1ba841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "784254481c9ad51425bc6c9483981418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/784254481c9ad51425bc6c9483981418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16c77f9d13163161014c1288e45bb2b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16c77f9d13163161014c1288e45bb2b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ff660f4c7d255729d4508a2e74e455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ff660f4c7d255729d4508a2e74e455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00bf3d798bf73c5a587cade158881823", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00bf3d798bf73c5a587cade158881823/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "016138121d2c5f02973b78194939555a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/016138121d2c5f02973b78194939555a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82d43c6d74713948f79540880d9d110b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82d43c6d74713948f79540880d9d110b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "563632b9ee0185ee53f8a2d6f44b8fe0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/563632b9ee0185ee53f8a2d6f44b8fe0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3895d397a66fc56f4f796fb5ca684e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3895d397a66fc56f4f796fb5ca684e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8018be52a8f30d55a9f65930badd4912", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8018be52a8f30d55a9f65930badd4912/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94cdd6c0e74df4dd7cbb5a9742ffdbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94cdd6c0e74df4dd7cbb5a9742ffdbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "266111636591188e503a179c96616fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/266111636591188e503a179c96616fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cad17f67cd16b503cb1e4de82f807f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cad17f67cd16b503cb1e4de82f807f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db67571afaab16dd9551d0890816a2fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db67571afaab16dd9551d0890816a2fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "042af51dc85332443fb4d955b84d145f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/042af51dc85332443fb4d955b84d145f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "790231592033323b2c59e2b9ff483d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/790231592033323b2c59e2b9ff483d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4127566b31963985e25c485bcbb2f890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4127566b31963985e25c485bcbb2f890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af83167d0db97d63b909e6146d9afa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af83167d0db97d63b909e6146d9afa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e80b3b9875704aa46029b736bd81783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e80b3b9875704aa46029b736bd81783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecdecc4d0a2c9782aab6292a1bd561dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecdecc4d0a2c9782aab6292a1bd561dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a27cb5b7702a85193a23648caf0fb971", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a27cb5b7702a85193a23648caf0fb971/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfc1fa4ae12d264a920c29941e8362f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfc1fa4ae12d264a920c29941e8362f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b63934a455e453cc45378d09ebe44a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63934a455e453cc45378d09ebe44a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fee6ebf0f5b65baa310eb52787ea075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fee6ebf0f5b65baa310eb52787ea075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1150-id-2549421762/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-804) Aluga \u00f3timo apartamento na Rua Reriutaba, 1000, Barra do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo a Coronel Carvalho.<br><br>O im\u00f3vel possui quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 609,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2534462977", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330591", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto"], "complement": "Edif\u00edcio C Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0137", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "609"}, "yearlyIptu": "0", "price": "609", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "fd5bdfdbec4af3b92e23a3306e5c8bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd5bdfdbec4af3b92e23a3306e5c8bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeacdbb8577a7fc38779a5422a27f50f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeacdbb8577a7fc38779a5422a27f50f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e124aa07cbad8ab0ce0fda7cf412567f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e124aa07cbad8ab0ce0fda7cf412567f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9693d0906f1cc142ccea00a206069e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9693d0906f1cc142ccea00a206069e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae2efb72fcbb1f1df6847a6163da6e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae2efb72fcbb1f1df6847a6163da6e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33c32605488cdf1b8195cf83c2970658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33c32605488cdf1b8195cf83c2970658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e071607214747b1fffb70282b1c3f628", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e071607214747b1fffb70282b1c3f628/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26a452c881331247ceea845a0d06ded9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26a452c881331247ceea845a0d06ded9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e734af91d31cde8ad96e4165816575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e734af91d31cde8ad96e4165816575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS609-id-2534462977/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["320"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa plana, com 320m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, com 6 quartos, sendo 2 su\u00edtes com arm\u00e1rios, sala de estar e jantar, WC social, cozinha, despensa, DCE, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda, jardim, 6 vagas de garagem.<br><br>REF: 02994<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 02994 - Casa plana no Edson Queiroz!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548317016", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811830", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dom Ant\u00f4nio de Almeida Lustosa", "SU:Escola de tempo parcial Professor Francisco Maur\u00edcio de Mattos Dourado", "SU:Escola de tempo parcial Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Est\u00e1cio Via Corpvs"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1563", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["320"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [6], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "ccf9ac41ee91eb38af8503491704b019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccf9ac41ee91eb38af8503491704b019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44c65b46410cbec5635e66136dd0e8e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44c65b46410cbec5635e66136dd0e8e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be070e76433a8cd203d51e55a61e02d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be070e76433a8cd203d51e55a61e02d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4d3d8aeec81455affc4545fd37b6899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4d3d8aeec81455affc4545fd37b6899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d91f7484f0d954d81c6935c50e1a4d56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d91f7484f0d954d81c6935c50e1a4d56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e285756ee30fd44f4d0da20db1d5618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e285756ee30fd44f4d0da20db1d5618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c45108e5cef66f5f23523493654d5ab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c45108e5cef66f5f23523493654d5ab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9a67a8b8f28b759b0a9db20968606d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9a67a8b8f28b759b0a9db20968606d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f38f1ee7370d5a8755697eb880d6f21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f38f1ee7370d5a8755697eb880d6f21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f4ea433b9eac51b193c4a7399ab7e73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f4ea433b9eac51b193c4a7399ab7e73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c63cdf705d389d1727314a4cd2351ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c63cdf705d389d1727314a4cd2351ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4246b469bd428107d794044a44a1b0b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4246b469bd428107d794044a44a1b0b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed9bf042b91249a13992ed80694391d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9bf042b91249a13992ed80694391d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8f2835a9e24d1ab94421a2e2d03460c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8f2835a9e24d1ab94421a2e2d03460c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccb599d693d5eacc340221bd7b08806f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb599d693d5eacc340221bd7b08806f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c70c7b743b2ff0d1b098886d354d8f7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c70c7b743b2ff0d1b098886d354d8f7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a5ccf4fb230d4a1357f6be322a9759d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a5ccf4fb230d4a1357f6be322a9759d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c59d7daacdb49081061bdaa66aa08b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c59d7daacdb49081061bdaa66aa08b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfc3ebe7a0badd58eae235cee924d4c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfc3ebe7a0badd58eae235cee924d4c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eb68519b2a519a59eda4e34afec5f37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb68519b2a519a59eda4e34afec5f37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee7023018972fbba3254b22e678d6f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee7023018972fbba3254b22e678d6f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d4f9a17033c601cb10932e1df43178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d4f9a17033c601cb10932e1df43178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02e8294b6e0b262221a70fe63f6af1dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02e8294b6e0b262221a70fe63f6af1dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff6b955314105e09064ab046eda2e336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff6b955314105e09064ab046eda2e336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 320m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-320m2-aluguel-RS2500-id-2548317016/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "BACKYARD", "HOME_OFFICE", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["550"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima Propriedade a poucos metro do Shopping Rio Mar.<br>Im\u00f3vel com terreno 871,20 m2 com frente de 26,40 mts x 33,00 mts de fundo e com \u00e1rea constru\u00edda de 550m2.<br><br>Casa com vagas para mais de 16 carros, Piscina , desck com churrasqueira, chuveir\u00e3o, pavimento t\u00e9rreo: Sala com 3 ambiente com acesso a piscina , 02 Cozinha com arm\u00e1rios, DEC, 02 Dormit\u00f3rios sendo 01 Su\u00edte com Banheira e Closet, 01 WC Social.<br>Pavimento Superior: 03 Dormit\u00f3rios sendo 02 su\u00edtes revers\u00edveis, 01 WC Social, 01 Sala com Varanda .<br><br>Agende sua visita !!! -", "title": "Casa com 6 dormit\u00f3rios, 550 m\u00b2 - venda por R$ 2.300.000,00 ou aluguel por R$ 5.900,00/m\u00eas - Papicu -", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2173545623", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [16], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175325", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Ferreira de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0558", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["871"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [6], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2300000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "aad323d0c869f61f2102c2c3aa2d7e6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aad323d0c869f61f2102c2c3aa2d7e6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "377dc8585b7351b087b3ea3b4098e7d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/377dc8585b7351b087b3ea3b4098e7d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4607f4f8dcbcab81bd7610959e287399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4607f4f8dcbcab81bd7610959e287399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a72e6d4355e5614d0929307fc51c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a72e6d4355e5614d0929307fc51c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef889e30cc417f85f779cc55f84ca279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef889e30cc417f85f779cc55f84ca279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaefe37d4342e37c2d8df58a2be829d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaefe37d4342e37c2d8df58a2be829d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e7d098d279da25ed889dbc060e700b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e7d098d279da25ed889dbc060e700b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da6623e6f9e179ad5ce47a0e06f9b47f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da6623e6f9e179ad5ce47a0e06f9b47f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "754d3981cb9508097cbfd68b3c2bc068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/754d3981cb9508097cbfd68b3c2bc068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42e74bff69884742923e2701d34c540b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42e74bff69884742923e2701d34c540b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31a8e2c4a65a1f30f29adfd3967239de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31a8e2c4a65a1f30f29adfd3967239de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "719582105e0e6c5c2f4c4f33319e77d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/719582105e0e6c5c2f4c4f33319e77d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c3eb270be9b23198e22fbf938002c38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c3eb270be9b23198e22fbf938002c38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939882ba9d6904bc3e60188fd07bb9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939882ba9d6904bc3e60188fd07bb9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e90969d378d2db9be9189277c1cd1465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e90969d378d2db9be9189277c1cd1465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54145fab506a9dd2b4dfe0a4d710667c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54145fab506a9dd2b4dfe0a4d710667c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af7688691cb1c9684e2c25b1e893efee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af7688691cb1c9684e2c25b1e893efee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a71893bd658c509889171dd58a5fc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a71893bd658c509889171dd58a5fc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c535a58e6f5c13a2392be4bee3101377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c535a58e6f5c13a2392be4bee3101377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09aed037d90400678aa8884c25833ea8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09aed037d90400678aa8884c25833ea8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fdf6b9de0de813b2f25e06e79985e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fdf6b9de0de813b2f25e06e79985e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd54a92b38fa4e43de954d9368316ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd54a92b38fa4e43de954d9368316ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0070edac4877483c3ab960f2aa9cd380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0070edac4877483c3ab960f2aa9cd380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20e38f797a4c51bf1d382c6773db72f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20e38f797a4c51bf1d382c6773db72f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "042701cb1b12740ed4d04ceaddef90ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/042701cb1b12740ed4d04ceaddef90ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f7b65cc9539cb5329f4f0c23d48e49a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f7b65cc9539cb5329f4f0c23d48e49a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4de4bd98724ddd662d2b7e9e3a1d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4de4bd98724ddd662d2b7e9e3a1d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42889279534afd2a17763c6a6ce8375", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42889279534afd2a17763c6a6ce8375/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe0b77851a25a278da5335e7e5369b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe0b77851a25a278da5335e7e5369b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcb075db83bfd61dd5c64903d12dd020", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcb075db83bfd61dd5c64903d12dd020/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91843061d0b04731038a90a29dfbf6d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91843061d0b04731038a90a29dfbf6d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04851f2fc7b9d7dea8accc741bea0662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04851f2fc7b9d7dea8accc741bea0662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "353e8441f029dc3dcb656c665529158f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/353e8441f029dc3dcb656c665529158f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "825d9a40b3c180b75caf131ca6e4293f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/825d9a40b3c180b75caf131ca6e4293f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff1516713a5187976f8e0a34bbfd7b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff1516713a5187976f8e0a34bbfd7b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52bf49e511c24a3553d443ebddc1edbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52bf49e511c24a3553d443ebddc1edbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a20781898694cc9abafc95a90915efa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a20781898694cc9abafc95a90915efa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f92e5a26fd0839d0e109fc12a2916be3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f92e5a26fd0839d0e109fc12a2916be3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4a099681f3bea7c4e4a3e7e5565fc79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a099681f3bea7c4e4a3e7e5565fc79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe35cb31163e18b97ac32b64b9d1106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe35cb31163e18b97ac32b64b9d1106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cd32b96cb6651a6713db48e543a2bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cd32b96cb6651a6713db48e543a2bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7447f1305daa94d3ab9bfbf4f7205df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7447f1305daa94d3ab9bfbf4f7205df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94c38b9028f6a52d6f87e94257e69ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94c38b9028f6a52d6f87e94257e69ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a493a87736bb02bed3c479a8fa50d31a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a493a87736bb02bed3c479a8fa50d31a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0cb770967460e9be5b6184fa722dd63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0cb770967460e9be5b6184fa722dd63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5127af1b29eaec46652f35415304a2a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5127af1b29eaec46652f35415304a2a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4699ace9f6e6b72619ea34c9f60ae7c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4699ace9f6e6b72619ea34c9f60ae7c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f95dbf9270520ef68a61649971ad689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f95dbf9270520ef68a61649971ad689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "763ba831cfc1013435540a169d9c04cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/763ba831cfc1013435540a169d9c04cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d83130c052ab6b127b8fd1395157e410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d83130c052ab6b127b8fd1395157e410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62ab9e4aa9b16673697873d522336cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62ab9e4aa9b16673697873d522336cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df620f1229c347a1726e18563d31d5e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df620f1229c347a1726e18563d31d5e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12b11d143cd38c8265821dfaca5bb1c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12b11d143cd38c8265821dfaca5bb1c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dfa5d7015dcd733b796bf08dc75c57e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dfa5d7015dcd733b796bf08dc75c57e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dc707106eb10e2eaad5ff577a12fc83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dc707106eb10e2eaad5ff577a12fc83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "959bf31e79c4827b0cb5bc40d81d0ac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/959bf31e79c4827b0cb5bc40d81d0ac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a829d55d7b32422a33ec8109830a8e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a829d55d7b32422a33ec8109830a8e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7f14b4f685a111bc6f572ab5ce7312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7f14b4f685a111bc6f572ab5ce7312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ceb35220a935262a11cc5e5a688a40b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ceb35220a935262a11cc5e5a688a40b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6730812b65539f3947794dc64bb15a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6730812b65539f3947794dc64bb15a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92f57224a06d204d206bb4131de48f06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92f57224a06d204d206bb4131de48f06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6457b7a545013447fc8a44cb59e9b7c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6457b7a545013447fc8a44cb59e9b7c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1df7dacdd791a19ed55fa231d1606abb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df7dacdd791a19ed55fa231d1606abb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3b63a319883cfa9e9c02a4e6a4e1e7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3b63a319883cfa9e9c02a4e6a4e1e7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ad232a3b16797b3ee3c514070a6a7a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ad232a3b16797b3ee3c514070a6a7a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8068f4794dce3518107948e64e910676", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8068f4794dce3518107948e64e910676/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "752be3fc49fe66845c2ccd229ad665be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/752be3fc49fe66845c2ccd229ad665be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35de3ff7080e5ea83b0b0c27bb343e22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35de3ff7080e5ea83b0b0c27bb343e22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42b1e4dc2c7f77a1ce786fef1391245f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b1e4dc2c7f77a1ce786fef1391245f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b2401634fa912cac56ecc040a2f6c1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b2401634fa912cac56ecc040a2f6c1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e5b5491b70b47a6879f0c97da2957ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e5b5491b70b47a6879f0c97da2957ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c8287b38af21e4608e3137b13c6960b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c8287b38af21e4608e3137b13c6960b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6d3a92b5eb6f9c7cc675d5d9c1fd175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6d3a92b5eb6f9c7cc675d5d9c1fd175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "891a530a2622a1d50e582bdf23564452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/891a530a2622a1d50e582bdf23564452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc1c009baf749453e1e8f93e08760cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc1c009baf749453e1e8f93e08760cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d8e7ff921ea4e40a129423ca89c4bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d8e7ff921ea4e40a129423ca89c4bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8653cf7ccd53e639453a558f236206a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8653cf7ccd53e639453a558f236206a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3245a864ec01e5e2a4c470d12e02539b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3245a864ec01e5e2a4c470d12e02539b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da01f8e28d76af1fe6098e4abf27c7b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da01f8e28d76af1fe6098e4abf27c7b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40ea2de9b6957736002f52c982a3c388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40ea2de9b6957736002f52c982a3c388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43091d73541a8b331ca3a3e205300dcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43091d73541a8b331ca3a3e205300dcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "578cbe3f5efdb6a9b9c4972f1d3e1eb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/578cbe3f5efdb6a9b9c4972f1d3e1eb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6c6c103375fcff9c6b37c3c197d6bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c6c103375fcff9c6b37c3c197d6bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4db5a0f2c8600542809f1fe4e2b099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4db5a0f2c8600542809f1fe4e2b099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7194f38500451cadb38d5fef1fdb14a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7194f38500451cadb38d5fef1fdb14a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d9b3e4c7e1dbb1c85ab6996830b4e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d9b3e4c7e1dbb1c85ab6996830b4e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "620e30da55870ae091ce93ff20e33186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/620e30da55870ae091ce93ff20e33186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43049634a1c1ad8c8bedda618d959d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43049634a1c1ad8c8bedda618d959d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c3ab7d5fc4ce18bafb8ed3d69be3e78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c3ab7d5fc4ce18bafb8ed3d69be3e78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74121b8e9f799f8536e100e7b74073bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74121b8e9f799f8536e100e7b74073bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d882369511e8fe77e79b023f5b1c38fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d882369511e8fe77e79b023f5b1c38fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05bfacacd2ba8112a2ce5c66aecc34e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05bfacacd2ba8112a2ce5c66aecc34e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7691ba09beb7b16bc4fb44c2c144f2ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7691ba09beb7b16bc4fb44c2c144f2ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32d48b189f658d83037062b4b425d778", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32d48b189f658d83037062b4b425d778/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4a544d6b9062491ba0df230d2d85242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4a544d6b9062491ba0df230d2d85242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b63f0bbb0c2b80b201e9709b22d57e4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63f0bbb0c2b80b201e9709b22d57e4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae909f4fc56ddd4df37759c131774c9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae909f4fc56ddd4df37759c131774c9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aff0ab0d5540711944bb3c864c7801b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aff0ab0d5540711944bb3c864c7801b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b696aa6b1a5ff6286b4516a700e8240f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b696aa6b1a5ff6286b4516a700e8240f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40726242bc49360aac0663966393e64c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40726242bc49360aac0663966393e64c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7753a838b3f70b1dc1543719f93c51c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7753a838b3f70b1dc1543719f93c51c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0874f7bbf8a338e4c620d9a1d7f961b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0874f7bbf8a338e4c620d9a1d7f961b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e897cdb2f4a2fd867075036e5787ecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e897cdb2f4a2fd867075036e5787ecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47d53bcc5e47ad3de724f8ebebb24238", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47d53bcc5e47ad3de724f8ebebb24238/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8de0ea495cde5730a70608e60714356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8de0ea495cde5730a70608e60714356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4372355e81fbb739657abb2ec8d7db9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4372355e81fbb739657abb2ec8d7db9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9926b24801a6c61b97019a5f8843eb15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9926b24801a6c61b97019a5f8843eb15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d6ec7e79b1ff805499bbd5a243d5746", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d6ec7e79b1ff805499bbd5a243d5746/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "275faa995e9ecba68fcbe46f0a9c2cb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/275faa995e9ecba68fcbe46f0a9c2cb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dfa37595421e56fdb61d57b71e1693e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dfa37595421e56fdb61d57b71e1693e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aa100b7a97c326d509671968f35fcbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aa100b7a97c326d509671968f35fcbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f654aa88662af42bde576c46b9f5c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f654aa88662af42bde576c46b9f5c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb44603ee4aaf4359aa39de30d31c622", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb44603ee4aaf4359aa39de30d31c622/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f8944bb0f5f4a2918cf4be7366a270c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f8944bb0f5f4a2918cf4be7366a270c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd895710db65ac8fac3e04b81e512b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd895710db65ac8fac3e04b81e512b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "501156c0515f84e675ded06594f92cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/501156c0515f84e675ded06594f92cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b02fa30c4b5a68d87763995c9be430a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b02fa30c4b5a68d87763995c9be430a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69b2e3bdb62925506671ad7967b9d971", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b2e3bdb62925506671ad7967b9d971/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fcd104a717d22584803a59f3ef2a35f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fcd104a717d22584803a59f3ef2a35f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fddfd0ce6c1ab0576967ad906e27610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fddfd0ce6c1ab0576967ad906e27610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca0cdfa2241b8b67c61f84cde6b5d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca0cdfa2241b8b67c61f84cde6b5d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a03900d7a173872790f1f1fbb8caa31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a03900d7a173872790f1f1fbb8caa31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c443444f0a76beb5c87afd798072e56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c443444f0a76beb5c87afd798072e56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f136a6c709174581565db220a899a1e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f136a6c709174581565db220a899a1e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec347970663ea7720978e9bde5c00c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec347970663ea7720978e9bde5c00c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58078bf03c43559025d7fdb27bfe9060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58078bf03c43559025d7fdb27bfe9060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60088136a5103bd30b3bf16d6bc338b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60088136a5103bd30b3bf16d6bc338b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ef1ced867307a917eccb035a4094314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ef1ced867307a917eccb035a4094314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d890770600af3dbb1631a3a4124a2e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d890770600af3dbb1631a3a4124a2e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d662349dd0ff8fc1eedae0d0e6f41c50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d662349dd0ff8fc1eedae0d0e6f41c50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f291c8c7eaf7db75a98b14fa9945a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f291c8c7eaf7db75a98b14fa9945a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a1748e2576bf8026c75d9667bc93fe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a1748e2576bf8026c75d9667bc93fe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a814000f667f1328dcb48bf5c78c1fa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a814000f667f1328dcb48bf5c78c1fa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aae4d472e921cc74935410ee59cf6ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aae4d472e921cc74935410ee59cf6ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7357f72d10baf2d11c64342e8998b5dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7357f72d10baf2d11c64342e8998b5dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87ed52e68ac297ec5f19fcc46c4d3c64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ed52e68ac297ec5f19fcc46c4d3c64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26e6a56fb8ed5c837cd56f2a38c13a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26e6a56fb8ed5c837cd56f2a38c13a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee24e99951d6e352573503c914ae475d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee24e99951d6e352573503c914ae475d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed3ccb6b2b593dbf0a7482fe38b61f9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed3ccb6b2b593dbf0a7482fe38b61f9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dfabd17651df87837304f0b70263105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dfabd17651df87837304f0b70263105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35630be8add005d8e902792ef51e0f75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35630be8add005d8e902792ef51e0f75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bbb222eb6a1754fa3246f5870b3c6be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bbb222eb6a1754fa3246f5870b3c6be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19a6b531054cfa37627adfdb62bd4d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19a6b531054cfa37627adfdb62bd4d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac5989ff61711a73509755930127c2e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac5989ff61711a73509755930127c2e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40657b4de3cb464875327e80b8bedad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40657b4de3cb464875327e80b8bedad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93b6da4c0e820de493b9875c7904506b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93b6da4c0e820de493b9875c7904506b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79e0be7ae96e3897b82517b37bd550d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79e0be7ae96e3897b82517b37bd550d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e8c2f12a3cd5d2a82f1b8fcb089212e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e8c2f12a3cd5d2a82f1b8fcb089212e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "402ef58d2970582d012e4c81bd331d10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/402ef58d2970582d012e4c81bd331d10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29d0068597de1596a83a0c503751f58d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29d0068597de1596a83a0c503751f58d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3671ccd206fceac77195c9c64625ace1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3671ccd206fceac77195c9c64625ace1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7affcafd285ce2a9e95ee9f4f6400b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7affcafd285ce2a9e95ee9f4f6400b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c532fca57702cead97d27e9226da1d21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c532fca57702cead97d27e9226da1d21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e207fcf656038e58c7f2ef4f82b0b127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e207fcf656038e58c7f2ef4f82b0b127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b49a0a6331fcbcd5f17f91dcf92eb7c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b49a0a6331fcbcd5f17f91dcf92eb7c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f600469d526e594e52f2f35afc5582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f600469d526e594e52f2f35afc5582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a8147d6035c10ef9795d70d40b39cfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a8147d6035c10ef9795d70d40b39cfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbd441b9886de631706e6fa8aeee4c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbd441b9886de631706e6fa8aeee4c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c052affbafde7b6e157f20e364b5194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c052affbafde7b6e157f20e364b5194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4567e947b86121337e0f3a444c92f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4567e947b86121337e0f3a444c92f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f27573bc1e4de454598197f6aaf1ea9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f27573bc1e4de454598197f6aaf1ea9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "487189a9a4d082b1bd67f2e12e873505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487189a9a4d082b1bd67f2e12e873505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e04a7c8989f14c43f0ff379addae5a4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e04a7c8989f14c43f0ff379addae5a4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1dfa758678a31f2f8f03f98fb610707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1dfa758678a31f2f8f03f98fb610707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "504fe3602e85e85378838d7d702e5cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/504fe3602e85e85378838d7d702e5cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73a505abdc9e6a6cf6e046943fd2d899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a505abdc9e6a6cf6e046943fd2d899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a992ec5dd53b45dcf700c4f65221930b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a992ec5dd53b45dcf700c4f65221930b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ac53018e0d31bfe03e3330d138fa207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ac53018e0d31bfe03e3330d138fa207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92648a4bea814cccb5923711e623aeff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92648a4bea814cccb5923711e623aeff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19dc6f9e04efedc6760b9be006f3729e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19dc6f9e04efedc6760b9be006f3729e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35a73b15de64dc76620885fc1a19e914", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a73b15de64dc76620885fc1a19e914/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efd94b5d5a185ddb32e2009fcf02f47d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efd94b5d5a185ddb32e2009fcf02f47d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df9f0702b0c2d5efa8aa5e17cd687a0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9f0702b0c2d5efa8aa5e17cd687a0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd041a52c67ea75bde8e861a45d91ccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd041a52c67ea75bde8e861a45d91ccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f743f8cfc2bcb2367b04f7b5354bb95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f743f8cfc2bcb2367b04f7b5354bb95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "752926099a0f5c7a65f3cd08a726e936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/752926099a0f5c7a65f3cd08a726e936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9482e3c067d89ce8d8c55bee623eb26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9482e3c067d89ce8d8c55bee623eb26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "148e5777e82e415acb9937ff4f1895bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/148e5777e82e415acb9937ff4f1895bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ecbe969965aded3e5cd61e35c1f7b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ecbe969965aded3e5cd61e35c1f7b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d445af4fff5e15533f1f7f563eb17901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d445af4fff5e15533f1f7f563eb17901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6fe0f52a9ead67e38d9ba2254e4ef2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6fe0f52a9ead67e38d9ba2254e4ef2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4661cf5e934a7482a6f05dfe6fd813c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4661cf5e934a7482a6f05dfe6fd813c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa4873d7ec20fa1ca0b6742210ab8abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa4873d7ec20fa1ca0b6742210ab8abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eb4d8281d4b3a82fb0792a9af408bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb4d8281d4b3a82fb0792a9af408bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151af8bf250354b12b31dd43e6e0ebff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151af8bf250354b12b31dd43e6e0ebff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbce44e2802ce4be31290b2f6f600e91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbce44e2802ce4be31290b2f6f600e91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6604b08bab3f9768c04a99d1710dbac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6604b08bab3f9768c04a99d1710dbac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9503722917faf554ccf61ed89230fb7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9503722917faf554ccf61ed89230fb7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85c676744a9bc8bef0560d447149c162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85c676744a9bc8bef0560d447149c162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3822e26e7726093e63aef6e53e903b98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3822e26e7726093e63aef6e53e903b98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "522c45d17d02f91d5fbfe8f53412e6ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/522c45d17d02f91d5fbfe8f53412e6ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f61f27913ecefc99595ddca8337b1eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f61f27913ecefc99595ddca8337b1eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5505361137537311db45cfd9af0dd523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5505361137537311db45cfd9af0dd523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbc10bb28aedc037081d56b1dfef1d59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbc10bb28aedc037081d56b1dfef1d59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8338a75e45cb4251ebd4ef3162afe45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8338a75e45cb4251ebd4ef3162afe45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30d7e13bb830a2f4924bcf423a09cc4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30d7e13bb830a2f4924bcf423a09cc4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98fd107efc98ba4644b5780e3cf040f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98fd107efc98ba4644b5780e3cf040f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4a8e51925e7c22acece097398daeda4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4a8e51925e7c22acece097398daeda4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c8c4938aa840b39a5f9e4f7735898cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c8c4938aa840b39a5f9e4f7735898cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cb2b6079ac63569fd5005fcd37df408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cb2b6079ac63569fd5005fcd37df408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Jos\u00e9 Ferreira de Pontes", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 6 Quartos para venda ou aluguel, 550m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-550m2-venda-RS2300000-id-2173545623/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "INTERCOM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento esquina com Av. Pontes Vieira. <br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 3 quartos( sendo 01 su\u00edte e uma su\u00edte reversivel)<br>- banheiro<br>- varanda<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, unidade de sa\u00fade, academia, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563668367", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125071", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1985", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1944"}, "yearlyIptu": "71", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "844"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "b9acb8dbb2891c7f5e499eaae7bfdd24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9acb8dbb2891c7f5e499eaae7bfdd24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9e3918153c5f531eeb80ea224aca8db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9e3918153c5f531eeb80ea224aca8db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e529e40ebe68679ba633c9dbd41a01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e529e40ebe68679ba633c9dbd41a01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5e4a534a1a86bc850830a6afa29cd25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5e4a534a1a86bc850830a6afa29cd25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "249564c120eecd66140ef06fc932e9ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/249564c120eecd66140ef06fc932e9ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92271f44975a748bd07a3513dcd10184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92271f44975a748bd07a3513dcd10184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71c2a17b59acbf28ccf38c9529d3c864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71c2a17b59acbf28ccf38c9529d3c864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d1c059ad30004c4cc1a647e6de10654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d1c059ad30004c4cc1a647e6de10654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95644595eb55d3e70c917fdd94899e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95644595eb55d3e70c917fdd94899e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c3b456fbc6ca3c4cfaeb987c098f40e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c3b456fbc6ca3c4cfaeb987c098f40e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa5adba7efdaccf71f3c3c4f53c2388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa5adba7efdaccf71f3c3c4f53c2388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9f755355926de467615950e6921e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9f755355926de467615950e6921e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "717cfc78a5395003d3583f8efb35ae9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/717cfc78a5395003d3583f8efb35ae9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aac20b0f5728cbf40c32ebc39035991f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aac20b0f5728cbf40c32ebc39035991f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9032ac20dd987da529615b9f36ce9b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9032ac20dd987da529615b9f36ce9b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0787fb89cfa68cba4bae6e615d5a532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0787fb89cfa68cba4bae6e615d5a532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c560302b1f1d855dad9a0780acd1dafa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c560302b1f1d855dad9a0780acd1dafa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2cd461accb906b79db44dd8582700f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2cd461accb906b79db44dd8582700f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b0cee8e0eef41caafd73a0ac1c576c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b0cee8e0eef41caafd73a0ac1c576c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1100-id-2563668367/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 frentes, ao lado do viaduto da Av. Aguanambi, esquina da R. Campo Amor Rocha, gradeada, estacionamento, 9 salas de trabalho, ampla recep\u00e7\u00e3o, 2 dep\u00f3sitos, wc social, terreno de 15x38= 570m\u00b2, excelente para escrit\u00f3rio em geral/ cl\u00ednica, energia trif\u00e1sica.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859718", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "337", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52463, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753699}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida 13 de Maio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Coxinha Express", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Deli Carnes", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1740", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [10], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3600"}, "price": "3600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b6454fc0084f8724d25d1e76155f3bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6454fc0084f8724d25d1e76155f3bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4649e0bb5e891bf4bcffba4baa618b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4649e0bb5e891bf4bcffba4baa618b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edea2675b8f71dcae16a900aadf10aca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edea2675b8f71dcae16a900aadf10aca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02b975a0468d55850cda43fdb9d0f17a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02b975a0468d55850cda43fdb9d0f17a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d1956683436e3228685e6f110103b89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d1956683436e3228685e6f110103b89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8933a747a0105e67a702939e06f1494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8933a747a0105e67a702939e06f1494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e399a8304711c4d352b17cd426bc5340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e399a8304711c4d352b17cd426bc5340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "092ecaede7a479cafe3e81118e497895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/092ecaede7a479cafe3e81118e497895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37ab460ec90ef624964e538488133c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37ab460ec90ef624964e538488133c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2251d04fb8ea93e0126f00d9109c315f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2251d04fb8ea93e0126f00d9109c315f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83cab2867f57cf735eecf849079462a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83cab2867f57cf735eecf849079462a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b9b2514f80b906c111ca59bceb4fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b9b2514f80b906c111ca59bceb4fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdd2fe44ce4f14405ad802235cfb2f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdd2fe44ce4f14405ad802235cfb2f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a48977b77c86cddf6a0e1551d22129d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a48977b77c86cddf6a0e1551d22129d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45090ec4c32ecdbd1004a9af5c76e608", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45090ec4c32ecdbd1004a9af5c76e608/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51395a54d48bb2dbef088a7c6cde956a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51395a54d48bb2dbef088a7c6cde956a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed7dad240eff1436056b752e8bc0dc91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed7dad240eff1436056b752e8bc0dc91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f834999c296fd9ab00e491a6c1e55307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f834999c296fd9ab00e491a6c1e55307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d84567173f5f42325477dced408d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d84567173f5f42325477dced408d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41c06e2d7be69a705154127d3aaed95e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41c06e2d7be69a705154127d3aaed95e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92c54c3db8bc43d682b85ad720066190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92c54c3db8bc43d682b85ad720066190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e56087135707bc6d77d3d00429a42b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e56087135707bc6d77d3d00429a42b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782711c86a13bc53b7ca1d520603e0f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782711c86a13bc53b7ca1d520603e0f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3811151a6cc833aae8221c1d48575211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3811151a6cc833aae8221c1d48575211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "079fd8f2fefb32c11a3fd869df95b72b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/079fd8f2fefb32c11a3fd869df95b72b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "393f59472ffa923a598fdddfea3e2289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/393f59472ffa923a598fdddfea3e2289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c98a0e7f7b138a1fcc4f3454965e64f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c98a0e7f7b138a1fcc4f3454965e64f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8528b1a0760db6165a8739864f28a416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8528b1a0760db6165a8739864f28a416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a47f5245a443213e27d9dde5feeac92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a47f5245a443213e27d9dde5feeac92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d346dc6f79a0afb4306d025eac45e7f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d346dc6f79a0afb4306d025eac45e7f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e03a92fa9442eac2f682513b5082422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e03a92fa9442eac2f682513b5082422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "360ae9f772010bdbfc479f25fc41b7d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/360ae9f772010bdbfc479f25fc41b7d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62b196630b1654cb7e7a00f062b002df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62b196630b1654cb7e7a00f062b002df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5701f0ea93a49d90f8afdcdcf02b5279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5701f0ea93a49d90f8afdcdcf02b5279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida 13 de Maio", "streetNumber": "337", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 10 Quartos para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/casa-10-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-500m2-aluguel-RS3600-id-2547859718/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SPORTS_COURT", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 45m\u00b2 , f\u00e1cil acesso ao centro de Messejana, a poucos metros da av. Perimetral, sala para dois ambientes, cozinha americana com m\u00f3veis, 02 quartos, WC social, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga de garagem.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br> - Venda<br> - Loca\u00e7\u00e3o -", "title": "Apartamento com 2 quartos pr\u00f3ximo avenida perimetral - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2521540224", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60865000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "380", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508539, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833773}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Flor\u00eancio Fontenele", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Padaria Alice", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "Edif\u00edcio Bloc B Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0989", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "883"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "183"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "115000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "183"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "b4cc6a73db8e02ff1eee79325d6f3c05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4cc6a73db8e02ff1eee79325d6f3c05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c19234466d4eb529d7f0de5ba59a10f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c19234466d4eb529d7f0de5ba59a10f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "badaf43e51fadaf1325945921d08ccb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/badaf43e51fadaf1325945921d08ccb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22d1c8bc0e27c93f1e76e4786aa9aea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22d1c8bc0e27c93f1e76e4786aa9aea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c594387fd511a718874b149cba55b79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c594387fd511a718874b149cba55b79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f99f446e73b11fbad27cbf03844ae52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f99f446e73b11fbad27cbf03844ae52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b599a9d210909445b9af5cd3714a4b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b599a9d210909445b9af5cd3714a4b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a9f90def66e98105fd7137856eca45f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a9f90def66e98105fd7137856eca45f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1a04e606bb05c0201c0559edb52f109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1a04e606bb05c0201c0559edb52f109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b3aab8444674c60f35c946b22afed86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b3aab8444674c60f35c946b22afed86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f368a0d33c16e9397cdcbdd3e65c4d97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f368a0d33c16e9397cdcbdd3e65c4d97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dea11d0b0bcf8d2e66f0382729aceeb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dea11d0b0bcf8d2e66f0382729aceeb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3adacedd782e4352c4d8ed6fbf8560b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3adacedd782e4352c4d8ed6fbf8560b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f387d7d6a173eab17d9a8c48b087b1ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f387d7d6a173eab17d9a8c48b087b1ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38a2749ab28a433509b2ab4d52f4df65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a2749ab28a433509b2ab4d52f4df65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137365f589a2c5105aeebfd8580a89a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137365f589a2c5105aeebfd8580a89a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb4fbd9673a05e9f09f1ed1d2c1b526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb4fbd9673a05e9f09f1ed1d2c1b526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18a418b66a64ed5a003d75574eb8291f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18a418b66a64ed5a003d75574eb8291f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Flor\u00eancio Fontenele", "streetNumber": "380"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-venda-RS115000-id-2521540224/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["15334"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugamos Galp\u00e3o Log\u00edstico, estrategicamente nas margens da BR116, Cajazeiras, terreno com 15.334,29m\u00b2, piso galp\u00e3o 6.423,49m\u00b2, marquise 820,02m\u00b2, (total galp\u00e3o + marquise 7.243,51m\u00b2), \u00e1rea comum com 260,72m\u00b2, bloco de apoio I (recep\u00e7\u00e3o, banheiros, vesti\u00e1rio, refeit\u00f3rios) com 159,10m\u00b2, \u00e1rea de manobra com 5.5579m\u00b2.<br><br>S\u00e3o 07 blocos com 1.170m\u00b2 cada, po\u00e7o profundo, refeit\u00f3rios, cozinha, vesti\u00e1rios, banheiros, centro coleta de res\u00edduos, recep\u00e7\u00e3o com guarita e amplo estacionamento.<br><br>Estamos a disposi\u00e7\u00e3o<br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "ALUGAMOS Galp\u00e3o Log\u00edstico, estrategicamente nas margens da BR116, Cajazeiras, Fortaleza.", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531425967", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506944, "source": "GOOGLE", "lat": -3.800307}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rodovia BR-116", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Brasil Distribuidora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza"], "complement": "Edif\u00edcio Km 16 Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0034", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15334"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "112560"}, "yearlyIptu": "0", "price": "112560", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "23be8cb6c3e0f9f5638d96e93bbad908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23be8cb6c3e0f9f5638d96e93bbad908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5265d51e9e3fc3c9bc027c55a32be51e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5265d51e9e3fc3c9bc027c55a32be51e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3473c9e61ca6ad166c2c6a5eb59ce907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3473c9e61ca6ad166c2c6a5eb59ce907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rodovia BR-116", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 15334m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cajazeiras-bairros-fortaleza-15334m2-aluguel-RS112560-id-2531425967/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo a Academia Megabody<br><br>- sala<br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro <br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- DCE<br>- vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, ag\u00eancia do Banco do Brasil, Arena S\u00e3o Gerardo, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, S\u00e3o Gerardo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557932393", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 604", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6577", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "90bfaecf6b4e1df03ddee233a5c087d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90bfaecf6b4e1df03ddee233a5c087d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "456cf983615a518d4a353490198af042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/456cf983615a518d4a353490198af042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d248f4c3f452ea1945216bba5fc4be2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d248f4c3f452ea1945216bba5fc4be2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f5714419221269a43273e9239381218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f5714419221269a43273e9239381218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc8bfc924703b73fa0ed706394081d46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc8bfc924703b73fa0ed706394081d46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20139b962e13d91753d88948904d1f07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20139b962e13d91753d88948904d1f07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09ba14bb27350f18a909ffa69a462b89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ba14bb27350f18a909ffa69a462b89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "280b9f3de5b2fd4a280ba9bcc37eeee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/280b9f3de5b2fd4a280ba9bcc37eeee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdc84ece14b2bcb2cb18afa33791e583", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdc84ece14b2bcb2cb18afa33791e583/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67d0e717f93f2d1235e5e92912b5bff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67d0e717f93f2d1235e5e92912b5bff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13ab8de3a5defaf4efde2cb54e3272c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13ab8de3a5defaf4efde2cb54e3272c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a1d70598664f148227d6e6f515f8585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a1d70598664f148227d6e6f515f8585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bccfe5211326d0fe351aee7fd95c5ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bccfe5211326d0fe351aee7fd95c5ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d2fa0f2819228373b1f3c3781635a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d2fa0f2819228373b1f3c3781635a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80d569b91330a1e3d445680167018c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80d569b91330a1e3d445680167018c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72ce01c2915a8f9e382d46051985f16d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72ce01c2915a8f9e382d46051985f16d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b9c91deb725f0f9eb58e1a1eb9f236c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b9c91deb725f0f9eb58e1a1eb9f236c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "407d6a3d2ce96af2832901f5d385b276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/407d6a3d2ce96af2832901f5d385b276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d07bc4204e6ca5088ba1380a8195432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d07bc4204e6ca5088ba1380a8195432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bdfd55e5ddaba0460cac005ff3088eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bdfd55e5ddaba0460cac005ff3088eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f559291f500265e0183e3f7cffa87e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f559291f500265e0183e3f7cffa87e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdf6a31b91b2cfcf562d6db83f99bd07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf6a31b91b2cfcf562d6db83f99bd07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a96e09a10383633469b3f099b42602f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a96e09a10383633469b3f099b42602f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a893f14174cf74be95ace69015165868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a893f14174cf74be95ace69015165868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "156f300be441d18ee4b9703d5f486a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/156f300be441d18ee4b9703d5f486a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1dab29de76f6898460e7f3aa4c749e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1dab29de76f6898460e7f3aa4c749e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1650-id-2557932393/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 45m\u00b2. Localizada na Rua Morada Nova,510.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 4", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560572751", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511249, "source": "GOOGLE", "lat": -3.845052}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Morada Nova", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora"], "complement": "Quadra 42 Lote 14 Casa 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3966", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "399b39094b596f9ccf6278bc98b550f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/399b39094b596f9ccf6278bc98b550f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4705de77986d6b5a2bcbdeddf89c8ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4705de77986d6b5a2bcbdeddf89c8ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "402fd8923a325c10a0e8047e147e6c4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/402fd8923a325c10a0e8047e147e6c4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb46ed24554ecb5e64597d617017e77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb46ed24554ecb5e64597d617017e77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c99000fa665d4557ca372b18f6b62b94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c99000fa665d4557ca372b18f6b62b94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42489e8f562f3526a3d0940d964bbeba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42489e8f562f3526a3d0940d964bbeba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "407fd98d16d67ac142ce040de9eb3a2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/407fd98d16d67ac142ce040de9eb3a2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1ab3cb7a02b1389a1e2051a8ccaab6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1ab3cb7a02b1389a1e2051a8ccaab6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63e2b5495804dc3f5c67d6da818cb630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63e2b5495804dc3f5c67d6da818cb630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Morada Nova", "streetNumber": "510"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS450-id-2560572751/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente salA no Ed. Office Plaza na Rua Vicente Linhares com Av. Desembargador Moreira, 1 vaga de garagem.", "title": "Excelente salA no Ed. Office Plaza na Rua Vicente Linhares com Av. Desembargador Moreira, 1 vaga de", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553045119", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74255}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Office Plaza Business Center Sala 610", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1471", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1540"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "590"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "0177c948828e9183c7afe5479a5223e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0177c948828e9183c7afe5479a5223e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db888ad7112224638ea110076bbf1b25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db888ad7112224638ea110076bbf1b25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547a67c2dc13d3dd5a58caa173251774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547a67c2dc13d3dd5a58caa173251774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a40d5124a270f1c54536fe8a353f6a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a40d5124a270f1c54536fe8a353f6a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d927c9ced4c6d820bfb2144d8920c9d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d927c9ced4c6d820bfb2144d8920c9d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38949745498bc551a6c97cae4dc42453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38949745498bc551a6c97cae4dc42453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e01e25cdae9bcdaf3338a9b867bafaeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e01e25cdae9bcdaf3338a9b867bafaeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8cc8d318160c92a0d5b2e5631f858bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8cc8d318160c92a0d5b2e5631f858bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3ca5d85fd2ac16e67762b283880427", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3ca5d85fd2ac16e67762b283880427/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Vicente Linhares", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS950-id-2553045119/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O NA WASHINGTON SOARES!<br> <br>Excelente galp\u00e3o dispon\u00edvel na avenida Washington Soares, medindo com 400 m\u00b2, com 02 salas e 02 banheiros, pr\u00f3ximo a shoppings, vias de acesso e transporte p\u00fablico.<br><br>Uma incr\u00edvel oportunidade para montar o seu neg\u00f3cio por um investimento de aluguel de R$ 7.500,00.<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :06", "title": "Galp\u00e3o/Pavilh\u00e3o Sal\u00e3o Comercial para Aluguel em Edson Queiroz Fortaleza-CE - 9698", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2471424978", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "8981", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482124, "source": "GOOGLE", "lat": -3.829883}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9698", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "price": "7500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "dc049e7e9d657caa6b804a2ee1c14a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc049e7e9d657caa6b804a2ee1c14a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87cfe13c30abcf1730dd72c4836cbda3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87cfe13c30abcf1730dd72c4836cbda3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "544df7be25468b5319bbaf6652203bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/544df7be25468b5319bbaf6652203bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95f54f39c42be5749f516dd29dd84be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95f54f39c42be5749f516dd29dd84be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc3987e03fbe3d6c8e6c7fef528272f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc3987e03fbe3d6c8e6c7fef528272f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dc25b94298b2a01e3754e95c136ec5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dc25b94298b2a01e3754e95c136ec5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dbc42ce00e2e0b5206c1ad97f17227d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dbc42ce00e2e0b5206c1ad97f17227d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b576e8d19a58228ceac87acc347c4e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b576e8d19a58228ceac87acc347c4e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b761eebd80ce6a28ceb94477ad754a63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b761eebd80ce6a28ceb94477ad754a63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d389bd235f536770bd76dd1d679a44d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d389bd235f536770bd76dd1d679a44d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "8981", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS7500-id-2471424978/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["1050"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com 2.640m\u00b2 de \u00e1rea total e 1.050m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda.", "title": "GALP\u00c3O para aluguel, Jos\u00e9 de Alencar - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2539763931", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830246", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "SC:Nayrton Bike", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Fort Piso", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7870", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2640"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "b8a81e92a6d5a3c44aa346b402257129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8a81e92a6d5a3c44aa346b402257129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58f1aa3450d454f60742a1eac9029122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58f1aa3450d454f60742a1eac9029122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca8ab9cb686febcd92b7cd7117f00d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca8ab9cb686febcd92b7cd7117f00d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60c68b20f8e997724bf468df56de9e68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60c68b20f8e997724bf468df56de9e68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f1182a798d1ec8c5de09bead9a7c33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f1182a798d1ec8c5de09bead9a7c33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68845a4b29ed45f0c8f063b744913781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68845a4b29ed45f0c8f063b744913781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce462e7eb807299c5c59c69d45008518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce462e7eb807299c5c59c69d45008518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d0c0796b2030733424c6ed2aa4c7980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d0c0796b2030733424c6ed2aa4c7980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1050m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-1050m2-aluguel-RS15000-id-2539763931/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, a poucas quadras do Shopping Del Paseo.<br><br>Localizada em frente a Caixa Econ\u00f4mica Federal, pr\u00f3ximo cart\u00f3rios, academias, restaurantes, padaria, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo, ao lado da A Predial.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563122916", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "709", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2234", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1102"}, "yearlyIptu": "82", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "402"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "9247a5875c0b93007099dac8f32c504b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9247a5875c0b93007099dac8f32c504b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c886f1eb6e98f82aa1c355fbf12812b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c886f1eb6e98f82aa1c355fbf12812b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad6968b49c376c34bca209d0f4c28950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad6968b49c376c34bca209d0f4c28950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9109b8d47b9885a47572927290bd6e0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9109b8d47b9885a47572927290bd6e0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a485f14de2d8bcc09b5f6059fca764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a485f14de2d8bcc09b5f6059fca764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cb0d78e49a0fcc4242a5665949da06d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cb0d78e49a0fcc4242a5665949da06d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdaf24a5175f4bfcab81206e5e50360b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdaf24a5175f4bfcab81206e5e50360b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aafbb6593d082a1bb9dc2fc622abdac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aafbb6593d082a1bb9dc2fc622abdac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2563122916/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala em cl\u00ednica m\u00e9dica consolidada, recep\u00e7\u00e3o, internet, piso porcelanato, excelente localiza\u00e7\u00e3o.OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861882", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "226", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499241, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833933}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ang\u00e9lica Gurgel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "Edif\u00edcio Clinica Fisiollin Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8807", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "bb62f88198598498856201054ac55ffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb62f88198598498856201054ac55ffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f1ba25d897eb7e0117253dd50a0784b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f1ba25d897eb7e0117253dd50a0784b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6505797960757f3f05055ab21074b9e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6505797960757f3f05055ab21074b9e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8480d2452fcba6476acfa087312e4cee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8480d2452fcba6476acfa087312e4cee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02fe6b99d4af855f9daed2ec1b247db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02fe6b99d4af855f9daed2ec1b247db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d80ed2ea97e854082cc781b71d642c7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d80ed2ea97e854082cc781b71d642c7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fea56d23fb0696aa9b6fb5fb4f192e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fea56d23fb0696aa9b6fb5fb4f192e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0025dbcb5c8827d755e78d07ebfc9200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0025dbcb5c8827d755e78d07ebfc9200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Ang\u00e9lica Gurgel", "streetNumber": "226", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-messejana-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS1000-id-2547861882/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste lindo apartamento com 1 quarto, a poucos metros da Avenida Bezerra de Menezes.<br><br>- sala <br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>* 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao supermercados Big e Assa\u00ed Atacadista, loja Normatel, Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica, ag\u00eancia Bradesco, pra\u00e7a Ot\u00e1vio Bonfim, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, 1 vaga, Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563668070", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450635", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3937", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "d00bbefa708e3657fa81e4d040e97ea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d00bbefa708e3657fa81e4d040e97ea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c626990b9353c381001c460fb66f1dbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c626990b9353c381001c460fb66f1dbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eb525eda01b2fc0eb687da06511378b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb525eda01b2fc0eb687da06511378b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "862f49b147c2089a198b3de5466c48ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/862f49b147c2089a198b3de5466c48ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71c0962f9c6a72f45d1b7ba30b65ae8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71c0962f9c6a72f45d1b7ba30b65ae8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4621e97d9e285cf2882cf08047705b0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4621e97d9e285cf2882cf08047705b0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4af3b09cacd10db3efe690ff5d669a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4af3b09cacd10db3efe690ff5d669a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19e7c946b6bf5385dc7844261c8b36e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19e7c946b6bf5385dc7844261c8b36e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6393022f9225484e55002d150e8adb6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6393022f9225484e55002d150e8adb6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14158e1bf933c86ce2b0aa7663ae3ea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14158e1bf933c86ce2b0aa7663ae3ea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "913966bd84f8c54370bbc5685c6b6323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/913966bd84f8c54370bbc5685c6b6323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS750-id-2563668070/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 50, "from": 4900, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}