{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala pronta para loca\u00e7\u00e3o no Shopping Eco Mall, localizado no bairro Mondubim, na rua Benjamin Brasil, a poucos metros da Av. Bernardo Manuel, regi\u00e3o bastante movimentada e aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel com 32m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. O empreendimento disponibiliza ainda estacionamento para clientes. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - MONDUBIM", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562247354", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60712003", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Cearense", "poisList": ["CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria da Gula", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 44", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44028", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1484"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "384"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "100de2736729f9d95095e28989cf855f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/100de2736729f9d95095e28989cf855f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d4fcfc93a543b633399a580830d41be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d4fcfc93a543b633399a580830d41be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "759c8ac2ec36bd3eb47b2398af429aa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/759c8ac2ec36bd3eb47b2398af429aa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fe1f4581b043ce32c1b6001172d7482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fe1f4581b043ce32c1b6001172d7482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "401885a648eaaaa5f225ea9c29e7f6b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/401885a648eaaaa5f225ea9c29e7f6b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c030d9bda9ecbaca51d3c699b2b42da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c030d9bda9ecbaca51d3c699b2b42da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "484a2a3270ba57d4f6e75b0b6fc34d5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/484a2a3270ba57d4f6e75b0b6fc34d5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-mondubim-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1100-id-2562247354/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala j\u00e1 mobiliada e pronta para loca\u00e7\u00e3o no LC Corporate Green Tower, edif\u00edcio empresarial localizado em um dos corredores mais importantes e estrat\u00e9gicos para com\u00e9rcio e servi\u00e7os em Fortaleza. Fica na Av. Bar\u00e3o de Studart, bem pr\u00f3ximo ao Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, a 350m da Av. Beira Mar. O im\u00f3vel possui 27m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, banheiro, arm\u00e1rios projetados, 2 ares condicionados, mesas, cadeiras, frigobar, lumin\u00e1rias, piso em porcelanato e 1 vaga na garagem. Entre os diferenciais do empreendimento, est\u00e3o: sal\u00e3o de conven\u00e7\u00f5es, estacionamento, academia, vesti\u00e1rio, piscina e 9 elevadores de acesso. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - MEIRELES", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462579", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1816", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49650", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3607"}, "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "407"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "425a5f32810e072a646128310e64f46a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/425a5f32810e072a646128310e64f46a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6309ded861898cb0e09593198946c192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6309ded861898cb0e09593198946c192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5db17224779abc372ea68d0db3bb1b17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5db17224779abc372ea68d0db3bb1b17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3291c92be8ad81bbecd28615b01201b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3291c92be8ad81bbecd28615b01201b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c907daf5a274420bb1ebf8e2d06a9696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c907daf5a274420bb1ebf8e2d06a9696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "decd5e0121a82352829138aca56eeaaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/decd5e0121a82352829138aca56eeaaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "670cce0b9f3405d19e6fc5d8ecc039ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/670cce0b9f3405d19e6fc5d8ecc039ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37c245b2bab8e52112401845e0d146bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37c245b2bab8e52112401845e0d146bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "384cdd9c99037c7cd243e11460e63868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/384cdd9c99037c7cd243e11460e63868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5695fa20d76cb667ccaf7143ecd93033", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5695fa20d76cb667ccaf7143ecd93033/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "472b31fef28ced7e1bc44dc6bac9345a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/472b31fef28ced7e1bc44dc6bac9345a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dbc181efceacba8ab8b4fb6d6341e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dbc181efceacba8ab8b4fb6d6341e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-27m2-aluguel-RS3200-id-2541462579/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "VENHA MORAR NO PARQUE DEL SOL! Ed. Servilha, excelente apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, 1 vaga, \u00e1rea privativa 67m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de sal\u00e3o de festa, quadra, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Localizado na Rua Jos\u00e9 NogueiraFreire, 80.", "title": "VENHA MORAR NO PARQUE DEL SOL! Ed. Servilha, excelente apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc s", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555242113", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "80", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49746, "source": "GOOGLE", "lat": -3.805577}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua SDO", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio A Edif\u00edcio Sevilha Pq Del Sol Apartamento 313", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2636", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["67"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1528"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "428"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "e2c05f4d6e26852ca3776057da13cb11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2c05f4d6e26852ca3776057da13cb11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "296ea3e04495653fdae6f19e097a075b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/296ea3e04495653fdae6f19e097a075b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ac1e12698d5a2c7d704547aab6b44e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ac1e12698d5a2c7d704547aab6b44e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "511ee16fdfe348f6e3103924409b1425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/511ee16fdfe348f6e3103924409b1425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9076002e770ce4e80a0702a7915807e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9076002e770ce4e80a0702a7915807e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1365d88ea9c63a010b8dfc2f9c3de859", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1365d88ea9c63a010b8dfc2f9c3de859/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a60b8664ee6b1d7115278f72091b0e6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a60b8664ee6b1d7115278f72091b0e6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c610d162b096e98f4d2196bc2b88673a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c610d162b096e98f4d2196bc2b88673a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f14f1f3c254f9d61a220fa71bd8103d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f14f1f3c254f9d61a220fa71bd8103d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d25b1ea552202d910a1034cddb352d7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d25b1ea552202d910a1034cddb352d7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49337ce79e3828da7bc1d39b6c029d0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49337ce79e3828da7bc1d39b6c029d0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07631d5e2a5c7dece07a96af7eb5d422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07631d5e2a5c7dece07a96af7eb5d422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2904425806e629619c9d774c13674887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2904425806e629619c9d774c13674887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84ba0ea58f37bc87214d5cba84fed443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84ba0ea58f37bc87214d5cba84fed443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e11db002f7735d8203fb99d03fd73b85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e11db002f7735d8203fb99d03fd73b85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51aeaf46f564cc06b65967da6c96a811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51aeaf46f564cc06b65967da6c96a811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua SDO", "streetNumber": "80", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-67m2-aluguel-RS1100-id-2555242113/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SECURITY_24_HOURS", "ALARM_SYSTEM", "INTERCOM"], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(PC2034) P. comercial com andar corporativo contendo 13 salas conjugadas - Meireles<br><br>Pr\u00e9dio comercial com andar corporativo dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o contendo 13 salas distribu\u00eddas dos n\u00ba 701 a 713 com \u00e1rea total de 494,00m\u00b2 localizado no Meireles - Fortaleza/CE.<br><br>Pr\u00f3ximo a Farm\u00e1cias, shoppings, supermercados, col\u00e9gios, pontos religiosos e hospitais.<br><br> -- Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! <br>Quer alugar um im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp). <br>Quer comprar um Im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp). <br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp) <br><br>Siga nossas redes sociais: <br>Instagram: @setaimobiliaria <br>FaceBook: /setaimobiliaria <br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA! <br> <br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(PC2035)Andar corporativo com 13 salas-Meireles", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2513910634", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "870", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507246, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731985}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PC2035", "bathrooms": [13], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "bedrooms": [13], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "22780"}, "yearlyIptu": "6401", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "7780"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987550174", "stamps": []}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "phones": {"primary": "85987550174", "mobile": "85987550174"}}, "medias": [{"id": "0e2d4e5007230d668b79a2c8e81aa34c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e2d4e5007230d668b79a2c8e81aa34c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2f797ce7a44b0dccfdb77919677beb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f797ce7a44b0dccfdb77919677beb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fd10b1ac319edef4d62a8b06929f54c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fd10b1ac319edef4d62a8b06929f54c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2321c9bff9e1b124af9a55d4b0a8e823", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2321c9bff9e1b124af9a55d4b0a8e823/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "686e7d0dd94a19a0b03aab03fe1bf0f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/686e7d0dd94a19a0b03aab03fe1bf0f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6e8a19df9176808c56425694edb47b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6e8a19df9176808c56425694edb47b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "732b524169586951b0400aa920b788d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732b524169586951b0400aa920b788d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4a0f5e1d7351e53d16ce370dd229d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4a0f5e1d7351e53d16ce370dd229d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfbb6747897d40c64d5b397e621503d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfbb6747897d40c64d5b397e621503d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca69f6eb165a267f457d5abf5e10b2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca69f6eb165a267f457d5abf5e10b2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98ca2a843b82b8f98fbd5e21e15e5ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98ca2a843b82b8f98fbd5e21e15e5ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1478b977cd23cd103df8ad6ea54151ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1478b977cd23cd103df8ad6ea54151ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3ed17f9ea29925e52b698c9189d08a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3ed17f9ea29925e52b698c9189d08a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30ed053b8c5801c6d6c8891eaded9adf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ed053b8c5801c6d6c8891eaded9adf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ccaf631dc930fe559b1174e86e73b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ccaf631dc930fe559b1174e86e73b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a580b61671ad633d049d3526d1f5a0e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a580b61671ad633d049d3526d1f5a0e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b83e167292e5889a85f7e9d7eed3559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b83e167292e5889a85f7e9d7eed3559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df98b1c1d6212074daeb28ba1ca11e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df98b1c1d6212074daeb28ba1ca11e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acbf0a425b4a771ca6dc1446a325005d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acbf0a425b4a771ca6dc1446a325005d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9b09f86bcf09f98e953a718b753fc1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9b09f86bcf09f98e953a718b753fc1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "548b320b353b091c2445bc25c185286f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/548b320b353b091c2445bc25c185286f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aef810368e1e44d2788be9cd8b17fb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aef810368e1e44d2788be9cd8b17fb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65f6770e98ce67a9e25d82b5ad849245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65f6770e98ce67a9e25d82b5ad849245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62940faebacca83009d2ef090ff489ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62940faebacca83009d2ef090ff489ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6bf2091f0be7e3443c000816cd81e35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6bf2091f0be7e3443c000816cd81e35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f45515ae51a725d7686fbec35f5ac41e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f45515ae51a725d7686fbec35f5ac41e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0094d10e1082700866ab23a49dfca455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0094d10e1082700866ab23a49dfca455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "231274585263324a3419125bc95bf18d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/231274585263324a3419125bc95bf18d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dc7354242f0ab2099e0f2d470b478ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dc7354242f0ab2099e0f2d470b478ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab83d90116ed7b40e49a7988b47215a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab83d90116ed7b40e49a7988b47215a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec042af0b3799b163925c8d391471d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec042af0b3799b163925c8d391471d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d40fa348f68ad909cf6b58f529ee406c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d40fa348f68ad909cf6b58f529ee406c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2daa81fc75928e7b23bc61b5d479d8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2daa81fc75928e7b23bc61b5d479d8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5bcf0b2ee69ad9629c2460c22a7cbdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5bcf0b2ee69ad9629c2460c22a7cbdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0538d3064dfd2d78943248fe339893af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0538d3064dfd2d78943248fe339893af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a041740c6dc98419ac3200a958f2428c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a041740c6dc98419ac3200a958f2428c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6432f761fd62b6199591b4232e49fc6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6432f761fd62b6199591b4232e49fc6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "687555e5b6bad913a41c4a2fb8af1ec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/687555e5b6bad913a41c4a2fb8af1ec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acb9864071a4e73f4fb32464c40dd535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acb9864071a4e73f4fb32464c40dd535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f9ebfec4f841999eea48e4053a125a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f9ebfec4f841999eea48e4053a125a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "695a80f1216d66a08dbb429a21ddef98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/695a80f1216d66a08dbb429a21ddef98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e28d3c115d3a0528c73fa17b8a5d517b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e28d3c115d3a0528c73fa17b8a5d517b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddf70bbd77cb19cf5d5a9bf404364dcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf70bbd77cb19cf5d5a9bf404364dcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9afecb660b2407a4653ae6edb7582956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9afecb660b2407a4653ae6edb7582956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d915f203722e5a5aa08007e9405f1439", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d915f203722e5a5aa08007e9405f1439/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46e1a58371fd250623f83eeb742077e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46e1a58371fd250623f83eeb742077e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "501e1bb23d99152895ca3bb3d50bc6c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/501e1bb23d99152895ca3bb3d50bc6c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3276e7876c2e0469571b26bf01c6bb7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3276e7876c2e0469571b26bf01c6bb7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "740fc5208f2a40bf2b45dcac6d3f6934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/740fc5208f2a40bf2b45dcac6d3f6934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "732a1dd42b30001235faa3af455791de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732a1dd42b30001235faa3af455791de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9464c6ed28f95bab3f539c443ee1253a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9464c6ed28f95bab3f539c443ee1253a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36148e1cba8203783bd716f666fa973a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36148e1cba8203783bd716f666fa973a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6676c1386ea4f9e74d26312f6c42ba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6676c1386ea4f9e74d26312f6c42ba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "629fee261f6664122f6a900658ae51b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/629fee261f6664122f6a900658ae51b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96278fa4598cb2a7a305e94581249015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96278fa4598cb2a7a305e94581249015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dbd21f93efbcafae8d8157bdb50b142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dbd21f93efbcafae8d8157bdb50b142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ba1e8fac460d689f5233acab54d060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ba1e8fac460d689f5233acab54d060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0224beb8c33d68719027b1b3f6522938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0224beb8c33d68719027b1b3f6522938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51bec09c43a686666ebbba17a04a5f31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51bec09c43a686666ebbba17a04a5f31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38dc49d3ebc20479f4a0ac5faaef6910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38dc49d3ebc20479f4a0ac5faaef6910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96524fee95b29a338298cff8a0adc1e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96524fee95b29a338298cff8a0adc1e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bad3757398d0779db298c5e7339e362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bad3757398d0779db298c5e7339e362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b566fe2597d265a0d40b1f96a128dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b566fe2597d265a0d40b1f96a128dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9ceac12880da7779bbe137923d1015b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9ceac12880da7779bbe137923d1015b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5aff6f2321e7e5a9a2b317f18e8cbde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5aff6f2321e7e5a9a2b317f18e8cbde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8301c3a868fd216cdf46462046454b26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8301c3a868fd216cdf46462046454b26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c4c1b442ef7b081419a592d51c1d163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c4c1b442ef7b081419a592d51c1d163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7405b8cf671b74ec178b7024da80383d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7405b8cf671b74ec178b7024da80383d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5483d8a1b7fa332b08235670e78e60bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5483d8a1b7fa332b08235670e78e60bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "870"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 13 Quartos para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-13-quartos-meireles-bairros-fortaleza-500m2-aluguel-RS15000-id-2513910634/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "BACKYARD"], "usableAreas": ["220"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA DUPLEX COM 6 QUARTOS (SENDO 2 SU\u00cdTES) NO MELHOR DO PASSAR\u00c9, DISP\u00d5E DE COZINHA COM ARM\u00c1RIOS, SALA AMPLA, VARANDA, 2 BANHEIRO SOCIAIS, QUINTAL, 08 VAGAS DE GARAGEM E PORT\u00c3O AUTOM\u00c1TICO. A POUCOS METROS DO NIDOBOX SUPERMERCADO.", "title": "CASA DUPLEX COM 6 QUARTOS (SENDO 2 SU\u00cdTES) NO MELHOR DO PASSAR\u00c9, DISP\u00d5E DE COZINHA COM ARM\u00c1RIOS, SAL", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559560247", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60744315", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "571", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.532972, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801931}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Santa Rita das Causas Imposs\u00edveis", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox Passar\u00e9", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:BZ Autos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:E.M.E.I.F. Maria de Carvalho Martins", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Col\u00e9gio Maria Ester II"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35491", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["220"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [6], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "price": "2800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "4552f1be2b73cf59fb9a87b799d95fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4552f1be2b73cf59fb9a87b799d95fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73ef89b56ebda1a7f68c77b00e4447f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73ef89b56ebda1a7f68c77b00e4447f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6f54096e1d44d94f4839b584dfafaba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f54096e1d44d94f4839b584dfafaba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d0666360dc24999a8f47660fca17e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d0666360dc24999a8f47660fca17e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dba52ec578784a800d9257ab2e05f99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dba52ec578784a800d9257ab2e05f99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb017982b580cd82686078652bfaa3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb017982b580cd82686078652bfaa3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6e1669f76e92c33d6be0a2ca36e9c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6e1669f76e92c33d6be0a2ca36e9c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f7d75e8353cb739a88d744869d153ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f7d75e8353cb739a88d744869d153ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb8918f9102906103f3b8185e58e44f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb8918f9102906103f3b8185e58e44f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f2dcba53ba79707c2d0c6002e1f5734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f2dcba53ba79707c2d0c6002e1f5734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff6687c442754a1974d7495578be9dc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff6687c442754a1974d7495578be9dc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "621ebd05691f9b453a7a66669ad828e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/621ebd05691f9b453a7a66669ad828e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "494d9ac3f28ce09b792f41ab164a9395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/494d9ac3f28ce09b792f41ab164a9395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1066acb106ae10ba189b4e6908931fcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1066acb106ae10ba189b4e6908931fcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a18387c58d90d0834860082ff64d6e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a18387c58d90d0834860082ff64d6e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da5fb81dfc0404ed2071989ccd26d09e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da5fb81dfc0404ed2071989ccd26d09e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beb7f1f4f3d8f2ac707efc6930a20537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beb7f1f4f3d8f2ac707efc6930a20537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f3b35e57c2191f55b27dee7444ef0cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f3b35e57c2191f55b27dee7444ef0cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77bae113dc639a866f6fdc23dbdf9361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77bae113dc639a866f6fdc23dbdf9361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Santa Rita das Causas Imposs\u00edveis", "streetNumber": "571", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 220m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-220m2-aluguel-RS2800-id-2559560247/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "INTERCOM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Procura um local com comodidade, praticidade e conforto para atender bem seus clientes? Este \u00e9 o local certo para voc\u00ea!<br>Um local com \u00e1rea total de 6.182m\u00b2 de puro conforto distribu\u00eddos em 17 pavimentos de salas, com 28 salas comerciais por andar; 8 pavimentos de vagas de garagem, sendo 4 subsolos e 4 sobressolos; Acabamento das salas: as salas ser\u00e3o entregues sem acabamento, mas com WC's com piso e revestimento em cer\u00e2mica 34x34.Sanit\u00e1rio e lavat\u00f3rio com torneira instalada.<br>Teto em concreto aparente; Caixas acopladas especiais nas bacias sanit\u00e1rias, com duplo acionamento (3 ou 6 litros);<br>Coleta seletiva de lixo; Sistema automatizado de ilumina\u00e7\u00e3o - com economia real de energia. Toda a ilumina\u00e7\u00e3o das \u00e1reas comuns s\u00e3o feitas com sensores de presen\u00e7a e lumin\u00e1rias 100% LED; Fachadas revestidas em cer\u00e2mica gail, com trechos em \"pele de vidro\"; 15 elevadores, sendo 1 panor\u00e2mico; Instala\u00e7\u00f5es para ar-condicionado tipo Split, inclusive na sala (exceto equipamento); Central de \u00e1gua mineral. Sistema de seguran\u00e7a eletr\u00f4nico com equipamentos: alarme, c\u00e2meras digitais e sistema de grava\u00e7\u00e3o em HD; Quadro el\u00e9trico com prote\u00e7\u00e3o contra choques el\u00e9tricos com a utiliza\u00e7\u00e3o do Dispositivo DR; Pavimento de garagens com jardins e com pisos e paredes revestidos em cer\u00e2mica (H=1,80M); Grupo gerador para alimentar todas as \u00e1reas comuns, inclusive elevadores, al\u00e9m de 2 pontos de ilumina\u00e7\u00e3o em cada pavimento; Po\u00e7o profundo; \u00c1reas comuns completamente decoradas e mobiliadas; \u00c1rea verde, com jardins exuberantes; \u00c1rea de conviv\u00eancia com restaurantes, academia etc; Audit\u00f3rio para conven\u00e7\u00f5es isolado acusticamente e climatizado (inclusive equipamento.As salas comerciais ter\u00e3o \u00e1reas privativas de 33,48m\u00b2 a 38,40m\u00b2 e dispor\u00e3o de lavabo e sacada; Salas: pavimenta\u00e7\u00e3o em contrapiso desempenado para receber piso em porcelanato; Alvenarias com revestimento em reboco paulista sem emassamento; Teto em concreto aparente;<br>Lavabos: pavimenta\u00e7\u00e3o e revestimento em cer\u00e2mica Elizabeth Cristal White, 34x34cm ou similar; Lou\u00e7as: bacia com caixa acoplada e lavat\u00f3rio Deca linha Vogue Plus ou similar. Metais Deca linha Targa, Fabrimar ou similar; Sacadas: pavimenta\u00e7\u00e3o em contrapiso desempenado para receber piso em porcelanato;<br>Alvenarias internas com revestimento em cer\u00e2mica Gail Chocolate, 11,6x11,6cm, ou similar; Ponto para instala\u00e7\u00e3o de equipamento para fornecimento de \u00e1gua mineral.. -", "title": "Salas comerciais para venda ou loca\u00e7\u00e3o na Aldeota", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560453528", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Salas Comerciais Disponibilidade Anexo Apartamento 476", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0036", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1949"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "349"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "390000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "349"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988399500", "stamps": []}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "phones": {"primary": "8532411210", "mobile": "85988399500"}}, "medias": [{"id": "cf3227b5cc3083bfd744506561bdecc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf3227b5cc3083bfd744506561bdecc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de724a829a598de150aac5f140a1057", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de724a829a598de150aac5f140a1057/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8231d683c3ab6ffb6a5ae575fad390c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8231d683c3ab6ffb6a5ae575fad390c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2499c699eee8e5db2dc75d1e3d83b3e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2499c699eee8e5db2dc75d1e3d83b3e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "266b7c95e35692be59ef9e6b45d79f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/266b7c95e35692be59ef9e6b45d79f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6c85ff3fe7663e744c3848913737692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6c85ff3fe7663e744c3848913737692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1b5f078ac76614d92be387b3dad8800", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1b5f078ac76614d92be387b3dad8800/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d983a34214cdc6d30ef5e9947b296074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d983a34214cdc6d30ef5e9947b296074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c91fd781833e286be42d90848384aa1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c91fd781833e286be42d90848384aa1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a24abad076588b546a5da53e59ff1c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a24abad076588b546a5da53e59ff1c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 38m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-38m2-venda-RS390000-id-2560453528/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO BEM LOCALIZADO COM 03 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, BANHEIRO SOCIAL, COZINHA COM ARM\u00c1RIOS, DESPENSA, DEPEND\u00caNCIA COMPLETA, 02 VAGAS DE GARAGEM. PR\u00d3XIMO CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL DA PONTES VIEIRA. ACEITA A CAU\u00c7\u00c3O 2 VEZES O VALOR DO ALUGUEL COMO GARANTIA LOCAT\u00cdCIA. AGENDE SUA VISITA!!", "title": "APARTAMENTO BEM LOCALIZADO COM 03 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, BANHEIRO SO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563353391", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3035", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504399, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751961}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "307", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35138", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1898"}, "yearlyIptu": "1162", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "698"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "02fc062119fc90e521e533b04fb84935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02fc062119fc90e521e533b04fb84935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5289bf6501f0b2dca73d1fa41dbd4cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5289bf6501f0b2dca73d1fa41dbd4cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4636b82abd0082541edce993ea3dda41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4636b82abd0082541edce993ea3dda41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e4ea20e952e19852aabfb6bb0ab169d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e4ea20e952e19852aabfb6bb0ab169d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a15184940d921b4992669ad647e602d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a15184940d921b4992669ad647e602d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f905de957a1c6f6aa58707523f5a34c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f905de957a1c6f6aa58707523f5a34c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "019316998814f5056aabcb5825f13182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/019316998814f5056aabcb5825f13182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd4bc465c93f4c67f4fe895b9cf08dac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd4bc465c93f4c67f4fe895b9cf08dac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4711c337e110a23902068ea49d7602cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4711c337e110a23902068ea49d7602cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afce6cc68d647c3c3d83e8ac7aec2920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afce6cc68d647c3c3d83e8ac7aec2920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4745b67dd4b31ba850c5907c38aba4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4745b67dd4b31ba850c5907c38aba4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5202da108eb0c27bc59b5903699da23b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5202da108eb0c27bc59b5903699da23b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3368dbe8242dd17103217b1e422b3bf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3368dbe8242dd17103217b1e422b3bf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee8d9e44f07c0378a6f00a2a0c3e738", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee8d9e44f07c0378a6f00a2a0c3e738/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "734b1950b395fd0b4a3f5214d496869d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/734b1950b395fd0b4a3f5214d496869d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cda3990c03e23a12905c00b9d7ef5dcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cda3990c03e23a12905c00b9d7ef5dcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb6fb3b541207b46d923df196351fb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb6fb3b541207b46d923df196351fb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "streetNumber": "3035", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS1200-id-2563353391/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, living, varanda, cozinha, arm\u00e1rios, super conservado, playground, sal\u00e3o de festas, 1 vaga. localiza\u00e7\u00e3o privilegiada entre as ruas Ana Bilhar e Silva Jata\u00ed.Ed AP Studium", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562090544", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "181", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490966, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730378}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 304 Apartamento Studium", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L10501", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "06281c149d858233d61c1382266a25b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06281c149d858233d61c1382266a25b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3361bcb3ac2ee50be52c3cd5a094301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3361bcb3ac2ee50be52c3cd5a094301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d3fb84fdc46ff8bf4c1c232be6aa4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d3fb84fdc46ff8bf4c1c232be6aa4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe5f7df5c01c38139f22cbb63243f495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe5f7df5c01c38139f22cbb63243f495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04ec5d26c35c501743c8958362f74c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ec5d26c35c501743c8958362f74c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65baea552a3dd20e4126eb0dcf5ab979", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65baea552a3dd20e4126eb0dcf5ab979/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd02e1ef24ec049a848236ee40b89d83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd02e1ef24ec049a848236ee40b89d83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31d19f67b5b632c10fe1fabdc51b6fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31d19f67b5b632c10fe1fabdc51b6fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42661e1edcdeea2474e6b8190601f092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42661e1edcdeea2474e6b8190601f092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce72416cb161dd809a41d7bb296029ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce72416cb161dd809a41d7bb296029ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bc13fe3f246c53988b4bbaa91ec06fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bc13fe3f246c53988b4bbaa91ec06fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98b5e2b2e8afd5cbb4ef662364d85a90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98b5e2b2e8afd5cbb4ef662364d85a90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b6b434d83967ff729a77fc8eaab427e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b6b434d83967ff729a77fc8eaab427e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c36f163e2891ceb7574ae9f98801ec5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c36f163e2891ceb7574ae9f98801ec5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9ccfa72b1958d9953acea8e76a1d2dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9ccfa72b1958d9953acea8e76a1d2dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aecd8ae23a0ff6640b50d712b984ac23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aecd8ae23a0ff6640b50d712b984ac23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9856c9f5a42d41286c4a388d051e3c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9856c9f5a42d41286c4a388d051e3c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3e303484945842100876f0a3ba92ff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3e303484945842100876f0a3ba92ff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c832eef0d7a7ac26a10b56f0a6c19a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c832eef0d7a7ac26a10b56f0a6c19a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0362713df996fdcc006403be456ab85a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0362713df996fdcc006403be456ab85a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13f00a47be120a581c96e37fb2c1ca64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13f00a47be120a581c96e37fb2c1ca64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0870bd7439a4311409c8138c2eceb55c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0870bd7439a4311409c8138c2eceb55c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e53442d1bdfbf95b0d908a87c87f4a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e53442d1bdfbf95b0d908a87c87f4a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db2adb6d992ddc9fed6469a8dde65318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db2adb6d992ddc9fed6469a8dde65318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb4a431a608c42977367b75b3c21b08a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb4a431a608c42977367b75b3c21b08a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "181"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1600-id-2562090544/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga sala comercial no Mall Ferreira Marinho.<br><br><br>Sala com 1 banheiro e 5 vagas de garagem rotativas. Obs.: A sala fica nos fundos (dentro do shopping), n\u00e3o \u00e9 de frente para a rua.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Av. Oliveira Paiva, 1271 - Cidade dos Funcion\u00e1rios. Na altura do Puro A\u00e7a\u00ed, Posto S\u00e3o Domingos Shell e Subway. Entre as ruas Manoel Monteiro e Vicente Lopes.<br><br><br>Ligue j\u00e1 e agende uma visita!<br><br><br>Atualizado em", "title": "Sala comercial para loca\u00e7\u00e3o na Cidade dos Funcion\u00e1rios - SA6860", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556285455", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1271", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494681, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Mall Ferreira Marinho Sala 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA6860", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "30", "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "3e25ea0306a6d759a9f117d661386f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e25ea0306a6d759a9f117d661386f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58147b966cc2c3a7dccabe8c6b1646ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58147b966cc2c3a7dccabe8c6b1646ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e04a45cf534187887708d3a892cb62bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e04a45cf534187887708d3a892cb62bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53f2635ed49c3fdba9a3a9d44fdd9016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53f2635ed49c3fdba9a3a9d44fdd9016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb1a508057cfd3c86d1fa47886bfea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb1a508057cfd3c86d1fa47886bfea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a3a123b781558edb358b6071dc93da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a3a123b781558edb358b6071dc93da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "1271"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS900-id-2556285455/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, situado na Rua Oliveira Filho, 1003 - Aptos 101 e 102 (T\u00e9rreo) Praia do Futuro. Ao lado da Academia Overall.<br><br>54,80m\u00b2, sala com varanda, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha, wc social e \u00e1rea de servi\u00e7o. 1 vaga de garagem.<br><br>Aluguel: R$1.450,00 -", "title": "Apartamento para alugar, 54 m\u00b2 por R$ 1.450,00/m\u00eas - Praia do Futuro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541082391", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181822", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1003", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.455388, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744522}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oliveira Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0911", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "dd9775defd2f2b534d6460417a8d33b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd9775defd2f2b534d6460417a8d33b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cefe64341c1263bc4f45add1470018e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cefe64341c1263bc4f45add1470018e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d72236ee699415f82dd5dd919cef9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d72236ee699415f82dd5dd919cef9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b7aaaecb3ffe3179302d6a14aea95d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b7aaaecb3ffe3179302d6a14aea95d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5dd296f4f61f7fb1e55de89d5344b80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5dd296f4f61f7fb1e55de89d5344b80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d5ff60a04f1ce96da753162085bad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d5ff60a04f1ce96da753162085bad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcb5ceacd89f4494aaca59557c7ba367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcb5ceacd89f4494aaca59557c7ba367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f93e56d705c9eefdadb2e9d49f64867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f93e56d705c9eefdadb2e9d49f64867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dd7470c6fdd8e88d4165854f48aca9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd7470c6fdd8e88d4165854f48aca9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c5838a07f6b84879474891742a21a65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c5838a07f6b84879474891742a21a65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1608ecf86a02727f3050f20be865ce4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1608ecf86a02727f3050f20be865ce4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c5c345269603e68ff62784708ae7499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c5c345269603e68ff62784708ae7499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "716f88445e572e081750bcb2e4be4238", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/716f88445e572e081750bcb2e4be4238/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc9d2b18cc829b637dc9f73fc2fb2b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc9d2b18cc829b637dc9f73fc2fb2b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Rua Oliveira Filho", "streetNumber": "1003", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS1450-id-2541082391/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GP1616 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga galp\u00e3o na Messejana com :<br><br>Galp\u00e3o com 250 m\u00b2 / banheiro .<br><br>Seguro inc\u00eandio R$ 696,63 (Anual)<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / -", "title": "GP1616 -Aluga Galp\u00e3o na Messejana com 250m2, Pr\u00f3x. ao 4\u00ba anel vi\u00e1rio.", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544825193", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874380", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499464, "source": "GOOGLE", "lat": -3.875181}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["SC:Lemos Designer", "SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Escola de tempo parcial Trist\u00e3o de Alencar", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0001", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "f02ebe92ddb6fbc66ac641d200106c69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f02ebe92ddb6fbc66ac641d200106c69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b62c89235380e4002982581b260d62e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b62c89235380e4002982581b260d62e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0d19ce20824541eb21bd1fabce07712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0d19ce20824541eb21bd1fabce07712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9c7d6d6897e25a06504a51b9b1d9b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9c7d6d6897e25a06504a51b9b1d9b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Jos\u00e9 Pereira", "streetNumber": "2"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS2500-id-2544825193/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "casa altos dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar por R$ 600,00/m\u00eas - Planalto Ayrton Senna - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545455184", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766505", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tijubana", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["BS:Terminal do Industrial", "TS:Terminal do Industrial", "TS:Aracap\u00e9", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "PH:Droga Life", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 109", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1352", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "cc1bfecee44c5feae208bb82624a0d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc1bfecee44c5feae208bb82624a0d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d885951b6a879a3162d324a4efa8a85a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d885951b6a879a3162d324a4efa8a85a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ffb68b3dda85eae0acdf761fd71b5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ffb68b3dda85eae0acdf761fd71b5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ea3836e28bc928601b88479d09a5466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ea3836e28bc928601b88479d09a5466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d658dc7f2cd12afb7022ba75bbd8d3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d658dc7f2cd12afb7022ba75bbd8d3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137ac45780f6baefb1237f07b2ca75ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137ac45780f6baefb1237f07b2ca75ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17112d63a769d468f52514ca6b00c0e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17112d63a769d468f52514ca6b00c0e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a904d5b66801cc9230b256bef08a1b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a904d5b66801cc9230b256bef08a1b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac063d2c578b9bb2ac86ba505cde81c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac063d2c578b9bb2ac86ba505cde81c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "560782a8e192f2381ef6d2c2759238e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/560782a8e192f2381ef6d2c2759238e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09e83c2380c6d3f38984eb70cb5d19ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09e83c2380c6d3f38984eb70cb5d19ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a6920a62e083a169e1631c210595dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a6920a62e083a169e1631c210595dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d92f4c4eed641cd1a9c716e2d020ea32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d92f4c4eed641cd1a9c716e2d020ea32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1647df5ec646e3461c934d18c17e2e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1647df5ec646e3461c934d18c17e2e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "Rua Tijubana", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-120m2-aluguel-RS600-id-2545455184/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "INTERCOM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se Excelente Apartamento na Cidade dos Funcion\u00e1rios<br>Apartamento com:<br>-3 Quartos (Sendo 1 su\u00edte)<br>-Sala de Estar<br>-Banheiro Social<br>-Cozinha Americana (Com Arm\u00e1rios)<br>-\u00c1rea de Servi\u00e7o<br>-Varanda<br>-Quartos com Arm\u00e1rios<br>-Piso em Cer\u00e2mica<br>-Geladeira<br>-Fog\u00e3o<br>-Mesa de parede com 3 cadeiras<br>-Moveis projetados<br>Condom\u00ednio com:<br>-Port\u00e3o Autom\u00e1tico<br>-Guarita<br>-Cerca El\u00e9trica<br>-Interfone<br>-C\u00e2meras de Seguran\u00e7a<br>-Garagem Coberta<br><br>\u00c1gua inclusa no condom\u00ednio<br>O Valor do aluguel j\u00e1 inclui o condom\u00ednio -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 72 m\u00b2 por R$ 1.550,00/m\u00eas - Cidade dos Funcion\u00e1rios - For", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562645091", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822605", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Heitor de Oliveira Albuquerque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1770", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "c2bbb30b5069ef4d3cf2ea472b04816b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2bbb30b5069ef4d3cf2ea472b04816b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b03819835ec0b53e32517c89477a73bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b03819835ec0b53e32517c89477a73bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72bb64ddde9185eb686713137de73344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72bb64ddde9185eb686713137de73344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8261b6000cf39ff0c026c8e4049f522d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8261b6000cf39ff0c026c8e4049f522d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15c48ffdcb2a6ce51f746f2241b5a6ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15c48ffdcb2a6ce51f746f2241b5a6ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0145ca28436d5fc7a4f98ecb3a504ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0145ca28436d5fc7a4f98ecb3a504ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eeb41a5c038e6a9cc43aa6d057edda7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eeb41a5c038e6a9cc43aa6d057edda7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51cd121918ed0480022a16382d9d61d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51cd121918ed0480022a16382d9d61d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffef443130dc809a7113201e34511930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffef443130dc809a7113201e34511930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8cb61e637e70c9cc0c626115f7762c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8cb61e637e70c9cc0c626115f7762c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d45aa804593b6d82d4d68ffc1ea4bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d45aa804593b6d82d4d68ffc1ea4bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "409a0f704c9a03f0cac3faacaca9d983", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/409a0f704c9a03f0cac3faacaca9d983/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6681e015ab5f1c171f37747f464c14aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6681e015ab5f1c171f37747f464c14aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dbbe82ba28a316b2d7ba7dbe7df0833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dbbe82ba28a316b2d7ba7dbe7df0833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6492c1f0fa283bd80895899405c2078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6492c1f0fa283bd80895899405c2078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e50fe100ccaf413c418d87d32ccdd315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e50fe100ccaf413c418d87d32ccdd315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76604b27ff2b4740e3c41f50e76b5578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76604b27ff2b4740e3c41f50e76b5578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d502a8cc338612e0c78c1fd7a1140266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d502a8cc338612e0c78c1fd7a1140266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f013d919355a81ee415acf5b0fcc964a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f013d919355a81ee415acf5b0fcc964a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e5c354204b1a0dbc94270eca70a632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e5c354204b1a0dbc94270eca70a632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71ba4750ddbca3ddb284da974037d1d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71ba4750ddbca3ddb284da974037d1d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8213e577288b8127c0699ec86125ba41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8213e577288b8127c0699ec86125ba41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb6bfb6f151c35d7a675579a47994b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb6bfb6f151c35d7a675579a47994b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ca984a0f15bc9c8f5326332b34bc7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ca984a0f15bc9c8f5326332b34bc7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caf71390d29ccf82fba88a7b4482c645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caf71390d29ccf82fba88a7b4482c645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bb996a2a5cc5699b6d53d2189066752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bb996a2a5cc5699b6d53d2189066752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd57d05b0c579261f7911c8f47f85bb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd57d05b0c579261f7911c8f47f85bb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b21275cad4b186d1e0fb34cc4dc66c74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b21275cad4b186d1e0fb34cc4dc66c74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd4935a3f773ad25245bbb3e4e58ca5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd4935a3f773ad25245bbb3e4e58ca5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7b9419ebdc0c52487b8973e8ba2c60f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7b9419ebdc0c52487b8973e8ba2c60f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d02b9232a10b75fed68ebf83fc467f73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d02b9232a10b75fed68ebf83fc467f73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fa384632840d7e74fed75db2f376cd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fa384632840d7e74fed75db2f376cd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Engenheiro Heitor de Oliveira Albuquerque", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1550-id-2562645091/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Medical Genesis, empreendimento localizado na rua Ant\u00f4nio Augusto, esquina com a Av. Santos Dumont, ao lado do Hospital G\u00eanesis e em frente ao Supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. Im\u00f3vel para cl\u00ednicas e consult\u00f3rios, com 3 ambientes, recep\u00e7\u00e3o, banheiro, 1 ar condicionado e 1 vaga na garagem. Aproveite essa oportunidade e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462097", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "50995", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1844"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "544"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "98070ba105436095b1c2d60a3cbc1b0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98070ba105436095b1c2d60a3cbc1b0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547d3864db70b46e6fb4f7bd4ff7f1b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547d3864db70b46e6fb4f7bd4ff7f1b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ebbc71574792b6b0f37e026bd2a47ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ebbc71574792b6b0f37e026bd2a47ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8e940ffa54dfd0171dab18f2e21637d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8e940ffa54dfd0171dab18f2e21637d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf64bb7f77977a1067881b5828fe3b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf64bb7f77977a1067881b5828fe3b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dc4fc015f83f75f1230212110e968b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc4fc015f83f75f1230212110e968b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d23ed0f497aabfbc51845183d4de8f83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d23ed0f497aabfbc51845183d4de8f83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2654e7aac8d7bde8562a99f3149c1aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2654e7aac8d7bde8562a99f3149c1aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4adddb673ce621bc96eb81efb4b7671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4adddb673ce621bc96eb81efb4b7671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95e3518d5a14c370738bcc93a811d67e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95e3518d5a14c370738bcc93a811d67e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dee6640f7e9944f49da830b00a6dc0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dee6640f7e9944f49da830b00a6dc0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "179aeef167e1438f0783d371ab324141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/179aeef167e1438f0783d371ab324141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "130f0a2b5b969fd502429c6685d2d2a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/130f0a2b5b969fd502429c6685d2d2a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b70cc10cde8793301c8c9582482a435", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b70cc10cde8793301c8c9582482a435/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2b7bb3d01e0ce63fa4ecdf332879457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2b7bb3d01e0ce63fa4ecdf332879457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94f2dd15a825207face9a1f30bb349f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94f2dd15a825207face9a1f30bb349f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-35m2-aluguel-RS1300-id-2541462097/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1137"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "C\u00d3DIGO: (1003) - \u00d3TIMO TERRENO COM 1137 M\u00b2, 17,50 X 65,00, PR\u00d3X. A BR. 116.", "title": "Terreno comercial para loca\u00e7\u00e3o, Messejana, Fortaleza.", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2491192556", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "180", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499195, "source": "GOOGLE", "lat": -3.864327}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida do Vaqueiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Ancuri", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ancuri", "poisList": ["CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Lemos Designer", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola Professor An\u00edsio Teixeira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE1003", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1137"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987550174", "stamps": []}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "phones": {"primary": "85987550174", "mobile": "85987550174"}}, "medias": [{"id": "620dfaf1ca78a83b8e0da714f3a4e82a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/620dfaf1ca78a83b8e0da714f3a4e82a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afea89e2001807c60a162f8bc395fc00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afea89e2001807c60a162f8bc395fc00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce45687ff92bca64e99affc0ec95eb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce45687ff92bca64e99affc0ec95eb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bbc5cab87202e9881a143b0bd147a60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bbc5cab87202e9881a143b0bd147a60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa051dc1369c3e378f5257811b22f876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa051dc1369c3e378f5257811b22f876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2db3ea9b196d4cb30caffff8b91eac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2db3ea9b196d4cb30caffff8b91eac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdb2058d434e8a3b63f391832d5933e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdb2058d434e8a3b63f391832d5933e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "723d4e14dc46112f3338de613c1c5cd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/723d4e14dc46112f3338de613c1c5cd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "837cb953c61b5323d2a0005cb542ec25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/837cb953c61b5323d2a0005cb542ec25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c8f4c632691f37d7793846b4bc4f19b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c8f4c632691f37d7793846b4bc4f19b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ancuri", "street": "Avenida do Vaqueiro", "streetNumber": "180"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1137m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-ancuri-bairros-fortaleza-1137m2-aluguel-RS3500-id-2491192556/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "PARTY_HALL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Cajazeiras, localizado na rua Padre Paulino, a poucos metros da BR 116, pr\u00f3ximo \u00e0 concession\u00e1ria Scania Conterr\u00e2nea. Im\u00f3vel com 67m\u00b2, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, piso de cer\u00e2mica e 1 vaga na garagem. J\u00e1 o condom\u00ednio oferece \u00e1rea de lazer com quadra poliesportiva, playground e sal\u00e3o de festas. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - CAJAZEIRAS", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462283", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza"], "complement": "Edif\u00edcio 8 Q 21 Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "21249", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["67"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1310"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "360"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "3d6bf525bc6b34cf0d1e3d8d8c43d5f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6bf525bc6b34cf0d1e3d8d8c43d5f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "660893dffcad560da74bd9cf7687f941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/660893dffcad560da74bd9cf7687f941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbfcda188c9d9532b5c7726ab75dac67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbfcda188c9d9532b5c7726ab75dac67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce22bec67c48c89d7c12960505fa2d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce22bec67c48c89d7c12960505fa2d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72e520ad8be85a05e1c5efbfb056d094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72e520ad8be85a05e1c5efbfb056d094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d0b5a4a1127fdfa755bd081759ee9fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d0b5a4a1127fdfa755bd081759ee9fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af3f263bcdd622c407aadc4599bebd2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af3f263bcdd622c407aadc4599bebd2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6697eeb4cbd2a51541ab3e6dfea0aa67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6697eeb4cbd2a51541ab3e6dfea0aa67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "900ed5b75658c25154229d8a3b0c0619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/900ed5b75658c25154229d8a3b0c0619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30ec4864f49c8bd2a413b6778dd04d09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ec4864f49c8bd2a413b6778dd04d09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be43f331d5f573e1a2423d966f9d547d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be43f331d5f573e1a2423d966f9d547d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4c2f71d7800c2f6dd65043a9f909dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4c2f71d7800c2f6dd65043a9f909dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-67m2-aluguel-RS950-id-2541462283/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["HOME_OFFICE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "BUILTIN_WARDROBE", "DINNER_ROOM"], "usableAreas": ["220"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota. Ar condicionado na sala e quartos. Todos os quartos com closet. Cozinha toda equipada com arm\u00e1rios em excelente estado, geladeira nova e fog\u00e3o. \u00c1rea de servi\u00e7o e depend\u00eancia de empregada com banheiro. Salas e varanda bastante ampla. Lavabo completo.", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - Aldeota", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555611973", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170021", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "ALU65", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["220"], "advertiserId": "28bb9e8c-f190-357f-d0d0-181b38bd393b", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5400"}, "yearlyIptu": "516", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989647341"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989647341", "stamps": []}, "account": {"id": "28bb9e8c-f190-357f-d0d0-181b38bd393b", "name": "ALUSI GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31d6283a7ec18175b78c2cc87bdf9fa7.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 603192, "phones": {"primary": "85989647341", "mobile": "85989647341"}}, "medias": [{"id": "0fb8bc83c38944932005d8a8b14a60a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fb8bc83c38944932005d8a8b14a60a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd371de5e4975619e241d2c7c5316e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd371de5e4975619e241d2c7c5316e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc25d430517eb5647d64659da874c3fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc25d430517eb5647d64659da874c3fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c657448c630ff155ee42cf6cb408593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c657448c630ff155ee42cf6cb408593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f100e1195e7c78b71f0c5da532c9466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f100e1195e7c78b71f0c5da532c9466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16c4ff4678fae4cb3c2baa97bf5e2faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16c4ff4678fae4cb3c2baa97bf5e2faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f24c0264e99f2ad20ebcae24b9d0f5d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24c0264e99f2ad20ebcae24b9d0f5d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "990bb1ba68df601859c14b08a9d57ba4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/990bb1ba68df601859c14b08a9d57ba4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdb0782ebd4f4fb6f93630d180b77488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdb0782ebd4f4fb6f93630d180b77488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1e81887e8eb5151ccfa9d50f44ad9db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1e81887e8eb5151ccfa9d50f44ad9db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8836caff060b5dcc0e71cbdd122ce603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8836caff060b5dcc0e71cbdd122ce603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12f5e07ce147d00ca547107c5bea5a31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12f5e07ce147d00ca547107c5bea5a31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b07e9e81ae2f580b6e6993b2d544eed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b07e9e81ae2f580b6e6993b2d544eed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "071ba0d44fd4d80293980e9c666041b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/071ba0d44fd4d80293980e9c666041b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4cfac7f8c35263702771ba11a62d2f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4cfac7f8c35263702771ba11a62d2f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4b5e88b7ba081caee7e02f932b4c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4b5e88b7ba081caee7e02f932b4c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22e0e2b4af9c6dbf7719bb89498629c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22e0e2b4af9c6dbf7719bb89498629c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b14b993da52c8fa4aebc665b26993ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b14b993da52c8fa4aebc665b26993ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f88d5d6bd58418580ab93eca97e4bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f88d5d6bd58418580ab93eca97e4bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31a35c3a8637bba5a92070b8d846602e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31a35c3a8637bba5a92070b8d846602e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALUSI GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/603192/alusi-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 220m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-220m2-aluguel-RS4000-id-2555611973/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com excelente localiza\u00e7\u00e3o o Residencial Celsina \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem procura tranquilidade e conforto, localizado na Rua Manuel Teixeira, 131 - Jos\u00e9 de Alencar, a poucos metros da Avenida Washington Soares, pr\u00f3ximo a shoppings, supermercados, escolas e ponto de \u00f4nibus,<br><br>Apartamento com 51 m\u00b2, cozinha americana, 2 quartos, 1 banheiro. O condom\u00ednio oferece 1 vaga de garagem.<br><br>Aptos T\u00e9rreo e 1\u00baandar.<br><br>Aluguel: R$750,00 / Condom\u00ednio: R$120,00 -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 51 m\u00b2 por R$ 750,00/m\u00eas - Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2503539274", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "131", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478303, "source": "GOOGLE", "lat": -3.815753}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manuel Teixeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "BR:Pizzaria Popular", "BR:Espetim & tal", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:PH A\u00e7a\u00ed", "BR:ponto do bai\u00e3o", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0651", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["51"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "870"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "21cf2f416afdbfc68511f687b487460f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21cf2f416afdbfc68511f687b487460f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa12c02fbb9c5e8311fe93199004018e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa12c02fbb9c5e8311fe93199004018e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7b0ea29fc3a6cf0763e10a729114e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7b0ea29fc3a6cf0763e10a729114e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d17273da3ae3ee2f7d750fceff17e810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d17273da3ae3ee2f7d750fceff17e810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e65ed4694509659c7d37f7fc5a12076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e65ed4694509659c7d37f7fc5a12076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f81be4ceb6e471117ddbe34d367a97dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f81be4ceb6e471117ddbe34d367a97dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e096cdffb92573854b1dc79555422ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e096cdffb92573854b1dc79555422ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e69045f9dd14738d67ca862490b5ec0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e69045f9dd14738d67ca862490b5ec0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b7489a6341ce577c4c23531fe80c41a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b7489a6341ce577c4c23531fe80c41a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed8e7380fb7de80db7ac05f2125af6f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8e7380fb7de80db7ac05f2125af6f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2432fc4616e27ab636af4d47df990561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2432fc4616e27ab636af4d47df990561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cd396fd4fc5a47cc3390005ef421bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cd396fd4fc5a47cc3390005ef421bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Manuel Teixeira", "streetNumber": "131", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-51m2-aluguel-RS750-id-2503539274/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "ALARM_SYSTEM", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo excelente pr\u00e9dio comercial, na av. Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s e pr\u00f3ximo a pra\u00e7a das flores, Aldeota, com 800m\u00b2 de loja t\u00e9rreo, com 04 andares, 14 salas, recep\u00e7\u00e3o central e com elevador.<br><br>Agende sua visita com Equatorial Imoveis -", "title": "Alugo Pr\u00e9dio de 4 andares com elevador, de 800m\u00b2 com 14 salas por R$ 25.000/m\u00eas - Aldeota - Fortalez", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541808319", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "610", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498317, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740779}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0067", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "yearlyIptu": "749", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "1849daab284662b87fd5ccd34fe27ca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1849daab284662b87fd5ccd34fe27ca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8846c15a034cb4b8512bfa012450dc48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8846c15a034cb4b8512bfa012450dc48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b8ffaeaf846e228bc84e17db8ea83b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b8ffaeaf846e228bc84e17db8ea83b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "293a81279ea4042054029eb3ee9f5694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293a81279ea4042054029eb3ee9f5694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ee0fb21e1358b43859f3f55fcd0bb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ee0fb21e1358b43859f3f55fcd0bb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16b527978c78cd3f0466062c265cb3db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16b527978c78cd3f0466062c265cb3db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b8e81d8af48707ce1e1d9a03d408892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b8e81d8af48707ce1e1d9a03d408892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f19759688ce5aa5deb3b879a23e9ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f19759688ce5aa5deb3b879a23e9ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2334c4ba5582053760a8754b504bba6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2334c4ba5582053760a8754b504bba6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7dc234ce143e4bd454b718d0a1284be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7dc234ce143e4bd454b718d0a1284be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbbebf0078e82f36423b5ab43c7b1ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbbebf0078e82f36423b5ab43c7b1ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff75c46d367e0879d52cfa158b35432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff75c46d367e0879d52cfa158b35432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27008b4b2e5a827e2b70be264021c9aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27008b4b2e5a827e2b70be264021c9aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da8849028a74c2e5c0f4ce888b04370b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da8849028a74c2e5c0f4ce888b04370b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca321b1c604b3672abfa681bc77c0395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca321b1c604b3672abfa681bc77c0395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73e776ac8000ee4302ecee4db6a08d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73e776ac8000ee4302ecee4db6a08d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7d795530cc580ae6f53d9eee4cc91e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7d795530cc580ae6f53d9eee4cc91e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a6bc155fa8c73327442ffff97bae568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a6bc155fa8c73327442ffff97bae568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10dfb5d80898a12e0efb7cf5d5dda136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10dfb5d80898a12e0efb7cf5d5dda136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9113daa02c1d004286a5dd55ba2d8e95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9113daa02c1d004286a5dd55ba2d8e95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b91092dad09c7443c9d989e6d49f334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b91092dad09c7443c9d989e6d49f334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66c70d7603443fe2107f034b3d92c99f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c70d7603443fe2107f034b3d92c99f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dec5b01a3fcf7f2b3e5dac569b8db046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dec5b01a3fcf7f2b3e5dac569b8db046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ac72b73af6d7618a1da0c00f65d4cae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ac72b73af6d7618a1da0c00f65d4cae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2e6e93c91780e4a6624ac00b020b8b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2e6e93c91780e4a6624ac00b020b8b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "streetNumber": "610"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 800m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-800m2-aluguel-RS25000-id-2541808319/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["115"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro F\u00e1tima possui 115 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 1 banheiro<br>Possui sal\u00e3o de festas.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina.Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.", "title": "Apartamento para aluguel possui 115 metros quadrados com 3 quartos em F\u00e1tima - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564026353", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "255", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743592}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dom Sebasti\u00e3o Leme", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000408", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "2225"}, "yearlyIptu": "981", "price": "1550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "675"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "69d3b6f59d2528567d47c1a95bcb39bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69d3b6f59d2528567d47c1a95bcb39bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6272ef09109331a0b03c6755237afac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6272ef09109331a0b03c6755237afac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcc7877fb465e01d811a31fc1a641c64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcc7877fb465e01d811a31fc1a641c64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1b222638fba633747af4cfeb772a79b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1b222638fba633747af4cfeb772a79b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a70489e92044606ca93eaa1ccf05ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a70489e92044606ca93eaa1ccf05ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61784f72a42a8b2370607c6fa2103801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61784f72a42a8b2370607c6fa2103801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba81b2a55c8017bd1dc2a0d0a7ec496d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba81b2a55c8017bd1dc2a0d0a7ec496d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1046e45f42502dd9298cafda940e4cf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1046e45f42502dd9298cafda940e4cf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5d7e380b6a7ac7b1e0fa2197a30d389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5d7e380b6a7ac7b1e0fa2197a30d389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d39958c3ef3a20a625c5bf1e0f89ebd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d39958c3ef3a20a625c5bf1e0f89ebd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5af6144351f487c6734467849d9cc352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5af6144351f487c6734467849d9cc352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f756a2b6e9cfc4d23a44d9903f2e742a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f756a2b6e9cfc4d23a44d9903f2e742a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f782bbde42bd20dcf6323dee8146fe9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f782bbde42bd20dcf6323dee8146fe9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc64f115fd6fc6a31ee67d8f17e4c263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc64f115fd6fc6a31ee67d8f17e4c263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6fe97f87e680662d4c335a03c00d6e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6fe97f87e680662d4c335a03c00d6e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "540172e1a327f15e7e1441439fd6cd7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/540172e1a327f15e7e1441439fd6cd7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d85937684e552b54c793eed4330e1c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d85937684e552b54c793eed4330e1c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70ad14dc9f968e8f8197e18100f6b4b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70ad14dc9f968e8f8197e18100f6b4b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7807ac8327a8a029d00c4c274e6d422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7807ac8327a8a029d00c4c274e6d422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c81f5ada2fbe8f0dfce48c248e1688ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c81f5ada2fbe8f0dfce48c248e1688ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fb9e148be77e74b073d81074f960959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fb9e148be77e74b073d81074f960959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25ef1f1f74a294d4174d162e8203a27d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25ef1f1f74a294d4174d162e8203a27d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b64d59225f9913b89cd4137d4834831", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b64d59225f9913b89cd4137d4834831/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a48e12dd3f1078187eb920aa74f602a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a48e12dd3f1078187eb920aa74f602a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d435575775191ceb44e7167d7d6c42d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d435575775191ceb44e7167d7d6c42d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea3d8ecff89864afeec2323fe110fc04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3d8ecff89864afeec2323fe110fc04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a89a7dbe57c499e419d8773d7338225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a89a7dbe57c499e419d8773d7338225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fae9622324fe40724340193cdaab3729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fae9622324fe40724340193cdaab3729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Dom Sebasti\u00e3o Leme", "streetNumber": "255", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 115m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-115m2-aluguel-RS1550-id-2564026353/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para alugar no bairro Maraponga.<br>Com 03 quartos sendo 01 su\u00edte, com 62m\u00b2 de \u00e1rea \u00fatil, escrit\u00f3rio opcional, sala de estar e jantar ampla, cozinha convencional, localizado no 4 andar.<br><br>Condom\u00ednio com portaria 24 horas, sal\u00e3o de festas, campo society, vagas de garagem rotativas.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 62 m\u00b2 por R$ 1.000,00/m\u00eas - Maraponga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561121849", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "858", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.566184, "source": "GOOGLE", "lat": -3.783902}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Montese", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora Pery", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga"], "complement": "Edif\u00edcio E Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1311", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "46fab63f3e45357b0339bc37dec4c6b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46fab63f3e45357b0339bc37dec4c6b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21cbe569ef48322795f162ae7e4c50d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21cbe569ef48322795f162ae7e4c50d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6f60a2f2a3b11796d66e80a42094524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6f60a2f2a3b11796d66e80a42094524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cc9fb507096a33ab086c8b41a4465ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cc9fb507096a33ab086c8b41a4465ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff154180d7860fe685c3dd7eed59bad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff154180d7860fe685c3dd7eed59bad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4683fbb252e46740e37e7bb1cc65faec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4683fbb252e46740e37e7bb1cc65faec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1187951425abbacffc776f76d5b818e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1187951425abbacffc776f76d5b818e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "850a0e648ae5713fdbe620bbb758d3c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/850a0e648ae5713fdbe620bbb758d3c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e02b1bde9922bafe8024097f652ae734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e02b1bde9922bafe8024097f652ae734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2a7101cfa2a5a1139e7a06b2b2ec44d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2a7101cfa2a5a1139e7a06b2b2ec44d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9c1d3adb903cb8bbc8bf95d60e78c7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9c1d3adb903cb8bbc8bf95d60e78c7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17e53c11368690958066e4fbaffb69d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e53c11368690958066e4fbaffb69d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129a482a2f48f9501978c7c9a62954a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129a482a2f48f9501978c7c9a62954a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b3703e3cc1fc59ae5b3098a9fd35837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b3703e3cc1fc59ae5b3098a9fd35837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0dcd97c1e8708e60abdaf1ecd0060b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0dcd97c1e8708e60abdaf1ecd0060b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f154517df5b38938ecb66086274d8754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f154517df5b38938ecb66086274d8754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcf72192190eab2210c14d792b62a5c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcf72192190eab2210c14d792b62a5c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c47c70c36522f4b92dcc129c67cd8a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c47c70c36522f4b92dcc129c67cd8a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d9e1b0c2015c67e53711f718dab91b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d9e1b0c2015c67e53711f718dab91b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c219fc74dc93baec165da33bf778768e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c219fc74dc93baec165da33bf778768e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7350ce79b28f58859775f67a6c46e463", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7350ce79b28f58859775f67a6c46e463/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "streetNumber": "858", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS1000-id-2561121849/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Residencial G\u00eanesis -<br><br>Localizado na Rua Padre Leopoldo Fernandes, n\u00ba 545 - F\u00e1tima \u00e1 40m da Av. Eduardo Gir\u00e3o, 7min do Shopping Benfica e pr\u00f3ximo a rodovi\u00e1ria. supermercado e pontos comerciais.<br><br>Kitnet com 35m\u00b2, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 quarto espa\u00e7oso ( com pequeno gabinete) e 01 banheiro social. Caixa postal, \u00e1gua e luz independente, sem taxa de condom\u00ednio, piso porcelanato, esquadrias em madeira e super bem conservado.<br><br>Aluguel: R$750,00 -", "title": "Kitnet para alugar, 35 m\u00b2 por R$ 750/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2562453912", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "545", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530786, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753506}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Leopoldo Fernandes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Coxinha Express", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0037", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "9c1368dc9fc8004dd143c2617ff0216f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c1368dc9fc8004dd143c2617ff0216f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df9e440c24e2147ab20327fc5fccd52f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9e440c24e2147ab20327fc5fccd52f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03eb0dea4b259b71d25fe0115636a65a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03eb0dea4b259b71d25fe0115636a65a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64f2dc2c95dff5463f67d6aa185f877f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64f2dc2c95dff5463f67d6aa185f877f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c03f8d1925bf2a5b4f454fcc7f6cc6c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c03f8d1925bf2a5b4f454fcc7f6cc6c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "835daebc48f761cf56614984c6f359ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/835daebc48f761cf56614984c6f359ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac9b82c6c63609a8191f0f8b038113d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac9b82c6c63609a8191f0f8b038113d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Padre Leopoldo Fernandes", "streetNumber": "545"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-fatima-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS750-id-2562453912/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "KITCHEN"], "usableAreas": ["71"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Canto Belo - Jangurussu<br><br>Casa duplex com aproximadamente 70m\u00b2, completamente projetada, 2 vagas.<br><br>Piso inferior: sala, cozinha, 1 quarto, 1 wc social, quintal.<br>Piso superior - 3 quartos sendo 1 su\u00edte revers\u00edvel.<br><br>\u00c1rea de lazer com piscina adulto e infantil, deck com churrasqueira, campinho de futebol, playground, espa\u00e7o para festas, portaria 24h.<br><br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Condom\u00ednio Canto Belo - Messejana", "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563102132", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60865020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Padaria Alice", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "Casa 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0070", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["71"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2135"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "535"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "580dfb34e7ad4a2b6fae61e77bdb567d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/580dfb34e7ad4a2b6fae61e77bdb567d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb8de10144a766a38611d5276dc4052c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb8de10144a766a38611d5276dc4052c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74711be17ce4b1f4626f3da3229a37d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74711be17ce4b1f4626f3da3229a37d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "294507ce87e15a6605272f0543561cda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/294507ce87e15a6605272f0543561cda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7447a6d283fc0151102f10043a43e82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7447a6d283fc0151102f10043a43e82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d13c6fd93f0dd1629aec8bf4c23b0d03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d13c6fd93f0dd1629aec8bf4c23b0d03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45453ee5b8e9042f87e11526eb5a5bd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45453ee5b8e9042f87e11526eb5a5bd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6312b36751325f999186ab02f73dd398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6312b36751325f999186ab02f73dd398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23173d3264e3005204ba1e96cbf1311c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23173d3264e3005204ba1e96cbf1311c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63c759c4a5ad15082a84b236e61a4ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63c759c4a5ad15082a84b236e61a4ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6421c595be53810c33b7431619b53280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6421c595be53810c33b7431619b53280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe1e386ccd616ba49c1f881e8a78ca16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe1e386ccd616ba49c1f881e8a78ca16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b64a7d179abac42d92ef41314ada2fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b64a7d179abac42d92ef41314ada2fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff5b0840cc852db018fcc51e4acac3e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff5b0840cc852db018fcc51e4acac3e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "919f962786793092843a34797e9c6d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/919f962786793092843a34797e9c6d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c28ff2ef31fe366ee85d3fdf411b3f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c28ff2ef31fe366ee85d3fdf411b3f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2744b040dd1ca01a59261ee389a72cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2744b040dd1ca01a59261ee389a72cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f643467bbefb9328230b6a3769f2c505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f643467bbefb9328230b6a3769f2c505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28bc8880a2f4c149cc3760d90786c10d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28bc8880a2f4c149cc3760d90786c10d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b3321f311930ac0ab224c7ae8464b2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b3321f311930ac0ab224c7ae8464b2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 4 Quartos para alugar, 71m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-4-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-71m2-aluguel-RS1600-id-2563102132/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["230"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja em excelente localiza\u00e7\u00e3o na Av. Virg\u00edlio T\u00e1vora com 230m2, sendo frente 12x26 fundos, 05 salas, 02 banheiros, cozinha, estacionamento para 04 carros.<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu endere\u00e7o de sucesso!", "title": "EXCELENTE LOCALIZA\u00c7\u00c3O!! Loja na Av Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora c/ 230m2, 5 salas, 2 banheiros, 4 carros.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529511314", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170251", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497352, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750497}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EJ 2701 A", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988050721", "stamps": []}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "phones": {"primary": "8532674443", "mobile": "85988050721"}}, "medias": [{"id": "82b29ab1fd9e2954fe4fa7c0fbb425e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b29ab1fd9e2954fe4fa7c0fbb425e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2976c2f226c924d3c49556c58e46d54d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2976c2f226c924d3c49556c58e46d54d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dad84150d32d941b6efa7fe877fe1c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dad84150d32d941b6efa7fe877fe1c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b75051e07eeacd514611faeb37beb929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b75051e07eeacd514611faeb37beb929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9a6bb0be761c38e488f78763a63b06d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a6bb0be761c38e488f78763a63b06d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4e3eba3f0eae0e8c25f20bcacbf898f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e3eba3f0eae0e8c25f20bcacbf898f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce051eaa09d26faccf427d5de3193c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce051eaa09d26faccf427d5de3193c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ba3582b6082abf85d8cb1373f05f8d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ba3582b6082abf85d8cb1373f05f8d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cb8d4853f628e5cb7e6f53d216723e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cb8d4853f628e5cb7e6f53d216723e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a5c7aa122381d23670611ccb32ebb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a5c7aa122381d23670611ccb32ebb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d5d4e82116b0aa30aca3e369abd0a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7d5d4e82116b0aa30aca3e369abd0a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c326c5a40894a5c2baec057d7c7e8106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c326c5a40894a5c2baec057d7c7e8106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f492d21caef2231c8a2f8ed6df80f14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f492d21caef2231c8a2f8ed6df80f14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "963b60d394ac31787e314175753750bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/963b60d394ac31787e314175753750bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d8462dc6267ebbf4e261b99b21109a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d8462dc6267ebbf4e261b99b21109a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1bd6368d7f807d0b70461e67aa81bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1bd6368d7f807d0b70461e67aa81bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "220f2055a8e7abe3d4308cc7a43a6405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/220f2055a8e7abe3d4308cc7a43a6405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89be4a4ea54121aad7bee188616a3524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89be4a4ea54121aad7bee188616a3524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c03a13b8d901469504fe0900b571f556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c03a13b8d901469504fe0900b571f556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4cd524ac10284d2eb72a4e239d9f447", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4cd524ac10284d2eb72a4e239d9f447/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e0575b02202888e97db6d92f7f3e748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e0575b02202888e97db6d92f7f3e748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c22b50508d4ed0bf00e0ac7a0e4dc58c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c22b50508d4ed0bf00e0ac7a0e4dc58c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "682e9834667e868a7569f0000bb823ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/682e9834667e868a7569f0000bb823ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "2701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 230m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-230m2-aluguel-RS5000-id-2529511314/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["324"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Lara! Excelente apartamento com 5 su\u00edtes sendo 1 revers\u00edvel, sala 3 ambientes, varanda, 3 su\u00edtes com varanda integrada, arm\u00e1rios, depend\u00eancia completa, 4 vagas, \u00e1rea privativa 323,51m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, deck, sal\u00e3o de festa, playground, portaria 24 horas, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum), 2 elevadores codificados, 1 apto por andar. Tudo isso localizado no cora\u00e7\u00e3o do Bairro Meireles, na Rua Ana Bilhar, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, restaurantes e muito mais.", "title": "Ed. Lara! Excelente apartamento com 5 su\u00edtes sendo 1 revers\u00edvel, sala 3 ambientes, varanda, 3 su\u00edtes", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560572818", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "601", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494641, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72975}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana Bilhar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio Lara Apartamento 500", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3980", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["324"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "3000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "9359ecbab387e39a2c0b48b06068e364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9359ecbab387e39a2c0b48b06068e364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8423772cb65376ca4f5f47c67d8751cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8423772cb65376ca4f5f47c67d8751cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c9d51bf134a8eedeab97f8c3b8e77c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c9d51bf134a8eedeab97f8c3b8e77c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6d30f94e0401e7e39e2bad6b3d403b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6d30f94e0401e7e39e2bad6b3d403b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c91c34e88590066669a0e808a2e5e9c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c91c34e88590066669a0e808a2e5e9c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e18e832b2bee2124494fc1175b97f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e18e832b2bee2124494fc1175b97f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "426d7d2e094d5022a863789645e3d9b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/426d7d2e094d5022a863789645e3d9b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "983ac326ac61d0f7069155fc0c2cbea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/983ac326ac61d0f7069155fc0c2cbea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a0e483f632d61eacadce9aa7828eeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a0e483f632d61eacadce9aa7828eeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecae3bd8e8cc660d04c7cc10036a82fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecae3bd8e8cc660d04c7cc10036a82fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "460ff955d6353a0ad432ec10a91e07ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/460ff955d6353a0ad432ec10a91e07ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99dba8e00fc29da12fa30c09b388a492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99dba8e00fc29da12fa30c09b388a492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c021de6c3bc82c673004dc50cd7644d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c021de6c3bc82c673004dc50cd7644d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7199b8d7e7b942db8f553f9ee0803c62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7199b8d7e7b942db8f553f9ee0803c62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0d97cc7e450f641f04eb7daa1df0620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0d97cc7e450f641f04eb7daa1df0620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceaeedd299809affd3d6743c6b1140ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceaeedd299809affd3d6743c6b1140ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebba0297bc3d9ae260a44e4a61c09767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebba0297bc3d9ae260a44e4a61c09767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "570e18edc73774d1b1c44b35da8fd34a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/570e18edc73774d1b1c44b35da8fd34a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2c0d05fd5c896daff7f41234a7b873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2c0d05fd5c896daff7f41234a7b873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e60a33543a6a52cb0f4e978d29e6a11e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e60a33543a6a52cb0f4e978d29e6a11e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0801be7a965d7b7d9b20460e50b32fde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0801be7a965d7b7d9b20460e50b32fde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3b2345f435ce2f840d1d8399e1caa80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3b2345f435ce2f840d1d8399e1caa80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2556683e4fdd6bdd0db5a45dd4511382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2556683e4fdd6bdd0db5a45dd4511382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c0d149cd9236304bce35f160b8c79dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c0d149cd9236304bce35f160b8c79dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1af2c1a4910b1011a93a7cb630533f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1af2c1a4910b1011a93a7cb630533f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83889485a8ca96347bdcd6f1e6b4f26b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83889485a8ca96347bdcd6f1e6b4f26b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a2f60df99b5fa0151f3bc2715e0079b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a2f60df99b5fa0151f3bc2715e0079b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d532f1d8ee629a4e077a9a28a52ad5d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d532f1d8ee629a4e077a9a28a52ad5d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d6e2b2b37d865536e983e9237e4889d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d6e2b2b37d865536e983e9237e4889d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cf136e97b078a3b4c82078e1b1a09a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cf136e97b078a3b4c82078e1b1a09a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fefb09ebac94f58df72b4940a0fd54d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fefb09ebac94f58df72b4940a0fd54d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c5f6403d77e1b9391adbb2dec0101e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c5f6403d77e1b9391adbb2dec0101e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6144c8ad58761820962d42bed7523076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6144c8ad58761820962d42bed7523076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9ce2aa408d6b7186570607835362d55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9ce2aa408d6b7186570607835362d55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7df939c1a0d0ab814e7fa1999b8476fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7df939c1a0d0ab814e7fa1999b8476fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "502d7db2219db35632a28315631fe2c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/502d7db2219db35632a28315631fe2c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ffc21d60149d5c3ee6ba763aee36ea7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ffc21d60149d5c3ee6ba763aee36ea7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d659cc2335de7ba0847d623646e4509a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d659cc2335de7ba0847d623646e4509a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11f8d2c1b51cfddaace5d1676c570d76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11f8d2c1b51cfddaace5d1676c570d76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c55e1a10eb74907207a65d2db43b2565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c55e1a10eb74907207a65d2db43b2565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e400cdf5a52abc423a110323fb7f4ae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e400cdf5a52abc423a110323fb7f4ae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80752ed806d519fe7e36c52b4a0cc3ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80752ed806d519fe7e36c52b4a0cc3ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4af31a7111527371d9d7cfc67574100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4af31a7111527371d9d7cfc67574100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd74aca57426167a13362b7c189882bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd74aca57426167a13362b7c189882bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8adca3e4e19f6476c8c422fa5c75aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8adca3e4e19f6476c8c422fa5c75aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d86f6323895ddbe3fc7442c3a0039c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d86f6323895ddbe3fc7442c3a0039c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21bb972807f404572f5f243cb6271416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21bb972807f404572f5f243cb6271416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98fc07ba1719c255edf9796b5d63a546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98fc07ba1719c255edf9796b5d63a546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de622209c449b695da7a260b53f0628c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de622209c449b695da7a260b53f0628c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "601", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ana Bilhar"}, "name": "Apartamento com 5 Quartos para alugar, 324m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-5-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-324m2-aluguel-RS5000-id-2560572818/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["628"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Ponto comercial localizado na Av. Monsenhor Tabosa, um dos principais centros comerciais de Fortaleza, entre as ruas Gon\u00e7alves L\u00eado e Patriolino Aguiar, pr\u00f3ximo ao Hotel Praia Centro. Im\u00f3vel com \u00e1rea total de 727m\u00b2 e \u00e1rea constru\u00edda de 628m\u00b2, conta com 2 salas com divis\u00f3rias, 2 sal\u00f5es, 3 banheiros e 1 cozinha.", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460804", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "25500", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["727"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "price": "20000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "75e994a32d7da6ba33147af145dd675d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75e994a32d7da6ba33147af145dd675d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd3a12ede5b9c656b784f908a2263d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd3a12ede5b9c656b784f908a2263d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc51c27eff1b080a0297ee664afca175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc51c27eff1b080a0297ee664afca175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "169134e6231a9b6d5ebe241538f7cbb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/169134e6231a9b6d5ebe241538f7cbb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95534da263d73295aef784a4d2f65c5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95534da263d73295aef784a4d2f65c5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d3dc5047cf4a630b693461dc71ebbc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d3dc5047cf4a630b693461dc71ebbc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ac3e8a11cabc2e78aec501a6d8d34cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ac3e8a11cabc2e78aec501a6d8d34cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02aeaa6098bbe51c8d2ccccaccac905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a02aeaa6098bbe51c8d2ccccaccac905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a8241f452ea3408ac5e369e8c12256a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a8241f452ea3408ac5e369e8c12256a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27987558f6a0b802f6f64f16fc0f3f71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27987558f6a0b802f6f64f16fc0f3f71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b39baeefcd44936766cb6a80a54963c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b39baeefcd44936766cb6a80a54963c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "899ec684365efb74e119f0174f79691d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/899ec684365efb74e119f0174f79691d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 628m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-628m2-aluguel-RS20000-id-2541460804/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["645"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Galp\u00e3o no Mondubim<br><br>Localizado na Av 1, n\u00b0 1031 , Arvoredo, Mondubim<br>pr\u00f3ximo a avenida Perimetral.<br><br>\u00c1rea do Terreno de 990 m\u00b2 sendo 15,00m de frente por 66,00m<br>\u00c1rea Coberta de 645 m\u00b2 sendo 15,00m por 43,00m<br>\u00c1rea descoberta recuo de 23,00 m<br><br>espa\u00e7o para vagas para mais de 20 carros...<br><br>galp\u00e3o ser\u00e1 entregue com piso industrial<br>ajustamos conforme sua necessidade<br><br>Agende sua visita !!! -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 645 m\u00b2 por R$ 5.500,00/m\u00eas - Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2498780780", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [20], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Prefeito Evandro Ayres de Moura", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Geisa Padaria", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "GA0007", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["990"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "f47586e4ca96d91e96f8db30a445ac28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f47586e4ca96d91e96f8db30a445ac28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aba1dd6c49fd256dc5722cefe2abf03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aba1dd6c49fd256dc5722cefe2abf03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce96e6be97536bdea1b56b9a4756850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce96e6be97536bdea1b56b9a4756850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86bbf5031b2a8e9804eb12d7494d8868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86bbf5031b2a8e9804eb12d7494d8868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6352adc7d1e3efc0f7101f73d58db2fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6352adc7d1e3efc0f7101f73d58db2fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3516306acc45f1276bcd41a88dd883c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3516306acc45f1276bcd41a88dd883c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44252ba9837e4fa885d5bc6c2724595b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44252ba9837e4fa885d5bc6c2724595b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91d916f63cba88117aaabedfeccad95b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91d916f63cba88117aaabedfeccad95b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d385b60d67a7a15a36e6232b712b73e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d385b60d67a7a15a36e6232b712b73e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d22134d38190bae5ac506a62095f0cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d22134d38190bae5ac506a62095f0cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df8b07c2d2bd682689efcf225032c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df8b07c2d2bd682689efcf225032c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2de3cb190b505562da5f45080286c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2de3cb190b505562da5f45080286c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ad01baa8b80c0f3da498ba979063a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ad01baa8b80c0f3da498ba979063a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Avenida Prefeito Evandro Ayres de Moura", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 645m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-645m2-aluguel-RS5500-id-2498780780/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade !!<br><br>Que tal o seu neg\u00f3cio em uma rua muito movimentada?<br>Excelente op\u00e7\u00e3o de investimento. Pr\u00e9dio comercial (terreno) com 640m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda na A.V Reverendo Bol\u00edvar Pinto Bandeira .<br><br>-Rua Asfaltada<br>-Em frente a um pr\u00e9dio residencial<br>-7 Vagas privativas<br><br><br>Investir em im\u00f3veis sempre foi seguro, hoje \u00e9 seguro e rent\u00e1vel.<br><br>Vamos agendar uma visita ? -", "title": "Pr\u00e9dio, 500 m\u00b2 - venda por R$ 1.600.000,00 ou aluguel por R$ 6.500,00/m\u00eas - Engenheiro Luciano Caval", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2534991004", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [7], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Reverendo Bolivar Pinto Bandeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Newland"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0034", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["640"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1600000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "75314a958768de6b995000e006d35912", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75314a958768de6b995000e006d35912/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6e1e0d0fbf3ea8e8a525717c74e1512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6e1e0d0fbf3ea8e8a525717c74e1512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc037b7d3312bb7d2e8a5348fe91d265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc037b7d3312bb7d2e8a5348fe91d265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a620bdc752eb3506ad95994313d29a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a620bdc752eb3506ad95994313d29a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e343351ea41a0d4195809f1756d46f45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e343351ea41a0d4195809f1756d46f45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cab468da13819b71b087bb45f20d2258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cab468da13819b71b087bb45f20d2258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "418156831fd60d68047d9b5a3a63ecd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/418156831fd60d68047d9b5a3a63ecd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f19a7abe30f90d9ddf1d96fe1a280867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f19a7abe30f90d9ddf1d96fe1a280867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2189a34f7a1c126a3f2de3eb9e2e99ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2189a34f7a1c126a3f2de3eb9e2e99ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cf9c45de27dde81c9e36fb7c90941e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cf9c45de27dde81c9e36fb7c90941e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d591cc9a773629e7012fd9794273f7a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d591cc9a773629e7012fd9794273f7a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcc8a711aae1963f169cb201805fd588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcc8a711aae1963f169cb201805fd588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba134f8f20b4b4bc9a49754aba9052dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba134f8f20b4b4bc9a49754aba9052dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5c12eb54fa0aa49d5520f50d7b549b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5c12eb54fa0aa49d5520f50d7b549b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4556cff633b2e502122378e70b1bfcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4556cff633b2e502122378e70b1bfcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aa14e6f45b129ce35531b981e4a37c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aa14e6f45b129ce35531b981e4a37c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3b648ea5e4564d509f475d84e3f5f77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3b648ea5e4564d509f475d84e3f5f77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ba2966b9193c4b8bdac3a77b5d84b08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ba2966b9193c4b8bdac3a77b5d84b08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2471150924b0aecbbdc92349063aa83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2471150924b0aecbbdc92349063aa83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5c6595af6179b66c37d33928f30728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5c6595af6179b66c37d33928f30728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a3e759eafc4adcd066637f37fe0f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a3e759eafc4adcd066637f37fe0f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "272aea37ef7d0dead074d8a6767a7d7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/272aea37ef7d0dead074d8a6767a7d7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4d394fec1ba2f12916150f4a666cbf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4d394fec1ba2f12916150f4a666cbf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a56be6599fc89695a48aea0693f439c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a56be6599fc89695a48aea0693f439c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "484c0f4488cd2ed4f93a8189a9a5d86d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/484c0f4488cd2ed4f93a8189a9a5d86d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1caa3d1dd0d32061b763f7de0ea66c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1caa3d1dd0d32061b763f7de0ea66c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35d503c210186edcb8442b1a0b1e2dcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35d503c210186edcb8442b1a0b1e2dcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4900cbe657c082a59814982b7e360de4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4900cbe657c082a59814982b7e360de4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e0c79332324ac62c5b5d17b61c0d453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e0c79332324ac62c5b5d17b61c0d453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Reverendo Bolivar Pinto Bandeira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 500m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-500m2-venda-RS1600000-id-2534991004/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo casa com 954,80, \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o da aldeota. -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 200 m\u00b2 por R$ 7.000/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555263352", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1376", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511392, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733833}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0174", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["955"], "advertiserId": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "1509", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534019131", "85988558877"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988558877", "stamps": []}, "account": {"id": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/78ed2132730345768213ff3edf4805c8.jpg", "licenseNumber": "11597-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97474, "phones": {"primary": "8534019131", "mobile": "85988558877"}}, "medias": [{"id": "b0e4adcb3258244fd3b96b193658f8d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e4adcb3258244fd3b96b193658f8d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70db9ceac07835c72d1b113acd2d9eb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70db9ceac07835c72d1b113acd2d9eb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60cb1e89d2c55b757ec3031aaa095996", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60cb1e89d2c55b757ec3031aaa095996/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bec332587a5d2ef3a11b660748d1d9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bec332587a5d2ef3a11b660748d1d9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eedb4e5334bf993273b2c8a50c16f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eedb4e5334bf993273b2c8a50c16f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4785fc583ade92a1a29a12dbdea1da6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4785fc583ade92a1a29a12dbdea1da6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "href": "/97474/magalhaes-mota-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "1376", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-200m2-aluguel-RS7000-id-2555263352/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 72m\u00b2, copa, w/c, piso cer\u00e2mica.Ed Clovis Rolim.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/TNrqr1DVT0M).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561789205", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 2103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L10880", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1805"}, "price": "1805", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "e7afbbcc0e61998f27575bf73e5a5136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7afbbcc0e61998f27575bf73e5a5136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbc5b7902b6602d565f83bfee1ec3deb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbc5b7902b6602d565f83bfee1ec3deb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "488a88e0da936e0a25bd3e491871fa33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/488a88e0da936e0a25bd3e491871fa33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de362cd9f21f65278fcbb1c3abff58f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de362cd9f21f65278fcbb1c3abff58f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4615c4fe05054e84bd750f3f90d406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4615c4fe05054e84bd750f3f90d406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af43f5debd880d92f0aefae164e66f83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af43f5debd880d92f0aefae164e66f83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f1ac364c0ec21d5691a0e334c70879d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f1ac364c0ec21d5691a0e334c70879d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac5a24b13a34da9be3f5275b780b020f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac5a24b13a34da9be3f5275b780b020f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "773fcfb25c089cf5330aace6d132b7ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/773fcfb25c089cf5330aace6d132b7ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dfb0a0eb02af29519ea7f09e884bf1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dfb0a0eb02af29519ea7f09e884bf1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1805-id-2561789205/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa estilo loft com amplo espa\u00e7o, 2 wcs, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, localizado rua Major Facundo.", "title": "Excelente casa estilo loft com amplo espa\u00e7o, 2 wcs, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, localizado rua Major F", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343023", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1993", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531878, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740255}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2804", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "d448690285812f069354a3cac576442d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d448690285812f069354a3cac576442d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb48311b4769c9bb682f2cec55eff3df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb48311b4769c9bb682f2cec55eff3df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fb47220abeb2b0514f52368e910d64b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fb47220abeb2b0514f52368e910d64b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cba9cde6950e02e656d82efe046a1d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cba9cde6950e02e656d82efe046a1d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3986d861f1dbf818ac46f918e61e50d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3986d861f1dbf818ac46f918e61e50d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f950a33d395b67d8e04be53538d0fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f950a33d395b67d8e04be53538d0fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de23a2d93f391831275dde68d65ae301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de23a2d93f391831275dde68d65ae301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7b7d0039d38ff1b8f30085df0024d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7b7d0039d38ff1b8f30085df0024d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81f845a101f3c65dc42af93d750f4b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81f845a101f3c65dc42af93d750f4b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "581d485a60257e7fef9cf1b3a76edce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/581d485a60257e7fef9cf1b3a76edce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82bd835d6780c31d0380ddcd90ee2163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82bd835d6780c31d0380ddcd90ee2163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c193f2a22d0809b0a6fc9c69a5ef0f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c193f2a22d0809b0a6fc9c69a5ef0f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47225b0f2cf1e14d602ca44aa1e4491b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47225b0f2cf1e14d602ca44aa1e4491b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b23ee0e57e6b3c6ca3bead5b55dbdd22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b23ee0e57e6b3c6ca3bead5b55dbdd22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b6eca37f7f41d31936688fbf9d75b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b6eca37f7f41d31936688fbf9d75b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a5c9e439f117b6e7964f83094f56216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a5c9e439f117b6e7964f83094f56216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91cb5f6ef2e6e739197e9fb3b6e0fbcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91cb5f6ef2e6e739197e9fb3b6e0fbcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "1993", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS900-id-2548343023/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Galp\u00e3o no Mucuripe, 1000 m\u00b2, possuindo sala, 02 banheiros, vesti\u00e1rio, \u00e1rea de servi\u00e7o, copa, cozinha, quintal, murado, gradeado e 30 vagas de garagem;<br>- Excelente localiza\u00e7\u00e3o, na avenida da Aboli\u00e7\u00e3o;<br>- Ideal para estacionamento;<br><br>Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! Agende sua visita: (WhatsApp)<br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA!<br><br>Seta Imobili\u00e1ria<br><br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "Galp\u00e3o Av. Aboli\u00e7\u00e3o - 1.000m\u00b2- Mucuripe", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548293393", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4128", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482077, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724619}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA296", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "price": "18000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "5000000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987550174", "stamps": []}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "phones": {"primary": "85987550174", "mobile": "85987550174"}}, "medias": [{"id": "29ac1d781b138de5d3b20d1b18737537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ac1d781b138de5d3b20d1b18737537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54e19004f0878a36a3129795c83e6e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54e19004f0878a36a3129795c83e6e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd8be43aed397a488ed7aa11b0739923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd8be43aed397a488ed7aa11b0739923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58033eb2ae2eeb4e7bf8f3af536b1eb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58033eb2ae2eeb4e7bf8f3af536b1eb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02f86e9f3d2b0dd35913cda96860946c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02f86e9f3d2b0dd35913cda96860946c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "495ed9ab02c334ab41dd05eb2a05691e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/495ed9ab02c334ab41dd05eb2a05691e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aedd09c36820ae31d36b1d6b58ca8c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aedd09c36820ae31d36b1d6b58ca8c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "4128"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-mucuripe-bairros-fortaleza-1200m2-venda-RS5000000-id-2548293393/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "LAUNDRY", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["105"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento com 3 quartos, a poucos metros da Avenida Borges de Melo.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro <br>- cozinha com arm\u00e1rios<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- IPTU Gr\u00e1tis at\u00e9 o ano 2023<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico <br>- piscina<br>- sal\u00e3o de festas<br>- campo gramado<br>- 2 vagas de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo supermercados, posto de combust\u00edvel, unidades de sa\u00fade, Terminal Rodovi\u00e1rio de Fortaleza, academias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552246269", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Panificadora Piamarta", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Edif\u00edcio Capri Apartamento 1002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6347", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["105"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2325"}, "yearlyIptu": "531", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "625"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "9177f231b6a9d977c425d6a085718e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9177f231b6a9d977c425d6a085718e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2bc71e1fe46b434ba9ee2dd7edd3369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2bc71e1fe46b434ba9ee2dd7edd3369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84f7a7568e0e5c0c25123734dbe414cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84f7a7568e0e5c0c25123734dbe414cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7933ebb48d258bc65ec0594a824d7814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7933ebb48d258bc65ec0594a824d7814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d95b0e7012b1d87715f7a17318a66b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d95b0e7012b1d87715f7a17318a66b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc2c65e27f3513ea62b2a57eaa18cdab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc2c65e27f3513ea62b2a57eaa18cdab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4548c27ac449bbc6db12752dd9d1436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4548c27ac449bbc6db12752dd9d1436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8cebed1b88f0b81e1cac279fbb05768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8cebed1b88f0b81e1cac279fbb05768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2268f2549df248948bd29a44d228d07d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2268f2549df248948bd29a44d228d07d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41a0e3780bd1a86f4907085530e01bc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a0e3780bd1a86f4907085530e01bc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5e18b6c6b9d23e003031e00bf7865ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5e18b6c6b9d23e003031e00bf7865ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e887f96535336e973c53c80f1f7bbaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e887f96535336e973c53c80f1f7bbaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d21828cf17fe7832e7a9abf32bd6ddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d21828cf17fe7832e7a9abf32bd6ddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ccc91c3d4e7d11aa5f2ce82dcb6ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ccc91c3d4e7d11aa5f2ce82dcb6ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 105m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-105m2-aluguel-RS1700-id-2552246269/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "FURNISHED", "KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala a poucos minutos do Shopping Aldeota<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- elevador<br>- ar-condicionado<br>- banheiro privativo<br><br>*mobiliado<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Portugal, ag\u00eancia do itau, restaurantes, Gr\u00e1fica Graf, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Agende sua visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556041203", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6533", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3090"}, "yearlyIptu": "112", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "590"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f5480297adbafb73753ed71fbd584809", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5480297adbafb73753ed71fbd584809/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b744f8a93badf1736418ce4946d908e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b744f8a93badf1736418ce4946d908e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfda62018d4e8c00b7f7b6e439fb5d21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfda62018d4e8c00b7f7b6e439fb5d21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d44a92ec2abc024cb8cbc687d8ae13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d44a92ec2abc024cb8cbc687d8ae13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff34be9dffa36fc6064ba35a7a11c999", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff34be9dffa36fc6064ba35a7a11c999/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b292bdd41ac0e22b9f49b722eaed11a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b292bdd41ac0e22b9f49b722eaed11a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de2da3b7d8e58aa6144e92758772c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de2da3b7d8e58aa6144e92758772c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91ae82b8b1578d55681dcc19c0f9fdb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91ae82b8b1578d55681dcc19c0f9fdb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a80bbbf0cd9ce5c3963902f545b2066a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a80bbbf0cd9ce5c3963902f545b2066a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cf2cc97e90437156def738f227cab8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cf2cc97e90437156def738f227cab8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e546b4c90a9a4eca54de1bc18a650b1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e546b4c90a9a4eca54de1bc18a650b1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d94353bb8d92503d9dea2ee1c0d900ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d94353bb8d92503d9dea2ee1c0d900ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a4e38b2b955a1c80ec71600d7e090d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a4e38b2b955a1c80ec71600d7e090d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f399af47936158d2973cf3d86d7a8e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f399af47936158d2973cf3d86d7a8e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98e7470640a6c85d0c0ad7e85a5f9fd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98e7470640a6c85d0c0ad7e85a5f9fd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d97cfd11bf3232b38c7184cb44125d82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d97cfd11bf3232b38c7184cb44125d82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c0e652f071015cf8405fa58ec776651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0e652f071015cf8405fa58ec776651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5c2171db01cc6eff1ed1ecf9bb6e86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5c2171db01cc6eff1ed1ecf9bb6e86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05031c9bc3b3add2aa4f32864835f0d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05031c9bc3b3add2aa4f32864835f0d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d778a1e6c8a57bb4b6b578674bf67a69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d778a1e6c8a57bb4b6b578674bf67a69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS2500-id-2556041203/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Itaperi tem 56 metros quadrados com 2 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui academia, jardim, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil, espa\u00e7o para festas.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento para aluguel com 56 metros quadrados com 2 quartos em Itaperi - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541861800", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743065", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "80", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536125, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796213}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Via Paisag\u00edstica do Loteamento Itaperuss\u00fa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Nogueira P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001761", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1284"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "384"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "91fbd419449b136883b1a05d6389a100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91fbd419449b136883b1a05d6389a100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67d865e685ca5651bb1e88af437b4e68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67d865e685ca5651bb1e88af437b4e68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f1f99ab46b0e136d99678ec3519ff28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f1f99ab46b0e136d99678ec3519ff28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9798e56b4f6269b999135552f2b57781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9798e56b4f6269b999135552f2b57781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf8fa789d60edd3dd5fcf568185d890e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf8fa789d60edd3dd5fcf568185d890e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf668108d76bc7aacf8132efea7cf53f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf668108d76bc7aacf8132efea7cf53f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d25da2fe80e304383e14e78661346d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d25da2fe80e304383e14e78661346d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d34fbe575b4eeb43a95d853bc7dc80d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d34fbe575b4eeb43a95d853bc7dc80d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cd631b231cf08f13325a2c9cd7a4770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd631b231cf08f13325a2c9cd7a4770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddc866c0258f529ac50cea10d740b648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddc866c0258f529ac50cea10d740b648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Via Paisag\u00edstica do Loteamento Itaperuss\u00fa", "streetNumber": "80", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS900-id-2541861800/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O consult\u00f3rio no bairro Aldeota tem 54 metros quadrados e 1 banheiro<br>toda mobiliada , Recep\u00e7\u00e3o, Projetada, , toda com divis\u00f3rias Paredes de Gesso , consult\u00f3rio, Banheiro, 02 elevadores, 01 vaga.<br>Esquina com avenida santos Dumont <br><br>Contato Whatsapp nove nove, sessenta, quatro dois, oito oito, Luiz Carlos", "title": "Sala no Medical G\u00eanesis toda Mobiliada Bairro - Aldeota - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["CLINIC"], "id": "2552776169", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1271", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513688, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731616}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 807", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LLCCBB1ESMD88", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "2450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "8337618b38760829b2888865f8a2e6a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8337618b38760829b2888865f8a2e6a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02326090ad0f86f567f110ea4edf594b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02326090ad0f86f567f110ea4edf594b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2954c98786e09f67b888fd35d9b1a99b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2954c98786e09f67b888fd35d9b1a99b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "708c236ab64eef7d83ea5007037cfe19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/708c236ab64eef7d83ea5007037cfe19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97a4529ea9fa93684a624108d78dfdbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97a4529ea9fa93684a624108d78dfdbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41629832eb8ad5db2b21a0434a096ace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41629832eb8ad5db2b21a0434a096ace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25d82f8c8c92ad947d98518725fee679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25d82f8c8c92ad947d98518725fee679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "794db5d21f5017c083811c5cd23a1b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/794db5d21f5017c083811c5cd23a1b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bc5fa34b51600fc9017edaf917ce33c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bc5fa34b51600fc9017edaf917ce33c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51696f326dc9ee28490565ac9c028e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51696f326dc9ee28490565ac9c028e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1271", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto"}, "name": "Consult\u00f3rio para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/consultorio-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS2000-id-2552776169/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "NEAR_ACCESS_ROADS", "INTERCOM", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "FULL_CABLING", "EXTERIOR_VIEW", "SECURITY_24_HOURS", "SAFETY_CIRCUIT", "NUMBER_OF_FLOORS"], "usableAreas": ["132"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00f3ximo ao Hospital IJF, \u00e0 Avenida Duque de Caxias e a Pra\u00e7a da Bandeira, no cora\u00e7\u00e3o do Centro de Fortaleza.<br> - Espa\u00e7o aberto;<br> - Parte coberta e fechada com vidros 80 m\u00b2;<br> - Churrasqueira;<br> - Banheiros;<br>Condom\u00ednio R$ 360,00", "title": "Espa\u00e7o comercial na rua Clarindo de Queiroz no Centro de Fortaleza.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "1042895334", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531422, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732226}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "001585", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2460"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "360"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "35785e30e62b510c8902c36cca64b38b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35785e30e62b510c8902c36cca64b38b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83f0cf2f0183b43e8f29a6e9e4c54fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83f0cf2f0183b43e8f29a6e9e4c54fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547d20ca5149f77bb18f299c79ec16c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547d20ca5149f77bb18f299c79ec16c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64bb6bb8b3c99ce15a09a97a78aa9b61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64bb6bb8b3c99ce15a09a97a78aa9b61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04c04c87933a38ebcae645c18fc79d17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04c04c87933a38ebcae645c18fc79d17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "streetNumber": "800"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 132m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-132m2-aluguel-RS2100-id-1042895334/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO CASA COM 50 M\u00b2, 2 QUARTOS, SALA COM GESSO SANCA TETO, AMPLA COZINHA COM REVESTIMENTO EM CER\u00c2MICA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, WC SOCIAL, MUITO BEM LOCALIZADA, PR\u00d3XIMO A MERCADINHOS, FARM\u00c1CIAS E PONTOS DE \u00d4NIBUS.", "title": "ALUGO CASA COM 50 M\u00b2, 2 QUARTOS, SALA COM GESSO SANCA TETO, AMPLA COZINHA COM REVESTIMENTO EM CER\u00c2MI", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562492957", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60337190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "383", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.565306, "source": "GOOGLE", "lat": -3.712695}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Teodoro Cabral", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cristo Redentor", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cristo Redentor", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "27642", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "104", "price": "950", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "41a9d98b2b711554ccd86ad827a99c34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a9d98b2b711554ccd86ad827a99c34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78d2d713e2f1ca9038a5aacdfebe4402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78d2d713e2f1ca9038a5aacdfebe4402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9e2f2813b33976d6182560077229729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9e2f2813b33976d6182560077229729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "241fd0f2723d9b6ff3c4d636f1264662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/241fd0f2723d9b6ff3c4d636f1264662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3fa168d7a17b3b2afb59de243c2f9ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3fa168d7a17b3b2afb59de243c2f9ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80542adcbbee8eb702433197666ebf10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80542adcbbee8eb702433197666ebf10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "316679a9d9f3d4581bd03cff014eed87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/316679a9d9f3d4581bd03cff014eed87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db47bc49cab4f584a7d65b99d26f1f9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db47bc49cab4f584a7d65b99d26f1f9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6288bb534f36bd181a1905d36c2e529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6288bb534f36bd181a1905d36c2e529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b43fd88d267e8a5117ae41613521f67f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b43fd88d267e8a5117ae41613521f67f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e06bad1a8b30b75efe61f8b779ffd44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e06bad1a8b30b75efe61f8b779ffd44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cristo Redentor", "street": "Rua Teodoro Cabral", "streetNumber": "383"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-cristo-redentor-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS950-id-2562492957/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "informa\u00e7\u00f5es: FV IMOVEIS (85)9.9986.4340- informe c\u00f3digo PIVA96435<br><br>Alugo Kitnetes localizados no Cais do Porto, composto por quarto, sala/cozinha, banheiro. (T\u00e9rreo e primeiro andar)", "title": "Alugo Kitnetes Cais do Porto", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2563405409", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60180660", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "212", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.474663, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721239}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Tol\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cais do Porto", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cais do Porto", "poisList": ["TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PIVA96435", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "yearlyIptu": "0", "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "phones": {"primary": "8500000000", "mobile": "8500000000"}}, "medias": [{"id": "c75b961c70fcc06a434e04cf584fcae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75b961c70fcc06a434e04cf584fcae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98a5df38bfcbc47acb3101004b3c3ab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98a5df38bfcbc47acb3101004b3c3ab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f786cea0c1017a815b095cb42cf78db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f786cea0c1017a815b095cb42cf78db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "551edc347f39ad96ad2d4e75b2731e7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/551edc347f39ad96ad2d4e75b2731e7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c81da04a388d3f110d6f9747513e4423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c81da04a388d3f110d6f9747513e4423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a32c06b52d3c3d0ab0e675db7e66db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a32c06b52d3c3d0ab0e675db7e66db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cais do Porto", "street": "Rua Pedro Tol\u00eado", "streetNumber": "212", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-cais-do-porto-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS370-id-2563405409/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "INTERCOM"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo apartamento na Serrinha/Itaoca t\u00e9rreo com 50m\u00b2 de 2 quartos (1 su\u00edte) 1 banheiro social, sala, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, cerca el\u00e9trica, port\u00e3o el\u00e9trico, \u00f4nibus na porta, supermercados, escolas farm\u00e1cias, Shopping Parangaba, terminal Parangaba, academias<br>Sem vaga pra autom\u00f3vel no momento....<br>Valor R$ 700,00.<br>Detalhes do im\u00f3vel<br>Tipo: Aluguel - apartamento padr\u00e3o<br>\u00c1rea \u00fatil: 50 m\u00b2<br>Quartos: 2<br>Vagas na garagem: somente para moto<br>Localiza\u00e7\u00e3o<br>Munic\u00edpio: Fortaleza<br>Bairro: Parangaba<br>Rua Equador, N\u00ba 1037<br>Contato: whatsapp 85 3077.3699", "title": "Apartamento de 2 quartos (1 su\u00edte) na Itaoca / Serrinha,", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "53320139", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60740470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1037", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.553151, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776957}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Equador", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaoca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Sol", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "eccb4a", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "7dbeeaa3-5c39-fe5d-20a2-5e7e427a011c", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "242", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530773699"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "7dbeeaa3-5c39-fe5d-20a2-5e7e427a011c", "name": "D R N DA SILVA IMOVEIS - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6f84c6dd3264ab3f0ed459479334bea2.jpg", "licenseNumber": "12864-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53626, "phones": {"primary": "8530773699", "mobile": "8530773699"}}, "medias": [{"id": "f36f67208271481e6a40737d96721464", "url": "https://youtu.be/5sEAyOurKiU", "type": "VIDEO"}, {"id": "26a4efd05b4de3d4c5af3a182ce033df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26a4efd05b4de3d4c5af3a182ce033df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c96fe6c8ffeccc71e5172b01465e70b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c96fe6c8ffeccc71e5172b01465e70b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7fd87bc303f6ef91ac044f7917c3afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7fd87bc303f6ef91ac044f7917c3afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff4b075c497d532eec80a13b8812ca22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff4b075c497d532eec80a13b8812ca22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6275522fa56525f77a945e370c0dd43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6275522fa56525f77a945e370c0dd43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc89859047e74512bf818040d8859e2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc89859047e74512bf818040d8859e2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f9df5b5a710326e221920f6c29e63f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f9df5b5a710326e221920f6c29e63f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a27349ccf69bb4a276c1261593430f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a27349ccf69bb4a276c1261593430f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129af9b86608658d30d7f3d0a25ecd7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129af9b86608658d30d7f3d0a25ecd7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06952884b3dec8cbffe48748d68f7a36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06952884b3dec8cbffe48748d68f7a36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa90a6b00cdee9f593777fe8aa9f42b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa90a6b00cdee9f593777fe8aa9f42b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbe442c686a3465241cabb458bd9365f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbe442c686a3465241cabb458bd9365f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe7f6e15bbc1e017547ab292375ea74b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe7f6e15bbc1e017547ab292375ea74b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "D R N DA SILVA IMOVEIS - ME", "href": "/53626/d-r-n-da-silva-imoveis-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Itaoca", "street": "Rua Equador", "streetNumber": "1037", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaoca-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS750-id-53320139/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["166"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Encontrar uma casa para morar com espa\u00e7o suficiente para toda sua fam\u00edlia, \u00e9 uma tarefa que requer muito tempo e dedica\u00e7\u00e3o. Pensando nisso, a 7 Cantos apresenta uma bel\u00edssima casa para voc\u00ea que procura tranquilidade, conforto, e locais bem amplos.<br><br>Localizado no bairro Alagadi\u00e7o Novo, o im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo a algumas das principais vias de acesso da cidade, onde voc\u00ea encontra supermercados, farm\u00e1cias, escolas, bares, restaurantes e shoppings, a poucos metros do seu lar.<br><br>O ambiente \u00e9 bastante espa\u00e7oso, o que possibilita uma maior ventila\u00e7\u00e3o no local. S\u00e3o 166m\u00b2 muito bem distribu\u00eddos, contando com 4 su\u00edtes amplas, 5 banheiros, dep\u00f3sito, \u00e1rea de servi\u00e7o e espa\u00e7o para 3 vagas na garagem<br><br>Conforto nunca \u00e9 demais, principalmente para quem amamos! Venha garantir o seu novo lar, ligue agora mesmo e marque sua visita com um de nossos consultores.]]>", "title": "", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563370212", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830135", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1135", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.470048, "source": "GOOGLE", "lat": -3.802514}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Neud\u00e9lia Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Hiper Lanches"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23979", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["166"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "bfa6067abe3d333274516b7bb086afdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfa6067abe3d333274516b7bb086afdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71c4768306a2fe920b3efdde5614a99d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71c4768306a2fe920b3efdde5614a99d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52af9cc09412eb2b35fa684aad39ae7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52af9cc09412eb2b35fa684aad39ae7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eae62606b34e840ffdea2d6486dd1630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eae62606b34e840ffdea2d6486dd1630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd0f96ec3f943caa9abe5c34d1b5bcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd0f96ec3f943caa9abe5c34d1b5bcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e7d17d3e112c10b25fa1efed2d58a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e7d17d3e112c10b25fa1efed2d58a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0484bf66b35e87f24f96e7554e6cbb07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0484bf66b35e87f24f96e7554e6cbb07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14bc3a9a0ec670be23a6f867421b6d92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14bc3a9a0ec670be23a6f867421b6d92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "520aa332125143137b1e1537ea524c21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/520aa332125143137b1e1537ea524c21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d2cae4dcc6482c4f617945f5e88f21c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d2cae4dcc6482c4f617945f5e88f21c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce9147852d4bda71337f52961b5e55b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce9147852d4bda71337f52961b5e55b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb6befd65a81e826756d6ef4275bb1cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb6befd65a81e826756d6ef4275bb1cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a4c0790887eeab5b0a12f21ae06468", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a4c0790887eeab5b0a12f21ae06468/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b068a03bfed205065a27590655fba941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b068a03bfed205065a27590655fba941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99bc742c3afd6c14fb7868a8e01898ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99bc742c3afd6c14fb7868a8e01898ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff956d963a2028dbe3b841977e35994", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff956d963a2028dbe3b841977e35994/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e472658ee7be59705e8fcb3af3c515ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e472658ee7be59705e8fcb3af3c515ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Neud\u00e9lia Monte", "streetNumber": "1135", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 166m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-alagadico-novo-bairros-fortaleza-com-garagem-166m2-aluguel-RS3000-id-2563370212/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00b4Temos apartamentos no Bairro Quintino Cunha - Com dois quartos, sala, WC social, \u00e1rea de servi\u00e7o, com ou sem vaga de garagem, tendo parada de \u00f4nibus na porta.<br>Agende agora mesmo sua visita conosco !<br><br>*Valores sujeito a altera\u00e7\u00f5es* -", "title": "Apartamento residencial para loca\u00e7\u00e3o, Quintino Cunha, Fortaleza.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2523830841", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60351700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sulamita Portela", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Quintino Cunha", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Sabor de Mel", "CS:am pm", "CS:Daliane Cakes", "CS:WS Padaria", "VP:CliniPet", "VP:Luan Ra\u00e7\u00f5es"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0486", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "8840f6f5-7029-7610-bfa3-a966a494b862", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532834050", "85987781967"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987781967", "stamps": []}, "account": {"id": "8840f6f5-7029-7610-bfa3-a966a494b862", "name": "Ant\u00f4nio A. R. F\u00e9lix", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 663016, "phones": {"primary": "8532834050", "mobile": "85987781967"}}, "medias": [{"id": "c01882f1ab63ab5a11000bfdc7fe6a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c01882f1ab63ab5a11000bfdc7fe6a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d6c717acee72d4f13d1bd4b45f372a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d6c717acee72d4f13d1bd4b45f372a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b464ab6d0d49b05b3340e1a5b943a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b464ab6d0d49b05b3340e1a5b943a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4006f6ad72bd6340f526278ddb6b2f51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4006f6ad72bd6340f526278ddb6b2f51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c51d0ea07f11c7ab28fbae01595cd113", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c51d0ea07f11c7ab28fbae01595cd113/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d808c4278182e4d6dc98b291ea3ef4d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d808c4278182e4d6dc98b291ea3ef4d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40fa398affa4ed3668435111ef28d1c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40fa398affa4ed3668435111ef28d1c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fea4f654884d6b4df7db0da487ee3aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea4f654884d6b4df7db0da487ee3aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51c366be280cdfef62308fa58c3c9c13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51c366be280cdfef62308fa58c3c9c13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "759fba30a0225e673ba94fa164df3562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/759fba30a0225e673ba94fa164df3562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb235f869bf9ee0e0f4de2829957452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb235f869bf9ee0e0f4de2829957452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e81db907d3ff6b8c5bc3b23f0b85c95e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e81db907d3ff6b8c5bc3b23f0b85c95e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05edefaeefb98a27870499c3c7281d94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05edefaeefb98a27870499c3c7281d94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b62276aa1d680309139589b8ec8d05c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b62276aa1d680309139589b8ec8d05c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4141ce88cd16fe7532b58742039c414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4141ce88cd16fe7532b58742039c414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b0781418af138898e12679767b17925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b0781418af138898e12679767b17925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e57fbed6b1ac280b029f9506648ce08e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e57fbed6b1ac280b029f9506648ce08e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc61110001105e3737165b21a58d9eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc61110001105e3737165b21a58d9eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16152bcdcba980289044db9565deeb59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16152bcdcba980289044db9565deeb59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10082130b11f4376cec37a3979c1e767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10082130b11f4376cec37a3979c1e767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "743289da1ca56a703c9c00a3413d571f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/743289da1ca56a703c9c00a3413d571f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc78fd90e3065b249afd21aa77ebef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc78fd90e3065b249afd21aa77ebef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f234c1b5e7ff6a32e43e3f1a3711378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f234c1b5e7ff6a32e43e3f1a3711378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53fdc9c2c03a5a2645f4a6df0602bf2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53fdc9c2c03a5a2645f4a6df0602bf2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ant\u00f4nio A. R. F\u00e9lix", "href": "/663016/antonio-a-r-felix/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Rua Sulamita Portela", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS550-id-2523830841/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PARTY_HALL"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade pra voc\u00ea que procura praticidade em im\u00f3vel compacto. Kitnet para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o com condi\u00e7\u00f5es especiais de aluguel! Est\u00e1 localizado no bairro Passar\u00e9, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Presidente Juscelino Kubitschek e \u00e0 Arena Castel\u00e3o. O im\u00f3vel conta com quarto, sala, cozinha, banheiro e lumin\u00e1rias. O condom\u00ednio oferece lavanderia e sal\u00e3o de festas para seus moradores. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - PASSAR\u00c9", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462576", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49833", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "37e4fd440ee3e113294bd753fe170c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e4fd440ee3e113294bd753fe170c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42d444ff0b8c0bc27dd2d001d41690fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42d444ff0b8c0bc27dd2d001d41690fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bb56a50143b40ab4485c0aa03693071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bb56a50143b40ab4485c0aa03693071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63c926b567f84410c3a27f2483a65f55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63c926b567f84410c3a27f2483a65f55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc02ad5be3cbd7f11d0af4a664c455f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc02ad5be3cbd7f11d0af4a664c455f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f28d1a2747b4f9eabad64544db5a571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f28d1a2747b4f9eabad64544db5a571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2b977de1f2e6ea85c75a96f06721c0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b977de1f2e6ea85c75a96f06721c0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "766f80b009aaeec84ce629be68d3b3a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/766f80b009aaeec84ce629be68d3b3a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e2cc011599242d54d41f2bbb370e31c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e2cc011599242d54d41f2bbb370e31c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-passare-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS450-id-2541462576/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["97"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL: Sala em L, 3 quartos (sendo 1 su\u00edte) com arm\u00e1rios, banheiro social, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, e depend\u00eancia de empregada completa. 2\u00ba andar<br><br>CONDOM\u00cdNIO: 1 vaga de garagem, escada, (\u00c1gua incluso e G\u00e1s botij\u00e3o). Valor condom\u00ednio: R$650,00 - Ref. 05/2022.<br>S\u00e3o permitidos animais no condom\u00ednio.<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Rua Dr. Ratisbona, esquina com Av. Eduardo Gir\u00e3o. Pr\u00f3ximo ao 23\u00ba BC e a rotat\u00f3ria da Av. Aguanambi. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 96 m\u00b2 por R$ 1.200,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561494060", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "275", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529931, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754603}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Ratisbona", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Coxinha Express", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0079", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["97"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1850"}, "yearlyIptu": "45", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988101166", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "phones": {"primary": "8534611166", "mobile": "85988101166"}}, "medias": [{"id": "8ff5b4b28376c2fb4517c1d4284d103a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ff5b4b28376c2fb4517c1d4284d103a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9745e81022360ff33e2a1617140be77e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9745e81022360ff33e2a1617140be77e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32e3708bbd24353229f92b678a530f69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32e3708bbd24353229f92b678a530f69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e4f9933bcebc155a7c8eef7ff4975df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e4f9933bcebc155a7c8eef7ff4975df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e257c1afc5c5dea6733bccc4d101208c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e257c1afc5c5dea6733bccc4d101208c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ebbbb5df870aab259d0d62f950fb12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ebbbb5df870aab259d0d62f950fb12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0d17cc4add943155c171dfd6dd22cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0d17cc4add943155c171dfd6dd22cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "760dc6c546d56369a2b9c78b61082a87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/760dc6c546d56369a2b9c78b61082a87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be29cf3148d68f232080d722c23c505c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be29cf3148d68f232080d722c23c505c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c81dc2ed3869fbfac0ef23d2626787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c81dc2ed3869fbfac0ef23d2626787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c633c43bc01e8e055a68bba483522476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c633c43bc01e8e055a68bba483522476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d90d0066edae758558b98f3e8d991923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d90d0066edae758558b98f3e8d991923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96f435da869e4cbf3944fe67df153363", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96f435da869e4cbf3944fe67df153363/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76f265cd823c8174c8c8449d7579d469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76f265cd823c8174c8c8449d7579d469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d09bd5ad220f030f87bcea16d326c8a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d09bd5ad220f030f87bcea16d326c8a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a17a3c40c1c6f0a991cb1cfc1e38fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a17a3c40c1c6f0a991cb1cfc1e38fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e85829995df05a1c6dda87a44797b1f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e85829995df05a1c6dda87a44797b1f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a87ef838d6ed2bd763e2850bca07ed80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a87ef838d6ed2bd763e2850bca07ed80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b82abf4f3637e097b1ab2392d80cc689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b82abf4f3637e097b1ab2392d80cc689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75fec27726aa65acfce25a891849642f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75fec27726aa65acfce25a891849642f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17c50cff9e43b8b18960ca38c6dcf640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17c50cff9e43b8b18960ca38c6dcf640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa4b7adbc48a4aa75e9d3ff66365c8cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa4b7adbc48a4aa75e9d3ff66365c8cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06e863fe458d79b72bef749eb7dd02db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06e863fe458d79b72bef749eb7dd02db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "609819f57013ca73aaa2215295a83c06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/609819f57013ca73aaa2215295a83c06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df4dab536e0a46f9cef09be0a033b0fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df4dab536e0a46f9cef09be0a033b0fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5562811ee313a12e82f71a6356fa7d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5562811ee313a12e82f71a6356fa7d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "275", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Doutor Ratisbona"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 97m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-97m2-aluguel-RS1200-id-2561494060/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "BARBECUE_GRILL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "POOL"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO SERRINHA<br><br> <br> Excelente apartamento, de 60 m\u00b2, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, bancos, sorveterias.<br><br> O apartamento conta com 2 dormit\u00f3rios sendo 1 su\u00edte, 1 banheiro, sala de estar e jantar, cozinha, piscina e churrasqueira. <br><br> Valor de Aluguel: R$ 800,00<br> Valor de Condominio: R$ 160,00<br><br><br><br> <br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Aluguel em Serrinha Fortaleza-CE - 10509", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561514752", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743510", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Fim", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10509", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "960"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "160"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "96757d14c78f1cbbc77bf0715e57c8ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96757d14c78f1cbbc77bf0715e57c8ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b719b75300786b2c5f9dd68329f11483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b719b75300786b2c5f9dd68329f11483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8ffa6590a0547226594c25704f6e899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8ffa6590a0547226594c25704f6e899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e07ef8050993ef4a535c0b3122c098ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07ef8050993ef4a535c0b3122c098ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c2fa61ce0da925bf1a9b3c9823c96a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c2fa61ce0da925bf1a9b3c9823c96a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fde534fb2918883cf6a110e260dea0c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fde534fb2918883cf6a110e260dea0c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aced9cb8f60867a860408d36e4d61f4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aced9cb8f60867a860408d36e4d61f4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb4d41520eeee182c6d27dd9b1dbe59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb4d41520eeee182c6d27dd9b1dbe59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d15881411e3f13d8f6e0ded6d569614b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d15881411e3f13d8f6e0ded6d569614b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6133d4bb3fd7746ca347487d0b3b5b9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6133d4bb3fd7746ca347487d0b3b5b9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9120af5e6fc3d1e40071e45b86448781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9120af5e6fc3d1e40071e45b86448781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f21a7e8c34ab4565c06e40dcbb8096b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f21a7e8c34ab4565c06e40dcbb8096b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b5d6edae821bb3a5c23121018dc6236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b5d6edae821bb3a5c23121018dc6236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97fb0f603dfb9577a7c8f3fdf6ae6e02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97fb0f603dfb9577a7c8f3fdf6ae6e02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe48b188c30771b8ae539ff17bfeb192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe48b188c30771b8ae539ff17bfeb192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "977a082bcfe80cf923dcc9d38640764c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/977a082bcfe80cf923dcc9d38640764c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe6fea323ff675d3d55de769eb75c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe6fea323ff675d3d55de769eb75c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ef87e303b5c95566a8745f3b3c373a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ef87e303b5c95566a8745f3b3c373a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3409f9b5b1491b1546466b9de52ce33d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3409f9b5b1491b1546466b9de52ce33d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1f348ee076e9140be3a0fb9696302c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1f348ee076e9140be3a0fb9696302c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c44e6905d85fc6b074977d71e8d9d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c44e6905d85fc6b074977d71e8d9d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71300de185fb03e164e8ee8768e2516e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71300de185fb03e164e8ee8768e2516e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3ee2ab3f3a589a498749ff571105c22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3ee2ab3f3a589a498749ff571105c22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6482aaee1a9b9aafd3194ea84ffbd7e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6482aaee1a9b9aafd3194ea84ffbd7e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f79f198a97a0c7aa5f4f11b6417b2161", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f79f198a97a0c7aa5f4f11b6417b2161/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua do Fim", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS800-id-2561514752/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 70m\u00b2, 02 quartos sendo 01 suite, living, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, 01 vaga de garagem, pr\u00f3ximo ao shopping Rio Mar.. OBS: NO VALOR DO ALUGUEL N\u00c3O EST\u00c1 INCLUSO O CONDOMINIO. OBS2: IM\u00d3VEL N\u00c3O \u00c9 MOBILIADO.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558327144", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1540", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47211, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743115}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira de Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "Edif\u00edcio Jo\u00e3o Clemente Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14125", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c54d32fef84ae2fb7dced2a6064a7cdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c54d32fef84ae2fb7dced2a6064a7cdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89b7de815215ae8b3a3fe5878f73869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89b7de815215ae8b3a3fe5878f73869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e8ac2b3d2944016ee7bd50aae6537d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e8ac2b3d2944016ee7bd50aae6537d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "860cd915b1e01b80b3f3f491b71a0434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/860cd915b1e01b80b3f3f491b71a0434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1647bf0793a29af5326b78ac71e0ff20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1647bf0793a29af5326b78ac71e0ff20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f424075558bb53be428d24850cdb286", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f424075558bb53be428d24850cdb286/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c72479805a8b95af916b9e136ae3721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c72479805a8b95af916b9e136ae3721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26cfe857404284b96909561420ab0e0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26cfe857404284b96909561420ab0e0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bf2bcfd61623ab009f70c43311c2c96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bf2bcfd61623ab009f70c43311c2c96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47e45939f690ad0405ecce6b75a869cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47e45939f690ad0405ecce6b75a869cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df36b6d9b62f636e8ce0b622377921d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df36b6d9b62f636e8ce0b622377921d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4da4efd52fda3c35068ad6a0980cbe7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4da4efd52fda3c35068ad6a0980cbe7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2013466df4250827e3e3a5a790b1c333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2013466df4250827e3e3a5a790b1c333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "097782e0e3f23f2d23ea15ea3bf5ebba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/097782e0e3f23f2d23ea15ea3bf5ebba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f7389ec06b27b0a48499585aa8b6a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f7389ec06b27b0a48499585aa8b6a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92b24a1e445c722e059e4f357c17bf04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92b24a1e445c722e059e4f357c17bf04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c66c2875b8e282df150936a94477f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c66c2875b8e282df150936a94477f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f54c477f8377578640a0349bed104cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f54c477f8377578640a0349bed104cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2214c0c543ea7ad744c2a47916903526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2214c0c543ea7ad744c2a47916903526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8e8dee96ab72629fb71cd4410661bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8e8dee96ab72629fb71cd4410661bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f6511abeb7fe0f4dafd891818f8ac11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f6511abeb7fe0f4dafd891818f8ac11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6461fd4d6f766861de6f7aebbb2c41b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6461fd4d6f766861de6f7aebbb2c41b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pereira de Miranda", "streetNumber": "1540", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1000-id-2558327144/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>Casa Dupl\u00e9x no melhor da Maraponga pr\u00f3ximo ao Restaurante Paulinho da Maraponga com 85m\u00b2 <br> com 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes ampla, sala, 2 WC social ,varanda cozinha americana , \u00e1rea de servi\u00e7o quintal port\u00e3o autom\u00e1tico, e 2 vagas de garagem.<br><br>- ALUGUEL R$ 1.350,00<br>- RUA GAST\u00c3O JUSTA 730 - A - MARAPONGA <br><br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / .", "title": "Maraponga Casa Duplex 85m\u00b2, 3 Quartos, Sendo 1 Su\u00edte Port\u00e3o autom\u00e1tico.( C\u00f3d.720)", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561835080", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60712120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gast\u00e3o Justa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Cearense", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Padaria da Gula", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Ouro Azul", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "720", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "yearlyIptu": "365", "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "794697967b3b19cc6f82ca74dab9b577", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/794697967b3b19cc6f82ca74dab9b577/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5ebb3467579ebfc531f6dd17a9b84a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5ebb3467579ebfc531f6dd17a9b84a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c30f1214fb77a328c51bfa31a730e9a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c30f1214fb77a328c51bfa31a730e9a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85da8e89baf96adb193351864c5fecfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85da8e89baf96adb193351864c5fecfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10a4becac968803faefbd940431648bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10a4becac968803faefbd940431648bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca75c9e2dc9c68069073a2782b7d83b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca75c9e2dc9c68069073a2782b7d83b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a399418b6288df6c47efe1cbf72830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a399418b6288df6c47efe1cbf72830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c80c9bc8b144aa011d77dbd6b6d345c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c80c9bc8b144aa011d77dbd6b6d345c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b666e4c2143fa03fd0657a0d9122e2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b666e4c2143fa03fd0657a0d9122e2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e913788dda99747f15a7bf995e75b086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e913788dda99747f15a7bf995e75b086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec8e927ddee4e965f14777c92215ff0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec8e927ddee4e965f14777c92215ff0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17818f2fb7d604f3c3350c575f406d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17818f2fb7d604f3c3350c575f406d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ae13fe471bf80db47b7e508ff04ae3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae13fe471bf80db47b7e508ff04ae3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e48d3d359a221d19ce76528682a3cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e48d3d359a221d19ce76528682a3cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01a611db38d6aa888461b09ddfcf398c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01a611db38d6aa888461b09ddfcf398c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a26680e715c4dd3ea2bb550a8fbf5967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a26680e715c4dd3ea2bb550a8fbf5967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99e528697f221afdab1c2670b9ee159b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99e528697f221afdab1c2670b9ee159b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Gast\u00e3o Justa", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS1350-id-2561835080/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "DEPOSIT"], "usableAreas": ["590"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Restaurante em plena atividade, com uma capacidade de at\u00e9 120 pessoas, pespectivas de at\u00e9 200 Refei\u00e7\u00f5es<br>di\u00e1rias. com potencial para Caf\u00e9 da manh\u00e3, Lanches, Delivery, Pizzaria, Sopas e Loca\u00e7\u00e3o para buffet.<br>Dois apartamentos que podem ser agregados como Pousadas (Aluguel por temporada), assim com loca\u00e7\u00e3o<br>padr\u00e3o, com duas garagens.<br>Em uma localiza\u00e7\u00e3o primorosa, comportando clientes das empresas em seu perimetro, tais como; Cagece,<br>Copvus, Aeroporto, Mudan\u00e7as confian\u00e7a, Mini Shopping, Confec\u00e7\u00f5es muito mais.<br>Com a pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o super arejada, com jardim de inverno e ar condicionado.<br>Saiba mais:<br>S\u00e9rgio Almeida Corretor<br><br>https://www.sergioalmeidacorretor.com.br/ -", "title": "Excelente Ponto comercial, rent\u00e1vel e em uma excelente Localiza\u00e7\u00e3o.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554770641", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410321", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0051", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["312"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1300000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988399500", "stamps": []}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "phones": {"primary": "8532411210", "mobile": "85988399500"}}, "medias": [{"id": "455e631813d9850db51250b87e6b189d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/455e631813d9850db51250b87e6b189d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f58ab37a02b626c7f7e0f24a7c98bcc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f58ab37a02b626c7f7e0f24a7c98bcc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1d1ca9e89f5d7551f92675faaeb4c07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1d1ca9e89f5d7551f92675faaeb4c07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ffa6e8272908f23d24d4da08596157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ffa6e8272908f23d24d4da08596157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c298d9e16c0c34f1aae8fce5d29aec2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c298d9e16c0c34f1aae8fce5d29aec2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3a160f1563c7f19c76e66f3bd909e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3a160f1563c7f19c76e66f3bd909e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61061d23966b7b4d2d6c54c7775a24d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61061d23966b7b4d2d6c54c7775a24d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a73ac1f3efe1a60266facef8cafb23c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a73ac1f3efe1a60266facef8cafb23c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cf47892118b148ce40ef46698c087a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cf47892118b148ce40ef46698c087a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92f23a76820575db94e529912d5052b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92f23a76820575db94e529912d5052b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a313400585ddb63e52e25ea6ee255bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a313400585ddb63e52e25ea6ee255bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0489e49aec253cc3ebd64a72497f5e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0489e49aec253cc3ebd64a72497f5e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddc176d35ac4193a7b2817f2821aa7e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddc176d35ac4193a7b2817f2821aa7e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7df96bdadda031b2a4383d733c2f9868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7df96bdadda031b2a4383d733c2f9868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab2bcd2c8fd4d664657da80755727def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab2bcd2c8fd4d664657da80755727def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0d5186dd37d2dde735d2fe901aebab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0d5186dd37d2dde735d2fe901aebab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc5ce7947474c951325b6d4f4b9d6e66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc5ce7947474c951325b6d4f4b9d6e66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62c6af4b91c7d5e4b04f068625e65fe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62c6af4b91c7d5e4b04f068625e65fe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6947e573f193d7623f1b72328f8bc76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6947e573f193d7623f1b72328f8bc76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f11aa33ed40bf01bff3d0ef3b0d49e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f11aa33ed40bf01bff3d0ef3b0d49e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8820a4f2ad77388d7e248f50f608a88f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8820a4f2ad77388d7e248f50f608a88f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 590m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parreao-bairros-fortaleza-com-garagem-590m2-venda-RS1300000-id-2554770641/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS"], "usableAreas": ["61"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ANDRADE JR im\u00f3veis aluga<br><br>Apartamento pronto para morar na beira mar em condom\u00ednio com lazer completo e vista mar. Apartamento 61m\u00b2, 02 quartos, 01 su\u00edte, mobiliado e com 01 vaga de garagem.<br><br>Contato: / (WApp)", "title": "Apartamento na beira mar em condom\u00ednio com lazer completo e vista mar", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557862166", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495474, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727446}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "931312723", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["61"], "advertiserId": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541416064", "85991131591"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991131591", "stamps": []}, "account": {"id": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d20836d72fd68d68bf3dc58c6eb1a654.jpg", "licenseNumber": "06765-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95350, "phones": {"primary": "8541416064", "mobile": "85991131591"}}, "medias": [{"id": "31a4355d65d9048bda5a85516b894e56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31a4355d65d9048bda5a85516b894e56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db7b4b65822f72a02164569129cc2132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db7b4b65822f72a02164569129cc2132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "127fb26e62e772e659e3db9dcdca44b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/127fb26e62e772e659e3db9dcdca44b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fe1bcf4cb9cb7a7bb8974e808279e01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fe1bcf4cb9cb7a7bb8974e808279e01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f072ec3d4c2d3619fedc1b0abe67a2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f072ec3d4c2d3619fedc1b0abe67a2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a932085fceddda092804e428278d1ca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a932085fceddda092804e428278d1ca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "438372c5c8fdc489c730d8d30cd4f84a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/438372c5c8fdc489c730d8d30cd4f84a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9893dc33d1ab5abc3b019eed42cc575e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9893dc33d1ab5abc3b019eed42cc575e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c45f2ace0018b25c3dd1636de7d4a2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c45f2ace0018b25c3dd1636de7d4a2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97091ddb9c4f324a810cc518d57d5705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97091ddb9c4f324a810cc518d57d5705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e962e90b4115abe13f70a203a814329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e962e90b4115abe13f70a203a814329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19fbede216959f55eb9df546bd0384f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19fbede216959f55eb9df546bd0384f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26aebdc841f2820820cf715df960ae76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26aebdc841f2820820cf715df960ae76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1831915182c4336783ac90fcbdeb780c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1831915182c4336783ac90fcbdeb780c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44029f97c483d109f130bc14675ca332", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44029f97c483d109f130bc14675ca332/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "href": "/95350/andrade-jr-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "500"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 61m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-61m2-aluguel-RS5800-id-2557862166/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a poucos metros do mar, no bairro Meireles, conhecido por ser o mais nobre e valorizado da cidade de Fortaleza; o Residencial Chronos \u00e9 um empreendimento inovador, cheio de conforto e sofistica\u00e7\u00e3o. Come\u00e7ando pela generosa vista para o mar da orla Beira Mar que a varanda oferece, local perfeito para curtir tranquilamente os finais de tarde. <br><br>O apartamento possui uma \u00e1rea \u00fatil de 70m\u00b2, distribu\u00eddos em 2 quartos, sendo um deles su\u00edte, um banheiro social que atende os visitantes e o segundo quarto, sala ampla e super arejada, 2 vagas na garagem e \u00e1rea de servi\u00e7o. A cozinha \u00e9 americana e j\u00e1 tem arm\u00e1rios novos, assim como os quartos e banheiros. <br><br>A \u00e1rea de lazer \u00e9 o ambiente perfeito para reunir as pessoas que voc\u00ea ama e usufruir dos momentos de distra\u00e7\u00e3o; contando com piscina adulto e infantil, espa\u00e7o fitness, churrasqueira, espa\u00e7o gourmet, sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos e um belo hall de entrada. <br><br>\u00c9 o canto que voc\u00ea sonha em chamar de lar? Ent\u00e3o liga logo pra 7Cantos e agende sua visita", "title": "", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562076119", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2021", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500486, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725501}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23509", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "4550"}, "yearlyIptu": "180", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "750"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "7a332728f8f035ca13f39c8bae6cfd93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a332728f8f035ca13f39c8bae6cfd93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dc230bcde5b3efabfce437cc4d93ee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dc230bcde5b3efabfce437cc4d93ee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e12ef5504acdf72aa764b18aa567b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e12ef5504acdf72aa764b18aa567b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d89b7feab604aaeda8295c85474ecc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d89b7feab604aaeda8295c85474ecc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf26b26ba2ca265433a867f8a874ce27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf26b26ba2ca265433a867f8a874ce27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce94b2786b5d937f9d960e660056d49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce94b2786b5d937f9d960e660056d49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e584c956a3e31045654b8bec97d6859b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e584c956a3e31045654b8bec97d6859b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3a1eb3dc1e29eaa65a0fcc77f82760b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3a1eb3dc1e29eaa65a0fcc77f82760b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d7c542c46238a6bc11227df178512cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d7c542c46238a6bc11227df178512cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7588ac4c69a936d83a6f3c9441ec6852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7588ac4c69a936d83a6f3c9441ec6852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c8d358f38db3aad02afa721524f1c14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c8d358f38db3aad02afa721524f1c14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9fde5fefc753695123ae57fa29605b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9fde5fefc753695123ae57fa29605b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f1f88704c8d1cc7607c7f583d91a44e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f1f88704c8d1cc7607c7f583d91a44e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd3479f4a8f6c250785ed400db7aa0e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd3479f4a8f6c250785ed400db7aa0e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66d0a716f7ef13bc562428271c07d74e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66d0a716f7ef13bc562428271c07d74e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee5fb05ddeb555c408dd77d3bb99f7d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee5fb05ddeb555c408dd77d3bb99f7d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6312300173bfe2f9346d02ee981454b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6312300173bfe2f9346d02ee981454b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd6a59b5ac163007001aeebb1d95195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd6a59b5ac163007001aeebb1d95195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d95c49e957a25dbf0487230f8f30167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d95c49e957a25dbf0487230f8f30167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3f4f444f0ba5717ca78e8a400b5ee93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3f4f444f0ba5717ca78e8a400b5ee93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d9d2ea8b0fa965bdc15688f436ff4fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d9d2ea8b0fa965bdc15688f436ff4fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84059875edee689a990f22bc95840b29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84059875edee689a990f22bc95840b29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "158a523ed29a271704d4d55f21539283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/158a523ed29a271704d4d55f21539283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a51b945feb00616206f11cd77fa0451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a51b945feb00616206f11cd77fa0451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39344ab29b897c058e29c1541f6b822c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39344ab29b897c058e29c1541f6b822c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "490e34decafd17c6940ea63b0c162d6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/490e34decafd17c6940ea63b0c162d6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "400d65763cd95028bc491c3e546f40ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/400d65763cd95028bc491c3e546f40ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4664cde88bb8b445862e1d5f47c367b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4664cde88bb8b445862e1d5f47c367b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2021"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS3800-id-2562076119/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "South Mall Shopping<br><br>Lago Jacarey<br><br>Excelente oportunidade pra abrir sua loja, montar seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio e ainda realizar seu sonho de ser seu pr\u00f3prio patr\u00e3o!<br>Ideal para academia/bar/hamburgueria/sushi/bar/restaurantes/<br>pizzaria/sorveteria/a\u00e7a\u00ed.<br><br>Acessibilidade e uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.<br><br>(Loja 01)<br>\u00c1rea: 129m2<br>Aluguel valor: R$ 7.300<br>(Loja 02 ou 03 prontas)<br>\u00c1rea: 60m2<br>Aluguel valor: R$ 4.000<br><br>(Loja pronta)<br>\u00c1rea: 60m2<br>Aluguel valor: R$ 3.500<br>(Loja pra terminar)<br><br>(Loja 08)<br>\u00c1rea: 40m2<br>Aluguel Valor: R$ 2.000<br><br>(Sal\u00e3o completo piso superior)<br>\u00c1rea: 486m2<br>Aluguel valor: R$ 20.000,00<br><br>Aproveite essa oportunidade!<br><br>Saiba mais, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Andar Corporativo para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 4.000,00/m\u00eas - Lago Jacarey - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2493275349", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Viena Weyne", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lago Jacarey", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AC0002", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987305793", "stamps": []}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "phones": {"primary": "8531227982", "mobile": "85987305793"}}, "medias": [{"id": "a9b14849eec1fcc1251faa9e5e3dcefd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b14849eec1fcc1251faa9e5e3dcefd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da9881fedddf10c64a13cbf3efe5c6ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da9881fedddf10c64a13cbf3efe5c6ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "475c8e9672cf4ffadbe579007d1d9f80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/475c8e9672cf4ffadbe579007d1d9f80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d43943d717bcbfc81389e741c2f6f340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d43943d717bcbfc81389e741c2f6f340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7380861f14522c90664fbefdf49151c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7380861f14522c90664fbefdf49151c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9ba7482d9086b9d63a4d6cb024a37fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ba7482d9086b9d63a4d6cb024a37fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1000015c84ce909a8286b516d4ff038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1000015c84ce909a8286b516d4ff038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d5733c8838865ea8381e9ca84b6ae86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d5733c8838865ea8381e9ca84b6ae86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "047d0be49895b235c2fc164ca97df9d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/047d0be49895b235c2fc164ca97df9d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54792d9958938805d403604398fba751", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54792d9958938805d403604398fba751/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2caf628557b2d338c455f4d20859444e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2caf628557b2d338c455f4d20859444e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5573e7d96cedf5ae5382ee8937a9750e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5573e7d96cedf5ae5382ee8937a9750e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0b96e770b30aa658314259bb597f73d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0b96e770b30aa658314259bb597f73d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ccc321be468a3f4d995c8705f886d8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ccc321be468a3f4d995c8705f886d8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9453324880205f164e3553216647098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9453324880205f164e3553216647098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Lago Jacarey", "street": "Avenida Viena Weyne", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-lago-jacarey-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS4000-id-2493275349/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala com \u00f3timo custo/benef\u00edcio localizada em um dos mais importantes corredores comerciais de Fortaleza, a Av. Dom Lu\u00eds. Fica no edif\u00edcio Mercury, ao lado do Avenida Shopping e Office, a poucos metros da Pra\u00e7a Portugal. Im\u00f3vel pronto para loca\u00e7\u00e3o, com 30m\u00b2, banheiro privativo, lumin\u00e1rias e piso de cer\u00e2mica. O edif\u00edcio oferece ainda estacionamento frontal para clientes. Aproveite e agende agora sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556480765", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44389", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1303"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "303"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "1a24579b4bf52ce41fa26be454346b52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a24579b4bf52ce41fa26be454346b52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "424724d7c75fb01b62ad52405ebafc8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/424724d7c75fb01b62ad52405ebafc8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef242f6e2f680eb730415498f813933b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef242f6e2f680eb730415498f813933b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "720567bcebc417e61276bb4c7b6842a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/720567bcebc417e61276bb4c7b6842a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cdd1ab8b84956050c42ed30073c97ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cdd1ab8b84956050c42ed30073c97ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "619dda3f239ae8349bfd5bed7ab50b13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/619dda3f239ae8349bfd5bed7ab50b13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39550263348e960ed725ae93a2e2c0d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39550263348e960ed725ae93a2e2c0d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ae67d0ee2b7581e98461a9569a97769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ae67d0ee2b7581e98461a9569a97769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1000-id-2556480765/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial 70 M\u00b2, 03 ambientes, 01 Banheiro, Gradeada , Cerca el\u00e9trica. Aluguel de 2.500,00 + 300,00 de condom\u00ednio. -", "title": "Loja comercial", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2456145383", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0035", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "e898abeff02a603f5aa32eceae0ced61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e898abeff02a603f5aa32eceae0ced61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fc7e7f65fe61b5fafc10a291f64f5e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fc7e7f65fe61b5fafc10a291f64f5e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c310192816e5e2e1e7a65689bdc8d80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c310192816e5e2e1e7a65689bdc8d80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "821b61ad0d08a877de7e421084a3b854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/821b61ad0d08a877de7e421084a3b854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06d8611f8ffe0670b24c92725a514753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06d8611f8ffe0670b24c92725a514753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4b573436068b4d0691522e50a8ffba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4b573436068b4d0691522e50a8ffba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a73ca5d2d2d2baafd174f8a7bf60c0a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a73ca5d2d2d2baafd174f8a7bf60c0a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36816b0c343c4a7851f155d85a14c993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36816b0c343c4a7851f155d85a14c993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Rui Barbosa"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS2500-id-2456145383/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Joaquim T\u00e1vora com 30 metros quadrados com 1 quarto sendo 1 suite e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel tem 30 metros quadrados com 1 quarto em Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2537965519", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2904", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522167, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746558}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001561", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "c4e1d8b65e0f4ae7f0343cb758451866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4e1d8b65e0f4ae7f0343cb758451866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61a128d1e5b53f3e9ceae1b1b1635d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61a128d1e5b53f3e9ceae1b1b1635d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2914a630a4f431765a846da7131556c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2914a630a4f431765a846da7131556c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e78048fe514334b7862cac28e011f18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e78048fe514334b7862cac28e011f18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "847a4fecae0c95bddd57c1375e2fd203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/847a4fecae0c95bddd57c1375e2fd203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85354c9652a9e8c18e1ac075fe94e658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85354c9652a9e8c18e1ac075fe94e658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "2904", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS550-id-2537965519/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O kitnet/conjugado no bairro Parquel\u00e2ndia tem 30 metros quadrados com 1 quarto sendo 1 suite e 1 banheiroEncontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.", "title": "Kitnet/conjugado para aluguel possui 30 metros quadrados com 1 quarto", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2558380556", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325004", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2085", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563228, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735631}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Edif\u00edcio A 208 Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1PEADRL", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "809"}, "yearlyIptu": "0", "price": "809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988457917"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988457917", "stamps": []}, "account": {"id": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "name": "Maria V. R. Costa", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 706699, "phones": {"primary": "85988457917", "mobile": "85988457917"}}, "medias": [{"id": "0d2faec1487a90baf240b17dd30bd980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d2faec1487a90baf240b17dd30bd980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff9890a1d6de3f371106b3f247043fcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff9890a1d6de3f371106b3f247043fcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a0c380d9603ee56000ee6b0344cb486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a0c380d9603ee56000ee6b0344cb486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "317c4ba77c4022e7ddead63803dc613d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/317c4ba77c4022e7ddead63803dc613d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "102141d75dc8900454e116b4441e5cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/102141d75dc8900454e116b4441e5cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c0ce8b2c299f68fc09e994fb50c5cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c0ce8b2c299f68fc09e994fb50c5cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d8b7b9a4a7a6861d628638de91573fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d8b7b9a4a7a6861d628638de91573fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13a91b9d9be42164e531684fddffbbcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13a91b9d9be42164e531684fddffbbcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33013e8b7d51ab865b8d362595b526b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33013e8b7d51ab865b8d362595b526b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b64e4d477d618cf3154608b18ee7fce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b64e4d477d618cf3154608b18ee7fce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "117213523cd47e11a5b8eb56ddf6d85b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/117213523cd47e11a5b8eb56ddf6d85b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cbdf2271182703b3e15dae93665ad71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cbdf2271182703b3e15dae93665ad71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef7007d1443c6a0e8e84a9dfce6cc14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef7007d1443c6a0e8e84a9dfce6cc14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maria V. R. Costa", "href": "/706699/maria-v-r-costa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2085", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS809-id-2558380556/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Avenida Domingos Olimpio, o im\u00f3vel comercial cont\u00e9m 27 m\u00b2. Sala c/ 1 banheiro. <br><br>Fica entre as Rua Floriano Peixoto e Rua da Assun\u00e7\u00e3o.<br><br>SALA 709", "title": "Im\u00f3vel Comercial para Alugar, 27 m\u00b2 por R$ 850/M\u00eas", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2497517339", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040115", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "709", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530036, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737326}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Ol\u00edmpio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000607", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532613738", "8588933738"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5197ae0b85803f5be60434e6c3f94d0.jpg", "licenseNumber": "00779-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53688, "phones": {"primary": "8532613738", "mobile": "8588933738"}}, "medias": [{"id": "58ca1857c48f6257f3983ac5aaca4839", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ca1857c48f6257f3983ac5aaca4839/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1e627ba5712c4ad1f4455652740a5b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1e627ba5712c4ad1f4455652740a5b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16cb06552959b8b34dfa31dedbe7f4af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16cb06552959b8b34dfa31dedbe7f4af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/53688/ibiapina-imoveis-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Domingos Ol\u00edmpio", "streetNumber": "709"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS850-id-2497517339/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["179"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Casa Comercial Nascente de Esquina no Parque Manibura com:<br>-308m\u00b2 de Terreno e 179,33m\u00b2 Constru\u00eddo<br>-4 Quartos (Sendo 1 Su\u00edte)<br>-Jardim<br>-Sala de Estar<br>-Sala de Jantar<br>-Sala de TV<br>-Sala em L<br>-Banheiro Social<br>-Despensa<br>-\u00c1rea de Servi\u00e7o<br>-D.C.E<br>-Quintal<br>-Po\u00e7o Profundo -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios, 179 m\u00b2 - venda por R$ 1.500.000,00 ou aluguel por R$ 8.000,00/m\u00eas - Parque M", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557260942", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Alves Albuquerque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA3304", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["308"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "ff025b944d8d95732f8ae0466c062db9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff025b944d8d95732f8ae0466c062db9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42f4c0d6779b25cf2b58e6abe26161f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42f4c0d6779b25cf2b58e6abe26161f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fdcc57df0b22a8b7a795247aa011c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fdcc57df0b22a8b7a795247aa011c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5602b1eee543609cb21c71735c3be728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5602b1eee543609cb21c71735c3be728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134f1f63dae52255927188eb8010ce3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134f1f63dae52255927188eb8010ce3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d399245e5e3d02a1baf3508f551d106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d399245e5e3d02a1baf3508f551d106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22ffe95b20aa5fcdd5ad80d6d991001a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22ffe95b20aa5fcdd5ad80d6d991001a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40025defeec232965a6f65a4e79426f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40025defeec232965a6f65a4e79426f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ada33eb42c96bde2d20dadf1575d782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ada33eb42c96bde2d20dadf1575d782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b7101737c06eb6bc4523c0df3703d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b7101737c06eb6bc4523c0df3703d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a9e8b2cfd48afee528106fe12b00c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63a9e8b2cfd48afee528106fe12b00c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0938158808972aa4e7b9c1cc6491c0d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0938158808972aa4e7b9c1cc6491c0d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac11f45bd5e69a8315ef6c767b839fe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac11f45bd5e69a8315ef6c767b839fe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9deb9bca9fcd746b3242cbafff77f3ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9deb9bca9fcd746b3242cbafff77f3ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ec55e082d7d1349c875b19c3c10e266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ec55e082d7d1349c875b19c3c10e266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebbdb2cd8d7071e5e5e0832da900e485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebbdb2cd8d7071e5e5e0832da900e485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "615533d374c5d10eb9088633f1ffa6df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/615533d374c5d10eb9088633f1ffa6df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "673c2a7d979eda381cfa13a19976552c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/673c2a7d979eda381cfa13a19976552c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1e04fb5760d9cf35a174bfd6c15ae5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1e04fb5760d9cf35a174bfd6c15ae5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47f41a711a32137c802582749055d4f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47f41a711a32137c802582749055d4f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcc943681dfa306988b439ebf6c0141f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcc943681dfa306988b439ebf6c0141f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Jo\u00e3o Alves Albuquerque", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para venda ou aluguel, 179m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-179m2-venda-RS1500000-id-2557260942/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["NUMBER_OF_FLOORS", "KITCHEN_CABINETS", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["756"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Casa para fins comerciais no bairro Aldeota, localizada em regi\u00e3o bastante valorizada e aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica na esquina das ruas Pereira Filgueiras e Melqu\u00edades Pinto, a poucos metros das avenidas Rui Barbosa e Bar\u00e3o de Studart, bem pr\u00f3ximo ao Hospital S\u00e3o Raimundo. Im\u00f3vel conjugado, com 756m\u00b2 de \u00e1rea total. Agende sua visita e conhe\u00e7a as condi\u00e7\u00f5es de aluguel com nossa equipe.", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460795", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "39516", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["756"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [7], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "4e1a05f2aa5476707488ec53693da27d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e1a05f2aa5476707488ec53693da27d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62254867e77c3e7a3ed3c352e61f279d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62254867e77c3e7a3ed3c352e61f279d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1ff37b90eb268df2d74176e47dbdb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1ff37b90eb268df2d74176e47dbdb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41c2b86afd0c680312abdb23f1c6cc99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41c2b86afd0c680312abdb23f1c6cc99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b1dfbcbe6b83378b428c42811cfe0d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b1dfbcbe6b83378b428c42811cfe0d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e35303e3218c37c029c58991e832a53e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e35303e3218c37c029c58991e832a53e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "153d930645fc79ab785d9fe1b0a78d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/153d930645fc79ab785d9fe1b0a78d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bd9fa32019fafddcadd8246134bcb16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bd9fa32019fafddcadd8246134bcb16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7a50e100f418aed6090e4cf79890527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7a50e100f418aed6090e4cf79890527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e44299d8e1788a7a8fc20c75f7efc89f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e44299d8e1788a7a8fc20c75f7efc89f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22535b3776af81fd9e70d882adc70514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22535b3776af81fd9e70d882adc70514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b17ed26d17f50fd83e7eec67d57771a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17ed26d17f50fd83e7eec67d57771a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc9e07b254cfbc193ca1a857bdb260ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc9e07b254cfbc193ca1a857bdb260ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ffd21c70679d5bdf49a2bf7e443358b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ffd21c70679d5bdf49a2bf7e443358b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e1937134f6845470f49df2d4b1b2289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e1937134f6845470f49df2d4b1b2289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee9748833ab86a50aa87b25e542f792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee9748833ab86a50aa87b25e542f792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a5d971a68424a7904c7ae852932d706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a5d971a68424a7904c7ae852932d706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 7 Quartos para alugar, 756m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-7-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-756m2-aluguel-RS10000-id-2541460795/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Informa\u00e7\u00f5es: FV IM\u00d3VEIS (85)9.8896.4340 Informe C\u00f3digo PIVA51941<br><br>Alugo Kitnet na rua Francisco Alves Pereira 183d, com 01 quarto grande, sala,banheiro,cozinha. (\u00c1gua j\u00e1 inclusa no valor do aluguel).", "title": "Kitnet dispon\u00edvel no Cais do Porto", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2563345586", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60180720", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "183D", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47729, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721811}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Alves Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cais do Porto", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cais do Porto", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:SPecial", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PIVA51941", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "phones": {"primary": "8500000000", "mobile": "8500000000"}}, "medias": [{"id": "46b019565c0225ee89469e9d6e00952f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b019565c0225ee89469e9d6e00952f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe164a3fd21c7076d729d8360f2e670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe164a3fd21c7076d729d8360f2e670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b422d70a7b9a1a3b172d69feab165b00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b422d70a7b9a1a3b172d69feab165b00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c54624682d718d0594ebc7428e16afb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c54624682d718d0594ebc7428e16afb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83c741a147778b8b072ae71073c358f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83c741a147778b8b072ae71073c358f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c0b69ba1af89c7eaa8c03d81d37b731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c0b69ba1af89c7eaa8c03d81d37b731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cais do Porto", "street": "Rua Francisco Alves Pereira", "streetNumber": "183D"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-cais-do-porto-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS480-id-2563345586/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["162"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO AMPLO COM VARANDA, 03 DORMITORIOS SENDO 01 SUITE, ARMARIOS EMBUTIDOS, 02 VAGAS, PROX. A MARTINHO RODRIGUES/ RUA MARIO MAMEDE /AV. EDUARDO GIR\u00c3O.", "title": "APARTAMENTO AMPLO COM VARANDA, 03 DORMITORIOS SENDO 01 SUITE, ARMARIOS EMBUTIDOS, 02 VAGAS, PROX. A", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552164019", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "188", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525901, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754801}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Campo Amor Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Portela"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70344", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["162"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "yearlyIptu": "727", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "bf2f9546f1751d0140b9ad3c817d8678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf2f9546f1751d0140b9ad3c817d8678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fef7a583c28173721222c5331a356d75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fef7a583c28173721222c5331a356d75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0756293aad330105cff013a45472cb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0756293aad330105cff013a45472cb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "851d34dea5dbb4fcbacc3418b541a076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/851d34dea5dbb4fcbacc3418b541a076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b9bbe98d380bd7736fe7d389149b06a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b9bbe98d380bd7736fe7d389149b06a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8c6716fa9c43223f4e58c43439314a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8c6716fa9c43223f4e58c43439314a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b65a9499ce12bb0ea8a40af54eadbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b65a9499ce12bb0ea8a40af54eadbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6919b33ab06f948c5f509e9a7faea635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6919b33ab06f948c5f509e9a7faea635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "230ad1977b74e313d847d2d275cf6144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/230ad1977b74e313d847d2d275cf6144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "776201f94ea7cdd4a03ee111d29ac261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/776201f94ea7cdd4a03ee111d29ac261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "579fb1850b0b7e86e86e4b4e44e69f87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/579fb1850b0b7e86e86e4b4e44e69f87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd12d26c01b787d43fc2179d413d6536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd12d26c01b787d43fc2179d413d6536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea55470507bd662f5a6e01866841413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea55470507bd662f5a6e01866841413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06f4329bd7d9bdd41a2c1e7af945ce8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06f4329bd7d9bdd41a2c1e7af945ce8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "affb9dadf21141a61919a86d486ce092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/affb9dadf21141a61919a86d486ce092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "882a89dc22bf8921ef1369f9c62231e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/882a89dc22bf8921ef1369f9c62231e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Campo Amor Rocha", "streetNumber": "188", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 162m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-162m2-aluguel-RS800-id-2552164019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PC1819- Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga espa\u00e7o para quiosque na \u00e1rea externa do supermercado Cometa com:<br><br>\u00e1rea de 1,20 m x 2,25 m / local de grande fluxo / amplo estacionamento .<br><br>Alugamos com Cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / / . -", "title": "PC1821- Aluga espa\u00e7o para quiosque na \u00e1rea externa do Supermercado Cometa", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545119102", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2260", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516113, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740793}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Espa\u00e7o Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AR0030", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "cd923a5c775244aadcb086f6da0d0de7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd923a5c775244aadcb086f6da0d0de7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a29aa1b27c5e79cc10c1ade1c2f87100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a29aa1b27c5e79cc10c1ade1c2f87100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74599806f89c650547c65500313f4050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74599806f89c650547c65500313f4050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b53822d19843597a86abc59579a57f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b53822d19843597a86abc59579a57f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae464667615eceb80e4da02aa6c70896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae464667615eceb80e4da02aa6c70896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "2260", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-3m2-aluguel-RS1500-id-2545119102/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Na Ciro Paiva voc\u00ea encontra o que h\u00e1 de mais moderno em termos de salas, como o novo empreendimento WSTC. Unindo localiza\u00e7\u00e3o e tecnologia no mesmo local<br><br>-Salas (Cruas) de 30 m\u00b2<br><br>OBS: Salas alugadas separadamente, mas com a possibilidade de agrup\u00e1-las -", "title": "Sala para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 1.800,00/m\u00eas - Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2510496111", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Apartamento Salas 906 907 908 909 910", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0043", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2393"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "593"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "be06a6ed92d47d9fb3fb4d6ba0663451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be06a6ed92d47d9fb3fb4d6ba0663451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a5a8ff1763e03f196e09f5c15a73123", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a5a8ff1763e03f196e09f5c15a73123/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8669a5b85c36e346d9912b4383b196a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8669a5b85c36e346d9912b4383b196a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f19ebf8ef501e91ddf98bbdf0046ac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f19ebf8ef501e91ddf98bbdf0046ac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3068213ae5e91169c54f9ce83139e3a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3068213ae5e91169c54f9ce83139e3a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89528487c7644705c71cc44f0b6c6012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89528487c7644705c71cc44f0b6c6012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ea5eb3a9867d9fe3fd96978c5659667", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ea5eb3a9867d9fe3fd96978c5659667/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c34d25d58525118ef7e813183223d5ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c34d25d58525118ef7e813183223d5ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c61d9a3852cbdde8e8290f3ce789acd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c61d9a3852cbdde8e8290f3ce789acd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74162ae6f25a595647797678bb4ca26e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74162ae6f25a595647797678bb4ca26e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a355aff7513bebb9bf9b3c2d530a1fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a355aff7513bebb9bf9b3c2d530a1fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79263aa761816af52196055e8ea9d2da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79263aa761816af52196055e8ea9d2da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "063372d333cad79724c9596c4b87e710", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/063372d333cad79724c9596c4b87e710/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4576cd27c5884e0c6c468b0e776371d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4576cd27c5884e0c6c468b0e776371d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bef1a915d58dddda4c163d533e5043b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bef1a915d58dddda4c163d533e5043b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f604410920fcedf0313143385166131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f604410920fcedf0313143385166131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91859b4ef3695312899a6b325ab0c091", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91859b4ef3695312899a6b325ab0c091/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "293302ced74143640d77ab870aa786dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293302ced74143640d77ab870aa786dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "420067ff56e48f54792e7e7ad45f2674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/420067ff56e48f54792e7e7ad45f2674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed77e71b41a0f4c490cae0a9599735b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed77e71b41a0f4c490cae0a9599735b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b14f6abde2d5de64ab9b1cfd0f82529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b14f6abde2d5de64ab9b1cfd0f82529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1800-id-2510496111/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA COM 90M\u00b2 LOCALIZADA EM AV. COM ALTO FLUXO, PR\u00d3XIMO AO TERMINAL DA MESSEJANA, DISP\u00d5E DE SAL\u00c3O, 2 BANHEIROS, 3 SALAS, COPA E QUINTAL. ACEITA CAU\u00c7\u00c3O COMO GARANTIA.", "title": "LOJA COM 90M\u00b2 LOCALIZADA EM AV. COM ALTO FLUXO, PR\u00d3XIMO AO TERMINAL DA MESSEJANA, DISP\u00d5E DE SAL\u00c3O, 2", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563409912", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842021", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "79", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498107, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832427}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jornalista Tomaz Coelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72383", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "125", "price": "2000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "cab2bb42900450b66d7519b981d19e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cab2bb42900450b66d7519b981d19e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5de5f314923c979cf595afb272e6c4b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5de5f314923c979cf595afb272e6c4b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b44bfa6c1c53efc631d487751006d8d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b44bfa6c1c53efc631d487751006d8d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5f77251766a6a719f4bb26afc5c7524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5f77251766a6a719f4bb26afc5c7524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0b2604ad2350fef500179902a9b79c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0b2604ad2350fef500179902a9b79c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e69917485ac789512f91813c2145ef0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e69917485ac789512f91813c2145ef0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81e2aa73354a06a9dc61178e4bb49771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81e2aa73354a06a9dc61178e4bb49771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1c113e5bc10162fbcf4134ff59947cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1c113e5bc10162fbcf4134ff59947cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d405b54a28591086da3b002980f2019b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d405b54a28591086da3b002980f2019b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05ad8bb7e961d6bf092631cf35a68e42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05ad8bb7e961d6bf092631cf35a68e42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "794c3724dfbe66323edf149347e4e50c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/794c3724dfbe66323edf149347e4e50c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e537dfe52b78caa1a0ad0156e20f71b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e537dfe52b78caa1a0ad0156e20f71b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef1ff8d58bf8e9f73a0c72c1b3fdfe61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef1ff8d58bf8e9f73a0c72c1b3fdfe61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "376f5bb8761863614e7f34c49235acb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376f5bb8761863614e7f34c49235acb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Jornalista Tomaz Coelho", "streetNumber": "79", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS2000-id-2563409912/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["1503"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja Comercial - Yasa Shopping<br><br>Av. Godofredo Maciel, 88, Parangaba, Fortaleza/CE - CEP 60710-000<br><br>\u00c1rea privativa: 1.503 m2;<br>P\u00e9 direito de 5,50 m;<br>Piso de concreto polido e desempenado;<br>Forro modular;<br>Luminarias;<br>Subesta\u00e7\u00e3o de 500 kva;<br>Vitrine;<br><br>Grande oportunidade para seu neg\u00f3cio!<br><br>Loja ampla dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Yasa Shopping, localizado na Av. Godofredo Maciel, uma das principais vias da regi\u00e3o da Parangaba, pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba.<br><br>Com estacionamento privativo para clientes e \u00e1rea comum com pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o.<br><br>Aproveite essa excelente oportunidade!<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Loja para alugar, 1503 m\u00b2 por R$ 38.000,00/m\u00eas - Parangaba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2510847600", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora Pery", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga"], "complement": "Loja 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0006", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1503"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "50300"}, "yearlyIptu": "2380", "price": "38000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "12300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987305793", "stamps": []}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "phones": {"primary": "8531227982", "mobile": "85987305793"}}, "medias": [{"id": "2fcfd3b29299c9c452d906b370b2009f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fcfd3b29299c9c452d906b370b2009f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d4af5b08725478225a4772a573712e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d4af5b08725478225a4772a573712e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "832be9ec5ef74669d959617e4580adcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/832be9ec5ef74669d959617e4580adcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5739acf26e0405d9b7b12a60a1fc6bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5739acf26e0405d9b7b12a60a1fc6bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37121dedb153cf4160fade9aa7723a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37121dedb153cf4160fade9aa7723a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d5f20fecfac6b19372e10c4aa6e368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d5f20fecfac6b19372e10c4aa6e368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf5c89f78cbf7c8fefda3f7a32e329b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf5c89f78cbf7c8fefda3f7a32e329b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4594f10735583636eea92e1302f2cd11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4594f10735583636eea92e1302f2cd11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "412d1264a61c2590cce0ca6e0f5e0dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/412d1264a61c2590cce0ca6e0f5e0dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cb02df8e00bf5bfe48cf34376739517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cb02df8e00bf5bfe48cf34376739517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4760322553b181f4ab66257df1935e06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4760322553b181f4ab66257df1935e06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2623e60c59f1b2c83fbf0e846553dd0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2623e60c59f1b2c83fbf0e846553dd0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Godofredo Maciel"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1503m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-1503m2-aluguel-RS38000-id-2510847600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["NUMBER_OF_FLOORS", "COPA", "BACKYARD", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["360"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Casa com 360m\u00b2 em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica na rua Barbosa de Freitas, em frente \u00e0 Pra\u00e7a das Flores e a poucos metros de 2 corredores comerciais de grande fluxo na cidade, as avenidas Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s e Santos Dumont. Im\u00f3vel com 8 salas, 5 banheiros, copa, \u00e1reas frontal e lateral e espa\u00e7o para 3 vagas na garagem. Agende agora mesmo sua visita e conhe\u00e7a o local do seu pr\u00f3ximo empreendimento de sucesso!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557919937", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "42481", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "3431d945d0921bfd98473c9f864cde71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3431d945d0921bfd98473c9f864cde71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea0486249941262901931b8489472ca5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea0486249941262901931b8489472ca5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8120f79637ad197a01236baf82a9b74f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8120f79637ad197a01236baf82a9b74f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32f8e72c7c3b58aff4c29997cbee19b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f8e72c7c3b58aff4c29997cbee19b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7decd55ca536c36c91b3197fb9e06156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7decd55ca536c36c91b3197fb9e06156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b66fbc113bfda2739be1306213897b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b66fbc113bfda2739be1306213897b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c5da6d792be8ddcab861f26f8b0077d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c5da6d792be8ddcab861f26f8b0077d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e1f29316043ba1188673cae0e1dd67d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e1f29316043ba1188673cae0e1dd67d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 360m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-360m2-aluguel-RS10000-id-2557919937/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["4280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno na Messejana !!!<br><br>Terreno com com 4.280 m\u00b2 de \u00e1rea com a seguinte medidas 100,00 mts de Frente por 42,80 mts de Fundo.<br><br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o a poucos metros da Av. Washington Soares, Mercadinho S\u00e3o Luis ...<br><br>Agende sua visita !!! -", "title": "Terreno para alugar, 4280 m\u00b2 por R$ 12.000,00/m\u00eas - Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531131713", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Homem de Melo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "CH:Hapcl\u00ednica - Hapvida Messejana", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SC:Nayrton Bike", "SC:\u00d3ticas Boris"], "complement": "Edif\u00edcio N\u00ba Apartamento 1501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE0159", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4280"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "521a0ee85f334b96ef6de879826166e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/521a0ee85f334b96ef6de879826166e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a95eb9c6b1d968b7c4933c2cbf4016b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a95eb9c6b1d968b7c4933c2cbf4016b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d225ee5feb264aa1eff40e570f3ec601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d225ee5feb264aa1eff40e570f3ec601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36923cf23dcfb77d13c99b809dacfee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36923cf23dcfb77d13c99b809dacfee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "135909d729a1bffd5f378be88afeb4e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/135909d729a1bffd5f378be88afeb4e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82cd2cc9fb7e7c7be7db26d92592c808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82cd2cc9fb7e7c7be7db26d92592c808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02d397573825b63be0e4b0a2c698b95f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02d397573825b63be0e4b0a2c698b95f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e17631fdfda51a6f193803b8e5bde69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e17631fdfda51a6f193803b8e5bde69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Homem de Melo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4280m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-4280m2-aluguel-RS12000-id-2531131713/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA NO WSTC FICA LOCALIZADA NO 13\u00ba ANDAR, TORRE 2, POSSUI 30 M\u00b2, BANHEIRO, VARANDA, VAGA DE GARAGEM, 1\u00ba LOCA\u00c7\u00c3O. CONDOM\u00cdNIO DISP\u00d5E DE HELIPONTO, SOLARIUM, PRA\u00c7A COM ESPELHO D`AGUA E VAGAS DE ESTACIONAMENTO, FICA AO LADO DO COL\u00c9GIO ARI DE S\u00c1.", "title": "SALA NO WSTC FICA LOCALIZADA NO 13\u00ba ANDAR, TORRE 2, POSSUI 30 M\u00b2, BANHEIRO, VARANDA, VAGA DE GARAGEM", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564048310", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3663", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47993, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788122}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 1317", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "29892", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2233"}, "yearlyIptu": "863", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "433"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "e4aabac51f4d41eb2b08ed9bf5d63ffe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4aabac51f4d41eb2b08ed9bf5d63ffe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e71b9d3f6483d2773c1672a0c5934028", "url": "https://youtu.be/S3pN-X_7op0", "type": "VIDEO"}, {"id": "8dba28ec5cf24c07f882b0434b032c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dba28ec5cf24c07f882b0434b032c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f23667de271562b236924039d709155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f23667de271562b236924039d709155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94c542d41eb3a834850d283e130ed8fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94c542d41eb3a834850d283e130ed8fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b211637d63ca80358d2d33afa598aec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b211637d63ca80358d2d33afa598aec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52fa14876e5be5352601f0c063775fc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52fa14876e5be5352601f0c063775fc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9a2e6fba7414d66606c03035fb65c68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9a2e6fba7414d66606c03035fb65c68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17db1a3bfcb3dfe313c2a0585dc27e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17db1a3bfcb3dfe313c2a0585dc27e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3640d3466ebe8980f2896af2872ae9f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3640d3466ebe8980f2896af2872ae9f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47202e2502b80b5436236738d5fa247e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47202e2502b80b5436236738d5fa247e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "3663", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1800-id-2564048310/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no cora\u00e7\u00e3o do Meireles, 80m\u00b2, living, 2 quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, WC de servi\u00e7o, \u00e1rea comum, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562399144", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726579}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Condom\u00ednio Aguas Marinhas Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13928", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d785c60f6873c5816821b24c7f9770e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d785c60f6873c5816821b24c7f9770e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af43e1c5730d8523ed68664af46e8e51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af43e1c5730d8523ed68664af46e8e51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1f4da3ec7c640b2326bccc770f339cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1f4da3ec7c640b2326bccc770f339cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "658fc432319a87e1e171f4b6d8abb319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/658fc432319a87e1e171f4b6d8abb319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c1252fbb8f0379e039e72b8ee58b494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c1252fbb8f0379e039e72b8ee58b494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467df182d02af5ee7baecdd73db945c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467df182d02af5ee7baecdd73db945c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c089c55a9ac44cd755e8df4f8efeabcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c089c55a9ac44cd755e8df4f8efeabcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b350d927836bf7b4ead1b8ffccff75c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b350d927836bf7b4ead1b8ffccff75c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86775ce34d725c65d9e4886400484a97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86775ce34d725c65d9e4886400484a97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1983cb1848b43e0c38892c3a9d157fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1983cb1848b43e0c38892c3a9d157fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a7fed34772fc84d48b11b3b32039a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a7fed34772fc84d48b11b3b32039a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5fa535c00c70b94c23d841449564cbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5fa535c00c70b94c23d841449564cbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a298e2acf2bf2d56f300d971a11a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a298e2acf2bf2d56f300d971a11a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e5984e34fdbc194746b5bb13d4a6b6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e5984e34fdbc194746b5bb13d4a6b6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "245da06203797a10a747ab51e99aee35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/245da06203797a10a747ab51e99aee35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9901730cd66ed7e9b201d64435ab0973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9901730cd66ed7e9b201d64435ab0973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfc9ac04c6e51bf89022de5f29083337", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfc9ac04c6e51bf89022de5f29083337/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60f77fdda74258413a9c52074d5312dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60f77fdda74258413a9c52074d5312dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe964092c0c999da97b4ed229b7452aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe964092c0c999da97b4ed229b7452aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "155"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1500-id-2562399144/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no cora\u00e7\u00e3o do Meireles, 80m\u00b2, living, 2 quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, WC de servi\u00e7o, \u00e1rea comum, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562399145", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726579}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Condom\u00ednio Aguas Marinhas Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14176", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "d696eb2e52e68bdac3495380086e1133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d696eb2e52e68bdac3495380086e1133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c51ae530fcf12ef5f62c21c7fa36d2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c51ae530fcf12ef5f62c21c7fa36d2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42d9d81ae3ddc2ea460f02243b8c6441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42d9d81ae3ddc2ea460f02243b8c6441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84b0eb002c9ebc619ce0dfda9f71883a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84b0eb002c9ebc619ce0dfda9f71883a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24d097a38f776dd49a7e219de68c531f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24d097a38f776dd49a7e219de68c531f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37448fd73758dce066714c4b470ed042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37448fd73758dce066714c4b470ed042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04ff938ed92e9b79d60a37e8cc959cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ff938ed92e9b79d60a37e8cc959cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8633e5e68fbc7bce4fd452c8d551f9c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8633e5e68fbc7bce4fd452c8d551f9c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "762dbef6d4fa15ddfb7e252db6cfa459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/762dbef6d4fa15ddfb7e252db6cfa459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75b28abd6e22ba56aff8de68cd1aace2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b28abd6e22ba56aff8de68cd1aace2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef8c247d25cf1cc5c2914405489ff21f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef8c247d25cf1cc5c2914405489ff21f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ea16210d1598f99dcdf18b94d059a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ea16210d1598f99dcdf18b94d059a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e2cc2599d5670464ef21552c301c1f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e2cc2599d5670464ef21552c301c1f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00667065ef392447c4a392546a852f6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00667065ef392447c4a392546a852f6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b24057b901a85ed4b456820713f09e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b24057b901a85ed4b456820713f09e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b1005be27e9828ff033290fab24e24a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b1005be27e9828ff033290fab24e24a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f3d5c1a97c4d663740092e9026709f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f3d5c1a97c4d663740092e9026709f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8d0df54ad12b530ed4d15d35a510754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8d0df54ad12b530ed4d15d35a510754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4a37e79d492c5d5efcc647cd748ce5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4a37e79d492c5d5efcc647cd748ce5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f1016b5ced58085f290776525acc52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f1016b5ced58085f290776525acc52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91747ff783e8b817f5fd49cce1dc178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91747ff783e8b817f5fd49cce1dc178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "155", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1500-id-2562399145/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no cora\u00e7\u00e3o do Meireles, 80m\u00b2, living, 2 quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, WC de servi\u00e7o, \u00e1rea comum, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562404829", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726579}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Condom\u00ednio Aguas Marinhas Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14177", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "6eb876944de0ffd526b074fa45f2ab24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb876944de0ffd526b074fa45f2ab24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "982f62f2262c57c93283a3ef5eee3144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/982f62f2262c57c93283a3ef5eee3144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd669a848dd1d43c85feec7aa354e90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd669a848dd1d43c85feec7aa354e90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a172e2612cc261ff2536de0d343e563d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a172e2612cc261ff2536de0d343e563d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "872bc7f4bab58e83861b56b7b88dac07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/872bc7f4bab58e83861b56b7b88dac07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feb46c51d68ee77492dc06e3ecdd0e8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feb46c51d68ee77492dc06e3ecdd0e8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01342b71b03a7aa091e84e020402adb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01342b71b03a7aa091e84e020402adb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beb01b1ad6255450c38a0b1b5ab97494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beb01b1ad6255450c38a0b1b5ab97494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "017ea755e00341cb83d915fe50f5c3b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/017ea755e00341cb83d915fe50f5c3b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a34b0663e355fadb20c2f44647ed1ef6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a34b0663e355fadb20c2f44647ed1ef6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a34e56e03b9c9fecb6b1d70254d64a41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a34e56e03b9c9fecb6b1d70254d64a41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1161bd44cf9dd90842aff63645a7e50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1161bd44cf9dd90842aff63645a7e50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d224eaacd31f34b9dc7070408516dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d224eaacd31f34b9dc7070408516dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fff55a7056cc5cbcea282cccb6084ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fff55a7056cc5cbcea282cccb6084ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbcef838f947705845db7b33184c69a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbcef838f947705845db7b33184c69a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c8bc26c78f0a9f3e584950bcd5c8f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c8bc26c78f0a9f3e584950bcd5c8f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f92bbc2d854c43aa4e7bec0bd828ac91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f92bbc2d854c43aa4e7bec0bd828ac91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdcac5bd650f36cc36d36981ffb3564c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdcac5bd650f36cc36d36981ffb3564c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0b71e29c1c2d2f06a89e010c84545fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0b71e29c1c2d2f06a89e010c84545fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca0ef3b2c025a84c9721eaa221f02151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca0ef3b2c025a84c9721eaa221f02151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9e52940b5809c404e7d2f4baaf3f8ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9e52940b5809c404e7d2f4baaf3f8ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "155", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1500-id-2562404829/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SPORTS_COURT", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 50m\u00b2 , 2 quartos, sala de estar e jantar, Wc Social, cozinha americana, 01 vaga de garagem coberta. super bem localizado, f\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico, a poucos metros da Arena Castel\u00e3o e Hospital Sarah.<br><br>Condom\u00ednio com portaria 24 horas, sal\u00e3o de festas, quadra poliesportiva.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es - loca\u00e7\u00e3o<br> - Venda -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 50 m\u00b2 - venda por R$ 110.000,00 ou aluguel por R$ 750,00/m\u00eas - Passar", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559460417", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861634", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530437, "source": "GOOGLE", "lat": -3.814025}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Juscelino Kubitschek", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["BR:Ceviche Sushi Bar", "BR:Rita's Churrascaria", "BR:Balbino", "BR:A\u00e7a\u00ed selvserv", "BR:Churrascaria e Pizzaria Poranga", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Brasil Distribuidora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:CELAF"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0978", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "110000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "f393fba41a6d5b576eb99c665cc76c4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f393fba41a6d5b576eb99c665cc76c4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86b414a3cd3542b9c1748f9869b0596e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86b414a3cd3542b9c1748f9869b0596e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1aed8cfbfdd16661ea8a49390b151fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1aed8cfbfdd16661ea8a49390b151fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "389d90826b69be1541c7076ad1411fff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/389d90826b69be1541c7076ad1411fff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "851a1395f30fa066f3f6eadf423d9b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/851a1395f30fa066f3f6eadf423d9b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b17a42d7a49b9f8c62a43e1ef581357", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b17a42d7a49b9f8c62a43e1ef581357/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f840aba34db10e493240f9932451410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f840aba34db10e493240f9932451410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0705e79cf1c91c8641a54b9d3a92fab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0705e79cf1c91c8641a54b9d3a92fab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37ebd2a03308dbec34c17f502d84b644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37ebd2a03308dbec34c17f502d84b644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e05dcd529b3ff389432f10fc8ce52400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e05dcd529b3ff389432f10fc8ce52400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c25ea31d1ca1c8105b9b0fba58f4a8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25ea31d1ca1c8105b9b0fba58f4a8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cfbbf192baa802687318597de7f156e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cfbbf192baa802687318597de7f156e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0df1708cc292cb200119c8dce6561a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0df1708cc292cb200119c8dce6561a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19b5fbb32dec290c3f7cb28b8fd8c3de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19b5fbb32dec290c3f7cb28b8fd8c3de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d23a854011283f062df8a5bda04df079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d23a854011283f062df8a5bda04df079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb97c0551b27bb7394b795d82cd29e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb97c0551b27bb7394b795d82cd29e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Avenida Juscelino Kubitschek", "streetNumber": "3700", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-venda-RS110000-id-2559460417/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apto em frente ao Shopping Benfica , Avenida 13 de Maio , Varanda, sala, 3 quartos sendo 1 suite, Arm\u00e1rios, e 2 banheiros, 01 vada, Primeiro andar , nascente Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades, em frente ao Shopping Benfica <br>contato Whats. nove,nove,sessenta, quatro dois, oito,oito Luiz", "title": "APTO em frente ao Shopping Benfica , 3 quartos , suite, arm\u00e1rios, sala com varanda,", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551070858", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040975", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "13", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540232, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740013}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LLCCBB202236SD88", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTEE_LETTER", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1675"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "475"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "b62eddf6c17ca378e96fa6d6e202917f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b62eddf6c17ca378e96fa6d6e202917f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "792c6598ad96c746f18898669198c231", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/792c6598ad96c746f18898669198c231/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5aeecdbd15a38c208c5818ac829abb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5aeecdbd15a38c208c5818ac829abb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a54271bade7335d0a18fd436c6f0261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a54271bade7335d0a18fd436c6f0261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "906abc8588a3530bf1e0b23d95920e4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/906abc8588a3530bf1e0b23d95920e4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3cbdfb22f301020d10c4c2de58f8bbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3cbdfb22f301020d10c4c2de58f8bbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42551d07dfd74308b6baab38ed0851f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42551d07dfd74308b6baab38ed0851f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2c7c1ebc5775bbd1ffdddb37becb368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2c7c1ebc5775bbd1ffdddb37becb368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3983b2961f2b9dba4ce2f8ed605768ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3983b2961f2b9dba4ce2f8ed605768ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c88e20607336c9aaa5e609f99f3c5f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c88e20607336c9aaa5e609f99f3c5f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2a14a727ecbb4171cf182cd2c7b6a77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a14a727ecbb4171cf182cd2c7b6a77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88328f58c094ec164295de491e64b7f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88328f58c094ec164295de491e64b7f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd85cd19ffc90e4136fff3d06c726f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd85cd19ffc90e4136fff3d06c726f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida", "streetNumber": "13"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1200-id-2551070858/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "V\u00e1rias salas em pr\u00e9dio comercial, 1\u00ba andar, com 37m\u00b2, pr\u00e9dio com duas recep\u00e7\u00f5es, wc social, vaga rotativa, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Christus.<br><br>Condom\u00ednio em m\u00e9dia 1000,00 incluso \u00e1gua, servi\u00e7o de zelador, recep\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e internet nas \u00e1reas comuns.<br><br>Ideal para consult\u00f3rios e escrit\u00f3rios.<br><br>Equatorial Im\u00f3veis<br> -", "title": "Sala em pr\u00e9dio comercial para alugar, 37 m\u00b2 por R$ 1.200/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549375294", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120021", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1583", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506241, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737765}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Paulet", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 22", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0242", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "80", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "a61bcc9d45050d99f24a2b4544a96a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a61bcc9d45050d99f24a2b4544a96a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8dbe910e1032dbde15ea2c84aa75326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8dbe910e1032dbde15ea2c84aa75326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9b45897b9f5d9971eae7e1afddfbf9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9b45897b9f5d9971eae7e1afddfbf9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "823e1b253d1ed5a2fd5fa7e0186019ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/823e1b253d1ed5a2fd5fa7e0186019ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c938dadc36fd17b17fbf7bca3464073e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c938dadc36fd17b17fbf7bca3464073e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "390da55e8117b28356e598837ab20775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/390da55e8117b28356e598837ab20775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbd4b5147fec9e0e5b2e1821b85aec42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbd4b5147fec9e0e5b2e1821b85aec42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Silva Paulet", "streetNumber": "1583", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1200-id-2549375294/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "V\u00e1rias salas em pr\u00e9dio comercial, 1\u00ba andar, com 37m\u00b2, pr\u00e9dio com duas recep\u00e7\u00f5es, wc social, vaga rotativa, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Christus.<br><br>Condom\u00ednio em m\u00e9dia 1000,00 incluso \u00e1gua, servi\u00e7o de zelador, recep\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e internet nas \u00e1reas comuns.<br><br>Ideal para consult\u00f3rios e escrit\u00f3rios.<br><br>Equatorial Im\u00f3veis<br> -", "title": "Sala em pr\u00e9dio comercial para alugar, 37 m\u00b2 por R$ 1.200/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549374738", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120021", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1583", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506241, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737765}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Paulet", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0240", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "80", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "5cfefc50c14ae90a780b6e81efcd6ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cfefc50c14ae90a780b6e81efcd6ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1da598655e69712dacc230e4950bf0be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1da598655e69712dacc230e4950bf0be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd62be822a4014486f7978f1e4e9d19e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd62be822a4014486f7978f1e4e9d19e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d2bf00898cc25739cd4a725f2bd9a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d2bf00898cc25739cd4a725f2bd9a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b07d7369caa71a988cba40f40d7fed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b07d7369caa71a988cba40f40d7fed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f254327d482e827728e89a100a143ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f254327d482e827728e89a100a143ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11cd780ef4af727374176c0955e11211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11cd780ef4af727374176c0955e11211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Silva Paulet", "streetNumber": "1583"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1200-id-2549374738/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>EDIF\u00cdCIO CRISTINA - \u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto, 1 Banheiro Social, Sala Cozinha Americana, Piso em cer\u00e2mica, <br>\u00c1rea de Servi\u00e7o. PR\u00d3XIMO A Empresa S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar <br><br>- Aluguel: R$ 400,00<br>- \u00c1GUA RATEADA NO VALOR R$ 75,00 MENSAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- PR\u00d3XIMO A Empresa S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar <br>- Rua Domingos Jaguaribe, 299 - Vila Uni\u00e3o (C\u00f3d.962)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 com 1 Quarto 1 Wc, Sala Cozinha America.(C\u00f3d.962)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549482552", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Apartamento 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "962", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "40", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "642470945f89f10316891abd3a44bb9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/642470945f89f10316891abd3a44bb9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0200b18c03fd2800685e0544826f9719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0200b18c03fd2800685e0544826f9719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "695a3a733f4a2d2c06aba07242c7b650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/695a3a733f4a2d2c06aba07242c7b650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94214aace09fdf132d158d3de72ca3c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94214aace09fdf132d158d3de72ca3c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129b06224f9deda879e85d3919be7283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129b06224f9deda879e85d3919be7283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a8f8dac928ab138679200ce71b2baf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a8f8dac928ab138679200ce71b2baf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e13b10e3f561cb055adc8abb679b01b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e13b10e3f561cb055adc8abb679b01b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b444d81044e022d6ee4bd8866f38b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b444d81044e022d6ee4bd8866f38b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91cc410be565b95164b7939dcc942bd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91cc410be565b95164b7939dcc942bd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cef087b74e0a70b68ff32be88323594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cef087b74e0a70b68ff32be88323594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa33710ed189d247aef3fd446e72ec62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa33710ed189d247aef3fd446e72ec62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS400-id-2549482552/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA COM BANHEIRO NA AV. CEL CARVALHO PROX. BEZERRA OLIVEIRA.", "title": "LOJA COM BANHEIRO NA AV. CEL CARVALHO PROX. BEZERRA OLIVEIRA.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548229514", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60341641", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1797", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.587516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.718466}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Iracema", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "70417", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "531", "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "2953e3e682c5ed7f014a2748c7fae69c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2953e3e682c5ed7f014a2748c7fae69c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2804c871dbda4e8092eef408d2867212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2804c871dbda4e8092eef408d2867212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69e2b03bd4c5e384ef888bc1390eb106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e2b03bd4c5e384ef888bc1390eb106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e93caebc816af4d1168b21d56329af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e93caebc816af4d1168b21d56329af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema", "street": "Avenida Coronel Carvalho", "streetNumber": "1797"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1000-id-2548229514/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o: Avenida da Universidade, n\u00ba 3239, Centro Empresarial Santa Isabel, Benfica, Fortaleza/CE.<br><br>Pontos de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo a Av. Treze de Maio, Ponto de \u00f4nibus, Padarias, Universidades e Escolas t\u00e9cnicas<br><br>Caracter\u00edsticas: O empreendimento possui espa\u00e7os comuns de recep\u00e7\u00e3o, zeladoria, copa e um ambiente super agrad\u00e1vel com atendimento personalizado para voc\u00ea e seu cliente. Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em Fortaleza!<br><br>Composta por excelentes consult\u00f3rios mobiliados, visando a realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos para diversas \u00e1reas, Medicina, Odontologia, Psicologia, Nutri\u00e7\u00e3o, Advocacia, etc.<br><br>O edif\u00edcio tamb\u00e9m conta com salas e espa\u00e7os para Coworking, Marketing e Treinamento.<br><br>Vagas de garagem fixas dispon\u00edveis para os locat\u00e1rios e rotativa para seus clientes!<br><br>Aluguel Consult\u00f3rios: R$ 850,00.<br><br>Condom\u00ednio: R$ 400,00<br><br>Vaga de Garagem: R$ 50,00.<br><br>SILVEIRA & FEITOSA IMOBILI\u00c1RIA - CRECI 18649-J", "title": "Oportunidade!Primeiro m\u00eas gr\u00e1tis!Empreendimento Comercial na Avenida da Universidade - Creci 18649-J", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["RETAIL_CENTER"], "id": "2543064922", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020181", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1SEV42V", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "be573276-11a8-acd5-2dbd-9925a734b2ce", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987320499", "85989361802"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989361802", "stamps": []}, "account": {"id": "be573276-11a8-acd5-2dbd-9925a734b2ce", "name": "SILVEIRA & FEITOSA IMOBILIARIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/509b58f596f4060f32e4f4636351729e.jpg", "licenseNumber": "18148-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 495711, "phones": {"primary": "85987320499", "mobile": "85989361802"}}, "medias": [{"id": "df5f1bf209e078844c3ce4a00ed9c0f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df5f1bf209e078844c3ce4a00ed9c0f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15a7ce5b32ec37f5219220737dc5ed90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15a7ce5b32ec37f5219220737dc5ed90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "005ce4b2169121828b75421564870b7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/005ce4b2169121828b75421564870b7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "709d4b72d062efc7c480f5d4f93cb568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/709d4b72d062efc7c480f5d4f93cb568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SILVEIRA & FEITOSA IMOBILIARIA", "href": "/495711/silveira-feitosa-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial com 1 Quarto para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-15m2-aluguel-RS850-id-2543064922/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Parangaba com 15 metros quadrados.<br>1 Banheiro.<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o da Parangaba.<br>Bancos vizinhos, na rua da igreja Matriz!<br>Marque sua visita.<br>85. Ana ou Carlos.", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel possui 15 metros quadrados em Parangaba - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2477017982", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1672", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576902, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781986}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CC4498", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986871200", "85998433230"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998433230", "stamps": []}, "account": {"id": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "name": "ALBERTO CARNEIRO", "licenseNumber": "03954-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95725, "phones": {"primary": "85986871200", "mobile": "85998433230"}}, "medias": [{"id": "5413019bd4d878d59a3067d99e308d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5413019bd4d878d59a3067d99e308d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a04ce8678ff0708b91489327e0160f7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a04ce8678ff0708b91489327e0160f7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f641ff33c4457cf7cc1ace21c54e535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f641ff33c4457cf7cc1ace21c54e535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9da02b46752d5756c54ce3a96a8e2ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9da02b46752d5756c54ce3a96a8e2ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "203b45e6564554221edbc2869035f510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/203b45e6564554221edbc2869035f510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a164e25c7c10bf58544905e1e568fcca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a164e25c7c10bf58544905e1e568fcca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7e2807c4ce035460da8ce7b92653a6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7e2807c4ce035460da8ce7b92653a6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23701f5103b283ff1bdefd761bc66e50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23701f5103b283ff1bdefd761bc66e50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c34c69979492170de073043c379b1e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c34c69979492170de073043c379b1e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2c8f9104a475b07d2e91dd2bb62c727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2c8f9104a475b07d2e91dd2bb62c727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dea2524c22736fa9cdd29ad6fec2c503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dea2524c22736fa9cdd29ad6fec2c503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fae4337538c320fb48898a3ee0b58db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fae4337538c320fb48898a3ee0b58db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "844defb86da852d7acd5ecb73444d961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/844defb86da852d7acd5ecb73444d961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdf3d639e5dd556a9c52025f8a2d1229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf3d639e5dd556a9c52025f8a2d1229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2650bf5bc92931ab44fb83843afe00e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2650bf5bc92931ab44fb83843afe00e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe3961c0667d8cabe8d8b98ad6ba0d95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe3961c0667d8cabe8d8b98ad6ba0d95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cc5980852e15900b6555e94836d7021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cc5980852e15900b6555e94836d7021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa5ccdc63fb7667cc20501952e649bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa5ccdc63fb7667cc20501952e649bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "649290a22118410f54c62d993913659d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/649290a22118410f54c62d993913659d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALBERTO CARNEIRO", "href": "/95725/alberto-carneiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": "1672", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS550-id-2477017982/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "DEPOSIT", "ELEVATOR", "FURNISHED", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["2500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para loca\u00e7\u00e3o. Empreendimento comercial, no Centro de Fortaleza (ao lado da Igreja do Carmo). Pr\u00e9dio com 2 pavimentos, elevador, perfazendo uma \u00e1rea de 1.500 m\u00b2. Amplo espa\u00e7o para atendimento \u00e0 pacientes, bem como estrutura hospitalar completa.<br><br>Im\u00f3vel ideal para o seu neg\u00f3cio:<br>- \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, situado na R. Gen. Clarindo de Queiroz, 583, no centro comercial da capital cearense;<br>- Pr\u00e9dio em esquina de principais vias de acesso da cidade, com grande fluxo de circula\u00e7\u00e3o;<br>- Estacionamento com vagas cobertas;<br>- \u00d3timo para cl\u00ednicas m\u00e9dicas, \u00f3ticas, farm\u00e1cias, laborat\u00f3rios, planos de sa\u00fade, cursos profissionalizantes, dentre outros.<br><br>Gostou!? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato conosco.<br><br><br>( whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel! Estamos h\u00e1 32 anos realizando sonhos. -", "title": "Rua General Clarindo de Queiroz, n\u00ba 583 - Centro", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451682021", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [20], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0006", "bathrooms": [25], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1500"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "75000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "75000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998210400", "stamps": []}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "phones": {"primary": "8532249033", "mobile": "85998210400"}}, "medias": [{"id": "184ec18053421ea709d127537e3e7bde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/184ec18053421ea709d127537e3e7bde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b8119e55b4a59674ec5f1d217161da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b8119e55b4a59674ec5f1d217161da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85f05ce6f4fe503b7421f689002e4671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85f05ce6f4fe503b7421f689002e4671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01144c8b74fbc8c25cf9525b443bfbb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01144c8b74fbc8c25cf9525b443bfbb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e0a6a0c660342cc06b994cd330117d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0a6a0c660342cc06b994cd330117d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "434c2d8b85e8a99e2b4933aa60d6498a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434c2d8b85e8a99e2b4933aa60d6498a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3613bbaa1d18df57de92682ed9715f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3613bbaa1d18df57de92682ed9715f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d1f05b480c3d63e0cc8ca305ba41af3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d1f05b480c3d63e0cc8ca305ba41af3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062284085e4d0353e84c2aea119676b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062284085e4d0353e84c2aea119676b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "567698c426eb08959c283847619f443a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/567698c426eb08959c283847619f443a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "549512e04acf2d800528573f4f02f377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/549512e04acf2d800528573f4f02f377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8160156f42f8defd2de0603c3834594a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8160156f42f8defd2de0603c3834594a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5f41ae55132525fd542a4355b91b3ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5f41ae55132525fd542a4355b91b3ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "def608cdc4c3072e102f770639bc0421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def608cdc4c3072e102f770639bc0421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b283aa3cb4ff78bcd61af0a2fe76e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b283aa3cb4ff78bcd61af0a2fe76e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b2c1554c0b2da164885f22c1b1ccc24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b2c1554c0b2da164885f22c1b1ccc24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e380ddf5375197c2cc08ace6f453b3c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e380ddf5375197c2cc08ace6f453b3c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1ca5b33de478b5fc6c410f4afe0d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1ca5b33de478b5fc6c410f4afe0d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15de4299ec991e7ed2c01f82a1692843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15de4299ec991e7ed2c01f82a1692843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fff366aee32532acec1500b190d97eac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fff366aee32532acec1500b190d97eac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b76584bf6fb2e79963e5edafd2838a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b76584bf6fb2e79963e5edafd2838a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a4768d1e9d00bc06d0b97625c55c80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a4768d1e9d00bc06d0b97625c55c80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e5e85aefe2e42e1c3bd2526923a74d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e5e85aefe2e42e1c3bd2526923a74d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fc126ed889a477f87646c6ffa2dd0aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fc126ed889a477f87646c6ffa2dd0aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5500de599f0b81de25889f3b78dbcd8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5500de599f0b81de25889f3b78dbcd8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f067de5a9124d66852bbf7476bb4e658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f067de5a9124d66852bbf7476bb4e658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19c3d1f8950da076673ded2c1a41bfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19c3d1f8950da076673ded2c1a41bfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a58bee9b350db73cf9b7605ca619856c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a58bee9b350db73cf9b7605ca619856c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b8ca58bd2bfddfb0828715eebcac4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b8ca58bd2bfddfb0828715eebcac4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c27f4ab36b20ef648fb477773de81ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c27f4ab36b20ef648fb477773de81ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c7cef9a0a2f2c7718381d398d36914a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c7cef9a0a2f2c7718381d398d36914a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e291f87d2b6be353e0c11fbf0c59ac9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e291f87d2b6be353e0c11fbf0c59ac9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7f879011edfdb433a1fcbfd4a0c0fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7f879011edfdb433a1fcbfd4a0c0fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c25c962aae37ac9dc60d5ba0b47d70f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25c962aae37ac9dc60d5ba0b47d70f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "022f964892ac5c2a30b10e3a48d00ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/022f964892ac5c2a30b10e3a48d00ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40584087d43391b55d4ae24fbedf50b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40584087d43391b55d4ae24fbedf50b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17e3049a21f3f4cfa0d0788f1ccf5e69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e3049a21f3f4cfa0d0788f1ccf5e69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0007715ca8af0a54fee9daaf3647408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0007715ca8af0a54fee9daaf3647408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65689ac2fbed1ec7d64dc3d2c6f67987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65689ac2fbed1ec7d64dc3d2c6f67987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5152a631c6d937a3e4366e50576f230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5152a631c6d937a3e4366e50576f230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14ad8ae5d98ecac16fdfac3233d9df48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14ad8ae5d98ecac16fdfac3233d9df48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f0669af2dab1456b73098c7bb6bf013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f0669af2dab1456b73098c7bb6bf013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70db719b67ffc30f82924543e79b9ecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70db719b67ffc30f82924543e79b9ecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d26b62379482c18523897a62ccb39ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d26b62379482c18523897a62ccb39ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd18297d2743e2078cd15664e133fa28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd18297d2743e2078cd15664e133fa28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbee59e1b13783077a32c17707aa0ca7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbee59e1b13783077a32c17707aa0ca7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "376928dc898001eb9abb9d7e6396ecc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376928dc898001eb9abb9d7e6396ecc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54b1d144021c5a01ef867e2c44824ae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54b1d144021c5a01ef867e2c44824ae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c0546fd036eea3c76144a1b6bce05bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0546fd036eea3c76144a1b6bce05bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02713fb65874220df203eb6218549ea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02713fb65874220df203eb6218549ea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c60eb77ebec71a66090aa53529b06a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c60eb77ebec71a66090aa53529b06a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b5f106082d01e487d06b3b63b7bee37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b5f106082d01e487d06b3b63b7bee37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0970361ebfd0a12aa8a2be6f4ad815fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0970361ebfd0a12aa8a2be6f4ad815fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a849a946a010e157d45735eeddd3217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a849a946a010e157d45735eeddd3217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8476da2fe3e438045b9f530fe75b2822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8476da2fe3e438045b9f530fe75b2822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b1ee4072366972619263c2b5933f492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b1ee4072366972619263c2b5933f492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c1fa1ec15b15c2038246d5e848e2b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c1fa1ec15b15c2038246d5e848e2b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d94c18395d24aa1d2548b396b600c1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d94c18395d24aa1d2548b396b600c1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2c635a00632e373e5b13044ff7b02e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2c635a00632e373e5b13044ff7b02e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e89ea4373740a21ad301f5d96b9c7f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e89ea4373740a21ad301f5d96b9c7f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27ee3ec44ff073d7f8d9c58094e8bed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27ee3ec44ff073d7f8d9c58094e8bed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b04303deba33bdfcbc3f2fb7da0617c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b04303deba33bdfcbc3f2fb7da0617c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4518c752d1cac7a86f8feb362a42558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4518c752d1cac7a86f8feb362a42558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e303f757ca05df779611c4337e18524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e303f757ca05df779611c4337e18524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9f915dff93fd78ff22ac6e031b69c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9f915dff93fd78ff22ac6e031b69c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bdd9ebce1ade8ac02742395b741c791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bdd9ebce1ade8ac02742395b741c791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bd702c8e25e5bcc5b5749db2f907973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bd702c8e25e5bcc5b5749db2f907973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d02e912f40f7ade863562fa6eaf69fbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d02e912f40f7ade863562fa6eaf69fbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "929dd1ad3941f7b224b22d2fdd5b4f3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/929dd1ad3941f7b224b22d2fdd5b4f3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a9cc11f73efec40b2a28b95285eb4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a9cc11f73efec40b2a28b95285eb4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88b225011e23796fb02b63f7ac68cfb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88b225011e23796fb02b63f7ac68cfb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "800648883df39321031fdd01caac6c5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/800648883df39321031fdd01caac6c5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 2500m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-2500m2-aluguel-RS75000-id-2451682021/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem busca sala pronta para loca\u00e7\u00e3o em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade. Fica na torre empresarial do Shopping Aldeota, localizado em uma das regi\u00f5es mais valorizadas de Fortaleza, na esquina das avenidas Dom Lu\u00eds e Desembargador Moreira, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Portugal. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Aproveite ainda todas as vantagens de estar ao lado de um dos principais shoppings da cidade, com mix diversificado de lojas, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o e estacionamento privativo para clientes. Agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563491393", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 817", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "20948", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1446"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "546"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "7213a7800b6dec02b2fa81ee9e1ac912", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7213a7800b6dec02b2fa81ee9e1ac912/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "993246a8f33fb03417c5bfbbad3d0077", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/993246a8f33fb03417c5bfbbad3d0077/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34722244304614b204e551b5dffb084f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34722244304614b204e551b5dffb084f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1554290fdcd5afc0284900c1502b8d7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1554290fdcd5afc0284900c1502b8d7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91fdb84c3c02633575cc9d5a4ea48625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91fdb84c3c02633575cc9d5a4ea48625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "909c6f025f88179f9b1930d240c37446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/909c6f025f88179f9b1930d240c37446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59f5e96242e3a40508e54fc54338a028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59f5e96242e3a40508e54fc54338a028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a1d01ee9d5fd873be7b54fda54bebcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a1d01ee9d5fd873be7b54fda54bebcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS900-id-2563491393/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "SPORTS_COURT", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS", "SPA", "SAUNA"], "usableAreas": ["92"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado no bairro de F\u00e1tima, esse apartamento \u00e9 o lugar ideal para acomodar sua fam\u00edlia com o m\u00e1ximo de conforto e seguran\u00e7a. O im\u00f3vel \u00e9 bem localizado e pr\u00f3ximo das avenidas, sendo conhecida por ser autossuficiente para os moradores da regi\u00e3o, pela diversidade de comercio, bares, restaurantes, hospitais, escolas e shoppings. Com 92m\u00b2 de \u00e1rea total, o apartamento \u00e9 distribu\u00eddo em 3 quartos, dos quais 2 s\u00e3o su\u00edtes, 2 banheiros, sala, cozinha, alguns m\u00f3veis projetados, varanda ventilada e 2 vagas na garagem. Nas depend\u00eancias do condom\u00ednio, usufrua de piscina, deck com churrasqueira, quadra poliesportiva, sal\u00e3o de festas, brinquedoteca, academia, spa, sauna, \u00e1rea verde, pet place e playground pra crian\u00e7ada. Os locais s\u00e3o harmonizados com jardins espalhados pela \u00e1rea comum. Deseja conhecer esse canto de perto? Ligue agora e agende uma visita com a 7Cantos.]]>", "title": "", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558466277", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "640", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531729, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754441}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Silva J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Coxinha Express", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "22499", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["92"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "3618"}, "yearlyIptu": "114", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "618"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "6b5fcb1becbe8bb24fa0c6f080a06573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b5fcb1becbe8bb24fa0c6f080a06573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21ae349cc34f3f656df113e7e45e750d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21ae349cc34f3f656df113e7e45e750d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba8dca8fe866b20c318abfbefc8c500d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba8dca8fe866b20c318abfbefc8c500d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1187f3c4cc904d239ee6918a5230a1ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1187f3c4cc904d239ee6918a5230a1ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38830fa34ea20ff05c85c7b12a5f651c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38830fa34ea20ff05c85c7b12a5f651c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4db9b70a105d7de332ae1ce20915362e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4db9b70a105d7de332ae1ce20915362e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cc5677f63f70c09a1dc2b8fd827ad05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cc5677f63f70c09a1dc2b8fd827ad05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8e0b18addde8c8b59aca624e9097900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8e0b18addde8c8b59aca624e9097900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e64afc99751c92a686dcca00d263380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e64afc99751c92a686dcca00d263380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c918e07355ccb3e24e3baafff1097c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c918e07355ccb3e24e3baafff1097c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c467ab45df55f8c4303cc0932e8ae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c467ab45df55f8c4303cc0932e8ae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d8455eaa424c7848e047e5c404ddffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d8455eaa424c7848e047e5c404ddffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22eda2d0434686b116118ef2431dd46c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22eda2d0434686b116118ef2431dd46c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55055c1ba98a91123493d2e23b693de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55055c1ba98a91123493d2e23b693de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef6ad054b1135731f1b688847dc985e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef6ad054b1135731f1b688847dc985e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2d4aef9e435ecb79359637949809a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2d4aef9e435ecb79359637949809a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11d921b2e229936871ea12d2defa41fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11d921b2e229936871ea12d2defa41fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "389500c65d82c3c6936163bfe168e6de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/389500c65d82c3c6936163bfe168e6de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05fd1b7f68010c92843641d59096e5e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05fd1b7f68010c92843641d59096e5e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97347f4be4ededb7ade6626818112362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97347f4be4ededb7ade6626818112362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4232072c1c75cebd00027870450a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4232072c1c75cebd00027870450a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e80bc7327ec862be11481c0e7970c606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e80bc7327ec862be11481c0e7970c606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8638224263b6aa64db90cc5c3dbd5c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8638224263b6aa64db90cc5c3dbd5c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua General Silva J\u00fanior", "streetNumber": "640"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 92m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-92m2-aluguel-RS3000-id-2558466277/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para aluguel de apartamento compacto, com 35m\u00b2, no bairro J\u00f3quei Clube. Im\u00f3vel para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o e com excelente custo/benef\u00edcio! Fica na Av. Senador Fernandes T\u00e1vora, bem pr\u00f3ximo ao Ecopoint Parque Ambiental e ao Extra Hipermercado. Possui 1 quarto, sala, cozinha, 1 banheiro e 1 vaga para moto. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - J\u00d3QUEI CLUBE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460010", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510111", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Rua Boa Vista,654", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51042", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "d253614da74be7883dab5de8511bcc36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d253614da74be7883dab5de8511bcc36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab07cab7350384ff33f0c7d4ed32b28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab07cab7350384ff33f0c7d4ed32b28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "025148c31de835ab120e750a25648731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/025148c31de835ab120e750a25648731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c70c72f4f6e6710e5d8601b77e569a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c70c72f4f6e6710e5d8601b77e569a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d040e4b26fa2212537a91e76652987c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d040e4b26fa2212537a91e76652987c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb274115385fe11b52b62764db313a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb274115385fe11b52b62764db313a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf9c25f5cf17b7c0d6d48adec9841276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf9c25f5cf17b7c0d6d48adec9841276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bc19b40a79f1bdc610351cff5ccf9a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bc19b40a79f1bdc610351cff5ccf9a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joquei-clube-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS600-id-2541460010/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento na Messejana com 02 quartos, sala, cozinha, wc social, area de servi\u00e7o e 01 vg.<br>\u00c1gua e Luz individuais<br>Sem taxa de condom\u00ednio<br>Sem IPTU<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO EM MESSEJANA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553625037", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "54", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477182, "source": "GOOGLE", "lat": -3.831749}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cosme Almeida", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4790", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "e9ed92353fd1fa160bec6ed20c95a076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ed92353fd1fa160bec6ed20c95a076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c08b9ed86ccc4a59e159ce5bb4a86aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c08b9ed86ccc4a59e159ce5bb4a86aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64687ff44ee14718f26e3dbbe603f69c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64687ff44ee14718f26e3dbbe603f69c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244354f21cd67c5013923dedc95a74b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244354f21cd67c5013923dedc95a74b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58850a88554605a0f83822561948a35e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58850a88554605a0f83822561948a35e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "822c7f312c6d72b4da6a9e387641e4ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/822c7f312c6d72b4da6a9e387641e4ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32fc0ae0bedebf7a8437fd8b52fd9dde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32fc0ae0bedebf7a8437fd8b52fd9dde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb68137316a6e10356e858a8156fc5c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb68137316a6e10356e858a8156fc5c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "403aac8eee3c1006f4141958b37cc3f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/403aac8eee3c1006f4141958b37cc3f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23c3e3257dd71b4eb6d7e520b095b301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23c3e3257dd71b4eb6d7e520b095b301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0090761b8858bd278ed5899d176ccb95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0090761b8858bd278ed5899d176ccb95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "559f2c9ca382a79b113286a7d249a04a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/559f2c9ca382a79b113286a7d249a04a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Cosme Almeida", "streetNumber": "54"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS750-id-2553625037/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Um dos Melhores empreendimentos da Messejana, a alguns quarteir\u00f5es do Centro de Messejana, Avenida Washington Soares e BR116.<br><br>A poucos minutos do Grand Shopping Messejana , Centro das Tapioqueiras , Assa\u00ed Atacadista , Pinheiro Supermercado, Supermercado Frangol\u00e2ndia, Super Lagoa, Cometa Supermercados , Farm\u00e1cias Pague Menos , Drogasil , Bancos Santander , Bradesco , Banco do Brasil , Caixa Economica Federal, entre outros.<br><br>S\u00e3o 43,46 m\u00b2 de \u00c1rea constru\u00edda;<br>Sala de estar;<br>02 Quartos;<br>Banheiro Social;<br>Cozinha Americana;<br>\u00e1rea de servi\u00e7o;<br>01 vaga de garagem<br><br>\u00c1rea de lazer:<br>- Quadra Poliesportiva;<br>- salao de festas<br>- Piscina adulto e infantil;<br>- Playground<br>- Churrasqueira<br>- Portaria 24h;<br><br>Venha conferir este empreendimento sem compromisso, estamos ansiosos para atend\u00ea-lo. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 43 m\u00b2 por R$ 850,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553360727", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "120", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.60044, "source": "GOOGLE", "lat": -3.814855}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua B", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Final da Linha", "TS:Final da Linha", "TS:Aracap\u00e9", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Seu Jo\u00e3o", "CS:ClaraPan", "CS:Meirepan", "CS:Bom Frango", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m"], "complement": "Edif\u00edcio 22 Apartamento 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0347", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS", "CREDIT_CARD", "GRUPO_ZAP"], "monthlyRentalTotalPrice": "1024"}, "yearlyIptu": "55", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "174"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987384462", "stamps": []}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "phones": {"primary": "8530387063", "mobile": "85987384462"}}, "medias": [{"id": "69192c3c8508950a5f1c9f5dedc65b84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69192c3c8508950a5f1c9f5dedc65b84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de7a7c186d5b11cd9b7062cb25452c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de7a7c186d5b11cd9b7062cb25452c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81c4d48b70cc92a31869ed8af67e4c45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c4d48b70cc92a31869ed8af67e4c45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31ba4cf512ad5bccc74f02c423952828", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31ba4cf512ad5bccc74f02c423952828/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "834a3bd477075d923156b2f43c0fbb5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/834a3bd477075d923156b2f43c0fbb5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59e65845304670f5e049c9f837f4d144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e65845304670f5e049c9f837f4d144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4af1d74f6feb128da4cb265a6f4f0461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4af1d74f6feb128da4cb265a6f4f0461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47a3df93d5548ed8f5544e8dbd3781b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47a3df93d5548ed8f5544e8dbd3781b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c42dfdae07ee6e7ae2cc827e290aae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c42dfdae07ee6e7ae2cc827e290aae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f339ced0e7bd4ffd453105f05d683c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f339ced0e7bd4ffd453105f05d683c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bd8d77aad36d5759cb6046ef5bb8f5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bd8d77aad36d5759cb6046ef5bb8f5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35fd3047bdd3a8b3fd00076fac09182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35fd3047bdd3a8b3fd00076fac09182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9742d5a20fe6d20d07e961c51d95dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9742d5a20fe6d20d07e961c51d95dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81a2d254c26d35226c92d3d2f6137b39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a2d254c26d35226c92d3d2f6137b39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44669923556f1fdc4e2bd7e28416ac7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44669923556f1fdc4e2bd7e28416ac7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa9f2deb6d085c361a6674a780a6d30a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa9f2deb6d085c361a6674a780a6d30a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua B", "streetNumber": "120", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS850-id-2553360727/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PARTY_HALL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento compacto, com 50m\u00b2, no bairro Rodolfo Te\u00f3filo, localizado em frente \u00e0 Lagoa do Porangabussu e a poucos metros da Av. Jos\u00e9 Bastos. Im\u00f3vel com 2 quartos, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, piso de cer\u00e2mica e 1 vaga na garagem. J\u00e1 o condom\u00ednio disp\u00f5e de seguran\u00e7a 24h e sal\u00e3o de festas para o lazer. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - RODOLFO TE\u00d3FILO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560076592", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430275", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "16233", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "952"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "402"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "48087367bc6bd20ee82d8b0cceea8a34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48087367bc6bd20ee82d8b0cceea8a34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c375eb622ac789e1b034c1ab72a11e8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c375eb622ac789e1b034c1ab72a11e8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76e65fc30f3cc7fa7ac86188abf5375e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76e65fc30f3cc7fa7ac86188abf5375e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b53abb20993464046350024b3c3fc48d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b53abb20993464046350024b3c3fc48d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aafa725a57a07f025eb66260652a634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aafa725a57a07f025eb66260652a634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5710e64b60a337e7cb6bcc6ddcbada7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5710e64b60a337e7cb6bcc6ddcbada7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aefe34e35b1f456a6281b98e5166b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aefe34e35b1f456a6281b98e5166b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9f2a28794143acefb26970a7166c969", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9f2a28794143acefb26970a7166c969/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67f60b1551a1a8e6b0c2bb359823f548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67f60b1551a1a8e6b0c2bb359823f548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS550-id-2560076592/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO KITINETE, MUITO BEM LOCALIZADA EM FRENTE AO CENTRO ADM. ENEL.", "title": "\u00d3TIMO KITINETE, MUITO BEM LOCALIZADA EM FRENTE AO CENTRO ADM. ENEL.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2548230026", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522413, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737309}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "70160", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "129", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "34a85601ec126b9ced2bc93e9e9ba774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a85601ec126b9ced2bc93e9e9ba774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS450-id-2548230026/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de Salas em excelente localiza\u00e7\u00e3o na Av. Washington Soares com 80m2, varanda, 02 lavabos, 02 vagas de garagem, instala\u00e7\u00f5es el\u00e9trica e hidr\u00e1ulicas prontas para ocupa\u00e7\u00e3o imediata!<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!", "title": "Conjunto de Salas no Empresarial Washington Soares, 80m2, 02 lavabos, 02 vagas.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2526795405", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "855", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482487, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761179}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EJ 106/108", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3420"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "920"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988050721", "stamps": []}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "phones": {"primary": "8532674443", "mobile": "85988050721"}}, "medias": [{"id": "3907944c5113f585d40b6c7f6f9abbdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3907944c5113f585d40b6c7f6f9abbdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cea392f683bb1c4aa9200ddd7dbf519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cea392f683bb1c4aa9200ddd7dbf519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68436f3e7a18d84c38dd98066c2f394c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68436f3e7a18d84c38dd98066c2f394c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9458119cfc02c2936e8ed977e373f4c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9458119cfc02c2936e8ed977e373f4c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52faa57233f5fdd5325495c7f12e4887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52faa57233f5fdd5325495c7f12e4887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83d796086de998be69216b8fb082dff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83d796086de998be69216b8fb082dff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "545b27ecf634783510db7d9aead28321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/545b27ecf634783510db7d9aead28321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2be1ed3930e2e48c1d37d9259b29c631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2be1ed3930e2e48c1d37d9259b29c631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "855"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS2500-id-2526795405/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box com sala e banheiro. Pr\u00f3ximo parada de \u00f4nibus, faculdade, etc. (Centro da Cidade)", "title": "Ponto comercial/Loja para alugar em Centro, Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2493258290", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "806", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531418, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731296}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Duque de Caxias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "19QK9CU", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987829156", "stamps": []}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "phones": {"primary": "8532192501", "mobile": "85987829156"}}, "medias": [{"id": "2b21c8b81246d0d445e5332fe58cf00a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b21c8b81246d0d445e5332fe58cf00a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "578dc2c90529e970e1b2516b100aa0e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/578dc2c90529e970e1b2516b100aa0e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df8c526cdc1eac4a28eea0a7ba6d5f55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df8c526cdc1eac4a28eea0a7ba6d5f55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a322ab9294aecdb6a6246390d244e99a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a322ab9294aecdb6a6246390d244e99a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb6d46c5111972db313e1da9b8d2e0b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb6d46c5111972db313e1da9b8d2e0b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af776463353a8260408f9a5a05284b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af776463353a8260408f9a5a05284b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff2ae0b758e4bf9eb9d81b2446373c80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff2ae0b758e4bf9eb9d81b2446373c80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "315eda3c902f961713698cc77fa68930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/315eda3c902f961713698cc77fa68930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Duque de Caxias", "streetNumber": "806", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS1500-id-2493258290/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento novo com 85m\u00b2, 03 su\u00edtes, sendo 01 revers\u00edvel, varanda, sala, cozinha americana, 02 vagas na garagem, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea de lazer com piscina, academia, quadra de esportes, playground, sal\u00e3o de jogos, sal\u00e3o de festa.<br><br>Condom\u00ednio: R$ 600,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es) + Iptu: R$ 140,00 (Parcela m\u00e9dia mensal/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Apartamento novo com 85m\u00b2, 03 su\u00edtes, sendo 01 revers\u00edvel, varanda, sala, cozinha americana, 02 vag", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553554223", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60740470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1127", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.555586, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782809}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Equador", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Pery", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)"], "complement": "Edif\u00edcio Park Brasil Apartamento 1104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3652", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "79730368c27ee34f057e0aaceab9f512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79730368c27ee34f057e0aaceab9f512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eb72e291c47c1f0092d9717f936d21b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb72e291c47c1f0092d9717f936d21b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fddee8265d88218cffc017cc790b1eda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fddee8265d88218cffc017cc790b1eda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3613d6b32a1b84b340b5e6e64174bac4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3613d6b32a1b84b340b5e6e64174bac4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef0cf8dfef93886e44c377c784167c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef0cf8dfef93886e44c377c784167c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9296f70114d0c48296fe36f7def223e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9296f70114d0c48296fe36f7def223e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69a9665451cef8ede9e5297b5dcc785d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69a9665451cef8ede9e5297b5dcc785d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcdf0ae1960bf46225b314e3e431c06f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcdf0ae1960bf46225b314e3e431c06f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86588574622dc1ad836bd9386e701719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86588574622dc1ad836bd9386e701719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcdf6a911794af7a0b3655c5149fb72e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcdf6a911794af7a0b3655c5149fb72e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03b8e5a29ca5e230c4e7bf653f23590e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03b8e5a29ca5e230c4e7bf653f23590e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67da02fedd1a431bcc19124e2de82167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67da02fedd1a431bcc19124e2de82167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d9c186e8e45811494ecc1629d8115ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d9c186e8e45811494ecc1629d8115ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bea29444b8c2914e34e1ae71897cbf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bea29444b8c2914e34e1ae71897cbf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "873aec76a40f8f64167588180df43795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/873aec76a40f8f64167588180df43795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e24421f117ee1ed3d8196c90cba71a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e24421f117ee1ed3d8196c90cba71a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86f2d1cee692417ccee605c8c9ad5845", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86f2d1cee692417ccee605c8c9ad5845/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e241df5c9e1ab49a7150c1c73236772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e241df5c9e1ab49a7150c1c73236772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cf899d3a4d9ff680e9e7ec21f9d11a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cf899d3a4d9ff680e9e7ec21f9d11a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "526f00963b18981cb231d074346a8fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/526f00963b18981cb231d074346a8fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc92417c4f492467e73240c4b3e42806", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc92417c4f492467e73240c4b3e42806/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b611b40536a14403da6eaf5f819af6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b611b40536a14403da6eaf5f819af6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b21d9364c289356aebd1d47fda070be2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b21d9364c289356aebd1d47fda070be2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28eb6774668b72a225395c04ee9ba911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28eb6774668b72a225395c04ee9ba911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc12ea89a890c1d66eb789cc9149ba88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc12ea89a890c1d66eb789cc9149ba88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc065471c9e4120a7ffabf7c4df9c724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc065471c9e4120a7ffabf7c4df9c724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467584493eb861c215e4edc0786e39ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467584493eb861c215e4edc0786e39ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "049a809df04b1a830210d2dcd2520ab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/049a809df04b1a830210d2dcd2520ab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86544147f86b383472e8b8409ea0c015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86544147f86b383472e8b8409ea0c015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fdc6675e357043f416f1e6d814905fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fdc6675e357043f416f1e6d814905fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "680f1fcc2ed19c17cd5d2d44394c2e96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/680f1fcc2ed19c17cd5d2d44394c2e96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52c9abeb3b2c050fd67ad524db5bab30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52c9abeb3b2c050fd67ad524db5bab30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b056df2fdee29fecca89ad57a07fb51e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b056df2fdee29fecca89ad57a07fb51e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d93fbc6cb6a169d1b2faeb9f6ea98f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d93fbc6cb6a169d1b2faeb9f6ea98f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "389f42ab48e227095f92c62ca300bf39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/389f42ab48e227095f92c62ca300bf39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c27a55a143afb378a6736179d4527e4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c27a55a143afb378a6736179d4527e4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68cb35e78d066a0174262bf24567e313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68cb35e78d066a0174262bf24567e313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "076881ae4aa405ca072d4ca908eddd14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/076881ae4aa405ca072d4ca908eddd14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Equador", "streetNumber": "1127", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS1500-id-2553554223/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "INTERCOM", "SEA_VIEW", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["700"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO E OU VENDO Laje Corporativa com 700 m\u00b2 .<br>Pr\u00e9dio com Heliponto e localizado um \u00e1rea de seguran\u00e7a ao lado do Pal\u00e1cio do Governo.<br><br>Diferenciais t\u00e9cnicos:<br>Design / Efici\u00eancia Ac\u00fastica / Efici\u00eancia Energ\u00e9tica / Efici\u00eancia T\u00e9rmica / Sustentabilidade<br><br>Agende sua visita com Equatorial imoveis WhattsApp -", "title": "ALUGO E OU VENDO Andar Corporativo com 700 m\u00b2 por R$ 55.000/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531425005", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120013", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504438, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726679}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AC0003", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["750"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "63000"}, "yearlyIptu": "10180", "price": "55000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "8000"}, {"yearlyIptu": "10180", "price": "10000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "8000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "892b03bf1a73423092cbc683bedb0e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/892b03bf1a73423092cbc683bedb0e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3f3198483fa640d91640e432c9f0ca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3f3198483fa640d91640e432c9f0ca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eafbe4563a329657bcc1c07ed5f716b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eafbe4563a329657bcc1c07ed5f716b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce6ce8146241f34fc4ccb077c73e150f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce6ce8146241f34fc4ccb077c73e150f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ebeb8075ea12bb54eeeba9ce13a5b58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ebeb8075ea12bb54eeeba9ce13a5b58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cacc78d6a541ffa1a0923a5dbadffdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cacc78d6a541ffa1a0923a5dbadffdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9569f6c1290a200b3bc4042729d83303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9569f6c1290a200b3bc4042729d83303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe555d68f5e0eb9010a46d5a0ab13f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe555d68f5e0eb9010a46d5a0ab13f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55387cd31e5d0ff57371ddfffb008031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55387cd31e5d0ff57371ddfffb008031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eafc79a6df787b7a3659cfeb5637f40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eafc79a6df787b7a3659cfeb5637f40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f54e8c5fc49463fdc9a0943ea012316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f54e8c5fc49463fdc9a0943ea012316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0282ce577d8a4b84ee22acd53f74548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0282ce577d8a4b84ee22acd53f74548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "103c2034d9e991ea242aecadb8fad9ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/103c2034d9e991ea242aecadb8fad9ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "163bb4a5be230a806ca93853387f2fd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/163bb4a5be230a806ca93853387f2fd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f67640f306f13662b93735de661b6f99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f67640f306f13662b93735de661b6f99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8c14f1d44a24a9f8bd1935f97430e66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8c14f1d44a24a9f8bd1935f97430e66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b2d9aca7646dcfcb500e83dff17c257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b2d9aca7646dcfcb500e83dff17c257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5b803837c05b01e9afe9a34a4bb7989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5b803837c05b01e9afe9a34a4bb7989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeded97cdffa2c513db4c242d5154a36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeded97cdffa2c513db4c242d5154a36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39ec795785fc9189caee764ccceb4b85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ec795785fc9189caee764ccceb4b85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a62795107d9828b1b0268070381bc05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a62795107d9828b1b0268070381bc05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0834b272f9c4c7f434be0c498bf813b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0834b272f9c4c7f434be0c498bf813b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0f57e56b21f8f54d5775cf79def6021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0f57e56b21f8f54d5775cf79def6021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bfccc0d86c0e6331ea56a77efc99fc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bfccc0d86c0e6331ea56a77efc99fc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4a0d2cce15b8c62c7f6ee1bc37e8813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4a0d2cce15b8c62c7f6ee1bc37e8813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e763985c8a1e9ef729fa765c4a18d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e763985c8a1e9ef729fa765c4a18d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8e3d56279e76f8d4a8dbc57c67e0e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8e3d56279e76f8d4a8dbc57c67e0e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "300"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 700m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-700m2-venda-RS10000000-id-2531425005/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa no bairro Vila Uni\u00e3o, localizada na rua Livreiro Gualter, a poucos metros da Av. Luciano Carneiro, bem pr\u00f3ximo ao ponto de VLT. Im\u00f3vel com 65m\u00b2, 2 quartos, sala, cozinha, banheiro social com box blindex, \u00e1rea de servi\u00e7o e piso de cer\u00e2mica. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Casa Padr\u00e3o - VILA UNI\u00c3O", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552059777", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51633", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "bbc79454482ac513290ab5c2162028d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc79454482ac513290ab5c2162028d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f7076618239d97dd7b0558035fcd78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f7076618239d97dd7b0558035fcd78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d288b7de5a34177b4e201f7a160ce33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d288b7de5a34177b4e201f7a160ce33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c6128c0ffd9a554fde5ea7a437c289d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c6128c0ffd9a554fde5ea7a437c289d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe59d883111555653ee2a87dccf16c4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe59d883111555653ee2a87dccf16c4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68bb8606879dc51677570978fff280e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68bb8606879dc51677570978fff280e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f98080e326e5ef8dbe74025220b9bfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f98080e326e5ef8dbe74025220b9bfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b154f93bf5afbd1f0c70a98bb2c5be7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b154f93bf5afbd1f0c70a98bb2c5be7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "314493fe1f56b593a598296614250c37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/314493fe1f56b593a598296614250c37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7de1017f67b4d4470d96950cc5b2fd9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7de1017f67b4d4470d96950cc5b2fd9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS1100-id-2552059777/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["915"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Uma grande oportunidade para seu neg\u00f3cio! Amplo ponto comercial em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada para com\u00e9rcio e servi\u00e7os, em uma das vias mais movimentadas de Fortaleza, a Av. Ant\u00f4nio Sales. Fica entre as ruas Leonardo Mota e Vicente Leite, em frente \u00e0 TV Jangadeiro. O im\u00f3vel \u00e9 bastante amplo, com 915m\u00b2, 2 sal\u00f5es, 5 salas, 6 banheiros, galp\u00e3o, 2 copas, 7 ares condicionados e \u00f3timo espa\u00e7o frontal para estacionamento de clientes. Aproveite essa oportunidade para iniciar ou ampliar ainda mais sua rede de neg\u00f3cios em uma regi\u00e3o bastante valorizada. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - DION\u00cdSIO TORRES", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462593", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "34064", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["915"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "27000"}, "price": "27000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "a1b573720391c599743a2e420e3a0e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1b573720391c599743a2e420e3a0e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "057258a18f2fcaa39debe77034b534e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/057258a18f2fcaa39debe77034b534e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a2183ed8b2c753616d3efc4bacbbbd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a2183ed8b2c753616d3efc4bacbbbd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1e90f282a245f8f6cdb1432753d846c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1e90f282a245f8f6cdb1432753d846c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9ad1b210998b01d37246f73f81afb69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9ad1b210998b01d37246f73f81afb69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44a8b3c6239b8e3faf092779d6fb4eb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44a8b3c6239b8e3faf092779d6fb4eb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c4c2064a3f1ba77c9a24aacd5d6b2b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c4c2064a3f1ba77c9a24aacd5d6b2b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e377d03206091a1222cf432805a17c67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e377d03206091a1222cf432805a17c67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c465befa5efbec687da5e305ae413cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c465befa5efbec687da5e305ae413cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f064971489a3da93ec35a72b3928c1c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f064971489a3da93ec35a72b3928c1c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1858161fb75a1021353ed1efd50aa172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1858161fb75a1021353ed1efd50aa172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd83fab8e6769eee482eb563d69f962e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd83fab8e6769eee482eb563d69f962e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58f490f8f1215f18e2243b5be4deb1c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58f490f8f1215f18e2243b5be4deb1c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd662ddd9480a067130c68b1f24187b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd662ddd9480a067130c68b1f24187b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ffe4e617244b461f5aa80c79f50999d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ffe4e617244b461f5aa80c79f50999d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c16d9796681b9b97b303492ae618c16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c16d9796681b9b97b303492ae618c16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 915m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-915m2-aluguel-RS27000-id-2541462593/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo casa no Parque II Irm\u00e3os <br><br>- Garagem 2 carros<br>- Varanda<br>- Sala<br>- Cozinha<br>- 03 quartos sendo 02 su\u00edte<br>-WC<br>- \u00c1rea de servi\u00e7o ampla <br>- Quintal<br><br><br>R$ 1.200,00<br><br><br>Atualizado em", "title": "Alugo casa no Parque II Irm\u00e3os - CA517", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563909785", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60860455", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517264, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786758}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua E", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dias Macedo", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Super do Povo (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Padre Guilherme Waessen", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Professora Maria da Concei\u00e7\u00e3o Porfirio Teles"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA517", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "502c4812-613e-ed7a-6d2a-98f343f8c3e6", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531824605", "8599148608"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "502c4812-613e-ed7a-6d2a-98f343f8c3e6", "name": "Atl Imobiliaria", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ff6c1d3af070de2a2dd4457fc600405d.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 690804, "phones": {"primary": "8531824605", "mobile": "8599148608"}}, "medias": [{"id": "be3e5e4b1393b1cb19d55dce21f8ad3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be3e5e4b1393b1cb19d55dce21f8ad3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f44ed927e2253f07109cf25dba105f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f44ed927e2253f07109cf25dba105f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c8ffda9f5105dbb9ec3bff2953c08dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c8ffda9f5105dbb9ec3bff2953c08dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408fa7785e8c02a41b4bdba676f81a11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408fa7785e8c02a41b4bdba676f81a11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9472a5953214ff90256c2d9901297ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9472a5953214ff90256c2d9901297ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2dea0f3d2909502ce5ea473877a2492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2dea0f3d2909502ce5ea473877a2492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "240ee3c47fe10d57a3f41067cfdda05f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/240ee3c47fe10d57a3f41067cfdda05f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "466913d7f0a1413552595e50f17e7342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/466913d7f0a1413552595e50f17e7342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf75512098531a42bddf4ff19318ac8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf75512098531a42bddf4ff19318ac8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02036e5ec6d823d793c3b8f3af788107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02036e5ec6d823d793c3b8f3af788107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "633f4e290341a7318a6adce3ebfd2107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/633f4e290341a7318a6adce3ebfd2107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2435c77ae62d74435068028aff4bf22b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2435c77ae62d74435068028aff4bf22b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bdfb73c5e313aa7b3a25e9dcefc06f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bdfb73c5e313aa7b3a25e9dcefc06f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Atl Imobiliaria", "href": "/690804/atl-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dias Macedo", "street": "Rua E", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-dias-macedo-bairros-fortaleza-com-garagem-140m2-aluguel-RS1200-id-2563909785/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala pronta para loca\u00e7\u00e3o no edif\u00edcio Scopa Platinum Corporate, pr\u00e9dio comercial localizado na esquina da Av. Santos Dumont com a Rua Monsenhor Bruno, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, regi\u00e3o estrat\u00e9gica e extremamente valorizada para com\u00e9rcio/servi\u00e7os. Im\u00f3vel com 33m\u00b2, banheiro privativo, varanda e 1 vaga na garagem. Tenha seu neg\u00f3cio em um empreendimento moderno, com circuito interno de TV, 15 elevadores (1 panor\u00e2mico), heliponto, restaurante, sal\u00e3o de conven\u00e7\u00f5es e academia. N\u00e3o perca essa oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541461291", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1004", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49259", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2058"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "458"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "62abd37bf2875b683b3efea80a03418a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62abd37bf2875b683b3efea80a03418a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9269f9d3b4c83bfc974b301129ba228d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9269f9d3b4c83bfc974b301129ba228d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd6bc7e121c3aee84677b1172e3fdde8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd6bc7e121c3aee84677b1172e3fdde8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f6dafb0e66368a76d1b66d45d21d5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f6dafb0e66368a76d1b66d45d21d5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9cbd48650fcf23f2bbc805f16ebe6e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9cbd48650fcf23f2bbc805f16ebe6e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b28e0f0311395831819a52ccf2d4e941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b28e0f0311395831819a52ccf2d4e941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f2dbc5070e86a1fac5a52b3d6e58106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2dbc5070e86a1fac5a52b3d6e58106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d131cda93821e88a3b22a376defe0547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d131cda93821e88a3b22a376defe0547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aa51d6c48bd8dd759ad634d793e215f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aa51d6c48bd8dd759ad634d793e215f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d053615f91a41c67d7235960b10c1eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d053615f91a41c67d7235960b10c1eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23daf6dd2d4b0eae6fe4f80434096ee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23daf6dd2d4b0eae6fe4f80434096ee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1600-id-2541461291/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa em excelente estado bem no inicio da Aldeota, por tr\u00e1s do Banco central com tr\u00eas quartos, sala ampla, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7os, quintal, varanda, forrada e gradeada.<br><br>Rua Pero Coelho, 234 - Centro<br><br>Loca\u00e7\u00e3o pela Fax Imobili\u00e1ria com fiador ou cau\u00e7\u00e3o de 3x o valor do aluguel.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo ( nove, oito, sete, sete, quatro, quatro, tr\u00eas, tr\u00eas um ) Jo\u00e3o Paulo", "title": "Casa para comercio atr\u00e1s do Banco Central, Centro ou Aldeota", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2538486283", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "237", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522618, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733171}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pero Coelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JP22245", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTEE_LETTER", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "400000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTEE_LETTER", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "b84cf2feffd473fae3c1fa5e37ad1af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b84cf2feffd473fae3c1fa5e37ad1af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d52e3a238ea3cdfadf22f6ef629995cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d52e3a238ea3cdfadf22f6ef629995cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45529842691006024bbaec9b7d663e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45529842691006024bbaec9b7d663e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5afc6c761cdd069a41c68e49f24cbf1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5afc6c761cdd069a41c68e49f24cbf1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7f51120ab6d9fd0980c471a5260efb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7f51120ab6d9fd0980c471a5260efb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f716a605ec90db31a1b2d57f40011972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f716a605ec90db31a1b2d57f40011972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56950cf4d119524fa5a4431ac9663d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56950cf4d119524fa5a4431ac9663d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cdb7dfadb1107665b3b2d500d889844", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cdb7dfadb1107665b3b2d500d889844/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2932f27e4e4f0c386ed5a0507eb64a6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2932f27e4e4f0c386ed5a0507eb64a6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02e53eec16bc98b785bd7d29602add3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02e53eec16bc98b785bd7d29602add3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f95ad202e9d85a25eed63311459d605b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f95ad202e9d85a25eed63311459d605b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc9ee10668a271936233a6ddc3182b03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc9ee10668a271936233a6ddc3182b03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b57102e3076faaa8eb96c2b410151c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b57102e3076faaa8eb96c2b410151c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85dc1411fc412077f1b980b65daad55b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85dc1411fc412077f1b980b65daad55b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9324ea029dab8d36e916e1a687b040b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9324ea029dab8d36e916e1a687b040b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b350b2466fff2b0ac580456fa88a520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b350b2466fff2b0ac580456fa88a520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Pero Coelho", "streetNumber": "237"}, "name": "Casa com 3 Quartos para venda ou aluguel, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-90m2-venda-RS400000-id-2538486283/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["87"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem busca sala pronta para loca\u00e7\u00e3o em um dos bairros mais importantes para neg\u00f3cios em Fortaleza, a Aldeota. Fica no edif\u00edcio Trade Center, localizado na Av. Desembargador Moreira, esquina com a rua General Tertuliano Potiguara, pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Imprensa e ao Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio, regi\u00e3o bastante valorizada e estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel com 87m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, 3 salas, 2 banheiros, arm\u00e1rios, 1 ar condicionado, lumin\u00e1rias e piso de cer\u00e2mica. Aproveite essa oportunidade e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553284205", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 611", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52122", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["87"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2700"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "28905cf9624bbd55df1817598dcc2e9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28905cf9624bbd55df1817598dcc2e9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb42be098b024607d182cd86a3708319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb42be098b024607d182cd86a3708319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "074736a5e3e1c7a4cc97b400777c34b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/074736a5e3e1c7a4cc97b400777c34b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09f47e40359e379013426bed8e9f37de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09f47e40359e379013426bed8e9f37de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0316fd9028e026b866d9208da46fa956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0316fd9028e026b866d9208da46fa956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40a70397416eebbb4ea643053d4a5521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40a70397416eebbb4ea643053d4a5521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6ff1c0cd295aedb888ef5de97f04080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6ff1c0cd295aedb888ef5de97f04080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ead70090baee3a5091e3b05d272f221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ead70090baee3a5091e3b05d272f221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9faa5397166b9baa37712b31098974db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9faa5397166b9baa37712b31098974db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4574596772a76d1d43668e7f94dffb54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4574596772a76d1d43668e7f94dffb54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56fbf4dba9d861d2641a237ed2e98374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56fbf4dba9d861d2641a237ed2e98374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 87m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-87m2-aluguel-RS1800-id-2553284205/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que procura iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio. Loja dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Shopping Aldeota, um dos mais importantes da cidade e com localiza\u00e7\u00e3o bastante estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os, na esquina das avenidas Av. Dom Lu\u00eds e Desembargador Moreira, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Portugal. O im\u00f3vel est\u00e1 localizado no 2\u00ba piso do shopping, possui 37m\u00b2, sal\u00e3o de loja, copa, mezanino, 3 arm\u00e1rios e porta automatizada de enrolar. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555513504", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 219", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "48295", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5535"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "3935"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "85b3b353db9610d5577fa4d24293764b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85b3b353db9610d5577fa4d24293764b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea8765ebefc56aeb343ec94415074019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea8765ebefc56aeb343ec94415074019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43634bb3b01644f5122936c8b30920ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43634bb3b01644f5122936c8b30920ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76a97befad437d1bf8c230ebff87e874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76a97befad437d1bf8c230ebff87e874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05ab48f05c5d37f880f8537861243a76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05ab48f05c5d37f880f8537861243a76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43294bca6bf6617b150c37fc04b4ae1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43294bca6bf6617b150c37fc04b4ae1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce67d09dbfb76f66e171c0d560870fbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce67d09dbfb76f66e171c0d560870fbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a061651d6e3e85d849750fede0f8fea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a061651d6e3e85d849750fede0f8fea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0196be40816f0ec08b24831a48c54927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0196be40816f0ec08b24831a48c54927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1600-id-2555513504/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN_CABINETS", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["123"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento em excelente localiza\u00e7\u00e3o no bairro Aldeota, uma das regi\u00f5es mais nobres e valorizadas da cidade. Fica na rua Osvaldo Cruz, a poucos metros do Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio e bem pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Imprensa. Im\u00f3vel com 123m\u00b2, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, depend\u00eancia para empregada com banheiro, despensa, arm\u00e1rios nos quartos e na cozinha, lumin\u00e1rias, piso de cer\u00e2mica e 1 vaga na garagem. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - ALDEOTA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562587690", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "22352", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["123"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2132"}, "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "782"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "cebee7e94cc0592214ccbc175832c20b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cebee7e94cc0592214ccbc175832c20b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "856cdb760bbd035b7557afc3a15e2a93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/856cdb760bbd035b7557afc3a15e2a93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7a7e6db05192894f3bbfbb14870e29f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7a7e6db05192894f3bbfbb14870e29f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acc7a5cceee07c7fb0dff3b2465ebfd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acc7a5cceee07c7fb0dff3b2465ebfd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02c9d8a5fbedb7a7b775cea2ad599bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02c9d8a5fbedb7a7b775cea2ad599bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0dc2b258345b5463410c949bbd5ff0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0dc2b258345b5463410c949bbd5ff0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35f0ed3ff446b39a9f20212d4ee6a424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35f0ed3ff446b39a9f20212d4ee6a424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a527dc9d95cc96d633796bd6cbed32e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a527dc9d95cc96d633796bd6cbed32e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3219b9186ee67d99c395cd4a4aee478a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3219b9186ee67d99c395cd4a4aee478a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa33b776f34ed3601054230b0b48304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa33b776f34ed3601054230b0b48304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d4bccc66f57ad81f4ee87e1b3b51757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d4bccc66f57ad81f4ee87e1b3b51757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c5e8d246cada412267747e21c185a9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c5e8d246cada412267747e21c185a9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98fcef3ce210771da68293d0e93edc61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98fcef3ce210771da68293d0e93edc61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b764135bd019ee573cc4eff5e64091", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b764135bd019ee573cc4eff5e64091/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 123m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-123m2-aluguel-RS1350-id-2562587690/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["59"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade !<br><br>Lindo apartamento na Odilon Guimar\u00e3es com:<br>-2 Vagas de estacionamento<br>-3 Quartos (1 Su\u00edte)<br>-2 Banheiros<br>-\u00c1rea de Servi\u00e7o<br>-58m\u00b2<br><br>Gostou do Apartamento? Vamos Agendar uma visita?<br><br>#VemPraCiro -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 59 m\u00b2 - venda por R$ 160.000,00 ou aluguel por R$ 600,00/m\u00eas - Curi\u00f3", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2532931692", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60844070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Odilon Guimar\u00e3es", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Curio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Curi\u00f3", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1689", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["112"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "160000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "2df68ff10a42eb6e2ec5e2f1175c0f28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df68ff10a42eb6e2ec5e2f1175c0f28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a71fee63ca7d4a989e032b5ec8d1a20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a71fee63ca7d4a989e032b5ec8d1a20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cbbb660139ea8411c4224a0a55c6960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cbbb660139ea8411c4224a0a55c6960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "850a89ea79a95a27c7594271f436caa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/850a89ea79a95a27c7594271f436caa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f66a8bac4ec76b864e548c12f8137197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f66a8bac4ec76b864e548c12f8137197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55ee35b1f0cd7b6fe5e87d7d9730532e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55ee35b1f0cd7b6fe5e87d7d9730532e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d148dcce116aca9db71a5ba2f422d10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d148dcce116aca9db71a5ba2f422d10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e85c5eff66ea04f5e3ba7807d4b5b11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e85c5eff66ea04f5e3ba7807d4b5b11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d29f0a4bf7f2ec34c1d2f4b6ee18f1d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29f0a4bf7f2ec34c1d2f4b6ee18f1d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00551a54b79824ea303cad286bf29c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00551a54b79824ea303cad286bf29c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d92adbce79d93720223db875e5ab66e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d92adbce79d93720223db875e5ab66e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c970367e5799df49627026a638e2453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c970367e5799df49627026a638e2453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa4fc8d008513f05b87c8ed51ca9ad99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa4fc8d008513f05b87c8ed51ca9ad99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7880c9c276a675bbcb8505c9f41544c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7880c9c276a675bbcb8505c9f41544c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4caf208518ac5d9178f58c511505bdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4caf208518ac5d9178f58c511505bdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbecb34adc8ce2260295c289186ff7e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbecb34adc8ce2260295c289186ff7e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a3c4edcbb1f2a005a29ada051ebb45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a3c4edcbb1f2a005a29ada051ebb45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Curi\u00f3", "street": "Avenida Odilon Guimar\u00e3es", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 59m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-curio-bairros-fortaleza-com-garagem-59m2-venda-RS160000-id-2532931692/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["285"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ampla casa com Galp\u00e3o no quintal, 285m2 de \u00e1rea total, 3 quartos, sala ampla, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7os, depend\u00eancia de empregada, quintal, isolada, uma vaga de garagem, galp\u00e3o no quintal.<br><br>Rua Agapito dos Santos, 537, quase esquina com a Rua Pedro Pereira.<br><br>Chaves e informa\u00e7\u00f5es na Fax Imobili\u00e1ria<br>Trabalhamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o de 3x o valor do aluguel.", "title": "Casa para com\u00e9rcio ou resid\u00eancia no Centro de Fortaleza, Rua Agapito dos Santos", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562405616", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "537", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.538664, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725999}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Agapito dos Santos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JP9792", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["285"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTEE_LETTER", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "fb450814cc08a86b1330f285affd28f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb450814cc08a86b1330f285affd28f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c32f8a3be55c9d88fad6acada20d21d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c32f8a3be55c9d88fad6acada20d21d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14da3b7d8bd7f79a3aa8920aab4ad736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14da3b7d8bd7f79a3aa8920aab4ad736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ec415ab1b113d16956f504470a00e9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ec415ab1b113d16956f504470a00e9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b516c4543203c9e8dc4b11cec778cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b516c4543203c9e8dc4b11cec778cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8e8a8464b1f0e6acb012917136b4db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8e8a8464b1f0e6acb012917136b4db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c26a6c29fd65fca277466954fc469299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c26a6c29fd65fca277466954fc469299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f901a3ab1f4b4d409aa84b005cd9e055", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f901a3ab1f4b4d409aa84b005cd9e055/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04579dd7c62ba7b10128ea6566d3336b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04579dd7c62ba7b10128ea6566d3336b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3110dc51d2ed54ec8e6e1a56f74b2ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3110dc51d2ed54ec8e6e1a56f74b2ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49be6696b7fd73e3419eccaea1877578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49be6696b7fd73e3419eccaea1877578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97bbf975a005b6c357d218c46abbbda6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97bbf975a005b6c357d218c46abbbda6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca0f6a4fc96ffb80f3c37b45558ea79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca0f6a4fc96ffb80f3c37b45558ea79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bb3d208ae4cba659d6d54b8e7826087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bb3d208ae4cba659d6d54b8e7826087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b85718a733e834b199c563b527cf674c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85718a733e834b199c563b527cf674c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac1bae460d7392236d8ac936b9cde7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac1bae460d7392236d8ac936b9cde7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "702e935a7e6885da32e38c48777fea52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/702e935a7e6885da32e38c48777fea52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Agapito dos Santos", "streetNumber": "537"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 285m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-285m2-aluguel-RS2000-id-2562405616/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 31, "from": 3000, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}