{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 em busca de loja em um dos principais shoppings da cidade, localizado em regi\u00e3o nobre e bastante valorizada. Fica no Shopping Aldeota, situado na esquina das avenidas Dom Lu\u00eds e Desembargador Moreira, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Portugal, local aquecido para com\u00e9rcio/servi\u00e7os. Im\u00f3vel no t\u00e9rreo, com duas frentes (interna externa), com 100m\u00b2, balc\u00e3o, lumin\u00e1rias, central de ar e piso em porcelanato. N\u00e3o perca essa chance para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541461002", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51676", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16360"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "10360"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "7ab07c0c6194529adcddc9162596c3ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab07c0c6194529adcddc9162596c3ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f26fdb5effd5e50a3798c28534f2b8a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f26fdb5effd5e50a3798c28534f2b8a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4916d21351e63262919f8e5f779a67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4916d21351e63262919f8e5f779a67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a8500773f227deeeb095a617f96529f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a8500773f227deeeb095a617f96529f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2ac375270748cddbb5faa17c600a206", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2ac375270748cddbb5faa17c600a206/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a09ad28017f57b919917528e5d3204f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a09ad28017f57b919917528e5d3204f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00de52b5987b5661d3354626ecae6a62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00de52b5987b5661d3354626ecae6a62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9adc92d2a28a83635caba12186f4a51e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9adc92d2a28a83635caba12186f4a51e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de77118ee9e08dc510d513ba1013c5e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de77118ee9e08dc510d513ba1013c5e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20dc4f0e28d37c9ae16052951e4b902e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20dc4f0e28d37c9ae16052951e4b902e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a942035a9515d0f1eb8efa25bee4ab62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a942035a9515d0f1eb8efa25bee4ab62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS6000-id-2541461002/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "GOURMET_BALCONY", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "DEPOSIT", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV", "SAUNA"], "usableAreas": ["126"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Venha voc\u00ea tamb\u00e9m conhecer esse bel\u00edssimo empreendimento da Construtora Marquise!!<br>Localiza\u00e7\u00e3o espetacular, pr\u00f3ximo a todos os tipos de servi\u00e7os e a poucos metros da Washington Soares.<br>Apartamento 100% projetado e com algumas altera\u00e7\u00f5es na planta original, fica todos os m\u00f3veis e eletrodom\u00e9sticos..<br>Apartamento em andar alto, muito ventilado e com uma bela vista.<br>Ligue ou mande um Whatsapp, \u00cdtalo Costa -", "title": "Apartamento Para Venda e Loca\u00e7\u00e3o no Gran Parc", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558830977", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822168", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481194, "source": "GOOGLE", "lat": -3.805064}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua dos Amigos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "Edif\u00edcio Agave Apartamento 601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1288", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["126"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "980000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "f321a2240aa31ffc2dd5d7d8af638246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f321a2240aa31ffc2dd5d7d8af638246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d969b3503606ef5902c563af94eb6ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d969b3503606ef5902c563af94eb6ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee6d6956b2dd02c440f253d7cd2b95c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee6d6956b2dd02c440f253d7cd2b95c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac9d20e26af1c428bdb66af93f548c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac9d20e26af1c428bdb66af93f548c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "842ec2e4462c78b0b87daafe8d60312f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/842ec2e4462c78b0b87daafe8d60312f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a10c00a56d94052da966e27457dd478b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a10c00a56d94052da966e27457dd478b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62a053276dc865bd750262e9ef095034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62a053276dc865bd750262e9ef095034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af97e3ea6ebe1022cac18cfcd53aebab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af97e3ea6ebe1022cac18cfcd53aebab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f25766b0c53df0ae885b5fafc0fd01a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f25766b0c53df0ae885b5fafc0fd01a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e37386c53371eb4386e574c7708dc438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e37386c53371eb4386e574c7708dc438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0473fa8d7d9fea87a8349b2cc5975a92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0473fa8d7d9fea87a8349b2cc5975a92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5747bc1d7804a18d3c5f275bddb49560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5747bc1d7804a18d3c5f275bddb49560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c55c5ed2825c95a594d2dff7aef82cee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c55c5ed2825c95a594d2dff7aef82cee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2834c848177b5cfa3bbba69e62ce5627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2834c848177b5cfa3bbba69e62ce5627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ee84b3644269ee54a47958c5ce382c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ee84b3644269ee54a47958c5ce382c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a45c37ed0cb57ae07a6364aecded781f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a45c37ed0cb57ae07a6364aecded781f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b46b1ee02feaf591374a596afb285ef1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b46b1ee02feaf591374a596afb285ef1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3d338a1e5c11d66a59d51286be19f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3d338a1e5c11d66a59d51286be19f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua dos Amigos", "streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 126m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-126m2-venda-RS980000-id-2558830977/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento na Messejana com 02 quartos, sala, cozinha, wc social, area de servi\u00e7o, varanda e 01 vg.<br><br>\u00c1gua e Luz individuais<br><br>Sem taxa de condom\u00ednio<br><br>Sem IPTU<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio*", "title": "APARTAMENTO NA MESSEJANA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552098654", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "54", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477182, "source": "GOOGLE", "lat": -3.831749}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cosme Almeida", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio C Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4799", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "5c8ac30220c9761ab719ef19a567d1f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c8ac30220c9761ab719ef19a567d1f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "101fb4a63b4f1843733da53813f65f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/101fb4a63b4f1843733da53813f65f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d54eef67c8286ecd9a0afc40398a8fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d54eef67c8286ecd9a0afc40398a8fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdc923fd3797207c462f15e9a774c1be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdc923fd3797207c462f15e9a774c1be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9a10e37df57b66e5b1e5dd7d8c56e8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9a10e37df57b66e5b1e5dd7d8c56e8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1918f3051ef4935ca99ec2387649b8bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1918f3051ef4935ca99ec2387649b8bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90f81767eba847086e13299417096798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90f81767eba847086e13299417096798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9203c87977a266e9ebf4ccd87e01064", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9203c87977a266e9ebf4ccd87e01064/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9788cffbc3fd40874110f908e1cd4d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9788cffbc3fd40874110f908e1cd4d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b539ba7df490821c8f87a67c6050afab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b539ba7df490821c8f87a67c6050afab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e65ee5f7bde83b11c5b33401b5e46f16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e65ee5f7bde83b11c5b33401b5e46f16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "986657246aadacc2b56ded9d740f8570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/986657246aadacc2b56ded9d740f8570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86f5dee435b533dd4ec147dfd11c4eba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86f5dee435b533dd4ec147dfd11c4eba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Cosme Almeida", "streetNumber": "54", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS750-id-2552098654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["234"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no Centro de Fortaleza na Av. Duque de Caxias, esquina com General Sampaio, pr\u00f3ximo \u00e0 Apiguana. <br>Loja de esquina com 148m\u00b2 t\u00e9rreo com 86m\u00b2 sobreloja, totalizando 234m\u00b2, e 2 banheiros.<br>Imobili\u00e1ria Iguatu - 1181J", "title": "Loja no Centro De Esquina, Localizada Na Av. Duque de Caxias", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551581125", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035111", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "849", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531982, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731225}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Duque de Caxias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "991900554", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["234"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3465"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "465"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "fefa8e9aeced22b2910d450b5ac1164b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fefa8e9aeced22b2910d450b5ac1164b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbcf68475ab110d32b4de5ee1f450f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbcf68475ab110d32b4de5ee1f450f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22b7de53f38e1755f747a38c53f2c0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22b7de53f38e1755f747a38c53f2c0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3854e2d0a509c8469003ee0ccb9363aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3854e2d0a509c8469003ee0ccb9363aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34b6672dea96b226d6843a00274f40fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34b6672dea96b226d6843a00274f40fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "081045590c288273d5dd7a87fbbbdd62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/081045590c288273d5dd7a87fbbbdd62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fc8bb50a649cd62316cc392edee3333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fc8bb50a649cd62316cc392edee3333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf9fdd133ef31e140fc46291a620dc63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf9fdd133ef31e140fc46291a620dc63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d432af151a89eda8a1644ada0540220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d432af151a89eda8a1644ada0540220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb0437f476530b82d1b0ed87b947479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb0437f476530b82d1b0ed87b947479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c329f4244db0eb40b9927ccfe1fa38bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c329f4244db0eb40b9927ccfe1fa38bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17c73357225dae73e46b3369f143d1b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17c73357225dae73e46b3369f143d1b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51744eb15f51a5495561b87b55b43be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51744eb15f51a5495561b87b55b43be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165a8876b33cb6db5aca4211046ca321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165a8876b33cb6db5aca4211046ca321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d309944fe27513c7c3eea81028fead7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d309944fe27513c7c3eea81028fead7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17f3effe3dad03abe95f9a742198fecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17f3effe3dad03abe95f9a742198fecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Duque de Caxias", "streetNumber": "849"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 234m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-234m2-aluguel-RS3000-id-2551581125/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["CORNER_PROPERTY"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box no bairro Centro com 60 metros quadrados e 1 banheiro. (5x12)", "title": "Ponto comercial/Loja para alugar no Centro - Fortaleza/CE.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2510427982", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "716", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.534766, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727533}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Imperador", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1319MJ2", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987829156", "stamps": []}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "phones": {"primary": "8532192501", "mobile": "85987829156"}}, "medias": [{"id": "fb073752b784d6f47cfc0380b8fb6cf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb073752b784d6f47cfc0380b8fb6cf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "911eaa5633740f4c09452e82ef3272a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/911eaa5633740f4c09452e82ef3272a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "024bada861a7b0cdf44d3968bcd0d186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/024bada861a7b0cdf44d3968bcd0d186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b234b717ea84e3870ea159be294c683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b234b717ea84e3870ea159be294c683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a7f9ff48b7d4afba6a2bc1990f006c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a7f9ff48b7d4afba6a2bc1990f006c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b9663b29871cc7fab20407434867029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b9663b29871cc7fab20407434867029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b33a4c4c3f525d2fbadbfe7350eaa62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b33a4c4c3f525d2fbadbfe7350eaa62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Imperador", "streetNumber": "716", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1500-id-2510427982/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio! Loja com 43m\u00b2 no Shopping Aldeota, localizado em regi\u00e3o privilegiada para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, pois fica entre duas das principais e mais movimentadas avenidas de Fortaleza: Desembargador Moreira e Dom Lu\u00eds, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Portugal. O im\u00f3vel possui 1 sal\u00e3o de loja, 1 mezanino e conta com 2 prateleiras, 2 ares condicionados e porta de enrolar autom\u00e1tica. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541461704", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 309", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "20812", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6649"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "4649"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "7174b8e390bee7a3ded4c042e3e2c096", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7174b8e390bee7a3ded4c042e3e2c096/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb5d595cc914b99a8a9631a9a36a8241", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb5d595cc914b99a8a9631a9a36a8241/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd99f3f0d386853750dc4a6042cd7e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd99f3f0d386853750dc4a6042cd7e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a3b56c24ac8a0b52bbf52518ef7f1c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a3b56c24ac8a0b52bbf52518ef7f1c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0113d98011f79ca0dcaa81319c8b4955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0113d98011f79ca0dcaa81319c8b4955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7966046f22750049e76de83b8725d54a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7966046f22750049e76de83b8725d54a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ad198710d35e66156d77a40ca40a57f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ad198710d35e66156d77a40ca40a57f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "647b6ef9a9150e747ba90efb50d144ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/647b6ef9a9150e747ba90efb50d144ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c729708d94a3d7654fba638a1d854e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c729708d94a3d7654fba638a1d854e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa7821d08a30ccb9992366ec16ce3fa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa7821d08a30ccb9992366ec16ce3fa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dd64fca0227cb7b7ca75a38a4244b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dd64fca0227cb7b7ca75a38a4244b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8516048ab47ebefa21a12183f6d30f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8516048ab47ebefa21a12183f6d30f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ef39163d49774937679a2401b9f481a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ef39163d49774937679a2401b9f481a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eb2c93763ba0ab1a63562eac4fab62f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb2c93763ba0ab1a63562eac4fab62f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be8e8308b251b2ccc7fb2f38081ff0cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be8e8308b251b2ccc7fb2f38081ff0cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b332fae016b1c1e39afedb08641fec52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b332fae016b1c1e39afedb08641fec52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547f4f2100f63ff673da70f8eaae2c7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547f4f2100f63ff673da70f8eaae2c7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS2000-id-2541461704/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["275"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Loja com 400m\u00b2 para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o no Yasa Shopping, empreendimento localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na zona norte de Fortaleza. Fica em uma das vias mais importantes do bairro Parangaba, a Av. Godofredo Maciel, bem pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba e ao centro universit\u00e1rio Uninassau. Im\u00f3vel amplo, com pontos para energia e \u00e1gua e piso morto em concreto. O shopping possui lojas de grande porte como o Assa\u00ed atacadista e oferece amplo estacionamento privativo para clientes. Aproveite essa chance para iniciar ou expandir ainda mais seu neg\u00f3cio!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - PARANGABA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541459920", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Vila Pery", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Sol", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "38778", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["275"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10038"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2038"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "31631128319faeffa78bcee846d8e5c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31631128319faeffa78bcee846d8e5c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fff53c54b7fce3338a54afb12c65be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fff53c54b7fce3338a54afb12c65be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12f60bcb5f63261a30adcbf4bdcfc9a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12f60bcb5f63261a30adcbf4bdcfc9a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "499d1b80b1dcbaff4f351893b105643a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/499d1b80b1dcbaff4f351893b105643a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02b1d64e396c3799b35138ce06739ab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02b1d64e396c3799b35138ce06739ab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76747946dbd240a8c32c09d94c618e66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76747946dbd240a8c32c09d94c618e66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f275771e8527a50285dde154a3071011", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f275771e8527a50285dde154a3071011/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c81437356dc7aaa4baf9ff8554d0bc40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c81437356dc7aaa4baf9ff8554d0bc40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc79e3111139d119d6f2c29a6b9e2f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc79e3111139d119d6f2c29a6b9e2f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2f447b5c69259226b66fb36968e6172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2f447b5c69259226b66fb36968e6172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0e1f52a58af8079352e42964b44b213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0e1f52a58af8079352e42964b44b213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce39906ced54196a0be17290953b6f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce39906ced54196a0be17290953b6f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 275m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-275m2-aluguel-RS8000-id-2541459920/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet no Centro de Fortaleza, localizado na Av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a, em frente ao Banco Central e a poucos passos da Av. Dom Manuel. Im\u00f3vel compacto, com quarto/sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro. O condom\u00ednio oferece estrutura com 2 elevadores. Oportunidade para voc\u00ea que busca praticidade em sua moradia. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - CENTRO", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560073330", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Coronado Apartamento 910", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44381", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "695"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "195"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "3944661f363e1444fa97b7570a7af719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3944661f363e1444fa97b7570a7af719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfb90029a290fddcbbf2de221559ef74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfb90029a290fddcbbf2de221559ef74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dbbac137203bac06ba1b6e163b755d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dbbac137203bac06ba1b6e163b755d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69af1e32acd657e1ecf1b39dfcdce1e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69af1e32acd657e1ecf1b39dfcdce1e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS500-id-2560073330/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento residencial com 60m\u00b2<br><br>Sala, cozinha com arm\u00e1rios, wc revers\u00edvel, 02 quartos, lavanderia. 02 vagas.<br><br>ALUGUEL: 600,00 + 360,00 COND ( INCLUSO \u00c1GUA)<br><br>Contato: <br>whatsapp: <br>fixo: -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2453291233", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Le\u00f4ncio Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0291", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "960"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "360"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "b343bfd8ee9ff0fceaf81271fed39564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b343bfd8ee9ff0fceaf81271fed39564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a4223b31c54b6a6cf21861c85e0b9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a4223b31c54b6a6cf21861c85e0b9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d6c865058d28ac30a12722a54da1fcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d6c865058d28ac30a12722a54da1fcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ffd590f957646edeed624a48aa9f703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ffd590f957646edeed624a48aa9f703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c87d8e04c6121841680707e2dc372c36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c87d8e04c6121841680707e2dc372c36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b1a319ca2e9afaec151c539b7845b34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b1a319ca2e9afaec151c539b7845b34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "153f8b29c1eeabe0b429cb8065c2a459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/153f8b29c1eeabe0b429cb8065c2a459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc27b63ac29c5c683d2ff9f258629627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc27b63ac29c5c683d2ff9f258629627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "596debd9ff0c8523734d4ee257013ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/596debd9ff0c8523734d4ee257013ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d505dbf88045f96a4d27b105a3a5e024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d505dbf88045f96a4d27b105a3a5e024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "185a39dead65e81cc2cc7f0594e93698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/185a39dead65e81cc2cc7f0594e93698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c80543eae8d9c92bcbabd6b2a4e33f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c80543eae8d9c92bcbabd6b2a4e33f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86074e4d5fc4cdff58d967d2a5733f5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86074e4d5fc4cdff58d967d2a5733f5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17e693b3512fc6d4c1147fa2814ba76c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e693b3512fc6d4c1147fa2814ba76c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86a9017c956435648595fd75b13b358e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86a9017c956435648595fd75b13b358e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e9c6f447cd9e53f5afd7281d1ff9422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9c6f447cd9e53f5afd7281d1ff9422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24c84320b5b1f3f80ed28f4c90d16514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24c84320b5b1f3f80ed28f4c90d16514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f42f1af94e9c9eb59937b9d17ee15c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f42f1af94e9c9eb59937b9d17ee15c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afca1b619a928136f3583ae7ce49c727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afca1b619a928136f3583ae7ce49c727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Le\u00f4ncio Tabosa"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS600-id-2453291233/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Medical G\u00eanesis, empreendimento localizado na rua Ant\u00f4nio Augusto, esquina com a Av. Santos Dumont, ao lado do Hospital G\u00eanesis e em frente ao Supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. Im\u00f3vel para cl\u00ednicas e consult\u00f3rios, com 3 ambientes, recep\u00e7\u00e3o, banheiro, 1 ar condicionado e 1 vaga na garagem, toda mobiliada , cadeiras, sof\u00e1 , . Aproveite essa oportunidade e agende sua visita! consult\u00f3rio no bairro Aldeota com 45 metros quadrados e 2 banheiros<br>contato Whats nove nove, sessenta, quatro dois, oito,oito Luiz", "title": "Sala Mobiliada Medical G\u00eanesis Aldeota - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["CLINIC"], "id": "2553975793", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1271", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513688, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731616}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 807", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LLCCBB10MBINO", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER"], "monthlyRentalTotalPrice": "2450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "c7d5cb97839bd55197cff203c98344ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7d5cb97839bd55197cff203c98344ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ea7cd10a2adf9f799237beea902c3b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ea7cd10a2adf9f799237beea902c3b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4851cbc0681216d1fac526d0793461b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4851cbc0681216d1fac526d0793461b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ecd5e0e84f16a36cb855e93d01c87e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ecd5e0e84f16a36cb855e93d01c87e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c4a7196676255240c234b36f725432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c4a7196676255240c234b36f725432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66df40e0165328b3bea9cccbc4586545", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66df40e0165328b3bea9cccbc4586545/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2695d32dd5c590663cb38d4b70e57513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2695d32dd5c590663cb38d4b70e57513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90f8be7373953eaedbae31905e5ff2bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90f8be7373953eaedbae31905e5ff2bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "298118bcc0cfe72c1e2e845964f10d1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/298118bcc0cfe72c1e2e845964f10d1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79bd97601f1431793d43b513d2985685", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79bd97601f1431793d43b513d2985685/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4c00066ef86eb6baf72059886f31960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4c00066ef86eb6baf72059886f31960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "streetNumber": "1271"}, "name": "Consult\u00f3rio para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/consultorio-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS2000-id-2553975793/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9570"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "VENDO OU ALUGO pr\u00e9dio comercial pr\u00f3ximo \u00e0 av. Perimentral e av. Godofredo Maciel, Maraponga, com 9.570m\u00b2, 02 po\u00e7os de \u00e1gua, 04 galp\u00f5es e 01 escrit\u00f3rio.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis WhattsApp -", "title": "VENDO OU ALUGO - Pr\u00e9dio - venda por R$ 30.000.000 ou aluguel por R$ 90.000/m\u00eas - Mondubim - Fortalez", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2535506680", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60762110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "405", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.573491, "source": "GOOGLE", "lat": -3.811751}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Tib\u00farcio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Padaria da Gula", "CS:Ouro Azul", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0037", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9570"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "90000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "90000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "30000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "ca858cd715848ea09f2ddc3e944d270c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca858cd715848ea09f2ddc3e944d270c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e60391f7a2c91102b6410ed3e0d9a5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e60391f7a2c91102b6410ed3e0d9a5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85c47772428459b3a8fd58e6e438bae0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85c47772428459b3a8fd58e6e438bae0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d61372ad1e3adc7500f23718efe83f63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d61372ad1e3adc7500f23718efe83f63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01b6fc760724111da0bd61c165ef110e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01b6fc760724111da0bd61c165ef110e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9345166366c5d09e1b84cddc16ec98a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9345166366c5d09e1b84cddc16ec98a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e2834dfbdee159f4287f9eaf484f069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2834dfbdee159f4287f9eaf484f069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68bf8ecf9d4dd7e44cb6ac52adf28126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68bf8ecf9d4dd7e44cb6ac52adf28126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb1cbc69279efc42f462d39237a2eb97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb1cbc69279efc42f462d39237a2eb97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e79d53ee1a03950d9fcbe396813a058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e79d53ee1a03950d9fcbe396813a058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "023e2ebec3f292ae5cbe5c1210e366fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/023e2ebec3f292ae5cbe5c1210e366fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbf8cd298132800f341cb542f30dc094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbf8cd298132800f341cb542f30dc094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc92c1962b1c8d805997950818f738a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc92c1962b1c8d805997950818f738a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f62a5963fb0353202bfa34b58b0a5d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f62a5963fb0353202bfa34b58b0a5d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "189a2015ba97c1edfb88971117c53308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/189a2015ba97c1edfb88971117c53308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3502f8da75fc7890adbbca048bc1c340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3502f8da75fc7890adbbca048bc1c340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f73f66260a4fc6c8766fec4f199b944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f73f66260a4fc6c8766fec4f199b944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18dd87beae84a9167cc4dfde6fcd331f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18dd87beae84a9167cc4dfde6fcd331f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac8e4d4b9fe4be290b2faa9cfbf67461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac8e4d4b9fe4be290b2faa9cfbf67461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6292bffa13bc0e26cf479a6b73107cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6292bffa13bc0e26cf479a6b73107cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdf90a17f7c807e6ae332437ea8d0679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf90a17f7c807e6ae332437ea8d0679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "801894186f2c0d331c4fa4f320fddd98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/801894186f2c0d331c4fa4f320fddd98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "405", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Coronel Tib\u00farcio"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 9570m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-mondubim-bairros-fortaleza-9570m2-venda-RS30000000-id-2535506680/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 02 quartos, nascente, sala, cozinha, wc social, em condom\u00ednio fechado, ambiente familiar, pr\u00f3ximo de restaurantes, escolas, vias de f\u00e1cil acesso. 60m\u00b2, 01 vaga. Condom\u00ednio: R$ 100,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Apartamento com 02 quartos, nascente, sala, cozinha, wc social, em condom\u00ednio fechado, ambiente fami", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201504", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "66", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564149, "source": "GOOGLE", "lat": -3.826605}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ayrton Senna", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Geisa Padaria", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio 15 Apartamento Q 1 Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2840", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "88e6221f38245e94b219631abc991237", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88e6221f38245e94b219631abc991237/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81c6ab8da62d879e12a04eb954ec6df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c6ab8da62d879e12a04eb954ec6df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67ddc186dfe49a4beb9dea4960e7f10d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67ddc186dfe49a4beb9dea4960e7f10d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "779ecdeafa316098021263bf26965e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/779ecdeafa316098021263bf26965e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3e2c6e1181b73de16063ca326cf7b46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3e2c6e1181b73de16063ca326cf7b46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66041866fba87860bbb6251af2155a2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66041866fba87860bbb6251af2155a2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fe67e60b82fab2cc55b5ed31d4e6605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fe67e60b82fab2cc55b5ed31d4e6605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca3bb7294dabe1fc505682644499d3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca3bb7294dabe1fc505682644499d3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1adc1db8d0fb576ea38d3ae8235cc2c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1adc1db8d0fb576ea38d3ae8235cc2c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Ayrton Senna", "streetNumber": "66", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS500-id-2512201504/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["156"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO ALDEOTA <br><br> EDIF\u00cdCIO MANHATTAN CENTER - ALDEOTA<br> <br><br>S\u00e3o 4 (quatro) salas comerciais, totalizando 160 m\u00b2, sem mob\u00edlia, j\u00e1 com ar-condicionado novos instalados e dividido em hall de entrada, 3 salas menores e um grande sal\u00e3o de trabalho, copa e 4 banheiros. Situada no edif\u00edcio Manhattan Center, dispon\u00edvel para aluguel, localizada em uma regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bancos, cart\u00f3rios, centros comerciais.<br>4 vagas de garagem.<br> <br><br> Valor do Aluguel: R$ 5.500,00<br> Valor do Condom\u00ednio: R$ 2.400,00<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Sala comercial Andar comercial para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10280", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2539719162", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2122", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504906, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734422}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10280", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["160"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7900"}, "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "753892865214636ab42240ba0a9f5159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/753892865214636ab42240ba0a9f5159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3d79cab3deea1ee45118540a9a8130", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3d79cab3deea1ee45118540a9a8130/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f403bda26062e28e9a71ade3799686a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f403bda26062e28e9a71ade3799686a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fc77ca696ee9d454913533c6e298289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fc77ca696ee9d454913533c6e298289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91dd933df630a88d2d6e2e6153fe20e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91dd933df630a88d2d6e2e6153fe20e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aee7046e506e4ad1444ec0943247a3fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aee7046e506e4ad1444ec0943247a3fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89233ffa2f28e5fe738152ceaddffa82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89233ffa2f28e5fe738152ceaddffa82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7895964360a6d3ae32894ab72cacf96f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7895964360a6d3ae32894ab72cacf96f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d12fe4dbe40dfde71d3f5edc627ae943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d12fe4dbe40dfde71d3f5edc627ae943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b8cb27d634f1e60383e0e36c2b60fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b8cb27d634f1e60383e0e36c2b60fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "353378e38e33fdf35c4721eaac51d839", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/353378e38e33fdf35c4721eaac51d839/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98ebac7e5476b8b486c8e124afe8d2a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98ebac7e5476b8b486c8e124afe8d2a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d77db9a689d4e98fa16fb8ca0e56a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d77db9a689d4e98fa16fb8ca0e56a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a90ab055e51ac5a0456a652f182c2db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a90ab055e51ac5a0456a652f182c2db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1acf78ecd6a2fb18c9664f3afc7b4cae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1acf78ecd6a2fb18c9664f3afc7b4cae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b18a714d8eea212eb3f9d2e4d45d9b5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b18a714d8eea212eb3f9d2e4d45d9b5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8397a53261f0fa59f561da6b1cf831b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8397a53261f0fa59f561da6b1cf831b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ed6f5fb63301b7a0da1bb81f6a389c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ed6f5fb63301b7a0da1bb81f6a389c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2122", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 156m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-156m2-aluguel-RS5500-id-2539719162/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Imobili\u00e1ria ANDRADE JR. vende ou aluga seu im\u00f3vel.<br><br>Servi\u00e7o personalizado, com agilidade e seguran\u00e7a. Vendemos e alugamos seu im\u00f3vel no melhor valor, garantimos o aluguel e cuidamos do seu im\u00f3vel.<br><br>Contato - \u2467\u2464- \u2463\u2460\u2463\u2460-\u2465\u24ea\u2465\u2463 / \u2468\u2468\u2460\u2460\u2462-\u2460\u2464\u2468\u2460 (WApp) / (WApp)", "title": "Traga seu im\u00f3vel para nossa imobili\u00e1ria, loca\u00e7\u00e3o e negocia. Servi\u00e7o personalizado e r\u00e1pido", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557860583", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1267", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512152, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73143}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Boleria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "343997552", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "350000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541416064", "85991131591"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991131591", "stamps": []}, "account": {"id": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d20836d72fd68d68bf3dc58c6eb1a654.jpg", "licenseNumber": "06765-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95350, "phones": {"primary": "8541416064", "mobile": "85991131591"}}, "medias": [{"id": "285096e3322c3f628e00ca36e5f01601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/285096e3322c3f628e00ca36e5f01601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "href": "/95350/andrade-jr-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1267", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-100m2-venda-RS350000-id-2557860583/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quer o conforto de um apartamento no bairro Edson Queiroz?<br><br>Na Ciro Paiva tem..<br><br>Apartamento pr\u00f3ximo a Unifor.<br>3 quartos, sendo 1 su\u00edte.<br>\u00c1rea de servi\u00e7o. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 90 m\u00b2 por R$ 650,00/m\u00eas - Edson Queiroz - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2497509974", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60812370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua F", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Normatel"], "complement": "Edif\u00edcio F Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1604", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "77b86b157c56294b14c9a8eca1ca91ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b86b157c56294b14c9a8eca1ca91ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d405e6bf7f6323f0b37b7b1d7c9909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d405e6bf7f6323f0b37b7b1d7c9909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134354bfc5dda9a820bd1698e448ef2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134354bfc5dda9a820bd1698e448ef2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b5d0ff0c28fc1560e1930b3f6b1c768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b5d0ff0c28fc1560e1930b3f6b1c768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "312a785f6c444327413f493006f643a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/312a785f6c444327413f493006f643a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62291fb4c224d71a1b9e44f87e380ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62291fb4c224d71a1b9e44f87e380ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b3baff69c8ff0760256b9ea687f50a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b3baff69c8ff0760256b9ea687f50a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b11a4377f6cca5ee54bc8789de09e382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b11a4377f6cca5ee54bc8789de09e382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "071ba6b99086cbe3fdf517226bebba67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/071ba6b99086cbe3fdf517226bebba67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5003623385ffa39126f451e20b074650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5003623385ffa39126f451e20b074650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7488bfbe532bf0859acc4eceaf393d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7488bfbe532bf0859acc4eceaf393d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b3e4aedf921ff3afe791691ce25580a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b3e4aedf921ff3afe791691ce25580a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d04502285bfbea7df19ec18f2867d606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d04502285bfbea7df19ec18f2867d606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31347b14eebb95e3c0ec437408da8f01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31347b14eebb95e3c0ec437408da8f01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Rua F", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS650-id-2497509974/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H", "POOL"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Gois imobili\u00e1ria aluga: apartamento no bairro messejana, Rua taquatiara n100, condom\u00ednio fechado, portaria 24 hrs, \u00e1rea de lazer completa Com piscina e bem localizado.<br><br>Apartamento com 02 quartos, sala, cozinha, wc social, e 01 vaga de garagem.", "title": "Apartamento para alugar em messejana.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559484498", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501039, "source": "GOOGLE", "lat": -3.830332}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Taquatiara", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1016528353", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "980"}, "yearlyIptu": "0", "price": "760", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999839333", "stamps": []}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "phones": {"primary": "85999839333", "mobile": "85999839333"}}, "medias": [{"id": "72586e7f1a47bbc04126185bdcb87cae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72586e7f1a47bbc04126185bdcb87cae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea1c247e58b394d9d77a6bf774e146c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea1c247e58b394d9d77a6bf774e146c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6956a330ffce891102ff6cbd2544a971", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6956a330ffce891102ff6cbd2544a971/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61222a4ffb22227675cf4efd47c36fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61222a4ffb22227675cf4efd47c36fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5adb0e5ad811da7e6a439b6cee85812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5adb0e5ad811da7e6a439b6cee85812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d3ee084e9aeeb04fb3eafe111acdc06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d3ee084e9aeeb04fb3eafe111acdc06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07571a20199d3f01f3d619cf3ef2cd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07571a20199d3f01f3d619cf3ef2cd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Taquatiara"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS760-id-2559484498/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "BACKYARD", "SERVICE_AREA", "HOME_OFFICE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["471"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "18,75m\u00b2 x 25,00m\u00b2<br>Nascente e de Esquina<br>Proximo a Restaurantes Farmacias e Shopping<br><br>Agende uma visita: ou . -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios, 470 m\u00b2 - venda por R$ 1.000.000,00 ou aluguel por R$ 7.000,00/m\u00eas - Coc\u00f3 - F", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2465125413", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jornalista Nertan Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1181", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["469"], "advertiserId": "b657d936-1398-982d-c82f-011c0919a6ab", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "295", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "295", "price": "1000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530388383", "85989165284"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989165284", "stamps": []}, "account": {"id": "b657d936-1398-982d-c82f-011c0919a6ab", "name": "GUIMAR\u00c3ES IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84b5ca7753f83ebb6a758de05e058413.jpg", "licenseNumber": "00956-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38204, "phones": {"primary": "8530388383", "mobile": "85989165284"}}, "medias": [{"id": "2e4c79431235c19c27f7f86449cb1c27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e4c79431235c19c27f7f86449cb1c27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7af09f65274b321908c16ff1a5d1fbc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7af09f65274b321908c16ff1a5d1fbc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f35cfcb34a8ed2722dbbb375ce22bea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f35cfcb34a8ed2722dbbb375ce22bea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b635c85379f88fcf7f753ed55ac6bae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b635c85379f88fcf7f753ed55ac6bae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed3efb5e1ebc8a0a10eb4ed09e1b2a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed3efb5e1ebc8a0a10eb4ed09e1b2a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1790da986542794b9a0f9efea5235cdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1790da986542794b9a0f9efea5235cdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f0a959d956584d358d2eaceac7566cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f0a959d956584d358d2eaceac7566cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00787fcb5df48f4f1775bc195c9d4992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00787fcb5df48f4f1775bc195c9d4992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "565fc900c56d97fc8a3d32b299ecd6b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/565fc900c56d97fc8a3d32b299ecd6b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5dbcd9c66231f73575ed979e44cb6de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5dbcd9c66231f73575ed979e44cb6de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92db57f92156f1de077583a406bc3494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92db57f92156f1de077583a406bc3494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd4e9ff0a672a5fcd1b5f61ff6cf7ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd4e9ff0a672a5fcd1b5f61ff6cf7ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "276f7d8086638d0ff00597b2eb6dcae2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/276f7d8086638d0ff00597b2eb6dcae2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b53ab67abe96b567ac02e844594553b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b53ab67abe96b567ac02e844594553b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2150a798e5215827c1563660758e4ee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2150a798e5215827c1563660758e4ee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83933ffa7a5f6b2adbca34ad63477850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83933ffa7a5f6b2adbca34ad63477850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad9eea6d267ed75632cd8fa2af1671f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad9eea6d267ed75632cd8fa2af1671f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f581a7d9188228407543b4e7904f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f581a7d9188228407543b4e7904f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98e332fc875ed38d1add3945905e2f94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98e332fc875ed38d1add3945905e2f94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5de5e24f2f6d36f5fcf89f3c518af080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5de5e24f2f6d36f5fcf89f3c518af080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aafc4589d8ffe415ef14ddfeeec837d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aafc4589d8ffe415ef14ddfeeec837d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bff6fb8a8de3fe7a7783d806f6e6ea0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bff6fb8a8de3fe7a7783d806f6e6ea0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc6624932b24a2f472a4558ee8ded309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc6624932b24a2f472a4558ee8ded309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "223d495dc118e2753abcca0b9f92b2d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/223d495dc118e2753abcca0b9f92b2d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cf74db9380f277bf773f71e4f4ae09e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cf74db9380f277bf773f71e4f4ae09e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e839e1bef95c448694efe8127b6f60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e839e1bef95c448694efe8127b6f60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab79fcaf3c3cb1734e629c57848a1260", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab79fcaf3c3cb1734e629c57848a1260/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0d163351e6b7b7b461d9fe743de1c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0d163351e6b7b7b461d9fe743de1c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13f7bd0b3274904081f74da06d4058cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13f7bd0b3274904081f74da06d4058cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16ed4ed4f7d55dd71dc433dccb3473cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16ed4ed4f7d55dd71dc433dccb3473cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17de7cb156cd4e2c258c1c1e6daa556c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17de7cb156cd4e2c258c1c1e6daa556c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GUIMAR\u00c3ES IM\u00d3VEIS", "href": "/38204/guimaraes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Jornalista Nertan Mac\u00eado", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 4 Quartos para venda ou aluguel, 471m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-471m2-venda-RS1000000-id-2465125413/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO PARA ALUGAR COM 02 QUARTOS NO S\u00c3O JO\u00c3O DO TAUAPE <br><br>SALA / 02 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE REVERS\u00cdVEL / COZINHA / \u00c1REA DE SERVI\u00c7O<br><br>PISICNA ADULTO E INFANTIL / 02 QUADRAS / DECK COM CHURRASQUEIRA / PLAYGROUND / SAL\u00c3O DE FESTAS / PISTA DE COOPER / PRA\u00c7A.<br><br>PR\u00d3XIMO DA IGREJA SAGRADA FAMILIA DO S\u00c3O JO\u00c3O DO TAUAPE<br><br>*o valor do condom\u00ednio j\u00e1 est\u00e1 com o desconto de R$30,00 para pgt em dias *<br> <br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br><br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Apartamento de 02 Quartos no Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551581140", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130600", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "309", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509217, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761344}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Evaristo Reis", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "988615511", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "9e9328479c29767c53c653850b528f12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e9328479c29767c53c653850b528f12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6919279a1b96a50bdf5f75739c3450e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6919279a1b96a50bdf5f75739c3450e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "258565850bf632c60b7280281cdb7ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/258565850bf632c60b7280281cdb7ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff17fad55575b8d05da904aadeea35e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff17fad55575b8d05da904aadeea35e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "792e2fde6cc41b36292033640fcc90c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/792e2fde6cc41b36292033640fcc90c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46c9dd7e953072e49c7a44624d38b8ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46c9dd7e953072e49c7a44624d38b8ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73a1f6c80181fe1e4a6cc244ea03ac30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a1f6c80181fe1e4a6cc244ea03ac30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5829073c3b5d466e6d9b471852d27d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5829073c3b5d466e6d9b471852d27d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58974dbbb6d10b215212bc50fc24db79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58974dbbb6d10b215212bc50fc24db79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba5406b426629fb31d1a3c4358597bfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba5406b426629fb31d1a3c4358597bfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e71e3f6cc80129439ab63742cb04e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e71e3f6cc80129439ab63742cb04e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2d5c20c7eb3a979f9a815f9015220c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2d5c20c7eb3a979f9a815f9015220c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "102a181673ab2dbbd8d8e10987ce8365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/102a181673ab2dbbd8d8e10987ce8365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e946e7e098e85e66c49058028c56fa3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e946e7e098e85e66c49058028c56fa3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef7fb9a366304aa7540c8cafb26a8191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef7fb9a366304aa7540c8cafb26a8191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1e6bf73705ebe960314a983d66964a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1e6bf73705ebe960314a983d66964a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dacab184815890c7cf8f6a352839859b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dacab184815890c7cf8f6a352839859b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e602535acf6181a5d5cf110245c392ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e602535acf6181a5d5cf110245c392ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "180d23c40595d24e076e3bca1e98596b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/180d23c40595d24e076e3bca1e98596b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Rua Evaristo Reis", "streetNumber": "309"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS750-id-2551581140/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala no BS Design Corporate Towers, empreendimento com certifica\u00e7\u00e3o internacional e com a mais alta gradua\u00e7\u00e3o de qualidade mundial, localizado em um dos principais corredores comerciais da cidade, a Av. Desembargador Moreira. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, banheiro privativo, varanda e 1 vaga rotativa na garagem. Entre os destaques do empreendimento est\u00e3o: 25 elevadores, sendo 2 panor\u00e2micos, 1.527 vagas subterr\u00e2neas, 2 helipontos, audit\u00f3rio com capacidade para 220 pessoas, foyer, salas de reuni\u00e3o moduladas, al\u00e9m de uma grande pra\u00e7a p\u00fablico-privada no t\u00e9rreo. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462093", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51195", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3543"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "543"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "fce286adcdf4139370ab0b84c3856f25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce286adcdf4139370ab0b84c3856f25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "161d4d3cf3e02c61c3acf123554188d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/161d4d3cf3e02c61c3acf123554188d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "869c3af7c8a8c3d4d7f77126dde3c478", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/869c3af7c8a8c3d4d7f77126dde3c478/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53455c68d0a3dc36d0914dffa9f5b5ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53455c68d0a3dc36d0914dffa9f5b5ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dcfbaa411748f896c8b7148db57b659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dcfbaa411748f896c8b7148db57b659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2799f19788d9efdd976b1e1f26208f9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2799f19788d9efdd976b1e1f26208f9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aa84efe8c9d0779eb83c9aaf776f47d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa84efe8c9d0779eb83c9aaf776f47d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac2f1a3b379a96bf3b36605c65e725e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac2f1a3b379a96bf3b36605c65e725e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f6e37b006bc487d8e11ca25ea681974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f6e37b006bc487d8e11ca25ea681974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11b6f2c6bb67ffbdcde2dfa8ceb9b992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11b6f2c6bb67ffbdcde2dfa8ceb9b992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2751bf1b597203d6a9599232e440e614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2751bf1b597203d6a9599232e440e614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eee80ff1faf29ed362cd0521d5329dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eee80ff1faf29ed362cd0521d5329dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daea60e50ef90177df468eda7acbd87f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daea60e50ef90177df468eda7acbd87f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01189359dde4b14d0f06e95fed0b0cda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01189359dde4b14d0f06e95fed0b0cda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec6359abfe8134f8bba7f90cd745c521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec6359abfe8134f8bba7f90cd745c521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b45107edab0e2ce9a37d649091488d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b45107edab0e2ce9a37d649091488d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea31aba180f8e2eb1227c072cb7ecefb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea31aba180f8e2eb1227c072cb7ecefb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0429ebbdedb97f9d4d8ac528ec813a16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0429ebbdedb97f9d4d8ac528ec813a16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8768790a76a82f631253c9616f0a08f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8768790a76a82f631253c9616f0a08f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22650fed7385cf477f5e2437169c18b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22650fed7385cf477f5e2437169c18b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75ebc8b9ec455814dd5b660a1fb25f8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75ebc8b9ec455814dd5b660a1fb25f8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS3000-id-2541462093/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE CASA COMERCIAL NA AV. FRANCISCO S\u00c1 COM GALP\u00c3O NOS FUNDOS<br><br>GARAGEM / RECEP\u00c7\u00c3O AMBIENTADA / LAVABO / SALA DE ACESSO / 04 SALAS SENDO 01 COM BANHEIRO / WC SOCIAL / COZINHA / \u00c1REA DE SERVI\u00c7O / GALP\u00c3O NOS FUNDOS<br><br>MEDIDAS DO GALP\u00c3O; 110M\u00b2 DE \u00c1REA E P\u00c9 DIREITO DE 2.80M<br><br>\u00c1REA CONSTR\u00daIDA 400M\u00b2 APROXIMADOS COM 10M X 40M<br><br>COM POSSIBILIDADE OU N\u00c3O DE ALUGUEL DE PARTE SUPERIOR COM ACR\u00c9SCIMO NO ALUGUEL, QUE POSSUI APTO COM: SALA, VARANDA, 02 QUARTOS, WC SOCIAL, COZINHA AMERICANA E DESPENSA. <br><br>PR\u00d3XIMO AO BRADESCO DA AV. FRANCISCO S\u00c1 E PROXIMO A PRA\u00c7A CENTRAL DA AVENIDA<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ENTRE EM CONTATO COM NOSSO TIME <br><br>1181J", "title": "Casa com Galp\u00e3o para Alugar na Av. Francisco S\u00e1 Pr\u00f3ximo ao Bradesco", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551581132", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335198", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4210", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.562352, "source": "GOOGLE", "lat": -3.71564}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "989158662", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "4300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "56357866fbab8cb9c5420cddce5f373c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56357866fbab8cb9c5420cddce5f373c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b46e8d1bd05c18e0d1c69f7218f4d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b46e8d1bd05c18e0d1c69f7218f4d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d31d13b54e715c7f827e3de71f4a15a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d31d13b54e715c7f827e3de71f4a15a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39fbbb9e18c91b3fcd8d2acf5eb9522d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39fbbb9e18c91b3fcd8d2acf5eb9522d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdb28b12303ceeaea47307633408ac1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdb28b12303ceeaea47307633408ac1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4469282bd8bf34302ef32271f39fb3c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4469282bd8bf34302ef32271f39fb3c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c8c49477cc71364a75bd4984b1ef09c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c8c49477cc71364a75bd4984b1ef09c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db4cc1979118d139b9be70b9eb7f79c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db4cc1979118d139b9be70b9eb7f79c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e079aac3bec038af8d996219b0769d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e079aac3bec038af8d996219b0769d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a5254522d83d1af59f520c4227f7a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a5254522d83d1af59f520c4227f7a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "277223d6356bb064d1caa92c5042dd64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/277223d6356bb064d1caa92c5042dd64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f47e844d9353a6e862c1804c289fbfa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f47e844d9353a6e862c1804c289fbfa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a270ca7e1f91aede550e580af9fa08b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a270ca7e1f91aede550e580af9fa08b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee1fdbe885b31a67417c6efebb26c09b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee1fdbe885b31a67417c6efebb26c09b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa8e65ca5f8976a1b0e752e419120562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa8e65ca5f8976a1b0e752e419120562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ef549bf4de43c719b7a6da463fd70c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ef549bf4de43c719b7a6da463fd70c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b15dc00e9918bd5e63c973e6d3fede6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b15dc00e9918bd5e63c973e6d3fede6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db955c22e0ec83846fcc6df0f2d171c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db955c22e0ec83846fcc6df0f2d171c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dd4d128c17199bf1e2af607d12147e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd4d128c17199bf1e2af607d12147e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af33ceab29e48ac3fca1c1eac755296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af33ceab29e48ac3fca1c1eac755296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "4210", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-aluguel-RS4300-id-2551581132/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["WATCHMAN", "COPA", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Galp\u00e3o com 1.000m\u00b2 no Parque Empresarial BR 116, localizado no KM 06 da rodovia, a poucos metros do viaduto que d\u00e1 acesso aos bairros Messejana e Cambeba. Im\u00f3vel com amplo galp\u00e3o, recep\u00e7\u00e3o/expedi\u00e7\u00e3o, escrit\u00f3rio, copa, 4 banheiros, ilumina\u00e7\u00e3o zenital (natural), infraestrutura para sistema de telecomunica\u00e7\u00e3o e acesso \u00e0 internet com alta velocidade, doca elevada para 2 caminh\u00f5es e piso industrial nivelado a laser. O empreendimento ainda disp\u00f5e de estacionamento, portaria 24h, restaurante e vigil\u00e2ncia armada. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Comercial - CAJAZEIRAS", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563491394", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60532610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Ponto de Onibus- Grande Ponto", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Parque Albano", "TS:Ponto de Onibus- Grande Ponto", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos"], "complement": "Edif\u00edcio Km 06 Modulo Apartamento 16", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "16740", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "32142"}, "price": "28000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "4142"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "657973d116b3acbdd92d1b75ed28b083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/657973d116b3acbdd92d1b75ed28b083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fdcfe0737d785d71cb4d620fd5e1a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fdcfe0737d785d71cb4d620fd5e1a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3570fc2d68863b1e53fb42ec75095b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3570fc2d68863b1e53fb42ec75095b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b79a9f86ad61112e2bb90531820e83e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b79a9f86ad61112e2bb90531820e83e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9023718fc56bc6a25bcdb3736ba7b2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9023718fc56bc6a25bcdb3736ba7b2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2743f8cee2ac37bd1e8ff0733c925824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2743f8cee2ac37bd1e8ff0733c925824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c4e6787c12bd999230448afde77c6fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c4e6787c12bd999230448afde77c6fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65420ec37d8f9cef48c7b7e25d53f07f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65420ec37d8f9cef48c7b7e25d53f07f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7830e07110362553d5ea7983efda89a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7830e07110362553d5ea7983efda89a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1b2cfee48c79a7cdd98ba44774b0f6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1b2cfee48c79a7cdd98ba44774b0f6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf14eb818fe95c254c377ffa4f582032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf14eb818fe95c254c377ffa4f582032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad1cdc76f56988b3cdedabdb1dd1d905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad1cdc76f56988b3cdedabdb1dd1d905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df79f57b83a6f25b5cf0f168435a772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df79f57b83a6f25b5cf0f168435a772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-cajazeiras-bairros-fortaleza-1000m2-aluguel-RS28000-id-2563491394/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 30m\u00b2 privativos, o pr\u00e9dio est\u00e1 em \u00e1rea privilegiada - Bairro de F\u00e1tima - cujo nome reflete a religiosidade cat\u00f3lica, pois foi dado porque no local h\u00e1 a Igreja de Nossa Senhora de F\u00e1tima. Al\u00e9m disso, possui muitas lojas e grandes apartamentos. Conhecido tamb\u00e9m por permitir f\u00e1cil acesso \u00e0s principais regi\u00f5es e bairros da cidade.<br><br>A sala fica pr\u00f3xima a farm\u00e1cias, padarias, bancos, igreja, escolas, academias etc e excelente acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>O im\u00f3vel conta com sala, banheiro social e vaga rotativa de estacionamento.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, 1 vaga, F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361285", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Sala 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "916", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "61", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "9bfb417115be83ef38420f2daf49ebab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bfb417115be83ef38420f2daf49ebab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68284296294905c16d37d4f43402e601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68284296294905c16d37d4f43402e601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1782d5b4aea62f9a9618ada7171dad4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1782d5b4aea62f9a9618ada7171dad4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67d9c660690fe3b6a6a9bc3701908037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67d9c660690fe3b6a6a9bc3701908037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83bd55d2d2205c7681853ecb0ec76a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83bd55d2d2205c7681853ecb0ec76a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS750-id-2530361285/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["10000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Melhor terreno da Praia do Futuro, esquina das avenidas Santos Dumont e Dioguinho, com 10.000m\u00b2.<br><br>Para Loca\u00e7\u00e3o ou Venda!<br>Terreno todo murado, em frente a Pra\u00e7a 31 de Mar\u00e7o (P\u00e7a Dom Helder C\u00e2mara), proporcionando maior visibilidade para o seu neg\u00f3cio.", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - Praia do Futuro", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545749540", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182414", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0188", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10000"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "price": "30000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "50000000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981828272", "stamps": []}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "phones": {"primary": "8530360000", "mobile": "85981828272"}}, "medias": [{"id": "b37686f4d3256b6679330f149dbe34dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37686f4d3256b6679330f149dbe34dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e37dd07756f5827d754bba4be0d41f41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e37dd07756f5827d754bba4be0d41f41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c07d07b7c9bc4dd3b4e1633c4412eeae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c07d07b7c9bc4dd3b4e1633c4412eeae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41d2d8dc0b11cf31c6c9c8681555dcf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41d2d8dc0b11cf31c6c9c8681555dcf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88077cfcc9b22a7508f90fc59b0a6fac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88077cfcc9b22a7508f90fc59b0a6fac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa997f254a79837deda3b209e5d3d782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa997f254a79837deda3b209e5d3d782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f99734be8df7a2f08083804120da9dd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99734be8df7a2f08083804120da9dd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4773aa45a061b58a04d324714805c335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4773aa45a061b58a04d324714805c335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81f6b6c3236624a59b80f73699a23169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81f6b6c3236624a59b80f73699a23169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69e1ec97e11bf495b10dfa5fe0d8e5b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e1ec97e11bf495b10dfa5fe0d8e5b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db04c7ae44db18b78cc179c3fbebf254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db04c7ae44db18b78cc179c3fbebf254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bdf33b53d0a73e58b3ec5badd1ac19d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bdf33b53d0a73e58b3ec5badd1ac19d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d98f83130f2fab971aa561b5eb430458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98f83130f2fab971aa561b5eb430458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cef5ccbb4187fd601112edb37823e71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cef5ccbb4187fd601112edb37823e71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77c07f9df369650b71325dfcd6386b2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77c07f9df369650b71325dfcd6386b2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": ""}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 10000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-10000m2-venda-RS50000000-id-2545749540/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["NUMBER_OF_FLOORS"], "usableAreas": ["107"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 a procura de ponto comercial em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios, em via de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica na Av. Desembargador Moreira, a poucos passos da Av. Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s e da Pra\u00e7a das Flores. Im\u00f3vel com 107m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo, despensa e mezanino. Aproveite essa excelente oportunidade para iniciar ou ampliar sua rede de neg\u00f3cios e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561417846", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51994", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "d2f75615f830197e359416b0ada5baac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2f75615f830197e359416b0ada5baac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a20fbfa68f9019f065fbbd022cac4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a20fbfa68f9019f065fbbd022cac4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "233c6e38a9be0caed5e0c5d8c716290c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/233c6e38a9be0caed5e0c5d8c716290c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa6f4b90deddc2a0080bd0f45a07231e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa6f4b90deddc2a0080bd0f45a07231e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09d8ddc4841892e2502f5f566d66c167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09d8ddc4841892e2502f5f566d66c167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33767c124f1866cb2a3355cf6c6b8ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33767c124f1866cb2a3355cf6c6b8ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e43077e2bfadd8dc28a74f5f0803080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e43077e2bfadd8dc28a74f5f0803080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51e65059ea8ec2b989de88b87859cc10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51e65059ea8ec2b989de88b87859cc10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 107m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-107m2-aluguel-RS4500-id-2561417846/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["309"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Im\u00f3vel localizado no melhor polo gastron\u00f4mico de Fortaleza.<br><br>Casa com 308,91m\u00b2, dividido em 02 pavimentos, 02 cozinhas, 01 despensa, 01 dep\u00f3sito, 06 banheiros, 5 quartos.<br><br>O seu neg\u00f3cio no cora\u00e7\u00e3o do bairro Varjota!<br><br>Agende hoje mesmo uma visita.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es -", "title": "Casa para alugar, 308 m\u00b2 por R$ 10.500,00/m\u00eas - Varjota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2536320270", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Iate", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0291", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["309"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985055992", "stamps": []}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "phones": {"primary": "8532248689", "mobile": "85985055992"}}, "medias": [{"id": "c27a4af935a76a8c088afd61da02a4f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c27a4af935a76a8c088afd61da02a4f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64656b8807ba64686b4c5faabcc83d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64656b8807ba64686b4c5faabcc83d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9597b6f3f920bfd0978a263c83d3d96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9597b6f3f920bfd0978a263c83d3d96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "840fe6f5ce0d08142bbac30056386933", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/840fe6f5ce0d08142bbac30056386933/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed54efb696d9c485d0f142b3ba913595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed54efb696d9c485d0f142b3ba913595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fa3f31cd7f38c9cf7a986865a41431d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fa3f31cd7f38c9cf7a986865a41431d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19a0d4f27cb9b5fa3a025dd95c8353c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19a0d4f27cb9b5fa3a025dd95c8353c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d6da8568b6e5e9ed469b85290486a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d6da8568b6e5e9ed469b85290486a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c283873d4f0071af1909f34a6f4c1ee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c283873d4f0071af1909f34a6f4c1ee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a958c0acabb65059f3a0c9ccc054331b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a958c0acabb65059f3a0c9ccc054331b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "086e3dedbf6a478e8101cf8967c2581c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/086e3dedbf6a478e8101cf8967c2581c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9149d3b543938217e8aa7f839ed35c16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9149d3b543938217e8aa7f839ed35c16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f4a3e246d6a84f1e104c0daa0616e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f4a3e246d6a84f1e104c0daa0616e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7c42deed1ce2b5b62cb88f4c3eba1cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7c42deed1ce2b5b62cb88f4c3eba1cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a29cfcb446df5a9ec6ca382eaf4cd871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a29cfcb446df5a9ec6ca382eaf4cd871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac52e81aeca3604c682252fabd6d1d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac52e81aeca3604c682252fabd6d1d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98e5c094284839c5316cb41882a85bc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98e5c094284839c5316cb41882a85bc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "879664f9279377b39fc1a2b6e3f9aab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/879664f9279377b39fc1a2b6e3f9aab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1011d0d22fd6e481090b7c494936341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1011d0d22fd6e481090b7c494936341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27cb7c95791f10f74b07f44cd4a1c22d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27cb7c95791f10f74b07f44cd4a1c22d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64534b5bb6468a30d6db4d6c659850f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64534b5bb6468a30d6db4d6c659850f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7cfb93b04677bbe7b1dc3c16665ce00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7cfb93b04677bbe7b1dc3c16665ce00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f7e36c11f57fb644ba9fcb251736f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f7e36c11f57fb644ba9fcb251736f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a45d8d2d8e4840ec5d82d8ee3cdd064", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a45d8d2d8e4840ec5d82d8ee3cdd064/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c08258e7039e0fb42826b57d28fc0f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c08258e7039e0fb42826b57d28fc0f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd84395f438fe78f651e844fed1c1ffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd84395f438fe78f651e844fed1c1ffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d1d41ee1c140dce8801053b99e88b60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d1d41ee1c140dce8801053b99e88b60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 5 Quartos para alugar, 309m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-5-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-309m2-aluguel-RS10500-id-2536320270/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "POOL"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lindo apartamento no condom\u00ednio Buena Vista Residence Club, localizado na rua Cel. Jo\u00e3o de Oliveira, 1001 - Messejana, Fortaleza CE.<br><br>Empreendimento localizado em rua tranquila, pr\u00f3ximo de col\u00e9gios, centro comercial, supermercado, panificadoras, hospitais, bancos, restaurantes e lanchonetes.<br><br>O im\u00f3vel possui, 1 quarto sendo ele su\u00edte, 1 banheiro social, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e piso em cer\u00e2mica, central de g\u00e1s com tubula\u00e7\u00e3o embutida individual, Ponto de computador e TV a cabo na sala, 1 vaga de garagem.<br><br>Itens de lazer e comodidade:<br><br>Sal\u00e3o de festa com copa, wcs, Piscinas adulto e infantil, Deck com churrasqueira, Campo de futebol gramado, pra\u00e7a para descanso, Playground, esquadrias em alum\u00ednio natural com vidro e rodap\u00e9s em alum\u00ednio anodizado preto, sistema de cerca el\u00e9trica, entradas da garagem juntas, possibilitando f\u00e1cil controle de acesso, com utiliza\u00e7\u00e3o de uma \u00fanica portaria, guarita de seguran\u00e7a elevada e interna com total prote\u00e7\u00e3o para o porteiro e cond\u00f4minos e eclusa para pedestres, cerca el\u00e9trica, interfone, c\u00e2meras de seguran\u00e7a, port\u00e3o autom\u00e1tico e jardim. -", "title": "Apartamento para alugar, 48 m\u00b2 por R$ 950,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553843222", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Jo\u00e3o de Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio 8 Apartamento 306", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0321", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "60", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985055992", "stamps": []}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "phones": {"primary": "8532248689", "mobile": "85985055992"}}, "medias": [{"id": "82cf47f2dd65ae00ca8d7823455dc817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82cf47f2dd65ae00ca8d7823455dc817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7df1696b37db32378fdf4446a363c36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7df1696b37db32378fdf4446a363c36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebac33ca72e7c8df39177c99876fe282", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebac33ca72e7c8df39177c99876fe282/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e616bd6922834c1e46d1b355787f2948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e616bd6922834c1e46d1b355787f2948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c333f12e1d418fd22a87abb555b468d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c333f12e1d418fd22a87abb555b468d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5cb02056b3d29d77b6cf5f3b549033f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5cb02056b3d29d77b6cf5f3b549033f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "716176e5f47d23d86539f82921cd035b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/716176e5f47d23d86539f82921cd035b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6fcc73b69fd8a5787157a67a874a913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6fcc73b69fd8a5787157a67a874a913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d1a9128960efb001b2e4f03af25a7de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d1a9128960efb001b2e4f03af25a7de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f483ec8a8f37c82acf95015e393bf3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f483ec8a8f37c82acf95015e393bf3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17bce7d4b49d110611dedfa9a89c4381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17bce7d4b49d110611dedfa9a89c4381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dadaccf5c4e523bd3ed8ab52771d6dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dadaccf5c4e523bd3ed8ab52771d6dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab7fb1700c21711b82dcb3bc69f2f6f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab7fb1700c21711b82dcb3bc69f2f6f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aa231581123418aa61c15a410166ba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aa231581123418aa61c15a410166ba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Coronel Jo\u00e3o de Oliveira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS950-id-2553843222/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LJ2059 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago Aluga loja no estacionamento do Supermercado Cometa do Canidezinho, com :<br><br>amplo estacionamento / infraestrutura / seguran\u00e7a / local de grande fluxo de pessoas / lot\u00e9rica / banco 24 hs / banheiro coletivo.<br><br>Alugamos com cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: 3252.2196 ou pelo WhatsApp / / . -", "title": "LJ2059- Aluga loja no estacionamento do Supermercado Cometa da Canidezinho com 53,96m\u00b2", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546642756", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60731335", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6554", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.609223, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810905}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Canindezinho", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Canindezinho", "poisList": ["BS:Final da Linha", "BS:4368", "BS:Pra\u00e7a da Tebas", "TS:Final da Linha", "TS:Pra\u00e7a da Tebas", "CS:Seu Jo\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m"], "complement": "Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0085", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "77", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "6d49539ae6742c0af8812d7d9411dabf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d49539ae6742c0af8812d7d9411dabf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd0b81eb2c042d257def0a6d69f955f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd0b81eb2c042d257def0a6d69f955f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c0482a057241bf9abe3f32995fdd679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c0482a057241bf9abe3f32995fdd679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "705fb7d5c03e92ab60d94740643ee86b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/705fb7d5c03e92ab60d94740643ee86b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a106c148029d47a113fd23abb5f6513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a106c148029d47a113fd23abb5f6513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "698c1d4649fbf8a8edc6ec28f1469d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698c1d4649fbf8a8edc6ec28f1469d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9461673990dcc7ee5d747e30bd1e52b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9461673990dcc7ee5d747e30bd1e52b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Canindezinho", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": "6554", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-canindezinho-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS1500-id-2546642756/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O BS DESIGN Corporate Towers \u00e9 um \u00edcone de Fortaleza. Os diferenciais come\u00e7am pela beleza arquitet\u00f4nica nas 2 torres, lembrando velas de uma jangada, marco da cultura cearense. A localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 privilegiada, em um dos principais corredores comerciais da cidade. Seu projeto inovador aplica tecnologia em cada detalhe. Entre os destaques: 25 elevadores, sendo 2 panor\u00e2micos, 1.527 vagas subterr\u00e2neas, salas com p\u00e9-direito de 3,15 m, 2 helipontos, 1 audit\u00f3rio com capacidade para 220 pessoas, foyer e salas de reuni\u00e3o moduladas, lajes corporativas ligando as 2 torres a partir do 8\u00ba andar, e uma grande pra\u00e7a p\u00fablico-privada que fica no t\u00e9rreo.", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541459486", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "50513", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3543"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "543"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "b648964c424a4583c09ce820c56890d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b648964c424a4583c09ce820c56890d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eede437332ec6bb3d7a02f8db9d0d6cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eede437332ec6bb3d7a02f8db9d0d6cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4912437e515a63ec9e4f08241eb82b03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4912437e515a63ec9e4f08241eb82b03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55f0d18bc48c903cd9e6c1be5565b0a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55f0d18bc48c903cd9e6c1be5565b0a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ce45245f9684d8f769d81465b139fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ce45245f9684d8f769d81465b139fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "778be4e2ea0eaef4385d787e0580e9aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/778be4e2ea0eaef4385d787e0580e9aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59017a6bcdcc836283b625e7a73e02a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59017a6bcdcc836283b625e7a73e02a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92c92e41d396ce89b40a5e33ea0678b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92c92e41d396ce89b40a5e33ea0678b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9cb715a9b948ed9e44e8748633204f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9cb715a9b948ed9e44e8748633204f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbb3fd36498b9d38f5902d877cb91b3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbb3fd36498b9d38f5902d877cb91b3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92a5e76491072df42149c47d85ca8618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92a5e76491072df42149c47d85ca8618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87caa807203dad43f1e72a4163dc05f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87caa807203dad43f1e72a4163dc05f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3366c8fcb7f39065327dda6964c8987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3366c8fcb7f39065327dda6964c8987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c1cf4ae16884b3a3d2ad90da53906a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c1cf4ae16884b3a3d2ad90da53906a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a453a790c1c7f09309a96f9d4cb3e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a453a790c1c7f09309a96f9d4cb3e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20350c6b2012d47de8b65e1ee90afd0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20350c6b2012d47de8b65e1ee90afd0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83c1c0dfbd6e8df1146ba4dae09cfe8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83c1c0dfbd6e8df1146ba4dae09cfe8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c6c9157792b612f69ae363e92c59464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c6c9157792b612f69ae363e92c59464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fefca24908e9991b9e7ef092ebcd0d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fefca24908e9991b9e7ef092ebcd0d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "897a0dd2292019f3c93e856090ca168d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/897a0dd2292019f3c93e856090ca168d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3319a529d54e5567e0bc6d8468ee31b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3319a529d54e5567e0bc6d8468ee31b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28a8fd46d85e4b41431cfd39ff59fcda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28a8fd46d85e4b41431cfd39ff59fcda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS3000-id-2541459486/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["94"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556477232", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 1108", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13169", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["94"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5628"}, "price": "5628", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "96c63e495588e89975f6ea1cfcedc439", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96c63e495588e89975f6ea1cfcedc439/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3379a713f8388a305b3044e139666de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3379a713f8388a305b3044e139666de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07eee24fd673245d74f7ef25247927cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07eee24fd673245d74f7ef25247927cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "213e4410a542d13f4223081fc3645ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/213e4410a542d13f4223081fc3645ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e414fa874a28fc7740ca2536440b160d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e414fa874a28fc7740ca2536440b160d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d37e4ff29e75616a43ecd2bba0e9af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d37e4ff29e75616a43ecd2bba0e9af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e272d3d98a6dd693c95c3360a13cde98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e272d3d98a6dd693c95c3360a13cde98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ffb7276ba2e116a1ac47620bd1a915d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ffb7276ba2e116a1ac47620bd1a915d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a9438505e4280f6b01122dd7a9ac8ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a9438505e4280f6b01122dd7a9ac8ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eff106b9831132acdd3d4e7ba4d9678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eff106b9831132acdd3d4e7ba4d9678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "011edff10f8777e408be4e7506228b23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/011edff10f8777e408be4e7506228b23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c353cda0125d10c6039083bf3f3cb52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c353cda0125d10c6039083bf3f3cb52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ad7ef1877decc4d5909397618065a63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ad7ef1877decc4d5909397618065a63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 94m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-94m2-aluguel-RS5628-id-2556477232/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["712"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Conjunto Comercial no melhor do Dion\u00edsio Torres, com amplo espa\u00e7o. Ideal para sede de empresas, cursos, cl\u00ednicas e muito mais. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556476731", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 1201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13173", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["712"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "42734"}, "price": "42734", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "6f1ce87c90f41729594b870303f04c35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f1ce87c90f41729594b870303f04c35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c751c51abff9630e33ef1a76031e8b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c751c51abff9630e33ef1a76031e8b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56ec952b0c3df4336f348c0a10190a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56ec952b0c3df4336f348c0a10190a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "952a9909895de803f9eb8fb4f0fd8786", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/952a9909895de803f9eb8fb4f0fd8786/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e501da2f6e0d94ef0fb8a9a11b7f7a95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e501da2f6e0d94ef0fb8a9a11b7f7a95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe73b582c8b0daa83ade7c8cf9c56af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe73b582c8b0daa83ade7c8cf9c56af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb192506f80cf4a7b307682d1ebf7250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb192506f80cf4a7b307682d1ebf7250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "700ddb6079a0c53de098049e4d6aaa43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700ddb6079a0c53de098049e4d6aaa43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ee00edeb42900b5b52bbf7d81e0f630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ee00edeb42900b5b52bbf7d81e0f630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c926576b892c71c22156ad2788a34a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c926576b892c71c22156ad2788a34a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eac3397f182e027a5afdaf700f3de90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eac3397f182e027a5afdaf700f3de90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00f99dd60c945bfd8492ebe2c34fab47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00f99dd60c945bfd8492ebe2c34fab47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ace9ac2f6f65d1bf937934fe56de752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ace9ac2f6f65d1bf937934fe56de752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 712m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-712m2-aluguel-RS42734-id-2556476731/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["145"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja, esquina com Rua Barbosa de Freitas.<br><br>- 2 salas<br>- 4 banheiros<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Portugal, Shoppings, Academia Smart Fit - Meireles, restaurantes, Hospital Monte Klinikum, supermercados, entre outros.<br><br>Alugue e GANHE desconto de R$ 1.000,00 no Primeiro Ano de Aluguel.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533841917", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4277", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["145"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "465", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c9dc707afebb3ac6c767eca3a5d9d3e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9dc707afebb3ac6c767eca3a5d9d3e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9d2d46b4e8bcfea163e8320584c9820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9d2d46b4e8bcfea163e8320584c9820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d91f818e36acf630c3c4b0290026583", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d91f818e36acf630c3c4b0290026583/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d54c1e6a545f0933c512b174428ac842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d54c1e6a545f0933c512b174428ac842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e98ef7aa6cf1be5f47ca5cfccfddc7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e98ef7aa6cf1be5f47ca5cfccfddc7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e1aeef1296d39f43212524f36bf2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e1aeef1296d39f43212524f36bf2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe23e4f597aa7fd2db43a01143469fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe23e4f597aa7fd2db43a01143469fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "535056330309443c79171e28556f2038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/535056330309443c79171e28556f2038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd08e2af37ce739f729238a5b3b5f775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd08e2af37ce739f729238a5b3b5f775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d40dbe75a8e692105db7228632109adb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d40dbe75a8e692105db7228632109adb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94d0a0d509581e74230a28fecb1167ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94d0a0d509581e74230a28fecb1167ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 145m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-145m2-aluguel-RS5500-id-2533841917/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["880"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Conjunto Comercial no melhor do Dion\u00edsio Torres, com amplo espa\u00e7o, varanda. Ideal para sede de empresas, cursos, cl\u00ednicas e muito mais. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556476823", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 1202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13174", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["880"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "52820"}, "price": "52820", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e364d628f2a6c2b9bd87de1606012982", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e364d628f2a6c2b9bd87de1606012982/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8c45a68c1ba394164eb131ac212ef2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8c45a68c1ba394164eb131ac212ef2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4d8ab0a823cfe930edf22bbd0c50e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4d8ab0a823cfe930edf22bbd0c50e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7b240e9f6ae05c68c298e820688793e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7b240e9f6ae05c68c298e820688793e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07fd9129bab8aff47e07f90880664aed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07fd9129bab8aff47e07f90880664aed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91e134eadb626aa2b88c2956d144d188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91e134eadb626aa2b88c2956d144d188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b02aa5f17f193ab8f6a89ddfa0da2c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b02aa5f17f193ab8f6a89ddfa0da2c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f35ff34641f927d6aca5d92c24ab978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f35ff34641f927d6aca5d92c24ab978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ca90c63d31dfa3088e1dead92324991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ca90c63d31dfa3088e1dead92324991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1579e9443dcd14eedc1964ab4c0b510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1579e9443dcd14eedc1964ab4c0b510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75cef2bc1503fcbd2a32fc3c4eab6cd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75cef2bc1503fcbd2a32fc3c4eab6cd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb3c0b78556cdc0a68766926be10f526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb3c0b78556cdc0a68766926be10f526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04137a574e7cd0e0827abcd47418e5b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04137a574e7cd0e0827abcd47418e5b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 880m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-880m2-aluguel-RS52820-id-2556476823/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["193"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA EM CORREDOR COMERCIAL.", "title": "LOJA EM CORREDOR COMERCIAL.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549361488", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "525", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514641, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723789}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja A", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L226", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["193"], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991023898", "stamps": []}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "phones": {"primary": "8530667777", "mobile": "85991023898"}}, "medias": [{"id": "a1ec284d0fb89fb6b6232314c6e6ca1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1ec284d0fb89fb6b6232314c6e6ca1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "525", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 193m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-193m2-aluguel-RS2500-id-2549361488/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com \u00e1rea aproximada de 25m\u00b2. Composta de: Sala/Quarto, Banheiro e Pequena \u00c1rea de Servi\u00e7o. <br><br>Entrada pela Rua Azevedo Bolao, 70<br><br>VILA BEATRIZ SIQUEIRA, 06", "title": "Kitnet com 1 Quarto para Alugar, 25 m\u00b2 por R$ 380/M\u00eas em Parque Arax\u00e1", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2489700622", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450655", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546727, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736351}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Beatriz Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Coxinha Express", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000777", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "380"}, "yearlyIptu": "0", "price": "380", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532613738", "8588933738"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5197ae0b85803f5be60434e6c3f94d0.jpg", "licenseNumber": "00779-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53688, "phones": {"primary": "8532613738", "mobile": "8588933738"}}, "medias": [{"id": "b370347195171d692094db3d9e247e19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b370347195171d692094db3d9e247e19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/53688/ibiapina-imoveis-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Rua Beatriz Siqueira", "streetNumber": "6"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-parque-araxa-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS380-id-2489700622/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["320"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente im\u00f3vel para FINS COMERCIAIS, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o na Aldeota.<br>Uma perfeita oportunidade para alavancar seus neg\u00f3cios!!!!<br>Aproximadamente 320m\u00b2<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: / WhatsApp -", "title": "Casa para alugar, 320 m\u00b2 por R$ 5.000,00/m\u00eas - Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2534809732", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Francisco Gon\u00e7alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0285", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["320"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985055992", "stamps": []}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "phones": {"primary": "8532248689", "mobile": "85985055992"}}, "medias": [{"id": "9194cff528046a90546289cd5c18207a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9194cff528046a90546289cd5c18207a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a55111c5303602f10a0eba7029a10c06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a55111c5303602f10a0eba7029a10c06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da06d7ac3c9bf015fae3b6089a33fdd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da06d7ac3c9bf015fae3b6089a33fdd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920d35f6c84c01f86f148e7e3a67f74b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920d35f6c84c01f86f148e7e3a67f74b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f4013f390ee7fddcc34da4022a17577", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f4013f390ee7fddcc34da4022a17577/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7d16565fddbe2bc5e6796b2ab3e6521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7d16565fddbe2bc5e6796b2ab3e6521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "334b91bfc568faeb3610074167fd39b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/334b91bfc568faeb3610074167fd39b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6b841e3efa2eb9e39e538192b12fe6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6b841e3efa2eb9e39e538192b12fe6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d568341bbb8323bd1d617add3c11f05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d568341bbb8323bd1d617add3c11f05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bfad0413514c95350bac5c1c79342a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bfad0413514c95350bac5c1c79342a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf8e28ecb06c8eb61df9c2baa708ea94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf8e28ecb06c8eb61df9c2baa708ea94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce55eacc647e1df1f4cca4e8de693cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce55eacc647e1df1f4cca4e8de693cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "713f5f91656c46eaec3bb32f33ddbcfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/713f5f91656c46eaec3bb32f33ddbcfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9fc40a7914223d127d43ce761a3e077", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9fc40a7914223d127d43ce761a3e077/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "600db63cac7d68f2b7453c36a6b465e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/600db63cac7d68f2b7453c36a6b465e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d268b269b9c3af20ee9866fe0c6e9d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d268b269b9c3af20ee9866fe0c6e9d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c8abf5847025ad6de8fe43375ffb90b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c8abf5847025ad6de8fe43375ffb90b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec514443337d58040e367516c337fda9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec514443337d58040e367516c337fda9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a93c8debe06e9681d15499eee519cde8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a93c8debe06e9681d15499eee519cde8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edbd648bcc7aa8f1e71cdf4b4b11fe6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edbd648bcc7aa8f1e71cdf4b4b11fe6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b84d5ac24693fe4e5ec50d70c92a9bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b84d5ac24693fe4e5ec50d70c92a9bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57a467de29ba5f040e9d691ec2f1d940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57a467de29ba5f040e9d691ec2f1d940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0cf73ae068ab17176154a37cd1372d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0cf73ae068ab17176154a37cd1372d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e23664f670a52638c30d7cfd8723bd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e23664f670a52638c30d7cfd8723bd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcc48d664426bdebcda3a6f6fa9d3fb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcc48d664426bdebcda3a6f6fa9d3fb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "073b448818fe2153fd55a5fef5f78cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/073b448818fe2153fd55a5fef5f78cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bafb5f312d010bbdae0ad0cc1a419c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bafb5f312d010bbdae0ad0cc1a419c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecd2153dca0ba336df66cf136520610d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecd2153dca0ba336df66cf136520610d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2b39e8c89f3f0cb87b5f718d97344b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2b39e8c89f3f0cb87b5f718d97344b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de0352fe4afec3f7183a5aae83380bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de0352fe4afec3f7183a5aae83380bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87a58feb399bcbf1cdd5559b005f8738", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a58feb399bcbf1cdd5559b005f8738/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3df783f4661acc07e03ca15c53c216b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3df783f4661acc07e03ca15c53c216b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd340e7433f92b3bcfbcc7f9a0b16c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd340e7433f92b3bcfbcc7f9a0b16c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "740e60c6e20fbf6d4f57d165393b876b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/740e60c6e20fbf6d4f57d165393b876b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32f8f607c85bea56764072ba68a26d95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f8f607c85bea56764072ba68a26d95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c1c34926c3e8cd9abdc9017a720f1e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c1c34926c3e8cd9abdc9017a720f1e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae03d94bb84f367e5a5ec383dc9ec02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae03d94bb84f367e5a5ec383dc9ec02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3884cf9e0f27edd94131f41a3af650fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3884cf9e0f27edd94131f41a3af650fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c37e3dc0fd6739b7b04f473ec9f34d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c37e3dc0fd6739b7b04f473ec9f34d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87a9b6d22c7551bc48634e61a4c9599f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a9b6d22c7551bc48634e61a4c9599f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a211c381aa08f22859d35011808354", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a211c381aa08f22859d35011808354/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b88296954085bb750b9a9df061040a5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b88296954085bb750b9a9df061040a5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33cbd6d4842ffd4c4c8acac8d530ac9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33cbd6d4842ffd4c4c8acac8d530ac9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917f4de82613a39cbc63b0b1ecf278fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917f4de82613a39cbc63b0b1ecf278fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11920d5524bd14f30292abbae81c8c20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11920d5524bd14f30292abbae81c8c20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa0cbc382002885e675985888518a2e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa0cbc382002885e675985888518a2e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3908ee7eeb0dee6661fb38d3fafa98b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3908ee7eeb0dee6661fb38d3fafa98b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0148682c49763d4f35c80c8d66bc5c37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0148682c49763d4f35c80c8d66bc5c37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2db4053a0bb7ed7ab6a0f64c8463a074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2db4053a0bb7ed7ab6a0f64c8463a074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a853ffd2a1aab0d4b6ede38419b4c20b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a853ffd2a1aab0d4b6ede38419b4c20b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d61bdeea09288612c7ad9c3ab659f956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d61bdeea09288612c7ad9c3ab659f956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c2fe58c2d78bb46950795b21e1d07b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c2fe58c2d78bb46950795b21e1d07b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b6628348e83b7789d27e9dea44ac4e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b6628348e83b7789d27e9dea44ac4e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "312b14c19f6c0da6786f817fcc5218ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/312b14c19f6c0da6786f817fcc5218ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "413e5ddb8f63b2d9188360139881ab80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/413e5ddb8f63b2d9188360139881ab80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84ca252b566fbbf449fc15d1db0ed0ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84ca252b566fbbf449fc15d1db0ed0ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad791ef236e4d84e3157f9210cda6c40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad791ef236e4d84e3157f9210cda6c40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23e38b76b196c6758709f24c3fc5b175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23e38b76b196c6758709f24c3fc5b175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2008307c93c8bf8c6a460d4598119e39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2008307c93c8bf8c6a460d4598119e39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5cba1835b89920e01c371e0b14ae924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5cba1835b89920e01c371e0b14ae924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d957e73c4aa411851df9f64480e3785a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d957e73c4aa411851df9f64480e3785a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6eb9902fd6d3d7ff953ed4a06cab52b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6eb9902fd6d3d7ff953ed4a06cab52b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de96349a761501d071b6e6b1c6a91f21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de96349a761501d071b6e6b1c6a91f21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ce06e97326be179d89750d11251c8db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ce06e97326be179d89750d11251c8db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3ef998c191b624d1a50c37e8a1c9a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3ef998c191b624d1a50c37e8a1c9a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ab6fe7c8fb8103acf92365beb51920d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ab6fe7c8fb8103acf92365beb51920d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df6e9d4509e813e459f950ed039419cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df6e9d4509e813e459f950ed039419cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0403eeeda7e83c314d2fd12e8b042f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0403eeeda7e83c314d2fd12e8b042f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c0206a058583b076e180f574c51f696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c0206a058583b076e180f574c51f696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78324415c0f48d397a6abdf1025e35f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78324415c0f48d397a6abdf1025e35f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b35e11ab66214144687b7e318b663ca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b35e11ab66214144687b7e318b663ca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f2617cd6da36c704a62d6d13cfaaff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f2617cd6da36c704a62d6d13cfaaff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14d9dcda0fe069d1bf9c7184b0dcf4a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14d9dcda0fe069d1bf9c7184b0dcf4a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd2a476f1543d1dc49f83bea7c80eb9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd2a476f1543d1dc49f83bea7c80eb9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a0fdbcb80eacfaa02c5167609a7faf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a0fdbcb80eacfaa02c5167609a7faf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111d1439f33666c4caeb6161f8d4bcbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111d1439f33666c4caeb6161f8d4bcbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10f2019847d880deb6af79beeffd391f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10f2019847d880deb6af79beeffd391f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c67bcad691be97da400f9dd991727187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c67bcad691be97da400f9dd991727187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "483327927361b66ce87639928147e827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483327927361b66ce87639928147e827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "579eb835f8eaaea537c0998b61c3414a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/579eb835f8eaaea537c0998b61c3414a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecc46fabc1a91f37f6af9079c6462062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecc46fabc1a91f37f6af9079c6462062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e03d01567335f003e278246898bc595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e03d01567335f003e278246898bc595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24783e496ea0bc9fa29d486ef9372174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24783e496ea0bc9fa29d486ef9372174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d58064cba3db6181f4211b6f29b321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d58064cba3db6181f4211b6f29b321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a967d47dfa1914904961c4a11cbc071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a967d47dfa1914904961c4a11cbc071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "184d56407d808065229ed19e31b3200d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/184d56407d808065229ed19e31b3200d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09bd25d1f6194cdccf11a2f4dd3896a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09bd25d1f6194cdccf11a2f4dd3896a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8679efc6b666ea999d82095ea52de4d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8679efc6b666ea999d82095ea52de4d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cc9d01679b64b669c213af25690614f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cc9d01679b64b669c213af25690614f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "013e1cebfd93d11204b96aa74c300597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/013e1cebfd93d11204b96aa74c300597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "732e5bc28a719c405e885f56ae7d2fd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732e5bc28a719c405e885f56ae7d2fd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c213dedb0af4db3e064ede9616c1ca63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c213dedb0af4db3e064ede9616c1ca63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "560caa59250d4cc9620a79b57978f281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/560caa59250d4cc9620a79b57978f281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a1f0321229bd69ea785f8d27e46b6f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a1f0321229bd69ea785f8d27e46b6f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02956884ad75de9203890c31587327bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02956884ad75de9203890c31587327bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a23dbe1fd7d4b67d3cf8822addf5b91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a23dbe1fd7d4b67d3cf8822addf5b91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50c2a8906d5a44f30a2c0581cd896c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50c2a8906d5a44f30a2c0581cd896c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec3e69aae1a56e1cd82bbecbae6b242f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec3e69aae1a56e1cd82bbecbae6b242f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "928bd16c8b6d9683c529688f65f0af4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/928bd16c8b6d9683c529688f65f0af4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e3dfc13e84054dc5c9fb75a82cd5554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e3dfc13e84054dc5c9fb75a82cd5554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d783c1acfacd2e450262017ea02e7b99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d783c1acfacd2e450262017ea02e7b99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31be819bdd5ecf6e63b2f254a9e533e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31be819bdd5ecf6e63b2f254a9e533e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "578862b334bc7812e244a519af6aed7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/578862b334bc7812e244a519af6aed7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d5a4d56c1a78b9617c76bb9e126987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d5a4d56c1a78b9617c76bb9e126987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46c26819bddd0bbb6a75258fb56eaad2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46c26819bddd0bbb6a75258fb56eaad2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad49990eee434c347035b5491cda784b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad49990eee434c347035b5491cda784b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "388a00734271b2c5ce6d51ba0163db2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/388a00734271b2c5ce6d51ba0163db2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab7a1a7ec4a1702006d7d1112d45a278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab7a1a7ec4a1702006d7d1112d45a278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc30ce3a90a10357eb295b4cd2ebdad6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc30ce3a90a10357eb295b4cd2ebdad6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "637ba452a17755199faac96223f8cd0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/637ba452a17755199faac96223f8cd0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "649ff9072b02e507187f8d18cb8c5ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/649ff9072b02e507187f8d18cb8c5ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90b9c4746c6e7b812e9eaf638ba75e0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90b9c4746c6e7b812e9eaf638ba75e0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e47d65bc0cb871e781aae6ace76ca5a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e47d65bc0cb871e781aae6ace76ca5a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Professor Francisco Gon\u00e7alves"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 320m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-320m2-aluguel-RS5000-id-2534809732/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 em busca de ponto comercial em regi\u00e3o aquecida para neg\u00f3cios na cidade. Fica na rua Pedro I, tradicional corredor econ\u00f4mico no Centro de Fortaleza, bem pr\u00f3ximo ao Parque da Liberdade e ao Col\u00e9gio Ari de S\u00e1 da Av. Duque de Caxias. Im\u00f3vel com 55m\u00b2, sal\u00e3o de loja, copa e banheiro privativo. Agende sua visita e aproveite para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460001", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51421", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "0f8d800499a2e80ee8f31fc500288477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f8d800499a2e80ee8f31fc500288477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeaeaa8b959f6f924b5792eea068dab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeaeaa8b959f6f924b5792eea068dab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd52f47f1f28fbff0dbbe3c8545f1553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd52f47f1f28fbff0dbbe3c8545f1553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4347885ca18ee5185118f998c98de34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4347885ca18ee5185118f998c98de34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c4800197181584a6c2379a03d2c8c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c4800197181584a6c2379a03d2c8c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88acdb882580fed5a0e6341cda59109b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88acdb882580fed5a0e6341cda59109b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60831da6d0c7804996fa7ada0bf19146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60831da6d0c7804996fa7ada0bf19146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3871cea9217153ae973ea34bdd9f4021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3871cea9217153ae973ea34bdd9f4021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae6353bc278080f7973a139491428fec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae6353bc278080f7973a139491428fec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS2600-id-2541460001/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 40m\u00b2<br><br>Dois ambientes, banheiro social e 1 vaga.<br><br>Aluguel R$ 1.100,00 + CONDOM\u00cdNIO R$: 364,00<br><br>WhatsApp / -", "title": "Sala para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 1.100,00/m\u00eas - Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2536354534", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "Sala 803", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0008", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1464"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "364"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "9809201353541dc9682adfe5b06d6b6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9809201353541dc9682adfe5b06d6b6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83065d86820774c81c4a58c2d201f970", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83065d86820774c81c4a58c2d201f970/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d351b7f229315c0f2b4f2d4571d31dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d351b7f229315c0f2b4f2d4571d31dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01eb83733473fde36340b0ee1145defd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01eb83733473fde36340b0ee1145defd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ad5ff2fcde38104ffe460211b82aad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ad5ff2fcde38104ffe460211b82aad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "737bd20a5eb1b50aacdaa588e3dc404f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/737bd20a5eb1b50aacdaa588e3dc404f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0083dc2281bfe0068e5e8603a52a485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0083dc2281bfe0068e5e8603a52a485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86901d47210fae5abf7d01a430b590d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86901d47210fae5abf7d01a430b590d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55ee3fdeb4a17cd1dfd8d25385a6c601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55ee3fdeb4a17cd1dfd8d25385a6c601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4bf59273d46095e6044e55e43b2e1af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4bf59273d46095e6044e55e43b2e1af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f5c5a2d22293e524b6776312ad04a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f5c5a2d22293e524b6776312ad04a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31c5ef614576d49d1e5790ba1421b6c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31c5ef614576d49d1e5790ba1421b6c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d0ecf2e88aeda8b62c5b3fd02adcdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d0ecf2e88aeda8b62c5b3fd02adcdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad0fffbfef4cb9cd69d1ef728c318a39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad0fffbfef4cb9cd69d1ef728c318a39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13905db7a664ff371b37cb8f1845b4ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13905db7a664ff371b37cb8f1845b4ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b7ba782d2ab53a2f96339538baa8fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b7ba782d2ab53a2f96339538baa8fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46c0b43e7b6c3c68b4ad9866f9488e8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46c0b43e7b6c3c68b4ad9866f9488e8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b17a9a7ec089b614b27814c23e32764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b17a9a7ec089b614b27814c23e32764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4df80abbf6a66dcbaeeb5e52f1bc56ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4df80abbf6a66dcbaeeb5e52f1bc56ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS1100-id-2536354534/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["145"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA EM \"L\", 03 QUARTOS (SENDO 01 SUITE), VARANDA GRANDE EM \"L\", COZINHA, DESPENSA, AREA DE SERVI\u00c7O, DEPENDENCIA, BANH. DEPENDENCIA, \u00c1REA DEPOSITO, 01 VAGA", "title": "SEU IM\u00d3VEL EST\u00c1 AQUI!", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528375627", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821802", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2415", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484869, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795887}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "148191", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["145"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "8db34b4ee8f73b38a874e19aa7ae226e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8db34b4ee8f73b38a874e19aa7ae226e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c3df8787ef68fc91969d653d66d213b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c3df8787ef68fc91969d653d66d213b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c94d83e54e4e59db077201d8a1632f3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c94d83e54e4e59db077201d8a1632f3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfdaeac94ad81a61a374c1597b892bc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfdaeac94ad81a61a374c1597b892bc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99ae87aa7af14382553137a602073d16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99ae87aa7af14382553137a602073d16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e58de8fcb722b1e8494768724a0833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e58de8fcb722b1e8494768724a0833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35ddc64356072ce732975881a87b4fc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35ddc64356072ce732975881a87b4fc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5c902d8ed49e35aa899234e05be2c45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5c902d8ed49e35aa899234e05be2c45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d9f348a3be3a16ad1fea7587b894ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d9f348a3be3a16ad1fea7587b894ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bf2106775b8226643c23fe5e8113510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bf2106775b8226643c23fe5e8113510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a16f62871035b9853b990cb1042ec86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a16f62871035b9853b990cb1042ec86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb92fe2f4a953aa48a6ca3b2efad16c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb92fe2f4a953aa48a6ca3b2efad16c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f15a61fa079456bcda5a11426e84c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f15a61fa079456bcda5a11426e84c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5995256638443e0ddd547626af079f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5995256638443e0ddd547626af079f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41b1b1f19579041d0765207b329435d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41b1b1f19579041d0765207b329435d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5b529ee585031d338752c99112ae5a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5b529ee585031d338752c99112ae5a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ea6dbfb6094446223e38280faa7d96e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ea6dbfb6094446223e38280faa7d96e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ee60c9611ac6e9fd4044718ad815825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee60c9611ac6e9fd4044718ad815825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70f0c25f04519d4bfd1c4088e14531ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70f0c25f04519d4bfd1c4088e14531ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "368c262652f3abd95e80e6874552c82d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/368c262652f3abd95e80e6874552c82d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad4ae42e48885a20a63dc975723412e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad4ae42e48885a20a63dc975723412e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43913a9ce6b90f07cf7215ed6b671f7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43913a9ce6b90f07cf7215ed6b671f7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad18d94383adcd4ce7edd3463f58b463", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad18d94383adcd4ce7edd3463f58b463/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "360aa3001ead5cbffe89332cd30855e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/360aa3001ead5cbffe89332cd30855e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e06ee130335cdee72e7bf4d29a6f9557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e06ee130335cdee72e7bf4d29a6f9557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac6e1aeb7aee17e1271f517f98c50a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac6e1aeb7aee17e1271f517f98c50a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9800501fb7f5a310bd6866e3675cba78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9800501fb7f5a310bd6866e3675cba78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8929d73d350741e725151d26e2baa1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8929d73d350741e725151d26e2baa1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d19299cd63419158ac0a47be869a61a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d19299cd63419158ac0a47be869a61a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "429fed035e8030d16c80d775dc03ee2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/429fed035e8030d16c80d775dc03ee2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e44bbb2cdd875b57adbde77190efa5c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e44bbb2cdd875b57adbde77190efa5c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3b1a7d6219ba9a33845386ffff7c754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3b1a7d6219ba9a33845386ffff7c754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "971b324129863a75629f529f9423eaf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/971b324129863a75629f529f9423eaf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa2da05e8a439cfa7a57cae24d857045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa2da05e8a439cfa7a57cae24d857045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5b9709dcea80d8c615911ab0b446760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5b9709dcea80d8c615911ab0b446760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "587333aafc9153ecf88cc482b313f955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/587333aafc9153ecf88cc482b313f955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e86900fa4542663e610224a4cd871f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e86900fa4542663e610224a4cd871f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d1aab9a5f6de8fcbb05f8305fb8df74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d1aab9a5f6de8fcbb05f8305fb8df74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eacd2a7ec7c7cd68653c3d590df70b79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eacd2a7ec7c7cd68653c3d590df70b79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1101af64a66844c76390f21fe1ca51f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1101af64a66844c76390f21fe1ca51f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82182ef0e96a73995d7e70af176eb39a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82182ef0e96a73995d7e70af176eb39a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "2415", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 145m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-145m2-aluguel-RS1100-id-2528375627/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial com 35m\u00b2<br><br>Loja com wc social<br><br>R$: 1.200,00 ( Aceita negocia\u00e7\u00e3o)<br><br>Contato: <br>whatsapp: -", "title": "Loja para alugar, 35 m\u00b2 por R$ 1.200,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525950388", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Joaquim Bento", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Loja 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0003", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "7cbac55cf488fab9deaa5d8bb99bf625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cbac55cf488fab9deaa5d8bb99bf625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c6182a8368499e9b7e403fe98d709cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c6182a8368499e9b7e403fe98d709cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3f89efee3a83225c5d1ecf52594a859", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3f89efee3a83225c5d1ecf52594a859/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0e7fcfb1a2a15889a6c6a97e15d2a14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0e7fcfb1a2a15889a6c6a97e15d2a14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "296a1eea256541118f4b94f527a21c6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/296a1eea256541118f4b94f527a21c6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df545ef617919969ba6f077059e67fc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df545ef617919969ba6f077059e67fc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70ed5ddf136696ae1eb67148ffeda553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70ed5ddf136696ae1eb67148ffeda553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5654d4617a5e85b32bca7626de7e3dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5654d4617a5e85b32bca7626de7e3dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4313d44465098353aa167ff407123506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4313d44465098353aa167ff407123506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e29d4850914748f949cebc2581cf259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e29d4850914748f949cebc2581cf259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Doutor Joaquim Bento", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1200-id-2525950388/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento compacto no bairro Rodolfo Te\u00f3filo, localizado na rua Coronel Nunes de Melo, a poucos metros das avenidas Jos\u00e9 Bastos e Humberto Monte, pr\u00f3ximo ao Hospital Universit\u00e1rio Walter C\u00e2ndido. Im\u00f3vel com 50m\u00b2, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte revers\u00edvel, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga para moto na garagem. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - RODOLFO TE\u00d3FILO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560076587", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "CS:Contrigo Damas", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "40841", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "69f083ede9b0b6bd872d6e2fff393b8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69f083ede9b0b6bd872d6e2fff393b8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "899600e364c455ea4f7a1b9b62517346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/899600e364c455ea4f7a1b9b62517346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd546b60b8eb288cc01a6e1eca39865e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd546b60b8eb288cc01a6e1eca39865e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff0f1dffca86059a9ab62243aa62d1ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff0f1dffca86059a9ab62243aa62d1ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faeacedb035ad5c3935700d710e608db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faeacedb035ad5c3935700d710e608db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a95756ac5850cbfe6e1fb3958902ca03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a95756ac5850cbfe6e1fb3958902ca03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6789b68d83860e8c7747ee07fb40eb8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6789b68d83860e8c7747ee07fb40eb8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2daff12b6e5e9869dd1d141d9b963c58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2daff12b6e5e9869dd1d141d9b963c58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ebce23a262582c5f990dd40a5130e4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ebce23a262582c5f990dd40a5130e4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS550-id-2560076587/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA", "title": "Quitinete com 40 m\u00b2, com 1 quarto, 1 banheiro, 1 cozinha/sala. N\u00e3o \u00e9 cobrado valor de condom\u00ednio. \u00c1g", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546936765", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60543451", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1538", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.604971, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789241}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oscar Araripe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Jardim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Jardim", "poisList": ["BS:4368", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Bom Jardim I", "BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Bom Jardim I", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "CS:Bodega da Rosa", "CS:Comercial Morgana", "CS:Padaria Ana Risorlange", "CS:Panificadora Nova Rep\u00fablica", "CS:Disk \u00c1gua", "PH:Compre Farma", "PH:Farm\u00e1cia Brasil", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Bom Jardim", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales"], "complement": "Apartamento 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2721", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "daf8d6f48b02ae72b3057fc03720ca72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf8d6f48b02ae72b3057fc03720ca72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90f1fbca24c82d66865398fd6695cf2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90f1fbca24c82d66865398fd6695cf2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06075b94088af60ccc64325cfd9252d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06075b94088af60ccc64325cfd9252d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b6be45b44a32991bc371b7fcb486cae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b6be45b44a32991bc371b7fcb486cae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bom Jardim", "street": "Avenida Oscar Araripe", "streetNumber": "1538"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-bom-jardim-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS250-id-2546936765/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "salas comerciais", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561378730", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1250", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55602, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733479}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 603 604 605 606 609 E Apartamento 610", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "105DI4B", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1259"}, "yearlyIptu": "0", "price": "859", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988457917"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988457917", "stamps": []}, "account": {"id": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "name": "Maria V. R. Costa", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 706699, "phones": {"primary": "85988457917", "mobile": "85988457917"}}, "medias": [{"id": "8978ec69f964561d60eac5b7d4440954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8978ec69f964561d60eac5b7d4440954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d9b52f685b3dc7fb8ef227c3c00ceab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d9b52f685b3dc7fb8ef227c3c00ceab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "786e835158a39394de7ee14652c404fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/786e835158a39394de7ee14652c404fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eda88e916b49d5ab5cbf79e64380bbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eda88e916b49d5ab5cbf79e64380bbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f4e3ef135c64b2d11fce51b82cb48a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f4e3ef135c64b2d11fce51b82cb48a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c59d92e46fa196e7745d44a618303180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c59d92e46fa196e7745d44a618303180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d00cdfa4d7b4af410198ebf11977164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d00cdfa4d7b4af410198ebf11977164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1cf6697f8410f8a06541baad7af85ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1cf6697f8410f8a06541baad7af85ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ca2809ef6f1d6307005ac967fdc5fee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ca2809ef6f1d6307005ac967fdc5fee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maria V. R. Costa", "href": "/706699/maria-v-r-costa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "1250", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial com 1 Quarto para alugar", "href": "/imovel/ponto-comercial-1-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-aluguel-RS859-id-2561378730/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O (c\u00f3digo: 10496).<br><br> <br>Excelente ponto comercial para loca\u00e7\u00e3o na Av. Aboli\u00e7\u00e3o coma Rua Visconde de Mau\u00e1.<br>Uma quadra da Av Beira Mar, ao lado dos principais hot\u00e9is e flats de Fortaleza. Al\u00e9m de farm\u00e1cias, restaurantes, padarias, Clube N\u00e1utico e muito mais.<br><br>S\u00e3o 800 m\u00b2 de \u00e1rea total e 490m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda.<br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 25.900,00 <br><br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 10496", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558911166", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10496", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25900"}, "price": "25900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "268c85adf18343717b9a3b5b852f86b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/268c85adf18343717b9a3b5b852f86b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "407ce0bbc73f1f0d7e356ab945a48aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/407ce0bbc73f1f0d7e356ab945a48aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c836f9e20ceddebc4e979c8d725c1995", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c836f9e20ceddebc4e979c8d725c1995/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd80e285973fd58da389008f58efd9d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd80e285973fd58da389008f58efd9d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86b14a6c74eee3f64fa25de8f909415d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86b14a6c74eee3f64fa25de8f909415d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 800m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-800m2-aluguel-RS25900-id-2558911166/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala na torre empresarial do Shopping Aldeota, um dos mais importantes da cidade e localizado em uma das regi\u00f5es mais aquecidas para com\u00e9rcio e servi\u00e7os em Fortaleza. Fica no cruzamento das avenidas Dom Lu\u00eds e Desembargador Moreira, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Portugal. O im\u00f3vel possui 30m\u00b2 e conta com 1 banheiro, piso de cer\u00e2mica e, claro, toda a infraestrutura disponibilizada pelo shopping. Agende sua visita e aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462586", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 925", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "43826", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1432"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "582"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "f6bc13c87bdc62877147057bbdddd7ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6bc13c87bdc62877147057bbdddd7ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13916286a09242596888d4f8842cf37f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13916286a09242596888d4f8842cf37f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56b3f9c0014783ffb36be5c7f94ee726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56b3f9c0014783ffb36be5c7f94ee726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2411b444c44ae7d4044cef1519f3a71b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2411b444c44ae7d4044cef1519f3a71b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e042cb50bffe8d89333f201be6a4e68f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e042cb50bffe8d89333f201be6a4e68f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee308046155360aa148f8a064bb2ddc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee308046155360aa148f8a064bb2ddc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a9098844e3966defbd0c9d5d89814b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a9098844e3966defbd0c9d5d89814b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff9ffb458892bd3650d75a25b68615da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff9ffb458892bd3650d75a25b68615da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "769e191ccef1d17f5d57e6cc732dbc55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/769e191ccef1d17f5d57e6cc732dbc55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS850-id-2541462586/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARTY_HALL", "GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H", "ELECTRONIC_GATE", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Residencial Recanto dos ventos<br>Localizado pr\u00f3ximo a Coelce, lojas, agencias banc\u00e1ria, farm\u00e1cias e vias de transporte p\u00fablico.<br>R- DOM PEDRO II, N\u00ba 300 - Messejana<br><br>\u2714Aptos 70 m\u00b2 , <br>\u2714Aptos Novos<br>\u2714Bem Localizados<br><br>Aluguel R$ 800,00<br>Condom\u00ednio: R$ 280,00<br>Iptu anual: 6 parcelas de R$ 66,00", "title": "Apartamento na Messejana", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "86172915", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840380", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487971, "source": "GOOGLE", "lat": -3.831263}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro II", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Loc / ven -01", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER"], "monthlyRentalTotalPrice": "1080"}, "yearlyIptu": "64", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "280"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530343920", "85997170255"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997170255", "stamps": []}, "account": {"id": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09330cdd7a571ca677978fd7b87ff471.jpg", "licenseNumber": "01256-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139755, "phones": {"primary": "8530343920", "mobile": "85997170255"}}, "medias": [{"id": "b1c68be816440c40ff0d879373717d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1c68be816440c40ff0d879373717d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e0119b7b140301f583f4cadda3f8dd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e0119b7b140301f583f4cadda3f8dd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "419e4b5f6524be2745f02d8ea0d13831", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/419e4b5f6524be2745f02d8ea0d13831/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1474cfe6c14ce350305bf676f549cc9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1474cfe6c14ce350305bf676f549cc9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d110d69512356c964d679e5d5a20197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d110d69512356c964d679e5d5a20197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92fe8768640505d697eccbb78ef077bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92fe8768640505d697eccbb78ef077bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edf8f79e04021a67684d61d924d2e46f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edf8f79e04021a67684d61d924d2e46f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f25ca6ba92517a099d44c72a2d614ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f25ca6ba92517a099d44c72a2d614ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4925c071e876f28423f019b609a5d93b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4925c071e876f28423f019b609a5d93b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "279b11cfb9324d9f5b34aa802e04f3b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/279b11cfb9324d9f5b34aa802e04f3b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b04eccdf870a14c523ab733b4e03ce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b04eccdf870a14c523ab733b4e03ce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c1123f6af3f40b9d04a46ae8426b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c1123f6af3f40b9d04a46ae8426b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0999cfc48d1f555a6485c8b1e686599c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0999cfc48d1f555a6485c8b1e686599c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d79f99570b7d7779907d983eb45dc283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d79f99570b7d7779907d983eb45dc283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "href": "/139755/quality-empreendimentos-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pedro II", "streetNumber": "300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS800-id-86172915/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "INTERCOM", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade !!<br>Casa Duplex Com:<br>-5 Quartos(sendo 4 Su\u00edtes )<br>-Posi\u00e7\u00e3o Nascente<br>-Port\u00e3o Autom\u00e1tico<br>-Cerca El\u00e9trica<br>-C\u00e2meras de Seguran\u00e7a<br>-Garagem para 7 Carros<br>-Sala de Estar<br>-Sala de Jantar<br>-Cozinha Convencional ( Com Arm\u00e1rios)<br>-Despensa<br>-\u00c1rea de Servi\u00e7o<br>-D.C.E<br>-Varanda<br>-Deck<br>-Churrasqueira<br>-Piscina -", "title": "Casa com 5 dormit\u00f3rios, 450 m\u00b2 - venda por R$ 1.400.000,00 ou aluguel por R$ 7.000,00/m\u00eas - Luciano", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549785722", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [7], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Jos\u00e9 Philomeno Gomes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA3274", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["455"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1400000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "6e4645d0a74396971a1d679cbea28375", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e4645d0a74396971a1d679cbea28375/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5853456b2b4dadf07accdd67cb51d242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5853456b2b4dadf07accdd67cb51d242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09b8df42815cd7b778205e3ef3db1544", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09b8df42815cd7b778205e3ef3db1544/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc9b1a71cfe2d7a85d23801a9546b734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc9b1a71cfe2d7a85d23801a9546b734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a684a6a1d872b26cdefcdf5e6a909041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a684a6a1d872b26cdefcdf5e6a909041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "585bd8921fa0a68c70f5c469bbfb1601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/585bd8921fa0a68c70f5c469bbfb1601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26b52bbc8b6330800c3680576bae36f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26b52bbc8b6330800c3680576bae36f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7145b08157ebbc275865af3761884b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7145b08157ebbc275865af3761884b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "123fae146362d9fd68d71ec7da4bf7c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/123fae146362d9fd68d71ec7da4bf7c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07c2d7ebbeacada905051a02e259a441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07c2d7ebbeacada905051a02e259a441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4333d1ddb49c879c2328737f0fd73a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4333d1ddb49c879c2328737f0fd73a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec552793cae88425be768a0862b5ad6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec552793cae88425be768a0862b5ad6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4a6925849a400999cedefa909cfc430", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4a6925849a400999cedefa909cfc430/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8254f2dce6c5d49ae70f4be8b5f5305a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8254f2dce6c5d49ae70f4be8b5f5305a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d42b2eb617fda358edb68f5b8cd081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d42b2eb617fda358edb68f5b8cd081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc083c27b73501f9b9c597527eea5471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc083c27b73501f9b9c597527eea5471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d4b20d7a830ce821eb12418ac762dd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d4b20d7a830ce821eb12418ac762dd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a539ff5d72f621872592aec63edfcd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a539ff5d72f621872592aec63edfcd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0424e77c145e51ba362649d8d48b2816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0424e77c145e51ba362649d8d48b2816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "557930d42390fd700446ba66aa49dc11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/557930d42390fd700446ba66aa49dc11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34f4d0e8ea1ada3a347b7245c15fba56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34f4d0e8ea1ada3a347b7245c15fba56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Coronel Jos\u00e9 Philomeno Gomes", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 5 Quartos para venda ou aluguel, 450m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-450m2-venda-RS1400000-id-2549785722/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512199840", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2474", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "41abc622b36629ab4bde65203b49c162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41abc622b36629ab4bde65203b49c162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "024f3a8f854d5bc4f3fc1aa3f0c33a05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/024f3a8f854d5bc4f3fc1aa3f0c33a05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "302eb4c3f6a08c2e3f401a0afb948579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/302eb4c3f6a08c2e3f401a0afb948579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ddfbf2b9b0b5221d2cba606e0c8deca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ddfbf2b9b0b5221d2cba606e0c8deca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6cb547ba13c110a5a840257302466eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6cb547ba13c110a5a840257302466eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4093d025500606086dd0e3dc1aad8503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4093d025500606086dd0e3dc1aad8503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d8e89a97f706b0f911b5c8594e20887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d8e89a97f706b0f911b5c8594e20887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "324b7d0d346b21694676fb0507f16e0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/324b7d0d346b21694676fb0507f16e0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fd36e739e9af78200735639947e69b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd36e739e9af78200735639947e69b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e5b9826b8cabd60db0f271d1830cadf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e5b9826b8cabd60db0f271d1830cadf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "338bbed83d1b9eebac5fe714ff06e4e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/338bbed83d1b9eebac5fe714ff06e4e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f874eeaa73ea152124dafd2c1d0a4e49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f874eeaa73ea152124dafd2c1d0a4e49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a90f983b747fd068a9a7fda63237fff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a90f983b747fd068a9a7fda63237fff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40ff5678bea19ebbacc01ac3351ccc65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40ff5678bea19ebbacc01ac3351ccc65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dba5fbefbcc63f776146cef18e4350e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dba5fbefbcc63f776146cef18e4350e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dad7290969c0045faa94d0ba53e4752c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dad7290969c0045faa94d0ba53e4752c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c967091811bd9f1268b0d308a59e695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c967091811bd9f1268b0d308a59e695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2512199840/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["81"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial com 80,98m\u00b2, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza.Ed Clovis Rolim.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/TNrqr1DVT0M).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861671", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525388, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728213}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Pocinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 2004", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L10884", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["81"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2025"}, "price": "2025", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "05126b73aba6653f1f34503e981a0ad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05126b73aba6653f1f34503e981a0ad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d30a6cd0c61687f1f9175b85a82128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d30a6cd0c61687f1f9175b85a82128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c5456b56d658a094b7239b796e9d838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c5456b56d658a094b7239b796e9d838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cccef0506053425386146b27f3c14f01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cccef0506053425386146b27f3c14f01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "016970f57ce66e17df00792b572c1c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/016970f57ce66e17df00792b572c1c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a843b31fcba48675cd4ef33d03b3235c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a843b31fcba48675cd4ef33d03b3235c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3deba1106044306361632a46fee8292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3deba1106044306361632a46fee8292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf03f2d47beda6a6479604a0164b419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf03f2d47beda6a6479604a0164b419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14228248ee918794c00ff0030e2f8e70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14228248ee918794c00ff0030e2f8e70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fc53f87c65c200249b038e51fa8c02d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fc53f87c65c200249b038e51fa8c02d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Pocinho", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 81m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-81m2-aluguel-RS2025-id-2547861671/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "BACKYARD"], "usableAreas": ["221"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "**APSA FRIDAY - ALUGUE ESSE IM\u00d3VEL COM 50% DE DESCONTO N0 ALUGUEL POR 2 MESES. V\u00c1LIDO AT\u00c9 .<br>\u00d3TIMA CASA COM GARAGEM, VARANDA, 03 QUARTOS, SUITE PROX. AO SHOPPING VIA SUL.", "title": "**APSA FRIDAY - ALUGUE ESSE IM\u00d3VEL COM 50% DE DESCONTO N0 ALUGUEL POR 2 MESES. V\u00c1LIDO AT\u00c9 .", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548230275", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "34", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483934, "source": "PUBLISHER", "lat": -3.79458}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Alves Albuquerque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71324", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["221"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "835", "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "d7285a33b8a87389c9641069d625a834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7285a33b8a87389c9641069d625a834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Jo\u00e3o Alves Albuquerque", "streetNumber": "34"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 221m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-221m2-aluguel-RS2500-id-2548230275/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "SPA", "ADULT_GAME_ROOM", "HOME_CINEMA", "SAUNA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pacote Loca\u00e7\u00e3o: R$3200 (Aluguel + condom\u00ednio + IPTU + \u00e1gua + g\u00e1s) TUDO INCLUSO.<br><br>\u00c1REA DE LAZER COMPLET\u00cdSSIMA.<br><br>O apartamento no bairro Papicu com 70 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui espa\u00e7o gourmet, espa\u00e7o jardinado, parquinho infantil, \u00e1rea de fitness, espa\u00e7o para festas.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.", "title": "Alugo Ap 70 no HELBOR PARQUE CLUBE, 4\u00b0 andar, varand\u00e3o, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, 1 WC Social.1 vaga", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562874672", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481715, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739746}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira de Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato WhatsApp: 85 996132884 ,", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "b749aa30cd0ed34c3cdac251898a8b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b749aa30cd0ed34c3cdac251898a8b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f353f64b1a53eeb44add27cef58cb787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f353f64b1a53eeb44add27cef58cb787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0ea6a547e78e89be17f23fd140bd4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0ea6a547e78e89be17f23fd140bd4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c302b5fafaf681b7d191f322daa72c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c302b5fafaf681b7d191f322daa72c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68bd07a252f21589a55d5e65724090d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68bd07a252f21589a55d5e65724090d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42970b9e93d518a588716a7e83a80a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42970b9e93d518a588716a7e83a80a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d693643735532ba78fe6a2ab48d1c0b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d693643735532ba78fe6a2ab48d1c0b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c9ca3786a9548933540e82b34863add", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c9ca3786a9548933540e82b34863add/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30384b33bfd63364ff985964a4303223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30384b33bfd63364ff985964a4303223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58612eeb1fce51afa50a0e7806630d43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58612eeb1fce51afa50a0e7806630d43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d69247254e28d02a4a98db5d71d73d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d69247254e28d02a4a98db5d71d73d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f731a99dd2b6f0d076aece11e5d6a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f731a99dd2b6f0d076aece11e5d6a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28c47d453bbdc3ee5f86adb3ada5f6f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28c47d453bbdc3ee5f86adb3ada5f6f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df5dede8b63bfc06788cd98162ffec1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df5dede8b63bfc06788cd98162ffec1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e91f1eb70dcd3f1efd080c253b18d5fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e91f1eb70dcd3f1efd080c253b18d5fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b97306f243aff13064aea4b3db63ab0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97306f243aff13064aea4b3db63ab0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce75e8126f3adf540aeb6687e33ebb9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce75e8126f3adf540aeb6687e33ebb9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1578fbd5b168eee26605a10111fcdab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1578fbd5b168eee26605a10111fcdab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191fbc7b787367662724f6c84fe8f5ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191fbc7b787367662724f6c84fe8f5ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61f7889ebd2e4c54aa8275fb33cae68d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f7889ebd2e4c54aa8275fb33cae68d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70b1fa7451ceb9a795facded51c11a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70b1fa7451ceb9a795facded51c11a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fda008ff09cf9e2ea6818826f9d7e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fda008ff09cf9e2ea6818826f9d7e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf7004da4805238aa72c2d79a1eb76f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf7004da4805238aa72c2d79a1eb76f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3c8b55f1d4ad9744f32aa719479f24c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3c8b55f1d4ad9744f32aa719479f24c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4edda6c8fdb540ea3736466df77672eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4edda6c8fdb540ea3736466df77672eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e796d8562c32c476bc42a8cc15e3e775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e796d8562c32c476bc42a8cc15e3e775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d49a801ec132b6eed5dfef54c03db526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d49a801ec132b6eed5dfef54c03db526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89d2a19b9dbd9b152daa9eae7fa6f343", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d2a19b9dbd9b152daa9eae7fa6f343/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea9be4bb83bd09af9ce554659c4c1cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea9be4bb83bd09af9ce554659c4c1cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2824fd3ff08d1edae121f9a808a1110f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2824fd3ff08d1edae121f9a808a1110f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dca07c44a4e3fe9d18b9c091687bf5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dca07c44a4e3fe9d18b9c091687bf5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5263513ae7ec53997cab77b37bb35ee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5263513ae7ec53997cab77b37bb35ee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f3ded5bdc251c7bb7842ecb75baed4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f3ded5bdc251c7bb7842ecb75baed4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2296de9ba9a01aba033c75c90d631913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2296de9ba9a01aba033c75c90d631913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2ac6b702a9f460d31220004168d30c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2ac6b702a9f460d31220004168d30c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de950647edb82ab4bd30cc8910a00f95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de950647edb82ab4bd30cc8910a00f95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fabb90d9947e9c2b7d113ee99dda4b03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fabb90d9947e9c2b7d113ee99dda4b03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "086f54544d3a4d7cddb750d78085fff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/086f54544d3a4d7cddb750d78085fff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05660cb52bacd35f4360e48e7a4ddff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05660cb52bacd35f4360e48e7a4ddff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "483239d4800a1100077a18533f221030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483239d4800a1100077a18533f221030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb5dfdad710017052fce092a6cd2296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb5dfdad710017052fce092a6cd2296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6bd991900bd7e63ef6d1ecc047a3df4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6bd991900bd7e63ef6d1ecc047a3df4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ab9d227102a5d6653a157885765b47a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ab9d227102a5d6653a157885765b47a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7156eb5915f0b68a67d35a63996a52b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7156eb5915f0b68a67d35a63996a52b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c50e3a897a66cd5285e4e1293d285dd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c50e3a897a66cd5285e4e1293d285dd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f201fb097c78091f135de44f0cffe57b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f201fb097c78091f135de44f0cffe57b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "256f766b6b1fed0631b9291e46d96b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/256f766b6b1fed0631b9291e46d96b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94624e2fc563113fe8382e673f19028f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94624e2fc563113fe8382e673f19028f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c5500f89f2b6c417c2ba7c215b1f52c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c5500f89f2b6c417c2ba7c215b1f52c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66333b4348ffafcd39ed4c1be5a9df19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66333b4348ffafcd39ed4c1be5a9df19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bbf17ee70f6ff5aabc219070ac5477e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bbf17ee70f6ff5aabc219070ac5477e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "555", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pereira de Miranda"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS3200-id-2562874672/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala pronta, piso porcelanato, melhor coluna, WC social, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, esquina com a Av. Desembargador Moreira, 01 vaga - Ed Santana Business.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563969405", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "521", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499857, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742016}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Santana Business Sala 1901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L9030", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3e3b7e6fc09d1dfe94baa50ffa2ad2c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e3b7e6fc09d1dfe94baa50ffa2ad2c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac4b6b02b006c0f5181a75a5cc048d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac4b6b02b006c0f5181a75a5cc048d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea1b1a17c8a9c5fc941ea1fa5c2425ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea1b1a17c8a9c5fc941ea1fa5c2425ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a46771519a15f4bb664e0e8afa6c472b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a46771519a15f4bb664e0e8afa6c472b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "198d96d8d18e0c86098a6eccf2c268e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/198d96d8d18e0c86098a6eccf2c268e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23711ea94b49068a6ef966fc1e922ce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23711ea94b49068a6ef966fc1e922ce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c67f419ecd441baf4a5f65b8cb5c3fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c67f419ecd441baf4a5f65b8cb5c3fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb7985ecd1efc11194be6ca54aa71421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb7985ecd1efc11194be6ca54aa71421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83452e32612a2acb092a2d8b80a2a027", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83452e32612a2acb092a2d8b80a2a027/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0acb09ea0185be4ce6ae85d9dc1f9f8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0acb09ea0185be4ce6ae85d9dc1f9f8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b720f2f4f9f235d55ae2d469292c490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b720f2f4f9f235d55ae2d469292c490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Vicente Linhares", "streetNumber": "521"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1400-id-2563969405/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["16"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 SALA COM 16M2, BANHEIRO, AR CONDICIONADO. EDIFICIO JAQUELINE. ENTRADA PELA AV. ABOLI\u00c7\u00c3O, 3089.", "title": "ENCONTRE SEU IM\u00d3VEL AQUI!", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2500623171", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3220", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491819, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725943}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Loja 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "148116", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["16"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "607189a895972d6666aed17b7b406c30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/607189a895972d6666aed17b7b406c30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9dd0187c55ba748b44de0cdf8129f1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9dd0187c55ba748b44de0cdf8129f1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d720f7ef31c945db103ab32d65461cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d720f7ef31c945db103ab32d65461cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dc86a7fdea8be504b7ca2c55486d915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dc86a7fdea8be504b7ca2c55486d915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2d7ceadbc31abe7858691ea5fc71ba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2d7ceadbc31abe7858691ea5fc71ba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79c01df7858c2bb6d4b7ec073b9bca9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79c01df7858c2bb6d4b7ec073b9bca9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da8d2325e52dfb47ebb2d2d138b89315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da8d2325e52dfb47ebb2d2d138b89315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12dc2f30bf55fb1ae5f075e8321f783d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12dc2f30bf55fb1ae5f075e8321f783d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e095b3a25d3e9c79599cce99cfd0a364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e095b3a25d3e9c79599cce99cfd0a364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6ae19d350deab024afb54ce9c1c15d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6ae19d350deab024afb54ce9c1c15d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38fbf234751cae675adb02ada7c937c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38fbf234751cae675adb02ada7c937c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8897e5243ff6f470f1b2328525344af9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8897e5243ff6f470f1b2328525344af9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "807392467d3f3439b4833feb92cfc41c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/807392467d3f3439b4833feb92cfc41c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "904293c1a88f9d710dd81a8b15f04fa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/904293c1a88f9d710dd81a8b15f04fa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d4ca298cd27d6e46aae8214851b184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d4ca298cd27d6e46aae8214851b184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4ce6bbd32f61bf8b5bf1701b3ef9b8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4ce6bbd32f61bf8b5bf1701b3ef9b8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3ef1de5b8756489787877fb29e050db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3ef1de5b8756489787877fb29e050db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b75a60543fedb1d7b77699210b7cc6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b75a60543fedb1d7b77699210b7cc6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5665dd5225e8925fcf186804ee3871c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5665dd5225e8925fcf186804ee3871c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5e0c5b7d385be93a5e1037857e005cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5e0c5b7d385be93a5e1037857e005cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "3220"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 16m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-16m2-aluguel-RS900-id-2500623171/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "INTERCOM", "SERVICE_AREA", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO 03 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, VARANDA COM VISTA AO MAR, BANHEIRO SOCIAL, COZINHA COM ARM\u00c1RIOS, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, VAGA DE GARAGEM. RESIDENCIAL N\u00c1UTICO. AGENDE J\u00c1 SUA VISITA PELO WHATSAPP - 85.99920.2475.", "title": "APARTAMENTO 03 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, VARANDA COM VISTA AO MAR, BANH", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561555076", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "115", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495381, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728059}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul"], "complement": "Apartamento 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35216", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2700"}, "yearlyIptu": "1320", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "2de50acd9981201306d0bb238aadf535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de50acd9981201306d0bb238aadf535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f9e6cb514afb4eb22dc2ca422eebb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f9e6cb514afb4eb22dc2ca422eebb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da71ed5b9b22daf9f15c85de3939d39e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da71ed5b9b22daf9f15c85de3939d39e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec3265a8ae727af692e61dc58645ab0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec3265a8ae727af692e61dc58645ab0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14d9a7b32c7f24350b24682e084dffe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14d9a7b32c7f24350b24682e084dffe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b299a9d4c63c36f270f2d2a3de27dee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b299a9d4c63c36f270f2d2a3de27dee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b956256386fb5034cef15658319a783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b956256386fb5034cef15658319a783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2df5b64d2dfed7c3046f2e1cf835a18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2df5b64d2dfed7c3046f2e1cf835a18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd9304947772eb5244b4ddf26b685654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd9304947772eb5244b4ddf26b685654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2e6bb1ba5294c8076e0f6422d31ab8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2e6bb1ba5294c8076e0f6422d31ab8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b6fcd5d6e41c31d13a2de048c64eb7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b6fcd5d6e41c31d13a2de048c64eb7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "115"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS2000-id-2561555076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SPORTS_COURT", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO APARTAMENTO EST\u00c1 LOCALIZADO NO BAIRRO BONSUCESSO, COM M\u00d3VEIS PROJETADOS, PINTURA NOVA, 44 M COM\u00b2, 02 QUARTOS E 1 BANHEIRO, \u00c1REA DE LAZER, \u00c1REA VERDE COM JARDIM, CAMPINHO DE AREIA, VAGA DE GARAGEM ROTATIVA PODENDO ESTACIONAR MAIS DE UM CARRO. OTIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O 05 MINUTOS DO NORT SHOPPING J\u00d3QUEI, PR\u00d3XIMO A SUPERMERCADOS, FARM\u00c1CIAS, O PONTO DE \u00d4NIBUS \u00c9 NA CAL\u00c7ADO DO CONDOM\u00cdNIO. AGENDE SUA VISITA PELO WHATSAPP - 85.98897.4324.", "title": "ALUGO APARTAMENTO EST\u00c1 LOCALIZADO NO BAIRRO BONSUCESSO, COM M\u00d3VEIS PROJETADOS, PINTURA NOVA, 44 M CO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549108182", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60541724", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1301", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.591042, "source": "GOOGLE", "lat": -3.777052}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bias Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bonsucesso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "CS:FinoPan", "CS:Central do Trigo", "CS:Bodega da Rosa", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farma Plus", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro"], "complement": "Edif\u00edcio 07 Apartamento 307", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35128", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "812"}, "yearlyIptu": "42", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "112"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "c77f2cbe6d16bcc741c5d117ac272177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c77f2cbe6d16bcc741c5d117ac272177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce68925debb7758c1b25e40326bcf15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce68925debb7758c1b25e40326bcf15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d58c3201e18be4b1d6d7a47ec344f254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d58c3201e18be4b1d6d7a47ec344f254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb32f30287ca934260cf74dea402537d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb32f30287ca934260cf74dea402537d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38a74ab0cae0f5a0d8f24ba245e9d885", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a74ab0cae0f5a0d8f24ba245e9d885/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65c9551e5d21be82628dafa45a72d27c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65c9551e5d21be82628dafa45a72d27c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b76a58387ba2ab832c9847e605d6d73e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b76a58387ba2ab832c9847e605d6d73e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35a50f60903f748243514e1eb55bcdb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a50f60903f748243514e1eb55bcdb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e8f0cab848951fcbba75df362dce0cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e8f0cab848951fcbba75df362dce0cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43b370e30bcd0f85e8bf3116dc1d3f84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43b370e30bcd0f85e8bf3116dc1d3f84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53b68ea2e1a913bb07d10322da115eaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53b68ea2e1a913bb07d10322da115eaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bonsucesso", "street": "Rua Bias Mendes", "streetNumber": "1301"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-bonsucesso-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS700-id-2549108182/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELECTRONIC_GATE", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Varjota com 80 metros quadrados com 3 quartos e 2 banheiros fica em um condom\u00ednio fechado,<br>pr\u00f3ximo a padaria, supermercado, terminal de \u00f4nibus, VLT, farm\u00e1cia, banco, shopping, pr\u00f3ximo a beira mar. INFO: TEL: 3267.4808 / / ZAP : 99944.3009", "title": "Apartamento para aluguel com 80 metros quadrados com 3 quartos em Varjota - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563712056", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1225", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485769, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735182}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Castro Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "101-1225", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "4f1aedf3-f293-fda1-aa7e-74f5bcb84c87", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "464", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674808", "85987223130"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987223130", "stamps": []}, "account": {"id": "4f1aedf3-f293-fda1-aa7e-74f5bcb84c87", "name": "SANTA CEC\u00cdLIA LTDA.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0fa3b14fd51359d8a94840ad98ac8928.jpg", "licenseNumber": "00632-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 182550, "phones": {"primary": "8532674808", "mobile": "85987223130"}}, "medias": [{"id": "ae33bfa2a600d7f7830892492dbca0a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae33bfa2a600d7f7830892492dbca0a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb7fcf8fc479d1db901bdc553d603bcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb7fcf8fc479d1db901bdc553d603bcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93257b4a1986c062a2026350e4ffe354", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93257b4a1986c062a2026350e4ffe354/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27e2f2f9d9ef1f1ace111e3c94efc723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27e2f2f9d9ef1f1ace111e3c94efc723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf6d2a4a85a58fb266587b39ecbb063", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf6d2a4a85a58fb266587b39ecbb063/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24c4017f90420cf2b676f016a6d1bb3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24c4017f90420cf2b676f016a6d1bb3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36758b10f80c3b1047b49a7c9beb9897", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36758b10f80c3b1047b49a7c9beb9897/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95eceb770d52a1cacb25e7897ca4f479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95eceb770d52a1cacb25e7897ca4f479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SANTA CEC\u00cdLIA LTDA.", "href": "/182550/santa-cecilia-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1225", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Castro Monte"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS800-id-2563712056/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 procurando sala em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios na cidade! Fica no Manhattan Square Garden, edif\u00edcio empresarial situado na Av. Santos Dumont, um dos principais corredores comerciais de Fortaleza. Fica na esquina com a rua Carlos Vasconcelos, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora. Im\u00f3vel com 32m\u00b2, banheiro privativo e 2 vagas na garagem. O empreendimento oferece ainda sal\u00e3o de conven\u00e7\u00f5es na \u00e1rea comum do pr\u00e9dio. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552715952", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 905", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44085", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2178"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "578"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "6f3ffc8216a41a089943e0b6465b83ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f3ffc8216a41a089943e0b6465b83ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8666bf01a81f714f467f72acac07e79b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8666bf01a81f714f467f72acac07e79b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed80851ef4d45e40eb6ded1ecbce7773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed80851ef4d45e40eb6ded1ecbce7773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a47cac0e8616c4951fd2629fe740ddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a47cac0e8616c4951fd2629fe740ddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e730fd26a8f763a160a7ffcf5a82ba3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e730fd26a8f763a160a7ffcf5a82ba3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6773e1c337c82fd0faea007843a27007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6773e1c337c82fd0faea007843a27007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS1600-id-2552715952/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet com 40m\u00b2 com 01 quarto, sala, cozinha e wc social.<br>Agua e luz individuais.<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "KITINET DO BOM JARDIM", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553626099", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60543365", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3091", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.62112, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788105}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bom Jesus", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Jardim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Jardim", "poisList": ["BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Bom Jardim I", "BS:4368", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Bom Jardim I", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CH:Maternidade Santa Terezinha"], "complement": "Apartamento B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4140", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "34adde85d6bfb20f1ea826f3e452a028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34adde85d6bfb20f1ea826f3e452a028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83c4319c442b9ff9273c8c0f319224ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83c4319c442b9ff9273c8c0f319224ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "022df2ddd43505fa7e3f1c325c6e3184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/022df2ddd43505fa7e3f1c325c6e3184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21c48868b92927622c64e8b4f93c4d49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21c48868b92927622c64e8b4f93c4d49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18c21a6c8be8c07d0064b87c4263d24f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18c21a6c8be8c07d0064b87c4263d24f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bom Jardim", "street": "Rua Bom Jesus", "streetNumber": "3091", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-bom-jardim-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS350-id-2553626099/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO CENTRO REF 10441<br><br>Excelentes Salas Comerciais Bem Localizadas No Centro da Cidade na Rua Senador Pompeu, n\u00ba 834 - Galeria Pedro Jorge.<br><br>dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 450,00<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Centro Fortaleza-CE - 10442", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545449473", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10442", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "7ef84915c9efecb2f3a80e5edf894f48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ef84915c9efecb2f3a80e5edf894f48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "466c7bb2aef2a9794b8004a9d7e9d64b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/466c7bb2aef2a9794b8004a9d7e9d64b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f796755511b93234da697a1b1b495db0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f796755511b93234da697a1b1b495db0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58800cd639085d38f88525d43adb6428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58800cd639085d38f88525d43adb6428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "753e43b43572ec1267d6d1a32c84f128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/753e43b43572ec1267d6d1a32c84f128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "099ddb556e387a812a86f399d1dc752c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/099ddb556e387a812a86f399d1dc752c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15fca7e3f94f6574e84d1ce9dbe25107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15fca7e3f94f6574e84d1ce9dbe25107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4beb6758e9331d572674629df5ecbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4beb6758e9331d572674629df5ecbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e70e057ead6a202b2de4741c365fd76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e70e057ead6a202b2de4741c365fd76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Pompeu", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS450-id-2545449473/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["77"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-132) Excelente apartamento de 77m\u00b2 localizado na Rua Rua Jo\u00e3o Gentil, n\u00ba 479, apto 103 B, Benfica- Fortaleza-CE, Pr\u00f3ximo ao Supermercado Super Gentil\u00e2ndia.<br><br>Im\u00f3vel possui 03 quartos sendo 01 su\u00edte, 02 banheiros, 01 sala, 01 cozinha americana, sacada, condom\u00ednio com campo de futebol e churrasqueirae 02 vagas na garagem.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 77 m\u00b2 por R$ 1.209,00/m\u00eas - Benfica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556476321", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Coxinha Express", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP4393", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["77"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1609"}, "yearlyIptu": "46", "price": "1209", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "08d5f243b4bf67d894bbe31fd63b921a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d5f243b4bf67d894bbe31fd63b921a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f9451db2660f4942ca0846779047f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f9451db2660f4942ca0846779047f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8de47eef406914d052702ad2c99d829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8de47eef406914d052702ad2c99d829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "487ed206993b01861994a7e29042b209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487ed206993b01861994a7e29042b209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69013a2f755e58e1ef7f43bfe6c7d838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69013a2f755e58e1ef7f43bfe6c7d838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8601d377e6c477a89a67378fad6fb41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8601d377e6c477a89a67378fad6fb41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f256eba533b93bbdf4fdbed202a514d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f256eba533b93bbdf4fdbed202a514d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29a7b3f6b5823109d0f03282724fb08a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29a7b3f6b5823109d0f03282724fb08a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "879fd51ae6bb5f60c75414bfd45605df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/879fd51ae6bb5f60c75414bfd45605df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f042f0ca363d63ea18ee6879be541fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f042f0ca363d63ea18ee6879be541fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a38a22dccddd9456b08ade1d8239889d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a38a22dccddd9456b08ade1d8239889d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "639ddb777789b1c08cc1463208e4f92c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/639ddb777789b1c08cc1463208e4f92c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daba632ef75b5cd28fdc849d01c09e09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daba632ef75b5cd28fdc849d01c09e09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42c53370e7cf11987729d05ff3c6caac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42c53370e7cf11987729d05ff3c6caac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0c8056e2cae50968262bbb5c179dd70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0c8056e2cae50968262bbb5c179dd70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e54442fa8cbb308690c88ecad454630e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e54442fa8cbb308690c88ecad454630e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "516670b4d266e4f07bfd8bb418e2410a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/516670b4d266e4f07bfd8bb418e2410a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd8a7bc4fc0a308fea1476b9e97f4a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd8a7bc4fc0a308fea1476b9e97f4a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f08638b1e544a240b1932152c0f852c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f08638b1e544a240b1932152c0f852c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff8078aab9a215b6b956d2138c7a865c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff8078aab9a215b6b956d2138c7a865c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17f2a960f557c9df73f42dd86e54e7e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17f2a960f557c9df73f42dd86e54e7e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 77m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-77m2-aluguel-RS1209-id-2556476321/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(M-600) Em busca de conforto e qualidade associado ao melhor pre\u00e7o? Temos o que voc\u00ea precisa!<br><br>Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o com 02 quarto, sala, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o.Localizado na Rua Seixas Correia N\u00b0 113 - Parangaba, entre a Av. Os\u00f3rio de Paiva e Augusto dos Anjos. O im\u00f3vel n\u00e3o tem taxa de condom\u00ednio e o IPTU est\u00e1 incluso no aluguel.<br><br>Nas proximidades h\u00e1 parada de \u00f4nibus, supermercado, farm\u00e1cia, escola e muito mais!<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade, fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: /WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555.<br><br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 609,00/m\u00eas - Parangaba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561146120", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60721065", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP3052", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "609"}, "yearlyIptu": "0", "price": "609", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "ca23893d5b18d49183ca5ae37ea79ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca23893d5b18d49183ca5ae37ea79ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8a35f2955212e07276e052203c04b1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8a35f2955212e07276e052203c04b1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e031d1f92e3e61b5ba47a7a482d55c9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e031d1f92e3e61b5ba47a7a482d55c9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b030448036ac748845f152c64607c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b030448036ac748845f152c64607c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9012c12592bd78417c0a9c3bd927b280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9012c12592bd78417c0a9c3bd927b280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a25bbd5fd7e0798d4c57c52dc58aa11b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a25bbd5fd7e0798d4c57c52dc58aa11b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "522e127b746f1a53c529a2b3d4a07a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/522e127b746f1a53c529a2b3d4a07a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98f3a44140e91667ad1c178c0930bc07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98f3a44140e91667ad1c178c0930bc07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d72e134b8c2c5b5947574ffbdbb41da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d72e134b8c2c5b5947574ffbdbb41da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS609-id-2561146120/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GARAGE", "PARTY_HALL", "INTERNET_ACCESS", "DEPOSIT", "INTERCOM"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA EM CONDOM\u00cdNIO NA LAGOA REDONDA PR\u00d3XIMO A NATUR\u00c1GUA, DISPONDO DE 2 SU\u00cdTES (1 PLENA E OUTRA REVERS\u00cdVEL), SALA DE ESTAR E JANTAR, COZINHA COM BALC\u00c3O, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, DEP\u00d3SITO E 2 VAGAS DE GARAGEM. CONDOM\u00cdNIO GERMANA GURGEL 2 COM CAMPO DE FUTEBOL, PISCINA ADULTO E INFANTIL, SAL\u00c3O DE FESTA E CHURRASQUEIRA.", "title": "CASA EM CONDOM\u00cdNIO NA LAGOA REDONDA PR\u00d3XIMO A NATUR\u00c1GUA, DISPONDO DE 2 SU\u00cdTES (1 PLENA E OUTRA REVER", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561554651", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1330", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.467405, "source": "GOOGLE", "lat": -3.827197}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Professor Jos\u00e9 Arthur de Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "BR:Tapiocaria 3 Irm\u00e3s", "BR:Tapiocaria El Shadai", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo"], "complement": "Edif\u00edcio Terre Casa 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "30688", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "294", "price": "770", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "f06ecbbf48fa23326e084044585397c9", "url": "https://youtu.be/Do9z8k5t9WI", "type": "VIDEO"}, {"id": "daaea23431fcfd751521a4ac583b7477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daaea23431fcfd751521a4ac583b7477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d45e2feb2c365000e56d2d9e08314922", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d45e2feb2c365000e56d2d9e08314922/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8191e91bf6d98c6fd65f99d5aa42f352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8191e91bf6d98c6fd65f99d5aa42f352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f589a85b4a157a0799b4bc3746039b12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f589a85b4a157a0799b4bc3746039b12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61a3747edc206f87cb621bbe7c5f2964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61a3747edc206f87cb621bbe7c5f2964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa423698a22582808842dbd8de622591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa423698a22582808842dbd8de622591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd9210a7125706693ad75ab382fb0849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd9210a7125706693ad75ab382fb0849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13159793e94a9e7b98f6d49052682c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13159793e94a9e7b98f6d49052682c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45353363e98f9affd45ffe13fca056ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45353363e98f9affd45ffe13fca056ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfa072762239882e2c49421fc5ed3fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfa072762239882e2c49421fc5ed3fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0163c612a11e104edaf61ccd6d2eeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0163c612a11e104edaf61ccd6d2eeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5604e12e20867ab1a1e89a2fcbf33eec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5604e12e20867ab1a1e89a2fcbf33eec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c7973267f15e5bbcdafc43f945763fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c7973267f15e5bbcdafc43f945763fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2cf4f554abe95918b2cd6635e81d17d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2cf4f554abe95918b2cd6635e81d17d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6229d3858eeb133746eff040bc3a083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6229d3858eeb133746eff040bc3a083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5abe10f1d89978ca4058c2d4c5096878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5abe10f1d89978ca4058c2d4c5096878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ca27a0d00e0e9bc800d6def3997e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ca27a0d00e0e9bc800d6def3997e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e0b5a53b494fb1ab08f0ef8472b1514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e0b5a53b494fb1ab08f0ef8472b1514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2e22de44de704304bdbf999ce945c8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2e22de44de704304bdbf999ce945c8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "233d635031b4d989b15ac8eaf3f4b8a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/233d635031b4d989b15ac8eaf3f4b8a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5ecbfeeff77fe896e21d19353bf9273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5ecbfeeff77fe896e21d19353bf9273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Avenida Professor Jos\u00e9 Arthur de Carvalho", "streetNumber": "1330"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS770-id-2561554651/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa duplex, 150m\u00b2, living, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda, garagem, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do meireles.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562399143", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1137", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488584, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734351}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Frei Mansueto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14181", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9d328868dfea7f2d88fe3fff58c566ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d328868dfea7f2d88fe3fff58c566ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99fbf68fa3a26b13df02ecc3ade5916c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99fbf68fa3a26b13df02ecc3ade5916c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed64795ea61bc00f1c7b283e4b8330d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed64795ea61bc00f1c7b283e4b8330d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1114bcedfee38ca51a964f9a197a317", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1114bcedfee38ca51a964f9a197a317/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dd7fef288d75d2dee6a59752e4269a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dd7fef288d75d2dee6a59752e4269a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23e6b794f2b22bbb24505047cf6f9f29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23e6b794f2b22bbb24505047cf6f9f29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a7cc25c61a1e1eab0f6e38442e0a159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a7cc25c61a1e1eab0f6e38442e0a159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c0a79484cde5ca18eb5d75cfecf7dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c0a79484cde5ca18eb5d75cfecf7dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "541bad1e1c411a51fb5fc3b0a64b20b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/541bad1e1c411a51fb5fc3b0a64b20b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f839d221e79ebaacc0de05102f36b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f839d221e79ebaacc0de05102f36b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79773aa3894dc335a8bc9340a242a49f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79773aa3894dc335a8bc9340a242a49f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b935d39bb12fc331f33e879f678c2a92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b935d39bb12fc331f33e879f678c2a92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2789d3cf31ce602a385a87c4dbcc6af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2789d3cf31ce602a385a87c4dbcc6af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b656c83fbf4727928eb7a49ce5cd5a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b656c83fbf4727928eb7a49ce5cd5a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e00e4ea5f6c7fbdaae140805a8ce633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e00e4ea5f6c7fbdaae140805a8ce633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aa52694afde2febcc7e956fd65ddcfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aa52694afde2febcc7e956fd65ddcfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a23160ac0092ccd1f6daed13e636452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a23160ac0092ccd1f6daed13e636452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d04862aa93b8240102a413e7ec7e093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d04862aa93b8240102a413e7ec7e093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ece93cf88f3ff19c1d383e8668db23b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ece93cf88f3ff19c1d383e8668db23b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "052657a9292c70a1d1f8e1bc9c6a3a14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/052657a9292c70a1d1f8e1bc9c6a3a14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Frei Mansueto", "streetNumber": "1137", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS2200-id-2562399143/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GARDEN", "CABLE_TV", "ELECTRIC_GENERATOR", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["216"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo Laje Corporativa no Palladium Business Center, excelente localiza\u00e7\u00e3o na Pra\u00e7a Portugal, cora\u00e7\u00e3o da Aldeota,<br>Laje corporativa com 216m\u00b2, conjunto de 6 salas, com 6 vagas, banheiro e copa.<br><br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis / whatsapp -", "title": "Alugo Laje de 216 m\u00b2 no Palladium por R$ 12.000/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531426824", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "759", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732672}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LJ0003", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["216"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "4500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "df24628b98312981398ad805695fb11f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df24628b98312981398ad805695fb11f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5404f30578c19029b2cac8b0943741e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5404f30578c19029b2cac8b0943741e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c69e4545c697ffa31d8b4d4708e0f836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69e4545c697ffa31d8b4d4708e0f836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77ca1c4158ebedc75d6a07ffbfc1d8bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77ca1c4158ebedc75d6a07ffbfc1d8bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31d3c2133f00ae3539258833165cb782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31d3c2133f00ae3539258833165cb782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e010b87a52492473c26d17a61ca0626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e010b87a52492473c26d17a61ca0626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a01d0f6f9534d831dc7772f3a8e44156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a01d0f6f9534d831dc7772f3a8e44156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91b64926c8c735abb51a00d3fbd529a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91b64926c8c735abb51a00d3fbd529a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e957ee19bf8d3358eba65b06d12cf13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e957ee19bf8d3358eba65b06d12cf13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65e8fe56c294ec4bc59e4f2f55abde63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65e8fe56c294ec4bc59e4f2f55abde63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d31014917768d77958692b9aa9eefa5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d31014917768d77958692b9aa9eefa5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cde0161c16de522d28487da6fb70890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cde0161c16de522d28487da6fb70890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce27181eefa0b326dd8e0f2500c8a285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce27181eefa0b326dd8e0f2500c8a285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1af5eb749fc75b19f52bab666f66974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1af5eb749fc75b19f52bab666f66974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b277a56f4597b1e66b80cdc0268fc43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b277a56f4597b1e66b80cdc0268fc43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "350c4964875669b880aa0816c410a874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/350c4964875669b880aa0816c410a874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02708563eb622e825110affb8b1984b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02708563eb622e825110affb8b1984b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f54862eafa4c09aa617ac4ddcc6c6ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f54862eafa4c09aa617ac4ddcc6c6ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e23fd175867cf48abb3c5d69185704f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e23fd175867cf48abb3c5d69185704f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe98d116b8147bfe540360dd9bbe5465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe98d116b8147bfe540360dd9bbe5465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7561c11ccc3b374a0fd5791137b4bb72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7561c11ccc3b374a0fd5791137b4bb72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95d55d20e36759121c8d87779e24679f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95d55d20e36759121c8d87779e24679f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28438d7f8fdd2c2471f9fdb3d11e70e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28438d7f8fdd2c2471f9fdb3d11e70e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e490908e7abf57df9f07356d3887ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e490908e7abf57df9f07356d3887ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "759", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 216m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-216m2-aluguel-RS12000-id-2531426824/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["131"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja Comercial no bairro Montese com 131m\u00b2 e a dimens\u00e3o do terreno \u00e9 de 5,49m x 24,74m. Uma loja toda preparada para receber o seu consult\u00f3rio, bem dividido e estrutura impec\u00e1vel possuindo 1 recep\u00e7\u00e3o aconchegante para receber seus clientes, 4 consult\u00f3rios com \u00f3tima estrutura, 1 dep\u00f3sito para guardar materiais e 3 banheiros. Possui vagas rotativas na frente da loja, proporcionando maior comodidade.<br><br>Localizado na parte central do bairro Montese, pr\u00f3ximo de diversas lojas de v\u00e1rios segmentos. Por estar situado em uma avenida, a visibilidade do seu neg\u00f3cio ser\u00e1 \u00edmpar e super f\u00e1cil de encontrar.", "title": "FORTALEZA - Loja/Sal\u00e3o - Montese", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554849438", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416392", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "MDD6462", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["131"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "1518", "price": "8000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981828272", "stamps": []}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "phones": {"primary": "8530360000", "mobile": "85981828272"}}, "medias": [{"id": "a5553df43c6d7003e468fcfd4416591f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5553df43c6d7003e468fcfd4416591f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e985dd3064146c2ea2a89ee815cfd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e985dd3064146c2ea2a89ee815cfd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed291a69c4a27bd26608285d6ed2dced", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed291a69c4a27bd26608285d6ed2dced/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac879985da33e835027ac178126374bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac879985da33e835027ac178126374bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f25e0ca824f95be19444dcaea7eb86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f25e0ca824f95be19444dcaea7eb86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b1e29e507f82e353df5ee338a86d25e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b1e29e507f82e353df5ee338a86d25e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a1f20a37d40d7bd485f0c71ada9458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a1f20a37d40d7bd485f0c71ada9458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d11298919f2a508cfe237e4f12648a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d11298919f2a508cfe237e4f12648a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47ccd4329d2553f1489c5d9bf12e600d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47ccd4329d2553f1489c5d9bf12e600d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6309990d39ed3bd5765b8f1a9af1100b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6309990d39ed3bd5765b8f1a9af1100b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2316a9c2182d35be8ffbdc78e4f0e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2316a9c2182d35be8ffbdc78e4f0e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df49f3df34f25fc1cf590966c874ce9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df49f3df34f25fc1cf590966c874ce9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "407b81fdd18392933022b9c0b6834a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/407b81fdd18392933022b9c0b6834a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab3ca2bf39e64ad706e37a8a4097355e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab3ca2bf39e64ad706e37a8a4097355e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7e49573ceefe031c2d54a5b305b6916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7e49573ceefe031c2d54a5b305b6916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca36c0818ff446c3e51b788f0c07602c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca36c0818ff446c3e51b788f0c07602c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a2d797856ca4086bb3aa48a7e132b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a2d797856ca4086bb3aa48a7e132b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e8e0962460a91e862443cf78e26fdd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8e0962460a91e862443cf78e26fdd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a37c769f17048ea21d3f12f6a77b76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a37c769f17048ea21d3f12f6a77b76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e45ee3819cc64d551cda282aaf951362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e45ee3819cc64d551cda282aaf951362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "906dc826fd303bd7cffb5edd703b7392", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/906dc826fd303bd7cffb5edd703b7392/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e642fde5967f8d7f38d83e85c9f6d83d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e642fde5967f8d7f38d83e85c9f6d83d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2e9b20876f2b12a716dea87eb962ef1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2e9b20876f2b12a716dea87eb962ef1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6833a482488fbb6732c1d9a3e55ebc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6833a482488fbb6732c1d9a3e55ebc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f47d182dbc5f7ec82aec035c4466a96a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f47d182dbc5f7ec82aec035c4466a96a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae7f6c40a4bf4eb05a4a8fde516ffa34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae7f6c40a4bf4eb05a4a8fde516ffa34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be0c2f223b45399e528beafd44c21665", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be0c2f223b45399e528beafd44c21665/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49877fb1627a526fc1c93b0564f68b35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49877fb1627a526fc1c93b0564f68b35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56bb7605f1faf23ea9fc4cafbdfc7507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56bb7605f1faf23ea9fc4cafbdfc7507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c2778aa078a86048ee19d2b72e60d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c2778aa078a86048ee19d2b72e60d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "531b9021c197269a8962c67e2f7fead0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/531b9021c197269a8962c67e2f7fead0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7629bed898e2b957a833da86436e97db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7629bed898e2b957a833da86436e97db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 131m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-131m2-aluguel-RS8000-id-2554849438/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 buscando sala em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios na cidade! Fica no Manhattan Square Garden, edif\u00edcio empresarial situado na Av. Santos Dumont, um dos principais corredores comerciais de Fortaleza, na esquina com a rua Carlos Vasconcelos, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora. Im\u00f3vel pronto para loca\u00e7\u00e3o, com 32m\u00b2, banheiro privativo e 2 vagas na garagem. O empreendimento oferece ainda sal\u00e3o de conven\u00e7\u00f5es. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558262687", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1411", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "42950", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2178"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "578"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "939649f165d4e00c05c906d742353320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939649f165d4e00c05c906d742353320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b04fbfb268952d955f27edba57b2208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b04fbfb268952d955f27edba57b2208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "585522dd6064115c2c6497cc73abafd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/585522dd6064115c2c6497cc73abafd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37f037a6c1bb9b0ddb13aca57f253bcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37f037a6c1bb9b0ddb13aca57f253bcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8374bdb87a9cb5204d473a4e455753c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8374bdb87a9cb5204d473a4e455753c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ee06f17f5e2a02af7236235ff4bf46c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ee06f17f5e2a02af7236235ff4bf46c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS1600-id-2558262687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "INTERCOM", "GARDEN", "ELECTRIC_GENERATOR", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["360"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo Laje de 400m\u00b2 no Palladium Business Center na Pra\u00e7a Portugal, 19 pavimentos tipos, 10 salas por andar, 06 pavimentos de estacionamentos sendo 03 subsolos e 03 sobressolo, \u00e1reas comuns mobiliadas e equipadas e 01 pavimento t\u00e9rreo.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis / whatsapp -", "title": "Sala para alugar, 360 m\u00b2 por R$ 25.000,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531426110", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "759", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732672}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0197", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "32500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "7500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "fb1f19a01170afe66638ba3afc7bf4cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb1f19a01170afe66638ba3afc7bf4cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "711ebcf72e1bd31f52d2731103c716c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/711ebcf72e1bd31f52d2731103c716c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa15c096be053c0a8f53967705ec1277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa15c096be053c0a8f53967705ec1277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f44937b79372ec9830d5fa53a8f8bf62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f44937b79372ec9830d5fa53a8f8bf62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47e32deff00789d3fd8577450542725a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47e32deff00789d3fd8577450542725a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3613a61496efc496c2898688504e2cbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3613a61496efc496c2898688504e2cbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b92da1390479da7a0aaa83be4b33bb9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b92da1390479da7a0aaa83be4b33bb9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef84c9914a971088777ddd0dc6ba5b07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef84c9914a971088777ddd0dc6ba5b07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be5a8b8c2219b0f702b53c1280dcfb3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be5a8b8c2219b0f702b53c1280dcfb3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49d42f87ea5415c36b1236d782e70072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49d42f87ea5415c36b1236d782e70072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "613f4c1f4cc6b707f168dba14c265a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/613f4c1f4cc6b707f168dba14c265a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "681ab23d9f5f8cf80901178674414d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/681ab23d9f5f8cf80901178674414d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ccd18b0f7b606886318904db070f555", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ccd18b0f7b606886318904db070f555/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32e179292a9ab6e1d0e830ac6b1a8a54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32e179292a9ab6e1d0e830ac6b1a8a54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5295fa6dfe1449524098819c7b7fd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5295fa6dfe1449524098819c7b7fd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2c84088b0e7a44208a7922be5cc68b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2c84088b0e7a44208a7922be5cc68b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceae2f343509f430a974438ec585ae6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceae2f343509f430a974438ec585ae6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22b2eda0e36293c6e0c9df0d008d435c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22b2eda0e36293c6e0c9df0d008d435c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44e4aeb72b86f677516cad758fdb20bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44e4aeb72b86f677516cad758fdb20bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77f2e9f6876fc95a17d24ffc4ae2e97e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77f2e9f6876fc95a17d24ffc4ae2e97e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62fcb9bbe856bcaefc26cd2eac0d0745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62fcb9bbe856bcaefc26cd2eac0d0745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d3ca2addc605e0f32ad40f1d604d5fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d3ca2addc605e0f32ad40f1d604d5fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "759", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 360m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-360m2-aluguel-RS25000-id-2531426110/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 Quartos<br>1 Banheiro<br>Sala<br>Cozinha", "title": "Kitnet para aluguel", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "91811624", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533591", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "961", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.604584, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770584}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida A", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 I", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AG0050", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992367806", "stamps": []}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "phones": {"primary": "8521814528", "mobile": "85992367806"}}, "medias": [{"id": "4b3121fae296b075a81f774e69e0455f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b3121fae296b075a81f774e69e0455f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51adbdbaebdce71d0e39de42a2ede37d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51adbdbaebdce71d0e39de42a2ede37d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d64357cb3cfaa7e0cc38ae4d170085b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d64357cb3cfaa7e0cc38ae4d170085b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78887ab30102496443fb50b5a834627b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78887ab30102496443fb50b5a834627b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f072f959e86a42dac3f429af35f6c946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f072f959e86a42dac3f429af35f6c946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60297b2b28b9a6f4fcf6e6c5c7af46e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60297b2b28b9a6f4fcf6e6c5c7af46e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b291bc9fa255a748130ecdf852fdab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b291bc9fa255a748130ecdf852fdab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida A", "streetNumber": "961", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-2-quartos-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS400-id-91811624/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA EM BOA LOCALIZA\u00c7\u00c3O COM FACIL ACESSO, PROXIMO A SUPERMERCADO, FARMARCIAS, COM 2 QUARTOS, WC SOCIAL, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O E QUINTAL -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 55 m\u00b2 por R$ 500,00/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548555948", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "218", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53892, "source": "GOOGLE", "lat": -3.818263}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Roberto Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Material de Constru\u00e7\u00e3o Irm\u00e3o Joc\u00e9lio", "SC:Mercadinho S\u00e3o Raimundo", "SC:Mercadinho Nenen", "SC:Studio Bora", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SU:Infante Rosalina Rodrigues E.M.E.I.F."], "complement": "Casa 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0183", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS", "CREDIT_CARD", "GRUPO_ZAP"], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987384462", "stamps": []}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "phones": {"primary": "8530387063", "mobile": "85987384462"}}, "medias": [{"id": "920c2619eea9fb016b1d9547d0491886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920c2619eea9fb016b1d9547d0491886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "545a6e1454573e87974152c076313ef9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/545a6e1454573e87974152c076313ef9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72901bd300cad6649a65b299d9f4abbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72901bd300cad6649a65b299d9f4abbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cadfb1b4af0f4d03336a51716c1f7dc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cadfb1b4af0f4d03336a51716c1f7dc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9eea39696b35df0f4eff906bcaebebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9eea39696b35df0f4eff906bcaebebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff407e34bee51e66190ada60f7fe6620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff407e34bee51e66190ada60f7fe6620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "753d8e19e1f40f18f8ad10c39d37e0c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/753d8e19e1f40f18f8ad10c39d37e0c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "102725baf38c2e93a3df4c014b6581a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/102725baf38c2e93a3df4c014b6581a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dabc21c2f1baf6c323c69a68d90bf7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dabc21c2f1baf6c323c69a68d90bf7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e88f03a46e035940352eb06dba636af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e88f03a46e035940352eb06dba636af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5adc5251af4cc249077267fae4b2b2db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5adc5251af4cc249077267fae4b2b2db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Roberto Carvalho", "streetNumber": "218"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS500-id-2548555948/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para neg\u00f3cio no Centro de Fortaleza, um dos polos comerciais mais importantes da cidade. Sala no Edif\u00edcio empresarial Comandante Vital Rolim, localizado rua do Ros\u00e1rio, a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira e pr\u00f3ximo ao Edif\u00edcio Pal\u00e1cio do Progresso, regi\u00e3o com intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas. Im\u00f3vel com 56m\u00b2 e 1 banheiro. Agende e j\u00e1 sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462600", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "27259", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1684"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "584"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "eb7fbe28ebac9ccfe75dc4c512109678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb7fbe28ebac9ccfe75dc4c512109678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a70f4d1202b96ca12a81dc6b7b5a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a70f4d1202b96ca12a81dc6b7b5a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7039a46f021a74e38f952f8acb1223ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7039a46f021a74e38f952f8acb1223ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "073a758f9602e6e13b53942e3d8d6eb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/073a758f9602e6e13b53942e3d8d6eb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3ecee5a09fd09e676372462a713a319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3ecee5a09fd09e676372462a713a319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e46f1e1f94539f90d20e04f37f592c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e46f1e1f94539f90d20e04f37f592c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "101bc2c17b2477734763194feb22497d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/101bc2c17b2477734763194feb22497d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeef04c57040792b33cce12dc2884cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeef04c57040792b33cce12dc2884cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec0756d0b7cb06a7fb0e14e352482ba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec0756d0b7cb06a7fb0e14e352482ba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-56m2-aluguel-RS1100-id-2541462600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CA990 - imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga casa no Cais do Porto com :<br><br>sala / 1 quarto / cozinha / banheiro social /quintal / \u00e1gua e energia individual.<br><br>Seguro Inc\u00eandio R$ 55,81 ( anual).<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es : ou pelo WhatsApp<br> / . -", "title": "CA990 -Aluga Casa no Cais do Porto com um quarto Pr\u00f3x. ao M Dias Branco", "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546642316", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60180010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "531", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.466035, "source": "GOOGLE", "lat": -3.712771}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Murilo Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cais do Porto", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel"], "complement": "Casa 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0014", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["834"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "96", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "7a8574951ea0ced8ac43d67ed37c89c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a8574951ea0ced8ac43d67ed37c89c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d24e853f85109127acc916d5ee9a5210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d24e853f85109127acc916d5ee9a5210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56388289fbd6d0d639965e96e950d529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56388289fbd6d0d639965e96e950d529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de17abf5b598f3d8171cec63ca6ff4c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de17abf5b598f3d8171cec63ca6ff4c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903b05aeffb66b8258d21fe6e8fc26fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903b05aeffb66b8258d21fe6e8fc26fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ec2b52b9a5502a70b6226383a56c1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ec2b52b9a5502a70b6226383a56c1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c58226930dc694f182bfc84924305131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c58226930dc694f182bfc84924305131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab6adad9ffd003fa1af268608467fc04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab6adad9ffd003fa1af268608467fc04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00348d3187d3b548ed86283ab89746b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00348d3187d3b548ed86283ab89746b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "531", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua General Murilo Borges"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 1 Quarto para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-1-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS350-id-2546642316/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>\u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto,1 WC Social, Sala, Cozinha Piso em cer\u00e2mica, \u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Vila Uni\u00e3o.<br><br>- ALUGUEL R$ 370,00<br>- \u00c1GUA RATEADA MENSALMENTE NA FAIXA DE R$ 50,00 <br>- LUZ INDIVIDUAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- Rua Almirante Rufino, 128 - Vila Uni\u00e3o. (C\u00f3d.172)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 1 Quarto,1 Wc ,Sala , Cozinha. (C\u00f3d.172)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483372", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 212", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "172", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "yearlyIptu": "40", "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "6a46a67fcfc1a8778e77717a2c2e4d1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a46a67fcfc1a8778e77717a2c2e4d1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33ca6ba1804902fef5fcf8f339b0ef69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33ca6ba1804902fef5fcf8f339b0ef69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40766187efab6186b8737389e979ea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40766187efab6186b8737389e979ea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12465d3779e0e91bddc8393e3288e41a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12465d3779e0e91bddc8393e3288e41a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c042d0c2937369d698c563f7fc22a43e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c042d0c2937369d698c563f7fc22a43e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ca49831c94467e9ed75b6b8babfa6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ca49831c94467e9ed75b6b8babfa6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c234e6a320efacd780819b0af975bfd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c234e6a320efacd780819b0af975bfd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f286acc1577c0479819e4d910b526ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f286acc1577c0479819e4d910b526ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "204c73f8b9705d61f730e9c7410654d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/204c73f8b9705d61f730e9c7410654d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f47805998cd84877241dbddc044dbb76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f47805998cd84877241dbddc044dbb76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "514f2da1493bba48c670177741eaeefd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/514f2da1493bba48c670177741eaeefd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee2be125893f833a06511ca0d9e8d0d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee2be125893f833a06511ca0d9e8d0d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b6255ccd288279feeb8992255a69a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b6255ccd288279feeb8992255a69a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ad93ccb17659a2bab44ee167c02d98b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad93ccb17659a2bab44ee167c02d98b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Almirante Rufino", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2549483372/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa de Festas na Cidade dos Funcion\u00e1rios Com:<br><br>Sal\u00e3o Para Festas<br>Banheiros Masculino e Feminino<br>2 Escrit\u00f3rios<br>Dispensa<br>Cozinha<br>Bar de Apoio<br>Ar Condicionados<br>Lustres -", "title": "Sal\u00e3o, 500 m\u00b2 - venda por R$ 1.500.000 ou aluguel por R$ 12.000/m\u00eas - Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fort", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549786803", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alice", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Hiper Lanches", "BR:Mr Food", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SL0002", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "11bd7736460a24e3e4f534c99350e0a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11bd7736460a24e3e4f534c99350e0a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be6e4d737dfdaf7e3befd067e7bd5477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be6e4d737dfdaf7e3befd067e7bd5477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb7be1591aeeb23d32631eab2d3e1d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb7be1591aeeb23d32631eab2d3e1d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "680fd7f6455a1222caa94fbe51babf59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/680fd7f6455a1222caa94fbe51babf59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc66e13bdddd87f0c00ed79b8f752f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc66e13bdddd87f0c00ed79b8f752f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bede16e75cf82f092ee416c4cbe2e62c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bede16e75cf82f092ee416c4cbe2e62c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbc32ec779837cb4a53413107b662044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbc32ec779837cb4a53413107b662044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12fbe4cbaacb7b926a822f72c7073fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12fbe4cbaacb7b926a822f72c7073fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1304f4a40cb9671c91f064c283ea1850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1304f4a40cb9671c91f064c283ea1850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92469658069fde98d8ab167c8590880d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92469658069fde98d8ab167c8590880d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27f729a996e102dcba5fa32421071aad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f729a996e102dcba5fa32421071aad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d5e4881dc879ae551aa77359a24ab8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d5e4881dc879ae551aa77359a24ab8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eaa249bd057e0598077f46c7ae28e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eaa249bd057e0598077f46c7ae28e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f74b721bc0303ca097bbaf439e1b331a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f74b721bc0303ca097bbaf439e1b331a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae46e5b5e0e005874e282247de804f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae46e5b5e0e005874e282247de804f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Alice", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 500m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-500m2-venda-RS1500000-id-2549786803/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 3 quartos, 1 sendo su\u00edte, sala, cozinha, em frente as Doroteias. N\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861776", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2125", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523275, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739422}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio Bruno Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3070", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c113720b975e32f568697f019da3e2de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c113720b975e32f568697f019da3e2de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e20c9a2cd2b43c56f8da0a9c2922060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e20c9a2cd2b43c56f8da0a9c2922060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8df0c48eb2756828ed7b35ee32b6117b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8df0c48eb2756828ed7b35ee32b6117b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58462d1bbab207263922268600d22881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58462d1bbab207263922268600d22881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94b073c28ea78f92cf27b1843a3fea85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94b073c28ea78f92cf27b1843a3fea85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49409cb9ff7cafc95f649f4be5c4fe8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49409cb9ff7cafc95f649f4be5c4fe8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "333e211ff64f7052815ba7497828886d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/333e211ff64f7052815ba7497828886d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa2df8b552d8ac4820602e1bb4b1bc35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa2df8b552d8ac4820602e1bb4b1bc35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "309233da16b097a4679471c71a4757e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309233da16b097a4679471c71a4757e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "807e4aa95f98f2913458d59205561af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/807e4aa95f98f2913458d59205561af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cf724b4836148f3931738f205c8746d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cf724b4836148f3931738f205c8746d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd2e28a9f08f5898089638a348d88055", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd2e28a9f08f5898089638a348d88055/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d291e376be187b2debc5989b9366d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d291e376be187b2debc5989b9366d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25b0f1baa0616a13426296e656dd5db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25b0f1baa0616a13426296e656dd5db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6d17db190b589ab96267eba19efa99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6d17db190b589ab96267eba19efa99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16ff0b7d27023fd241808270d3c678dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16ff0b7d27023fd241808270d3c678dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d1ee4cb67193b8b7374c5d540e8049e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d1ee4cb67193b8b7374c5d540e8049e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15c6f4b56429b52d227b093f530f346d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15c6f4b56429b52d227b093f530f346d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408d5e6cadde9bd13a22d1a60405d322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408d5e6cadde9bd13a22d1a60405d322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "2125", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1100-id-2547861776/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Aldeota, 35m\u00b2, pronta, com w/c, Ed Sancarlo", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558333262", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499733, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735388}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Sancarlo Sala 108", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14100", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "29cf19555a4c45e8e7d47e31b797f2a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29cf19555a4c45e8e7d47e31b797f2a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b542d2f43e020c9e55ccce6abb71cf87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b542d2f43e020c9e55ccce6abb71cf87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48a9dda2a430485318c3b843b2d0d550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48a9dda2a430485318c3b843b2d0d550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530c59d06ba1157bf25b1aea4a4070df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530c59d06ba1157bf25b1aea4a4070df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78705b985001f24792431a4b8ca240f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78705b985001f24792431a4b8ca240f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd91bc7c24a0f493feb03bde2226a27d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd91bc7c24a0f493feb03bde2226a27d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18b334fec141fbb6415cd7f432d30f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b334fec141fbb6415cd7f432d30f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72be1a2fb82ebbf295edf7e85cf9359b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72be1a2fb82ebbf295edf7e85cf9359b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a39db85bf55e8c05949e324486f3bbb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a39db85bf55e8c05949e324486f3bbb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c641bc77a010640f737680998069f6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c641bc77a010640f737680998069f6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1994718ab0b423bef5ed7b4c22d648d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1994718ab0b423bef5ed7b4c22d648d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1200-id-2558333262/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial no Jardim das Oliveiras com banheiro, rua bastante movimentada. Excelente localiza\u00e7\u00e3o...<br>Ruas Dr. Jo\u00e3o Marciel Filho 139, com Rua Francisco Pita...<br><br>Nosso WhatsApp", "title": "Ponto Comercial para loca\u00e7\u00e3o com banheiro no Jardim das Oliveiras", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "39325658", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "139", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494798, "source": "GOOGLE", "lat": -3.783202}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Jo\u00e3o Maciel Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:986 Shop Premium", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:MV Variedades", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9e6a92", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "7dbeeaa3-5c39-fe5d-20a2-5e7e427a011c", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530773699"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "7dbeeaa3-5c39-fe5d-20a2-5e7e427a011c", "name": "D R N DA SILVA IMOVEIS - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6f84c6dd3264ab3f0ed459479334bea2.jpg", "licenseNumber": "12864-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53626, "phones": {"primary": "8530773699", "mobile": "8530773699"}}, "medias": [{"id": "06e357b13e163f1ea9ab26f0c46a877d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06e357b13e163f1ea9ab26f0c46a877d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e14bb9eb9dc651f2c8a8049f8f5a1de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e14bb9eb9dc651f2c8a8049f8f5a1de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "506964e74d15e8af0592d5cf5a0b1bf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/506964e74d15e8af0592d5cf5a0b1bf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6e4070005395c2368a5ca58a3eade9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6e4070005395c2368a5ca58a3eade9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "D R N DA SILVA IMOVEIS - ME", "href": "/53626/d-r-n-da-silva-imoveis-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Avenida Doutor Jo\u00e3o Maciel Filho", "streetNumber": "139", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-1-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS550-id-39325658/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja para iniciar ou expandir seus neg\u00f3cios em regi\u00e3o tradicional e aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Fica no Centro de Fortaleza, na rua Gon\u00e7alves L\u00eado, pr\u00f3xima ao Mercado Cultural dos Pinh\u00f5es e a poucos metros da Av. Monsenhor Tabosa, importante corredor comercial da cidade. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Agende agora mesmo sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553285193", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "18155", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "9501e5637909cf7ffe955922fbba1fcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9501e5637909cf7ffe955922fbba1fcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c23906a2185a4a3a5d7266a8960777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c23906a2185a4a3a5d7266a8960777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dc0f5410fbf878e285d8e17466b595e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc0f5410fbf878e285d8e17466b595e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33948ac5fc3d2edc1b808940520795d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33948ac5fc3d2edc1b808940520795d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "360d496358033dfbbb4074b10b732a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/360d496358033dfbbb4074b10b732a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61a560b433df78296f09f460d45028ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61a560b433df78296f09f460d45028ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "218f2f684a2001303a5a937fdace2878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/218f2f684a2001303a5a937fdace2878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10bdaff17c9e878f03489b4c714e96fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10bdaff17c9e878f03489b4c714e96fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS900-id-2553285193/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "DEPOSIT"], "usableAreas": ["770"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo Galp\u00e3o 770 m\u00b2 de frente para Avenida de grande Fluxo com Fachada de Vidro por R$ 28.000/m\u00eas - Aerol\u00e2ndia - Fortaleza/CE<br><br>Pr\u00f3ximo a Assembleia Administrativa no Ceara<br><br>Agende sua visita -", "title": "Alugo Galp\u00e3o 770 m\u00b2 de frente para Avenida de grande Fluxo por R$ 28.000/m\u00eas - Aerol\u00e2ndia - Fortalez", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551012462", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850665", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3034", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504475, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753492}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Governador Raul Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0075", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "28000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "28000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "bb886e16d997aa37e3b06ec372009b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb886e16d997aa37e3b06ec372009b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88bfdd7043e56515a0676db187873b88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88bfdd7043e56515a0676db187873b88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1abe714c2d3717756abdf7a7f18603d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1abe714c2d3717756abdf7a7f18603d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9506d7cda2c40a9d51bbed0db7ccbdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9506d7cda2c40a9d51bbed0db7ccbdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab38b19825962b3e0f9e1dee11be842a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab38b19825962b3e0f9e1dee11be842a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3258af1167042c48bf4a5768dbef940e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3258af1167042c48bf4a5768dbef940e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8375323820225bb586893283d87cb2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8375323820225bb586893283d87cb2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "936f6dca8e2385744307aea3031e2074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/936f6dca8e2385744307aea3031e2074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92b7ab22ec4c3817ec8b9d03054e1ad6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92b7ab22ec4c3817ec8b9d03054e1ad6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "Avenida Governador Raul Barbosa", "streetNumber": "3034", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 770m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-aerolandia-bairros-fortaleza-com-garagem-770m2-aluguel-RS28000-id-2551012462/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["226"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente im\u00f3vel na melhor esquina do Monte Castelo. Sargento Herm\u00ednio com Padre Anchieta. 100m2 de \u00e1rea constru\u00edda e terreno com tamanho 9,5m x 28m,<br>Vizinho ao complexo de restaurantes Alicate e Super Frangol\u00e2ndia.<br>Ideal para seu comercio: Restaurante, farm\u00e1cia, Pet Shop, A\u00e7a\u00ed.... dentre outros. -", "title": "Terreno para alugar, 226 m\u00b2 por R$ 5.300/m\u00eas - Monte Castelo - Fortaleza/Cear\u00e1", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562668091", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326515", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0033", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["226"], "advertiserId": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534019131", "85988558877"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988558877", "stamps": []}, "account": {"id": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/78ed2132730345768213ff3edf4805c8.jpg", "licenseNumber": "11597-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97474, "phones": {"primary": "8534019131", "mobile": "85988558877"}}, "medias": [{"id": "e297b0c3657ba3c385e157db56371477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e297b0c3657ba3c385e157db56371477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f06f5fc0c8f15135eaf7d8123fc812c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f06f5fc0c8f15135eaf7d8123fc812c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b6276afb0aaac2b0050be0f74a6152e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b6276afb0aaac2b0050be0f74a6152e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6eee1746c1e8e497c5769a528ecd508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6eee1746c1e8e497c5769a528ecd508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b54d20a755275d814668eb3873e6a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b54d20a755275d814668eb3873e6a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "href": "/97474/magalhaes-mota-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 226m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-monte-castelo-bairros-fortaleza-226m2-aluguel-RS5300-id-2562668091/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Jardim das Oliveiras tem 48 metros quadrados com 2 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros, sala, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga de garagem, Proximo a Av Rogaciano Leite.<br><br>Condom\u00ednio com port\u00e3o autom\u00e1tico e cerca el\u00e9ctrica.<br><br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado, mas n\u00e3o tem cobran\u00e7a de taxa de condominio.", "title": "Apartamento 48 m2, com 2 quartos Proximo a Rogaciano Leite - Jardim das Oliveiras - Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2490472959", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821226", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1150", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501842, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781057}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lago das Orqu\u00eddeas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:Ludreamscakes", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr."], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "90", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991591231", "stamps": []}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "phones": {"primary": "8532683319", "mobile": "85991591231"}}, "medias": [{"id": "c615e6dada837a026519ea0d4317af87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c615e6dada837a026519ea0d4317af87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec8e1c593e25e86b069af12c20f305cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec8e1c593e25e86b069af12c20f305cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83dd3435e55167a06814c1d1e2ae81be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83dd3435e55167a06814c1d1e2ae81be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e40eddc72a98ffa1274148ec18bec73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e40eddc72a98ffa1274148ec18bec73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3012cf010d5ed92195b337f34b57092f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3012cf010d5ed92195b337f34b57092f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34289f00993aaae570614c4969dbf0e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34289f00993aaae570614c4969dbf0e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31c61375dcf194070c8b98ac8a538c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31c61375dcf194070c8b98ac8a538c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97aff6f89f0bcaaa5873c5fc60957184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97aff6f89f0bcaaa5873c5fc60957184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c692b7ee1e6e762c38945f99dd0b3b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c692b7ee1e6e762c38945f99dd0b3b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e79543b802f1b0b0fbfabd2b17d23edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e79543b802f1b0b0fbfabd2b17d23edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a8ba0575aea758fb7eeb0c7b64c6221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a8ba0575aea758fb7eeb0c7b64c6221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua Lago das Orqu\u00eddeas", "streetNumber": "1150"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS800-id-2490472959/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN_CABINETS"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento compacto, ideal para quem procura praticidade e bom custo/benef\u00edcio, em excelente localiza\u00e7\u00e3o no bairro Coc\u00f3. Fica na rua Andrade Furtado, a poucos metros da Pra\u00e7a da Cidade 2000 e pr\u00f3ximo ao Supermercado Guar\u00e1 da Av. Santos Dumont. Im\u00f3vel com 2 quartos, sala, cozinha com arm\u00e1rio, banheiro social e piso de cer\u00e2mica. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - CIDADE 2000", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564055847", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192072", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "48660", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "55cbb8d5b302892d18548d662f21580a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55cbb8d5b302892d18548d662f21580a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89669d020facca7c457ff23bc30d6c83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89669d020facca7c457ff23bc30d6c83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3891e52fb5baa575b06eb867be2e3f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3891e52fb5baa575b06eb867be2e3f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16f44f2891992e9cc5a9bf01945b3b52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16f44f2891992e9cc5a9bf01945b3b52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "190e727b6eb27cf8fab42449a897a9e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/190e727b6eb27cf8fab42449a897a9e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b069cbeb7c84fb7625bf353c9a835159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b069cbeb7c84fb7625bf353c9a835159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5936df58fa70c0abc01d697d51e93d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5936df58fa70c0abc01d697d51e93d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fed91421094228dae7fe31e080a5051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fed91421094228dae7fe31e080a5051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cidade 2000", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS900-id-2564055847/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento muito bem localizado na Praia de Iracema, Tabajara Residence Service, 23,17m\u00b2, vista mar, living, 1 WC Social, servi\u00e7o de limpeza, \u00e1rea comum, restaurante, piscina, deck, garagem rotativa.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560707459", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060510", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "471", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515559, "source": "GOOGLE", "lat": -3.719197}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua dos Tabajaras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Tabajara Residence Service Apartamento 502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14122", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "1cd7798f7b4262b78b9cd88e0b10778a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cd7798f7b4262b78b9cd88e0b10778a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cb11385be7a910bac3431108a26e4f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cb11385be7a910bac3431108a26e4f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38755ce0d78662e7280fc08834e7a434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38755ce0d78662e7280fc08834e7a434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a470c0fbff38c7e007b1328630c258a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a470c0fbff38c7e007b1328630c258a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f451a68ed35623e013c2e389558a3f90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f451a68ed35623e013c2e389558a3f90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cbb1be0fb3b7159e139e1efe36e57b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cbb1be0fb3b7159e139e1efe36e57b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d56ad32f14be21722ef73678a9474cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d56ad32f14be21722ef73678a9474cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f1dd4e0209442f257df11915c5c0a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f1dd4e0209442f257df11915c5c0a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90e423ac78ef2c304085f6ca9e057b49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90e423ac78ef2c304085f6ca9e057b49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0f50b50b2d5b63418a845901fa5e9dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0f50b50b2d5b63418a845901fa5e9dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0424e7eb80d6f5e27e4953d73d165164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0424e7eb80d6f5e27e4953d73d165164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d98a001b914c01c71f93d1dd395026", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d98a001b914c01c71f93d1dd395026/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eaa0322bf292b4b1f3a22d46911bcda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eaa0322bf292b4b1f3a22d46911bcda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea865e94ebe75493ae717553b3ffa9e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea865e94ebe75493ae717553b3ffa9e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61f421b731e19bd786c5180201502950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f421b731e19bd786c5180201502950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe2bcfd80e39a94612b31a3faf51b06b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe2bcfd80e39a94612b31a3faf51b06b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89d33cc796affaa128ec00ad278e035a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d33cc796affaa128ec00ad278e035a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c28bbe20f2958529061805cc129ab780", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c28bbe20f2958529061805cc129ab780/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed105795b76bcf54dd47815f6139ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed105795b76bcf54dd47815f6139ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua dos Tabajaras", "streetNumber": "471"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS2100-id-2560707459/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de galp\u00e3o em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para fluxo de transportes de carga. Fica a poucos metros do viaduto do 4\u00ba anel vi\u00e1rio da BR 116, pr\u00f3ximo ao centro de distribui\u00e7\u00e3o do Atacad\u00e3o. Im\u00f3vel para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, com 800m\u00b2, amplo espa\u00e7o de galp\u00e3o, 3 salas, 2 banheiros, 2 vesti\u00e1rios, copa, mezanino, \u00e1rea frontal para estacionamento, port\u00e3o eletr\u00f4nico e pisos industrial e de cer\u00e2mica. N\u00e3o perca essa oportunidade para seu neg\u00f3cio e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Comercial - PEDRAS", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552715951", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874407", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pedras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pedras", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Escola de tempo parcial Trist\u00e3o de Alencar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Mario Alencar", "BR:Espetinho do Lind\u00e3o", "BR:Del\u00edcias da L\u00fa", "BR:Big Lanches", "SC:Lemos Designer", "SC:Mercadinho dos P\u00e1ssaros", "SC:Supermercado Bairro Novo"], "complement": "Edif\u00edcio Q Apartamento 33", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52132", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "ae87832b21469c82f347203faf7500b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae87832b21469c82f347203faf7500b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5dc5eb4ff8e271183591d04ca3d7a25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5dc5eb4ff8e271183591d04ca3d7a25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85c0b0d9f9f26f1a534d894e88a8adea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85c0b0d9f9f26f1a534d894e88a8adea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a32463941f65185f774c3ff9a8c0b383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a32463941f65185f774c3ff9a8c0b383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd1d05716f80478c4f3c1fca49ea4c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd1d05716f80478c4f3c1fca49ea4c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2e6a8abb6bed18dbdd38bb40d80d67a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2e6a8abb6bed18dbdd38bb40d80d67a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "825d7220bbb090d50dc689f4015da4e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/825d7220bbb090d50dc689f4015da4e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b395809846fb6b6ecfe61eacc5c85960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b395809846fb6b6ecfe61eacc5c85960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e44214fff30916f7d8350be27fee3913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e44214fff30916f7d8350be27fee3913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49b82487f34d86b9d4f11d9d77bfe335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49b82487f34d86b9d4f11d9d77bfe335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ce4668454cd1b114452694e87dbfd15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ce4668454cd1b114452694e87dbfd15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37e1a4d2ab74a3c48b51799093f1863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37e1a4d2ab74a3c48b51799093f1863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7852e6a8fd559c823e1372a5e0106c2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7852e6a8fd559c823e1372a5e0106c2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf9721ad866579c8caee332db360796b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf9721ad866579c8caee332db360796b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f15b6ee7c5d6efe4fe2e5db2d2e416ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f15b6ee7c5d6efe4fe2e5db2d2e416ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pedras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 800m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-pedras-bairros-fortaleza-800m2-aluguel-RS7000-id-2552715951/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["430"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EDIF\u00cdCIO PATR\u00cdCIA - Localizado na Aldeota, em frente ao col\u00e9gio Maria Cec\u00edlia, a poucos metros da Virg\u00edlio T\u00e1vora, 5 min do Parque do Coc\u00f3, pr\u00f3ximo a shoppings, farm\u00e1cias, supermercados e pra\u00e7as de alimenta\u00e7\u00e3o.<br><br><br><br>A cobertura disp\u00f5e 430m\u00b2, 3 su\u00edtes com closet, ampla varanda com jardim, sala de estar e jantar em 4 ambientes, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia de empregada completa com banheiro e 2 vagas de garagem.<br><br><br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "EDIF\u00cdCIO PATR\u00cdCIA - ALDEOTA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561850338", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0021", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["430"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "10c4979086c4ee9722ba42dea584a31b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10c4979086c4ee9722ba42dea584a31b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e051062f1a297ede093b2b485669ed6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e051062f1a297ede093b2b485669ed6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7bb111a85883518675ba59bd204a682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7bb111a85883518675ba59bd204a682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28e6848e87db138e36f79f92dfda359f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28e6848e87db138e36f79f92dfda359f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3f122b067e1f281f7d6dbdd5af635d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3f122b067e1f281f7d6dbdd5af635d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65cc80bbab312ea3aca0bc0a8a03ecb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65cc80bbab312ea3aca0bc0a8a03ecb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "804670450f390f65a9d604297a2547d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/804670450f390f65a9d604297a2547d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bae408847bc13d651b2a01bf886ff15b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bae408847bc13d651b2a01bf886ff15b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a69fbefb5b5690d5f867043fe9cb50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a69fbefb5b5690d5f867043fe9cb50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "161ad9b216201be69e33383fba26ad05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/161ad9b216201be69e33383fba26ad05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f9e54afdfbde3a0432c290e9c11b69b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f9e54afdfbde3a0432c290e9c11b69b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf215dffdc5468e0faf07de85d43574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf215dffdc5468e0faf07de85d43574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09e31125b138517df8f1d2a6a4cc675e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09e31125b138517df8f1d2a6a4cc675e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "376e325cb63c6f3725b485b00cd05c8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376e325cb63c6f3725b485b00cd05c8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "997dea1da1bc6b142a6d17115b53eb93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/997dea1da1bc6b142a6d17115b53eb93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "119750ea69534053798ae7e860971642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/119750ea69534053798ae7e860971642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec3a6ce3bf31b17101f9d278770881f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec3a6ce3bf31b17101f9d278770881f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef7f37291ba9b6950735404f12f6c2f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef7f37291ba9b6950735404f12f6c2f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a1bd5892aacd26f073e8e36523e80b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a1bd5892aacd26f073e8e36523e80b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e4b47919d37cf7d6c8cc6cf53e429f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e4b47919d37cf7d6c8cc6cf53e429f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87f3e2c9235edd9c5668eaa1b64fc7dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87f3e2c9235edd9c5668eaa1b64fc7dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf11fd1e75ac22d1cabaa4773846330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf11fd1e75ac22d1cabaa4773846330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46f15609367e3cba63a1d22b84e3f252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46f15609367e3cba63a1d22b84e3f252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 430m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-430m2-aluguel-RS4500-id-2561850338/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL: sala comercial, com recep\u00e7\u00e3o, arm\u00e1rios, Wc social. Estrutura \u00f3tima para sua empresa.<br><br>VALOR SEGURO INC\u00caNDIO: R$ 278,65( REF. 05/2022)<br>CONDOM\u00cdNIO: R$ 644,04 (Ref. 06/2022).A Esp\u00edndola Imobili\u00e1ria n\u00e3o tem nenhuma responsabilidade sobre a informa\u00e7\u00e3o do valor da taxa condominial, pois esta \u00e9 fornecida pela administra\u00e7\u00e3o do condom\u00ednio. Ao entrar com o processo de loca\u00e7\u00e3o, sugerimos conferir os valores .LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Av. Santos Dumont,n\u00ba2122 pr\u00f3ximo ao banco do Nordeste, farm\u00e1cia Drogasil, Pague Menos, Funasa.<br><br>Quer montar seu neg\u00f3cio aqui? Veja se \u00e9 poss\u00edvel acessando: https://bit.ly/3gZOvak -", "title": "Sala, 38 m\u00b2 - venda por R$ 200.000,00 ou aluguel por R$ 950,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554042114", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2122", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504929, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734193}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Sala 307", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0075", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1594"}, "yearlyIptu": "55", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "644"}, {"yearlyIptu": "55", "price": "200000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "644"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "videoTourLink": "https://grautour.com/public/plugins/1705191495196031/ver-360.php?id=SA0075", "whatsappNumber": "85988101166", "stamps": []}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "phones": {"primary": "8534611166", "mobile": "85988101166"}}, "medias": [{"id": "09cb7b2d3a24a29dae0512bb365539c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09cb7b2d3a24a29dae0512bb365539c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9324386302ac2c084f930652f1e6755", "url": "https://grautour.com/public/plugins/1705191495196031/ver-360.php?id=SA0075", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "3ccac4a03c797aa9b66bf27ec07dab4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ccac4a03c797aa9b66bf27ec07dab4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edd7705069070d1f8f671f1f2b45c2e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edd7705069070d1f8f671f1f2b45c2e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "548105b695beb14e624e2ccb8601ec48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/548105b695beb14e624e2ccb8601ec48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc1a696641e03f4ba83e0a8e5a7394e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc1a696641e03f4ba83e0a8e5a7394e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36255c30b8cf59ce94bb1683becef886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36255c30b8cf59ce94bb1683becef886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "409ed1c945a6f012030a9eb207fb75df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/409ed1c945a6f012030a9eb207fb75df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0122ab50c5085ed56eb161ce392f776b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0122ab50c5085ed56eb161ce392f776b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d00ad0a1fa3a065380d8d80a342ffb9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d00ad0a1fa3a065380d8d80a342ffb9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4182bc2e5315b7b231cc984922f0a91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4182bc2e5315b7b231cc984922f0a91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aaa8ff9ab972219e9c17e814b19ffac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aaa8ff9ab972219e9c17e814b19ffac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c177f1bcf9b19158d24505580f5d2d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c177f1bcf9b19158d24505580f5d2d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9f4208a486144409c545c36d2bf00cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9f4208a486144409c545c36d2bf00cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2122"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 38m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-38m2-venda-RS200000-id-2554042114/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["144"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556477316", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 708", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13147", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["144"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8649"}, "price": "8649", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "272fbdfa59d9b6e3b6436838ba677bd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/272fbdfa59d9b6e3b6436838ba677bd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "216540f680809131815091e83b648d6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/216540f680809131815091e83b648d6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93c79149846cb7bf8ffd8babb28865d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93c79149846cb7bf8ffd8babb28865d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b8cb1a267ddbdb67cbaaf45b45b24c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b8cb1a267ddbdb67cbaaf45b45b24c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca5e9a2b5be60385ee008b1f42817a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca5e9a2b5be60385ee008b1f42817a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35234c18cf42efbcdbe4bf0f46cf7c0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35234c18cf42efbcdbe4bf0f46cf7c0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18ecee88733f66a09823732da715b58d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18ecee88733f66a09823732da715b58d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8da558a0aab35c43e36b576051401497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8da558a0aab35c43e36b576051401497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5edef670b5b7996edd71da2dce2b0999", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5edef670b5b7996edd71da2dce2b0999/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9290829b229a45f9b593ca7a9c601a36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9290829b229a45f9b593ca7a9c601a36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d05996fef5bf5d1943e6b91dd9165362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d05996fef5bf5d1943e6b91dd9165362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4d8380a124b0a9f339b8a0989d2c5db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4d8380a124b0a9f339b8a0989d2c5db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc7b6425b74ceb0ab66df3efebac46a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc7b6425b74ceb0ab66df3efebac46a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 144m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-144m2-aluguel-RS8649-id-2556477316/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Jardim Alvorada! Apartamento com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga, \u00e1rea privativa 50,17m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de portaria 24 horas, quadra, playground. Localizado na Av. Francisco S\u00e1, 2420.", "title": "Ed. Jardim Alvorada! Apartamento com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga, \u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551147265", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547424, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720488}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio O Jardim Alvorada Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1115", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "733"}, "price": "580", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "153"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "757b24dbfc6d8d0be3c2b81509dca2d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/757b24dbfc6d8d0be3c2b81509dca2d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d4987cc716341663eff7b8d0a795013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d4987cc716341663eff7b8d0a795013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "654a32f0005967092b8d13884d684af7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/654a32f0005967092b8d13884d684af7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64fcd8a37a653f37fa5f6e07e774cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64fcd8a37a653f37fa5f6e07e774cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee16ca817ea5b057bcef591acdf35a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee16ca817ea5b057bcef591acdf35a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c88272bdcac7ec4c258ed049307adf9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c88272bdcac7ec4c258ed049307adf9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39213e826705902569743e81ddaeb874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39213e826705902569743e81ddaeb874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0f6b5032c3a495eedde7f1fe2b88871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0f6b5032c3a495eedde7f1fe2b88871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5af74fd0bdb09bb0ba4bb0820ed8789d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5af74fd0bdb09bb0ba4bb0820ed8789d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4a04a98cc63559a87420ee9b70ba4ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a04a98cc63559a87420ee9b70ba4ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf7515c96159f1d1533c41b92f9450de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf7515c96159f1d1533c41b92f9450de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95249d056303903256d460b97bc36ef4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95249d056303903256d460b97bc36ef4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a223a205a47223b145a5c98c935e3194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a223a205a47223b145a5c98c935e3194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7378139ca6ef8ae8f3c59faad68793c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7378139ca6ef8ae8f3c59faad68793c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "2420", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS580-id-2551147265/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["144"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556477315", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 508", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13130", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["144"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8649"}, "price": "8649", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "cb17e07fdad064c00c06dcd3f9536176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb17e07fdad064c00c06dcd3f9536176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "186ae5728db7d926a0d3d5a4fdddfebe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/186ae5728db7d926a0d3d5a4fdddfebe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40672d86e878ef47505e45dc72fe6bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40672d86e878ef47505e45dc72fe6bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4cc7c365409f497ac4d5782f474a207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4cc7c365409f497ac4d5782f474a207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c19923d21894540072404729fd72dd6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c19923d21894540072404729fd72dd6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa51f99a8de2bde36d6febe40cfb9d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa51f99a8de2bde36d6febe40cfb9d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94054ec53d916fe4f37246d104971c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94054ec53d916fe4f37246d104971c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01c280f65623f7525ed93b160cf56df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01c280f65623f7525ed93b160cf56df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9864a78831dbfaa80f161542858038eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9864a78831dbfaa80f161542858038eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9651f59a00beda6dea4500e390201ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9651f59a00beda6dea4500e390201ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5ac44378a5615f8e3285afdfeef7805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5ac44378a5615f8e3285afdfeef7805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8450e8267721012d93d376cb68d548c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8450e8267721012d93d376cb68d548c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee1be8d5f17c2dcd0ac46dfbe7ff41e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee1be8d5f17c2dcd0ac46dfbe7ff41e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 144m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-144m2-aluguel-RS8649-id-2556477315/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["144"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556477320", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 808", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13155", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["144"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8649"}, "price": "8649", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b569d694c339706836b8a082748c4340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b569d694c339706836b8a082748c4340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f0d20582026e3bce34371bdc73ce957", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f0d20582026e3bce34371bdc73ce957/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60611229bcc6bfe0b358944703f67e58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60611229bcc6bfe0b358944703f67e58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1d186dca26555c711245f4bd4325471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1d186dca26555c711245f4bd4325471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13aef352553c111b46604a678474b9ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13aef352553c111b46604a678474b9ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ac9dfb32abd14a60c2818897f70674f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ac9dfb32abd14a60c2818897f70674f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19af72e8c58aa7247f9f33fe545a48e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19af72e8c58aa7247f9f33fe545a48e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08397f74a4f1b2ef713c6f80763d27f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08397f74a4f1b2ef713c6f80763d27f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d796b625fe06c2d7916782d579a06c1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d796b625fe06c2d7916782d579a06c1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdd3d568bf232c2f8f45c3b66fce97b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdd3d568bf232c2f8f45c3b66fce97b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d6912eddf55a91fdabefd51ffebe05e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d6912eddf55a91fdabefd51ffebe05e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c817af488cb535c0db0f3b143a31688c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c817af488cb535c0db0f3b143a31688c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19a7dda6e805a88ca82c9b08a1df66e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a7dda6e805a88ca82c9b08a1df66e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 144m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-144m2-aluguel-RS8649-id-2556477320/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556476825", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 611", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13135", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4517"}, "price": "4517", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "315f2193596fa84c2bf20b47747111eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/315f2193596fa84c2bf20b47747111eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77cd0d1bc42cb4c68d5d789f51dc4f0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77cd0d1bc42cb4c68d5d789f51dc4f0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1a89d3aa909a205b7c43f22b24676e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1a89d3aa909a205b7c43f22b24676e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dce520039a7d791c827ca27e056edd5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dce520039a7d791c827ca27e056edd5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ff6f63df900b28bbf5358cf5eac69d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ff6f63df900b28bbf5358cf5eac69d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a67b9b48fe52ad0a7eec9818ce7d1cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a67b9b48fe52ad0a7eec9818ce7d1cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be877c7fe06d6cfabd61a04eca2f1be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be877c7fe06d6cfabd61a04eca2f1be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4be0ccc2c28284fa7e5a807fc10f6ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4be0ccc2c28284fa7e5a807fc10f6ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f25e2ddea7097adba348a8bd2e9c050c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f25e2ddea7097adba348a8bd2e9c050c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "284b8f0dda228d656fb11c1dda25752d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/284b8f0dda228d656fb11c1dda25752d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a663908e3980b389dc5f2b2802b5eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a663908e3980b389dc5f2b2802b5eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc370b0efe0c71f8b0c240757f4ee408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc370b0efe0c71f8b0c240757f4ee408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcc5efd00f89d2d65bc1af1bf0c2ee4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcc5efd00f89d2d65bc1af1bf0c2ee4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS4517-id-2556476825/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["89"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556477317", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 705", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13145", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["89"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5339"}, "price": "5339", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c4452596edcf6e53f828ede4dfd4c09b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4452596edcf6e53f828ede4dfd4c09b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c9f27fdb41460c34b5b141df01f8db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c9f27fdb41460c34b5b141df01f8db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "183d64e1601b84bb1f2e99eb8fe4c9b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/183d64e1601b84bb1f2e99eb8fe4c9b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d93ff5e58a91c987a6cee0d255d0eed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d93ff5e58a91c987a6cee0d255d0eed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0fcebd83e8cdff98d95f938becb662a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0fcebd83e8cdff98d95f938becb662a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "281172b6b1d5ead48272efe384d19be9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/281172b6b1d5ead48272efe384d19be9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2ce0bd44bf3c7350eb414a1d9782e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2ce0bd44bf3c7350eb414a1d9782e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06a7e02beb26f6553843e563de6ab62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06a7e02beb26f6553843e563de6ab62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "130fd2c0221d553f48a97baafa7188d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/130fd2c0221d553f48a97baafa7188d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2614e9d6ae7de2f06a38a45bb2e42584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2614e9d6ae7de2f06a38a45bb2e42584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1b8cb38f752fe011181fea1e0dd5d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1b8cb38f752fe011181fea1e0dd5d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3159c3d7a63defe4232593a5b78b1c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3159c3d7a63defe4232593a5b78b1c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6ba65281cd3951e095a1f5484237b70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6ba65281cd3951e095a1f5484237b70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 89m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-89m2-aluguel-RS5339-id-2556477317/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556476826", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 812", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13159", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4815"}, "price": "4815", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c34b2a6e38c4e54e8b25f66316692f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c34b2a6e38c4e54e8b25f66316692f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "483a09e8d95e48a7078f6dd57f82132d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483a09e8d95e48a7078f6dd57f82132d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3de3b24fdf1365f4aeb9e2e2cd78dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3de3b24fdf1365f4aeb9e2e2cd78dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d2d3a578c60068b4e82d2678089e7d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d2d3a578c60068b4e82d2678089e7d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd408d2db94a90db7a7eeec28228f87f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd408d2db94a90db7a7eeec28228f87f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9f95ba5ab3575e84dbee70abb0e9bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9f95ba5ab3575e84dbee70abb0e9bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7561c39806a6dbcdb85b8185e8e25779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7561c39806a6dbcdb85b8185e8e25779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e35b1818216744a0904f76840aaf7c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e35b1818216744a0904f76840aaf7c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7595b21dd081c398281f5a95e20ac83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7595b21dd081c398281f5a95e20ac83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3562c9028c5803e8091b4d069459e1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3562c9028c5803e8091b4d069459e1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c9b52e34ce20e6895f4899839dbd4b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c9b52e34ce20e6895f4899839dbd4b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adb3a979e62d23921c9c9dd0d88d0765", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adb3a979e62d23921c9c9dd0d88d0765/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aa04e10dfed23778fdffd6329898acd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aa04e10dfed23778fdffd6329898acd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS4815-id-2556476826/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556477318", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 712", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13148", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4815"}, "price": "4815", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "cc7e9820f75a5c5e4455a005dee28623", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc7e9820f75a5c5e4455a005dee28623/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d711d5163e80de9ca5f9a681ab42986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d711d5163e80de9ca5f9a681ab42986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56500cab7a40ce3dbbf8fc332ae1f146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56500cab7a40ce3dbbf8fc332ae1f146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59780f91ed25e5f03b212b373d870c03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59780f91ed25e5f03b212b373d870c03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a85fa03697b21613d4fd5d5ce292fad2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a85fa03697b21613d4fd5d5ce292fad2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72d72197b9249d227fbe4c7813fd3f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72d72197b9249d227fbe4c7813fd3f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cce80031ac68ca5e95d8bd272932f4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cce80031ac68ca5e95d8bd272932f4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de525b91df9e0a28678a63df50349c64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de525b91df9e0a28678a63df50349c64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a53829d0f6a84963b066b9fb11450133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a53829d0f6a84963b066b9fb11450133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1069c0391318590039962e36e5fbfe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1069c0391318590039962e36e5fbfe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d14dbe65be8a60d36ebf61118d031e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d14dbe65be8a60d36ebf61118d031e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf6e7924107d645828085d5f6748eeab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf6e7924107d645828085d5f6748eeab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0a0eeaa0c24871c07368b9a29718e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0a0eeaa0c24871c07368b9a29718e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS4815-id-2556477318/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556476824", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 507", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13129", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4336"}, "price": "4336", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "afbe9b96c358753a1cb5600016a60585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afbe9b96c358753a1cb5600016a60585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41dfc8aea22e469daa7cbcd113483a0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41dfc8aea22e469daa7cbcd113483a0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "070c08b93d69214c9c77d96b108e42e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/070c08b93d69214c9c77d96b108e42e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf0ed62f2ef889237f8daa6b1370dd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf0ed62f2ef889237f8daa6b1370dd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "203901be2dd0ea340701fccc2afcf764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/203901be2dd0ea340701fccc2afcf764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "892aa47c9a4329fde3ce6baebaa50d83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/892aa47c9a4329fde3ce6baebaa50d83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69e2e1df279e4f1486c3d889f7b221e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e2e1df279e4f1486c3d889f7b221e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a68f93f878ead346d01f3ba4d1ea6308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a68f93f878ead346d01f3ba4d1ea6308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6b60c9cc78f3ca86258219d1ee95439", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b60c9cc78f3ca86258219d1ee95439/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "816b5a7c50da9970c8eebed5a31c31df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/816b5a7c50da9970c8eebed5a31c31df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4660937b779d55a15853ed748f48bdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4660937b779d55a15853ed748f48bdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecc2ac46dd5140eab595c8a4a8054e58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecc2ac46dd5140eab595c8a4a8054e58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb43cd72aab13587ce9f8a24449d892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb43cd72aab13587ce9f8a24449d892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS4336-id-2556476824/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["89"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556476827", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 905", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13163", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["89"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5339"}, "price": "5339", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "5f1ae92e583496b093e6ad17f3a39d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f1ae92e583496b093e6ad17f3a39d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e8233b03a7cf13de6e2ba54e2cd84b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e8233b03a7cf13de6e2ba54e2cd84b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f1d330e38de2f88bb77413e11f0aeb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f1d330e38de2f88bb77413e11f0aeb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d777e9530103ac0e8ebb15be5549b6c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d777e9530103ac0e8ebb15be5549b6c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb8d13abde7f1a8e22647c5ce1d5517a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb8d13abde7f1a8e22647c5ce1d5517a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fc8f720de91ac4dc10178b7d009931d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fc8f720de91ac4dc10178b7d009931d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ed0d995bdc69d9f4fec10e8134b4a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ed0d995bdc69d9f4fec10e8134b4a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cea3018128a95cc1e31393ecb9fc602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cea3018128a95cc1e31393ecb9fc602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7777a2f8c960d1adf8a3da11b7a9f8c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7777a2f8c960d1adf8a3da11b7a9f8c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "162a4a2b0996c8a5406167a205dbc57f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/162a4a2b0996c8a5406167a205dbc57f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b2107fe0fc703bf6f742b88339b8661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b2107fe0fc703bf6f742b88339b8661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea3bd597bca34ec6b4680df3f7553e5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3bd597bca34ec6b4680df3f7553e5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "322cd2c2892b88dc8501393a637128fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/322cd2c2892b88dc8501393a637128fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 89m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-89m2-aluguel-RS5339-id-2556476827/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556477319", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 720", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13151", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4136"}, "price": "4136", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "aebea20622bd1108b315f4d8dd758295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aebea20622bd1108b315f4d8dd758295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3580ccbaf35a4983e7ad6211599b64b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3580ccbaf35a4983e7ad6211599b64b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe3ee1534dc2d07785f54f12b9e21def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe3ee1534dc2d07785f54f12b9e21def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc85eca33e23728f3e83d93f31d367fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc85eca33e23728f3e83d93f31d367fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4c448a903b1285ddec6f5d26e0172e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4c448a903b1285ddec6f5d26e0172e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7377340fa352ca50d5dd6c95a49446e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7377340fa352ca50d5dd6c95a49446e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39de6481fe46ac532d889acb73ac0ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39de6481fe46ac532d889acb73ac0ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea0391ab78be3ca2a21e603b5fe84dfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea0391ab78be3ca2a21e603b5fe84dfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff7981b26b95468d79de9af9557d3607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff7981b26b95468d79de9af9557d3607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eb72a45006a12cef91411e01a1bbe97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eb72a45006a12cef91411e01a1bbe97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6fcae8379aae2666f4721670440a967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6fcae8379aae2666f4721670440a967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8212e276f2591186128726a71006d518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8212e276f2591186128726a71006d518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec5f6e9721a97b1dfc9253e3a5b42553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec5f6e9721a97b1dfc9253e3a5b42553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-69m2-aluguel-RS4136-id-2556477319/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com aproximadamente 25m\u00b2. Composta de: Sala/Quarto, Cozinha Banheiro e \u00c1rea de Servi\u00e7o. <br><br>Entrada pela Rua Azevedo Bol\u00e3o, 70, Pr\u00f3ximo ao mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o.<br><br>VL. BEATRIZ SIQUEIRA, 10 - N\u00ba 000779", "title": "Casa com 1 Quarto para Alugar, 25 m\u00b2 por R$ 380/M\u00eas", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2450485789", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450655", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Beatriz Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Coxinha Express", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000779", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "380"}, "yearlyIptu": "0", "price": "380", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532613738", "8588933738"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5197ae0b85803f5be60434e6c3f94d0.jpg", "licenseNumber": "00779-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53688, "phones": {"primary": "8532613738", "mobile": "8588933738"}}, "medias": [{"id": "9119336bbe024cb1797edbf33059edbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9119336bbe024cb1797edbf33059edbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a8429191fd56d1b728e429983d6c1b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a8429191fd56d1b728e429983d6c1b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c408f7f84cbf907565e769e4ee04ee57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c408f7f84cbf907565e769e4ee04ee57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1da73558ca810db8b835b3dc987fd225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1da73558ca810db8b835b3dc987fd225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e2403dc2719769feaa877a6381275b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e2403dc2719769feaa877a6381275b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e496a349f981fa05fb82c212f7932283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e496a349f981fa05fb82c212f7932283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4614e2293765c8157b6c58eae52401e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4614e2293765c8157b6c58eae52401e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9fb68290c808891babdadcccd933e6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9fb68290c808891babdadcccd933e6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a23b8b28fed65f49226812e88026a327", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a23b8b28fed65f49226812e88026a327/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e7732f26d72b3a969a52b4082a46266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e7732f26d72b3a969a52b4082a46266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/53688/ibiapina-imoveis-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Rua Beatriz Siqueira", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-parque-araxa-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS380-id-2450485789/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["239"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL COM LOJA, BANHEIRO E COZINHA PROX. MOTO PE\u00c7AS BEZERRA OLIVERA", "title": "PONTO COMERCIAL COM LOJA, BANHEIRO E COZINHA PROX. MOTO PE\u00c7AS BEZERRA OLIVERA", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548230358", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60341641", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1797", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.587516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.718466}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Iracema", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "70413", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["239"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "591", "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "ad4d9f7976562f93744258f4f3949e27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad4d9f7976562f93744258f4f3949e27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb3aeabee191aebb29717605ab3de9aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb3aeabee191aebb29717605ab3de9aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58b3b21084893e330d560bc41b3d61ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58b3b21084893e330d560bc41b3d61ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema", "street": "Avenida Coronel Carvalho", "streetNumber": "1797", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 239m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-iracema-bairros-fortaleza-239m2-aluguel-RS1000-id-2548230358/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-649) Excelente Flat de 80m\u00b2, localizado em uma das melhores avenidas de Fortaleza: Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o, 2950, Meireles, Fortaleza-CE, \u00e0 poucos metros da Praia, APNEAS PARA LOCA\u00c7\u00c3O ANUAL.<br><br>Im\u00f3vel possui 2 quartos sendo 1 su\u00edte e 2 banheiros. Est\u00e1 incluso no condom\u00ednio: Servi\u00e7o de limpeza diariamente, Internet e TV \u00e0 Cabo.<br>Pr\u00f3ximo a universidades, transporte coletivo, hospitais, farm\u00e1cias, shoppings, restaurantes e padarias.<br>Possui espa\u00e7o jardinado. O flat vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina. Al\u00e9m disso, seguran\u00e7a garantida 24 horas por dia e sistema de alarme para voc\u00ea e sua fam\u00edlia. Academia para treinos completos. Elevador para mais praticidade no dia-a-dia. Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Nathalia 99910.3003<br><br>Sede - Fortaleza: /( (Whatsapp) //Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Flat com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 80 m\u00b2 por R$ 1.809,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["FLAT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558853679", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 804", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "FL0008", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3209"}, "yearlyIptu": "132", "price": "1809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "214c2c2042b716fbac322b4d08708b59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214c2c2042b716fbac322b4d08708b59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42b764229aa70ff58662800233358c59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b764229aa70ff58662800233358c59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5e0d0cf591751ebabad553ba05df74c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5e0d0cf591751ebabad553ba05df74c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "174302e3c1a6b90c12ca5304a3cdcae2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174302e3c1a6b90c12ca5304a3cdcae2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b51d6ef5dd635ec73ae8e608fac960c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b51d6ef5dd635ec73ae8e608fac960c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "924f94df00cce82e7b06fb2b8e228345", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/924f94df00cce82e7b06fb2b8e228345/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b720c09328f422f03f32428d44ee6be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b720c09328f422f03f32428d44ee6be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b57982d075fa7eccfcb6c65a9398be0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b57982d075fa7eccfcb6c65a9398be0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b08142bfb7d4e92586f92edbeed56f20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b08142bfb7d4e92586f92edbeed56f20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a6d864cf5927c8d0e0d7f6c4047d41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a6d864cf5927c8d0e0d7f6c4047d41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9db670b5507f69c1200fe6967c5f862a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9db670b5507f69c1200fe6967c5f862a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85ab8a8fa510421fb3eb28068d6cf0a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85ab8a8fa510421fb3eb28068d6cf0a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b168a679b82279f2de033f6223459b7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b168a679b82279f2de033f6223459b7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebc5291f14a8ca107ef29479e04dbe6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebc5291f14a8ca107ef29479e04dbe6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c245f85b6db3d2070bd7a398818d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c245f85b6db3d2070bd7a398818d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7532558525f82d089ed92a3df1719cf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7532558525f82d089ed92a3df1719cf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6340301c9d96ca378a597287c4c023f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6340301c9d96ca378a597287c4c023f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23ce344fb91f4d7de4b52b4d721585af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23ce344fb91f4d7de4b52b4d721585af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a968a6daf5403ffb3110e7f880f7094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a968a6daf5403ffb3110e7f880f7094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "566840af0eac1420cb30df6d1c5ea832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/566840af0eac1420cb30df6d1c5ea832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Flat com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/flat-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1809-id-2558853679/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Container com 9m\u00b2 para loca\u00e7\u00e3o, instalado em um empreendimento para \u00e1rea gastron\u00f4mica , localizado na Av. Oliveira Paiva, com apenas 600 metros da Av. Washington Soares e f\u00e1cil acesso para Av. desembargador Gonzaga.<br><br><br><br><br><br><br>Par maiores informa\u00e7\u00f5es: e -", "title": "Container para loca\u00e7\u00e3o na Av. Oliveira Paiva", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554988068", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1651", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49175, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795587}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Edisca", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0005", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "69d540feb05f33525eb8bff542f3feb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69d540feb05f33525eb8bff542f3feb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0c5b734a5bd2ffdef549c5479f94b5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0c5b734a5bd2ffdef549c5479f94b5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d067dc23231e33eab1538ef3d60c672f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d067dc23231e33eab1538ef3d60c672f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47215d1d408bb6a60c91213f1c3f0713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47215d1d408bb6a60c91213f1c3f0713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fb2cd8f301abe372bbe5c8d5722fd1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fb2cd8f301abe372bbe5c8d5722fd1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d24db26d9fefb3ad37f24386094bd894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d24db26d9fefb3ad37f24386094bd894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa884639bfd7103f814a1b4e5b1bab78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa884639bfd7103f814a1b4e5b1bab78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb2ce707d5a7ad0206e57af02d93c06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb2ce707d5a7ad0206e57af02d93c06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edc5d126440c8ef0735c0ab17abf5e4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edc5d126440c8ef0735c0ab17abf5e4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5b64faa011c033af9bd4fd620597b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5b64faa011c033af9bd4fd620597b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b23432ff87cdb88e80f16bf011fcfab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b23432ff87cdb88e80f16bf011fcfab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "1651"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1500-id-2554988068/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Conjunto Comercial no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Ed. Manhattan Center, salas 901 e 902, 73m\u00b2, 2 WC\u00b4s, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860428", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2122", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504906, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734422}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Mahattan Center Apartamento Salas 901 E 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13224", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8064a1dfecb9d04efd7c06c28a206d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8064a1dfecb9d04efd7c06c28a206d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "090821801094b1e53e45e87617b7daec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/090821801094b1e53e45e87617b7daec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e6c5aa416a768084867a311cfbdf710", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6c5aa416a768084867a311cfbdf710/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7dbf3f8c0bdc5dcf0800fac7a01ff0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7dbf3f8c0bdc5dcf0800fac7a01ff0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3a2f3b03da96b5722049c5a643cf953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3a2f3b03da96b5722049c5a643cf953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b8dbfabf79fe8dceae59f9d0ffffbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b8dbfabf79fe8dceae59f9d0ffffbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55090f042f9ba1573cfa154dddf2d6cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55090f042f9ba1573cfa154dddf2d6cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbb6db331a26dee58ced84d5da012a67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbb6db331a26dee58ced84d5da012a67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a6ddecf0f84c687a3df26bd418e8baf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a6ddecf0f84c687a3df26bd418e8baf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d833a711405970848a991159fe4cb808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d833a711405970848a991159fe4cb808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a660e9e12726e59d51338c8cbf3a387", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a660e9e12726e59d51338c8cbf3a387/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06526061d5ff085a851ccfe98a7fa36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06526061d5ff085a851ccfe98a7fa36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6d4158a8c1ab510b974f79288fd8c59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6d4158a8c1ab510b974f79288fd8c59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2122", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-73m2-aluguel-RS2200-id-2547860428/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 33, "from": 3200, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}