{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA (M\u00b2) 30, 1 SALA", "title": "LOJA COM 30M\u00b2 NO PAPICU, PR\u00d3XIMO AO MERCADINHO S\u00c3O LUIZ DA AV. ALBERTO S\u00c1!", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546937070", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175832", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "320", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47528, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734954}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Carlos Gurgel Nogueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike", "SC:Santur Viagens"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2106", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "0ecc28de09de6d0f5ad13e10af38d72a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ecc28de09de6d0f5ad13e10af38d72a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2916830a51861a6418f4a610da08ac06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2916830a51861a6418f4a610da08ac06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcf7c45fab1836848685646019730b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcf7c45fab1836848685646019730b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c514918eea868a19b905777db9d89aee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c514918eea868a19b905777db9d89aee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Jos\u00e9 Carlos Gurgel Nogueira", "streetNumber": "320", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2546937070/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["121"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta ampla casa com 3 quartos, pr\u00f3ximo Avenida Bernardo Manuel.<br><br>- garagem<br>- sala<br>- banheiro social <br>- cozinha<br>- despensa<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o <br>- quintal<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 3 vagas, Parque Dois Irm\u00e3os - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551811888", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "VP:Realleza Pet", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:UAPS Alarico Leite"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2272", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["121"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "387", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ccb2307c14b00548d15c2ddcb8c758d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb2307c14b00548d15c2ddcb8c758d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f979005bb65417c1b6d95e0870a843d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f979005bb65417c1b6d95e0870a843d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "909a551ce613e55b6a64770b9fa9132b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/909a551ce613e55b6a64770b9fa9132b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e57cceed62fe0e1561c506cd97677b9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e57cceed62fe0e1561c506cd97677b9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab83b2e70ddc746e43b3c54e78300ce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab83b2e70ddc746e43b3c54e78300ce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6f548f779b85457a9fa228a8478a3a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f548f779b85457a9fa228a8478a3a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bec35d4e61e664bd2937d07d55249a63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bec35d4e61e664bd2937d07d55249a63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4510a156d40ff329779b7725a8cbd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4510a156d40ff329779b7725a8cbd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6b9852809ef5390b0ba9f575171bbbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6b9852809ef5390b0ba9f575171bbbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f53cce12e7f57629f10fbd49d4b0f45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f53cce12e7f57629f10fbd49d4b0f45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "501950f0789091e483517515ef0c9aae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/501950f0789091e483517515ef0c9aae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7adf62f91d70356081de8a608adb706d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7adf62f91d70356081de8a608adb706d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1623566c3db892a39f988171f6a94695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1623566c3db892a39f988171f6a94695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89431b3df38a1ec560d5150da4acdc4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89431b3df38a1ec560d5150da4acdc4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc0199d6c66579354980c8884488942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc0199d6c66579354980c8884488942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3514b1485f2d4a962dc9f63492587d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3514b1485f2d4a962dc9f63492587d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10235767a89b078c9f465af66b6896d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10235767a89b078c9f465af66b6896d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "992123a9327a6b6c64381535302e8bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/992123a9327a6b6c64381535302e8bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91daf58dafb97efff272ff13482cbfc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91daf58dafb97efff272ff13482cbfc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d97d69d87ed537e6fbe736cde462e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d97d69d87ed537e6fbe736cde462e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "516b7aa94a8899578b43ae61508b807e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/516b7aa94a8899578b43ae61508b807e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d238c78a54f317c2eceb1b24ffbcc094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d238c78a54f317c2eceb1b24ffbcc094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b869c06b740156ed14b86a15a6b12482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b869c06b740156ed14b86a15a6b12482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "032ccf3107c156a49a6d11c45bfa99fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032ccf3107c156a49a6d11c45bfa99fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c1cb0ed3bb10a9cbb739e73c2f63fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c1cb0ed3bb10a9cbb739e73c2f63fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c97bcc323b65ff76c4313acb15fed384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c97bcc323b65ff76c4313acb15fed384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a78d53e5f5de5c4cee581248ee35e7d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a78d53e5f5de5c4cee581248ee35e7d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69116559d5adaac5ced6f1d357721bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69116559d5adaac5ced6f1d357721bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 121m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-com-garagem-121m2-aluguel-RS1200-id-2551811888/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["230"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Traga seu neg\u00f3cio para esse ponto comercial, a poucos metros do Hospital S\u00e3o Mateus<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- cozinha<br>- escritorio <br>- c\u00e2mara frigor\u00edfica<br>- vaga de garagem <br><br>O melhor de tudo \u00e9 que fica localizado pr\u00f3ximo a, ag\u00eancias bancarias, supermercados, restaurantes, rede de ensino, entre outros. <br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, 1 vaga, Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556299358", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175015", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6536", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["230"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "2762", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f2cd7432abaee35f329d68e673ec7e4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2cd7432abaee35f329d68e673ec7e4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bf6fb115a015bd62c5c7c12dac05127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bf6fb115a015bd62c5c7c12dac05127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a00022798877477e39560660ca29140", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a00022798877477e39560660ca29140/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b84d103fd4291fcdf413f645514d50b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b84d103fd4291fcdf413f645514d50b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e268262ee519f5a935a1457c3733344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e268262ee519f5a935a1457c3733344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bb7b30faa3003d8fd938776b548b825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bb7b30faa3003d8fd938776b548b825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9d8fdab64aab12792b700c340db9620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9d8fdab64aab12792b700c340db9620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57540fa9e520f2057c34e868dae3fd19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57540fa9e520f2057c34e868dae3fd19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "731257bc5639ba7e91364ef85eeaabfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/731257bc5639ba7e91364ef85eeaabfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5031c1adcfcab2fb366de6cd6aee7a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5031c1adcfcab2fb366de6cd6aee7a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43cd33b77caad290e75c717552e57d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43cd33b77caad290e75c717552e57d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb4b0b5ba2db732e6e73c8cf98970be0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb4b0b5ba2db732e6e73c8cf98970be0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2409da4e1fb54d2603ab71c16a19739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2409da4e1fb54d2603ab71c16a19739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deeb88ed84ea7bc65b8110706dc0fe05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deeb88ed84ea7bc65b8110706dc0fe05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbd1fa2c19b0156b75993acedd06f7d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbd1fa2c19b0156b75993acedd06f7d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdce9ae43acf8564b4fb058fb4ee4303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdce9ae43acf8564b4fb058fb4ee4303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4cde04ca72e6ab31d416e4954c40fdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4cde04ca72e6ab31d416e4954c40fdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dd1edd06054ac81b207dd37bb5f84df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dd1edd06054ac81b207dd37bb5f84df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "732e4cc49b659233a2a2837e1878d649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732e4cc49b659233a2a2837e1878d649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83bc4a22ae391ff4bf7bb7eda2c77417", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83bc4a22ae391ff4bf7bb7eda2c77417/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b655cf928ed60ed92b71e1792447f34f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b655cf928ed60ed92b71e1792447f34f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d26aff92f049788c38ca91c8f1aa2519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d26aff92f049788c38ca91c8f1aa2519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1e011c915da7f4e38149e1818ae1300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1e011c915da7f4e38149e1818ae1300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f734585184244be83e23aa6268b0fff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f734585184244be83e23aa6268b0fff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 230m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-230m2-aluguel-RS9000-id-2556299358/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1659"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 3 frentes, 1658,7m\u00b2, esquina com 20 metros para a Av Washington Soares, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860872", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490442, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757206}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13770", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1659"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "7e8d1c88dde340b174d322603eb5cb1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8d1c88dde340b174d322603eb5cb1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69ef4e256b8a66b1a1921637f4f28a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69ef4e256b8a66b1a1921637f4f28a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dbbe280e01bfdfd7a443fba2c3a605d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dbbe280e01bfdfd7a443fba2c3a605d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "023df0fa0b9bc0c6885642478d634945", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/023df0fa0b9bc0c6885642478d634945/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2051694f9a772019c46ff0428451d68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2051694f9a772019c46ff0428451d68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a49e23d2376307ea15d60dffc757278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a49e23d2376307ea15d60dffc757278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ce37b17362f727706fd0c9b8e67d50f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ce37b17362f727706fd0c9b8e67d50f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3ed047a9febfa7a4630f8334112e844", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3ed047a9febfa7a4630f8334112e844/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1659m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-1659m2-aluguel-RS15000-id-2547860872/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["49"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no P\u00e1tio \u00c1gua Fria, com excelente localiza\u00e7\u00e3o, frente para a Av. Washington Soares em shopping j\u00e1 consolidado na regi\u00e3o, pr\u00f3ximo de col\u00e9gios, farm\u00e1cias e restaurantes com estacionamento para clientes. Taxa de condom\u00ednio n\u00e3o incluso no valor do aluguel.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563970403", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480619, "source": "GOOGLE", "lat": -3.791898}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Edif\u00edcio Patio \u00c1gua Fria Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10815", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["49"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "62611ee1d032e877480cd5a39b9f1b60", "url": "https://youtu.be/K_Jw0V-MmTw", "type": "VIDEO"}, {"id": "b1296a88650490bae37b7a25444823ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1296a88650490bae37b7a25444823ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6af32c5c4c75364785b4670a137bdd94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6af32c5c4c75364785b4670a137bdd94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80a2bfa8748bbfbb05792ed397dd0978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80a2bfa8748bbfbb05792ed397dd0978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "3690", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 49m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-49m2-aluguel-RS5500-id-2563970403/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 2 quartos, a dez minutos do supermercado Extra.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro social<br>- lavanderia compartilhada<br>- 1 vaga para moto<br><br>Localizada pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Padre Jo\u00e3o Piamarta, Banco do Brasil, posto de combust\u00edvel, Polo de Lazer Prof. Gustavo Braga, restaurantes, farm\u00e1cia Extrafarma, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Parre\u00e3o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360879", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410363", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Casa B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2859", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f4a46873ee99c9617a941e9ab502916e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4a46873ee99c9617a941e9ab502916e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96c4ad21d37dac82ebda39d659ae992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96c4ad21d37dac82ebda39d659ae992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b39f761d0c9587fa92684cf5cccee0ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b39f761d0c9587fa92684cf5cccee0ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "043d2b92a7710dfeeb2f852cbe1be607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/043d2b92a7710dfeeb2f852cbe1be607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c3324c0b25f90d45f292dec58dc060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c3324c0b25f90d45f292dec58dc060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c77833e1f8c1ede2da816d3754f35dbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c77833e1f8c1ede2da816d3754f35dbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "932af51c310f9c9b9e21b8bd9339ae0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/932af51c310f9c9b9e21b8bd9339ae0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parreao-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS700-id-2530360879/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 SALA, CORREDOR, 01 QUARTO, DEPEND\u00caNCIA, SALA DE JANTAR, COZINHA, 01 BANHEIRO. \u00c9 FORRADA DE PVC", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563972688", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110301", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2331", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517963, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741009}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "682", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "0d22bc1e517846e8b494d9a484bb1a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d22bc1e517846e8b494d9a484bb1a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8364ff5ac3dd6b689072122008fd4a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8364ff5ac3dd6b689072122008fd4a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3430aa7ca1dbe017ef3e2198eae505c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3430aa7ca1dbe017ef3e2198eae505c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a807cb4549607e700a7971a6439c80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a807cb4549607e700a7971a6439c80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da680472afbac094c9fb1243c83d0005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da680472afbac094c9fb1243c83d0005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cc6b7c06d29fdf61972c76caf8f6b84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cc6b7c06d29fdf61972c76caf8f6b84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3596d0adb75e8b4d041b3a3d884c0962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3596d0adb75e8b4d041b3a3d884c0962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a66161116b537dfdb737cf029b10461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a66161116b537dfdb737cf029b10461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8051de6d190f0aaa5b87e5546f833fcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8051de6d190f0aaa5b87e5546f833fcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f514eeeb4150b38d85dca24976f3cab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f514eeeb4150b38d85dca24976f3cab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98f36842ddf07a29a62f5941ad72cf25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98f36842ddf07a29a62f5941ad72cf25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "804a425dc500cb4465623c663e2e8e19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/804a425dc500cb4465623c663e2e8e19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "streetNumber": "2331", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS750-id-2563972688/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA 36M\u00b2 COM WC<br>CONDOMINIO R$395<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "LOJA NO JOAQUIM T\u00c1VORA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550967107", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Loja 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6193", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3495"}, "price": "3100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "395"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "457c9c4aff1b75e3b3ca47aa64a8d2d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/457c9c4aff1b75e3b3ca47aa64a8d2d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7de59f6d21d157a32a60e8f4ccc8367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7de59f6d21d157a32a60e8f4ccc8367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dc91a9098af50f1766b8d1723e187f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dc91a9098af50f1766b8d1723e187f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c72508cb11f01064ef2ac30b8729cb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c72508cb11f01064ef2ac30b8729cb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "2550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-36m2-aluguel-RS3100-id-2550967107/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["644"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO COM 644M\u00b2.<br>ACEITAMOS PROPOSTA!", "title": "TERRENO NO BAIRRO ALTO DA BALAN\u00c7A", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554042443", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51161, "source": "GOOGLE", "lat": -3.764028}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Capit\u00e3o Arag\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alto da Balanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "CH:Vida imagem F\u00e1tima"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3024", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["644"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "9d81254fe775e5c4ceb902cc3edc51fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d81254fe775e5c4ceb902cc3edc51fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52a7874c0e5eff8cf5d79bc0702548fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52a7874c0e5eff8cf5d79bc0702548fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb9cc7c08be8e19e06c81331b265f55b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9cc7c08be8e19e06c81331b265f55b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbc6c1c31702ad59649cee7a9edb3216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbc6c1c31702ad59649cee7a9edb3216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86d72b751c72ccc4a15fc030e6d5593b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86d72b751c72ccc4a15fc030e6d5593b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32778ab44b5f89bb2c7519f3b71d0ece", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32778ab44b5f89bb2c7519f3b71d0ece/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69d8cabd39d3f8e24796032644c5c533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69d8cabd39d3f8e24796032644c5c533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba117867a9295acd749a29c9c610ccaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba117867a9295acd749a29c9c610ccaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b494a305927fa512cd1df896407c7b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b494a305927fa512cd1df896407c7b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0a2f1655afcdde7e7509c717a642a29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0a2f1655afcdde7e7509c717a642a29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9a427fec671d5072ecb9eac4f5fde44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9a427fec671d5072ecb9eac4f5fde44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "street": "Travessa Capit\u00e3o Arag\u00e3o", "streetNumber": "70", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 644m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-alto-da-balanca-bairros-fortaleza-644m2-aluguel-RS2000-id-2554042443/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA NO CENTRO DE FORTALEZA<br>47M\u00b2 COM WC<br>IPTU R$382,95/ANO<br>AGUA E LUZ INDIVIDUAIS", "title": "LOJA COM 47M\u00b2 NO CENTRO DE FORTALEZA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542887383", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "442", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529353, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723151}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Castro e Silva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4066", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "958537f0fa788c2f54c00528ccc43967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958537f0fa788c2f54c00528ccc43967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa626c66e7aff3be13993bc8c78c2df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa626c66e7aff3be13993bc8c78c2df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42f805e2e88cbfb9aa7a61c25cbb56ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42f805e2e88cbfb9aa7a61c25cbb56ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27afa033c2f2391883b0a0879b9d42a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27afa033c2f2391883b0a0879b9d42a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Castro e Silva", "streetNumber": "442"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-47m2-aluguel-RS3000-id-2542887383/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala Comercial, pr\u00f3ximo a Famec - Faculdade Metropolitana do Cear\u00e1<br><br>- sala <br>- 1 banheiros<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, Casa de Jos\u00e9 de Alencar, supermercados, entre outros<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560235674", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Mr Food", "BR:Hiper Lanches", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6827", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "132", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e6c518278b009e47f5d64a07f09d1604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c518278b009e47f5d64a07f09d1604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71b3c31c1c26c952fcff14f7a0d45c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71b3c31c1c26c952fcff14f7a0d45c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef56497fd278ab6a71e8b6ff79c63a1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef56497fd278ab6a71e8b6ff79c63a1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d36d960785c59f469d770d21502d56fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d36d960785c59f469d770d21502d56fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96c8c18db430d94d158ba558c88771b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96c8c18db430d94d158ba558c88771b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e95acca85563b26142bd0746155efd16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e95acca85563b26142bd0746155efd16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "649ec43ed61dade5694cff18c05f0a13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/649ec43ed61dade5694cff18c05f0a13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce9590c326cad2ba1d77ac5b3feaa190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce9590c326cad2ba1d77ac5b3feaa190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3d8798b95bacc12456e2b036c6af16d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d8798b95bacc12456e2b036c6af16d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc134fb6eeae33d5b3e62fd3f8a7da80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc134fb6eeae33d5b3e62fd3f8a7da80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d70049cc5a9c3dadb0008ee4f807fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d70049cc5a9c3dadb0008ee4f807fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56228edf761ca8d04046c0493c2784fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56228edf761ca8d04046c0493c2784fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS850-id-2560235674/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Traga seu neg\u00f3cio para essa excelente Loja comercial, pr\u00f3ximo ao Cart\u00f3rio Aguiar. <br><br>- loja<br>- banheiro<br>- copa<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o de grande fluxo e movimenta\u00e7\u00e3o, fica a poucos metros da Pra\u00e7a Portugal, Shopping Aldeota, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556714972", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6549", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4454"}, "yearlyIptu": "930", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "454"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "30c1d59b07ca1c0533b23bb2b1cf2c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30c1d59b07ca1c0533b23bb2b1cf2c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ecbe6d2f71862eaa4a7118dc939ee4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ecbe6d2f71862eaa4a7118dc939ee4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a08cd87c57e2adb3e8c5b602ea776b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a08cd87c57e2adb3e8c5b602ea776b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d40d3c4341908cb7d407db8fa4ecd2ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d40d3c4341908cb7d407db8fa4ecd2ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62eacf5d67353b771f232f7f9e79458c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62eacf5d67353b771f232f7f9e79458c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4460029c05c61da463df5ea423a7fae0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4460029c05c61da463df5ea423a7fae0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b69067f04377f6420a99ff49d7b1dea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b69067f04377f6420a99ff49d7b1dea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS4000-id-2556714972/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala 36m\u00b2 com wc.<br>Condominio R$369<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "SALA NO JOAQUIM T\u00c1VORA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550000865", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6194", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "b13a407021af276866716a1218d76ffe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b13a407021af276866716a1218d76ffe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f7ef0deca28a23a7438c944960f583", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f7ef0deca28a23a7438c944960f583/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d18efec6ca68677a969243bdfa518391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d18efec6ca68677a969243bdfa518391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a62d000ec94e237f0500dda2d9dbf537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a62d000ec94e237f0500dda2d9dbf537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af60b6477e9bf76926516b65f3895b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af60b6477e9bf76926516b65f3895b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "2550", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-36m2-aluguel-RS1250-id-2550000865/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["145"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE LOJA NA ALDEOTA COM 145M\u00b2 MESANINO E WC. <br>VALOR NEGOCI\u00c1VEL.", "title": "LOJA NA ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543923921", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "560", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497234, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735704}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maria Tom\u00e1sia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6164", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["145"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "7ae8eb4cb9ad4c133a6e6efb6a162ac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ae8eb4cb9ad4c133a6e6efb6a162ac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d337e379deed90fb88f3a6d5d67ec253", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d337e379deed90fb88f3a6d5d67ec253/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3184f0992d4c9c1225452d488bffd28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3184f0992d4c9c1225452d488bffd28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "283307cff7323db803645d062c95388f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/283307cff7323db803645d062c95388f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c81dd5def09942aadb4d4d515b7eaf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c81dd5def09942aadb4d4d515b7eaf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "988d4e4e4533215304c6b90b2f29f6ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/988d4e4e4533215304c6b90b2f29f6ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fdebc0f5a0aca9e0f5e68c5219bda77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fdebc0f5a0aca9e0f5e68c5219bda77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a09577431c39a7747585f8573e186e19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a09577431c39a7747585f8573e186e19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Maria Tom\u00e1sia", "streetNumber": "560", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 145m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-145m2-aluguel-RS15000-id-2543923921/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar nesta casa arejada, 3 quartos, a poucos minutos do Aeroporto Internacional de Fortaleza - Pinto Martins.<br><br>- 1 vaga de garagem<br>- varanda<br>- sala estar e jantar<br>- 2 su\u00edtes<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a supermercados, areninha, farm\u00e1cias, academias, posto de sa\u00fade, Shopping Parangaba, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Serrinha - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544891292", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Parangaba", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Sol", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4191", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "138", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "6a7ecfeb1be7ed988967da0e57f08a6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a7ecfeb1be7ed988967da0e57f08a6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1656b1d2a023fd0a61f5500ba9e88e53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1656b1d2a023fd0a61f5500ba9e88e53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ed328abc1f79934b53a5f1d980f88f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed328abc1f79934b53a5f1d980f88f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8013eaad6418be86bfa299bf700bd509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8013eaad6418be86bfa299bf700bd509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac398aca719d83808e63e318582df7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac398aca719d83808e63e318582df7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdeafb8c27939e0c503374076cd491ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdeafb8c27939e0c503374076cd491ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ffc9b17f03c9a17bd57efeba210b0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ffc9b17f03c9a17bd57efeba210b0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae962321a39315bcea37b5ce154a9bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae962321a39315bcea37b5ce154a9bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b40ad470d79893f2dc770925ab99b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b40ad470d79893f2dc770925ab99b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6960b65068201fcfe8e77324f4f740d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6960b65068201fcfe8e77324f4f740d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939ee8592a5689dd08d43dda616edaef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939ee8592a5689dd08d43dda616edaef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89eca1dfa3cba2d5e803010fd3705928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89eca1dfa3cba2d5e803010fd3705928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97044eecf1cb723154497ad1cccfbc73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97044eecf1cb723154497ad1cccfbc73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a521d06a9be07adf1b732a8099a180ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a521d06a9be07adf1b732a8099a180ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25cc77ac3f0e5acd59f5637c536ed7be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25cc77ac3f0e5acd59f5637c536ed7be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02f83dbf797b1699a98873f80da2dc05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02f83dbf797b1699a98873f80da2dc05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55be77cc3de7f7abf1cc5b91e0752a59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55be77cc3de7f7abf1cc5b91e0752a59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3825250d1e07c6c4d78c203a0473b899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3825250d1e07c6c4d78c203a0473b899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0069be4aeb68922b64a586e54bb1f73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0069be4aeb68922b64a586e54bb1f73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39591ed1c370faeb0a4a1f3651f5d670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39591ed1c370faeb0a4a1f3651f5d670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1000-id-2544891292/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["912"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bel\u00edssima casa com 6 quartos, a poucos minutos do Parque Adahil Barreto.<br><br>- garagem<br>- piscina<br>- deck<br>- 2 salas<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- despensa<br>- dep\u00f3sito<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo supermercados, academias, redes de ensino, 4\u00b0 Distrito Policial, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 6 quartos, 3 su\u00edtes, 8 vagas, Tauape - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554039173", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6377", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["912"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [6], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "3181", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "fc0b68bcfb01ced68186354930d284e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc0b68bcfb01ced68186354930d284e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b0d99f28fe57fdad775176d1b1283fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b0d99f28fe57fdad775176d1b1283fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01fd36c7ba3af906a57d5a96899af782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01fd36c7ba3af906a57d5a96899af782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b4307c15d27924a0e987cd778727d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b4307c15d27924a0e987cd778727d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0183b4bdc82acff25a8ef80607b6cacf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0183b4bdc82acff25a8ef80607b6cacf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c367b76e9685e00e2248789f4d74cb69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c367b76e9685e00e2248789f4d74cb69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c84d83b74194c235c91876f7377b2a81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c84d83b74194c235c91876f7377b2a81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccb22d30950aa3fc0dd177a1fdb1afc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb22d30950aa3fc0dd177a1fdb1afc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb30e08d64790afdafce7e504b141573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb30e08d64790afdafce7e504b141573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85b19f1e373fa850acbea5128a573814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85b19f1e373fa850acbea5128a573814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b596137aeb75ec9b1cade9f03bba4f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b596137aeb75ec9b1cade9f03bba4f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc9091bf27954683e1f753416d24430a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc9091bf27954683e1f753416d24430a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "557c9fac7beab770c122d06b2ad7a603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/557c9fac7beab770c122d06b2ad7a603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7e0a61777a87db99c9fcc6ccde184bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7e0a61777a87db99c9fcc6ccde184bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edde4a1dff024ffbf4112cf9d006fc35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edde4a1dff024ffbf4112cf9d006fc35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fc15c6b40e8eedbf589ada3449185c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fc15c6b40e8eedbf589ada3449185c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d12dfe11c76db0280cf8a3516ad1e6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d12dfe11c76db0280cf8a3516ad1e6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb52090458c09d054e80bd978fa5adf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb52090458c09d054e80bd978fa5adf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "893cfc7810039e02b4534eb4bcda4686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/893cfc7810039e02b4534eb4bcda4686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b7a1e3f5fe483b2c7f0a40cdd1fe1d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b7a1e3f5fe483b2c7f0a40cdd1fe1d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f0b91c8b68cfce1ed25e34cb781545", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f0b91c8b68cfce1ed25e34cb781545/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6431de3482ebb809782582a85838884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6431de3482ebb809782582a85838884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed6b1eca3919d8cbe0223188fc092b30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed6b1eca3919d8cbe0223188fc092b30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a3848479ce8ce1803235fadd792a036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a3848479ce8ce1803235fadd792a036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90970f912bcc18a6f373e6e997335284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90970f912bcc18a6f373e6e997335284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cebfdb2693f4147fb6b33f0f0f000a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cebfdb2693f4147fb6b33f0f0f000a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bcc03a3bbfb80ebc1454c83006fad79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bcc03a3bbfb80ebc1454c83006fad79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1c394fb2336bc052d0605d5726c6fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1c394fb2336bc052d0605d5726c6fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d13b9cc2a54c50385c0b02c4bdbe06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d13b9cc2a54c50385c0b02c4bdbe06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4e5c0f0469880f4a1ce428741a768a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4e5c0f0469880f4a1ce428741a768a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 912m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-912m2-aluguel-RS5000-id-2554039173/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "SERVICE_AREA", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento nascente com 70m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sala (estar/jantar), 02 quartos, WC social, WC servi\u00e7o, Depend\u00eancia, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem coberta.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Rodolfo Te\u00f3filo - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555655639", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430560", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "290", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "540", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "578b50ccd96ae1688a243414aefaca70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/578b50ccd96ae1688a243414aefaca70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "367523a92913b127ceb4d88666ba5d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/367523a92913b127ceb4d88666ba5d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14ed318fb5573e5ae9e8a0babd8b55d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14ed318fb5573e5ae9e8a0babd8b55d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "582c1cce9075fd9220538a2665c5386b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/582c1cce9075fd9220538a2665c5386b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0568f1c61086c377d248215b3dff8ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0568f1c61086c377d248215b3dff8ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e60954c9b9f57daa96145a1654409c36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e60954c9b9f57daa96145a1654409c36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b051c7d5d9a6b55e74656b0f39f2b3be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b051c7d5d9a6b55e74656b0f39f2b3be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "486cc41daad11fd97eea22b638824af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/486cc41daad11fd97eea22b638824af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ad91d8d58acecc1d3766368ee3ecf5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ad91d8d58acecc1d3766368ee3ecf5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4878263dd698e6ace51bb7b46c7f3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4878263dd698e6ace51bb7b46c7f3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b62d5a96f8816aa6d165afc6e5cea0df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b62d5a96f8816aa6d165afc6e5cea0df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14516dc393f6d103db201117300b0aa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14516dc393f6d103db201117300b0aa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58dd3fe33b7dfd223bdaff048153758f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58dd3fe33b7dfd223bdaff048153758f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS850-id-2555655639/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente quitinete com sala, quarto, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 40m\u00b2. Localizado na Rua Jos\u00e9 Barreto Parente, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente quitinete com sala, quarto, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 40m\u00b2. L", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549512641", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "530", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486256, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775028}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Barreto Parente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1948", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "0a5f9dd8fb0c37f6e27da6a6579dc977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a5f9dd8fb0c37f6e27da6a6579dc977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62d758eacd44117ec2cd2243b9bd2622", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62d758eacd44117ec2cd2243b9bd2622/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd509da072b8d99ff1db27ffebe94405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd509da072b8d99ff1db27ffebe94405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0704d91024af2cf7ae60f72c10ad113", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0704d91024af2cf7ae60f72c10ad113/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feffc877f562bacce5715d8d3ebf8a85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feffc877f562bacce5715d8d3ebf8a85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b22849d09b3fac34a866af8167a738c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b22849d09b3fac34a866af8167a738c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dd2eeaf470c3e0897507accd006ac1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dd2eeaf470c3e0897507accd006ac1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8636acfbf03b203afe8a023e10d36b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8636acfbf03b203afe8a023e10d36b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c801fd0adde9dc556a2c3bc1898dfd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c801fd0adde9dc556a2c3bc1898dfd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36aef17d4c72b9947cec09cbce7dcbf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36aef17d4c72b9947cec09cbce7dcbf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Jos\u00e9 Barreto Parente", "streetNumber": "530"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS700-id-2549512641/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 39m\u00b2, 2 quartos, 1 sala ampla, cozinha, wc social.<br>Pr\u00f3ximo a Av. Frei Cirilo!<br>REF: 02491<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO A ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO. -", "title": "REF: 02491 - Apartamento na Messejana!", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551179680", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Apartamento 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1802", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "6048e5937f8038d325133bc90abbcbad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6048e5937f8038d325133bc90abbcbad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f379517a9dfc8b2da1230b4b467d0f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f379517a9dfc8b2da1230b4b467d0f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "386a04edc41937ade91cb600c5d897a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/386a04edc41937ade91cb600c5d897a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9c4ce13546d5d1bf2b75619a7ef297c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9c4ce13546d5d1bf2b75619a7ef297c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64ef44d7039f387f93eca2229aa0bd3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64ef44d7039f387f93eca2229aa0bd3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28a0a678281271543bb9f0941dc0a631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28a0a678281271543bb9f0941dc0a631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61ce73925a364568b639219e1157bacf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61ce73925a364568b639219e1157bacf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d49cab237e36008f12ffdbaaabc25365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d49cab237e36008f12ffdbaaabc25365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6963b27fdc191f38cf725c5fbc4e69b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6963b27fdc191f38cf725c5fbc4e69b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-39m2-aluguel-RS550-id-2551179680/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859712", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3584", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "c8edbf7a85e35c6270f8c5f97a80b082", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8edbf7a85e35c6270f8c5f97a80b082/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bc1447629c4ce1794c7247da1b33071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bc1447629c4ce1794c7247da1b33071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fffac7e10a5d641cd7ee35067b13f19b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fffac7e10a5d641cd7ee35067b13f19b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859712/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861995", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 819", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3468", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "d1c50e41511b0e2d79082c2f270f51d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1c50e41511b0e2d79082c2f270f51d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d754c749ee7b023175f66f5c249f9c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d754c749ee7b023175f66f5c249f9c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afc9c12a3a1a0511df18eb5ecc2e018a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afc9c12a3a1a0511df18eb5ecc2e018a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547861995/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859123", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 619", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3596", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "fcf7ace755f27b0fb14941072f44c0aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcf7ace755f27b0fb14941072f44c0aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4303821dbc0b4805931c1c9a04df2961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4303821dbc0b4805931c1c9a04df2961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f19d66455d7432e30c47e4f9755d866b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f19d66455d7432e30c47e4f9755d866b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859123/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861987", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 1020", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3525", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "63588fd0d5ab8a9529b8d309eadf3f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63588fd0d5ab8a9529b8d309eadf3f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93a57040380d0624d22e3f80392690f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93a57040380d0624d22e3f80392690f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7be750f98d6b547104c1e35c81c6773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7be750f98d6b547104c1e35c81c6773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547861987/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861993", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3583", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "cf435d6e8fbabb70086683ff9c0c3240", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf435d6e8fbabb70086683ff9c0c3240/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "860915739467cb7b1edbccc6f9d8ca03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/860915739467cb7b1edbccc6f9d8ca03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e624302d0eeb2ed013a6fe5cf0204a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e624302d0eeb2ed013a6fe5cf0204a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547861993/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859124", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 803", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3543", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "8f7347da8361d900ee6450df70610a88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f7347da8361d900ee6450df70610a88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94dd6f7d1fa18376196267e777c0f73c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94dd6f7d1fa18376196267e777c0f73c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "419a34357826d276504f7020b14f1bd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/419a34357826d276504f7020b14f1bd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859124/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861994", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6894", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "ef4eeed3d7a2b9806825d21d0a2e050a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef4eeed3d7a2b9806825d21d0a2e050a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cbe8c9244283be2b7d1145d6f1fb318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cbe8c9244283be2b7d1145d6f1fb318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dbd69e125c4480ce06f678f6159cb62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dbd69e125c4480ce06f678f6159cb62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547861994/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859704", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 1001", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3483", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "a06bc4edf8ae5379355886a7c778530f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a06bc4edf8ae5379355886a7c778530f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "663a91787b0475228a13d5a9eb77815e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/663a91787b0475228a13d5a9eb77815e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6ace227a2854bcd50684e2fb2614d59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6ace227a2854bcd50684e2fb2614d59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859704/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860606", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 809", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3455", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "34aa4dc8fa51ed5aa66800c99940f8eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34aa4dc8fa51ed5aa66800c99940f8eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fef6f4c356f13ce11e9619af05269bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fef6f4c356f13ce11e9619af05269bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de658bbf0e20cb16a6f92ac355f45157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de658bbf0e20cb16a6f92ac355f45157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547860606/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859125", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 613", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3592", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "e7303ee07242b125c9abba92f3674f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7303ee07242b125c9abba92f3674f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efaa870f3fab4221b0cc37183b03c098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efaa870f3fab4221b0cc37183b03c098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1976bb4d5f7555940e229b8a00f474f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1976bb4d5f7555940e229b8a00f474f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859125/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861996", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 814", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3441", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "269662a1fb41c29b0c61d860747d2f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/269662a1fb41c29b0c61d860747d2f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b02b243c14dde7fa1ce07f89c2d77ea7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b02b243c14dde7fa1ce07f89c2d77ea7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f44ad04faf1fd94394b5af95c5db21b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f44ad04faf1fd94394b5af95c5db21b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547861996/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860603", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 320", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3570", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "944332ffdf835fe6c3ea2b1dc8515af9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/944332ffdf835fe6c3ea2b1dc8515af9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1764c01a66e31239b03e8b6bfe88a559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1764c01a66e31239b03e8b6bfe88a559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244e4d02dd2be0a170b3587ba9954482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244e4d02dd2be0a170b3587ba9954482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547860603/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860600", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 1002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3456", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "ef3c864e7640fc11f01359147f865fbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef3c864e7640fc11f01359147f865fbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c262c625e7e01424b8281d92c3aadec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c262c625e7e01424b8281d92c3aadec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c170e7edb6364475394f143b9fc74e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c170e7edb6364475394f143b9fc74e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547860600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859707", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 309", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3462", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "28bdb88abad03e0d5505b1507ef25560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28bdb88abad03e0d5505b1507ef25560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c1aa37978c5a5eccfc9b2b94b0602c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c1aa37978c5a5eccfc9b2b94b0602c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f6e6efc0518f6a23b6bdfb880c7c92e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f6e6efc0518f6a23b6bdfb880c7c92e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859707/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859711", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 318", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3452", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "410f2fc1b96d43c7cd02a0e9c353be76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/410f2fc1b96d43c7cd02a0e9c353be76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b84d7e0e928baa9b2caa86aea182759", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b84d7e0e928baa9b2caa86aea182759/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467843f318a700e7ac93c431b1c59dd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467843f318a700e7ac93c431b1c59dd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859711/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860602", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3460", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "7dc1ccb722143a69de266f1061deea97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dc1ccb722143a69de266f1061deea97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e24be9d4bdb4edddd4c5a5e938001c45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e24be9d4bdb4edddd4c5a5e938001c45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2845fd6f9b5488def1a20d445bd8714a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2845fd6f9b5488def1a20d445bd8714a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547860602/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859302", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3512", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "b24a94a230e21c9b515b35c67b41f7e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b24a94a230e21c9b515b35c67b41f7e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41684645d28eea93ebd9f7b7c9b77dfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41684645d28eea93ebd9f7b7c9b77dfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94f4dbbba7d304c829d23a776b7f482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94f4dbbba7d304c829d23a776b7f482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859302/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859127", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 820", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3473", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "69881d49fd48ea3be5eed39dd3f00494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69881d49fd48ea3be5eed39dd3f00494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "978e2e59fbc4989d3546b109051a3b40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978e2e59fbc4989d3546b109051a3b40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5c792ae21fc5db3772a363e571e1654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5c792ae21fc5db3772a363e571e1654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859127/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861997", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 818", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3470", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "83b17f2097fb9424951c364373a00add", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83b17f2097fb9424951c364373a00add/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a7e96559a38ea0d8b847354e05afa9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a7e96559a38ea0d8b847354e05afa9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6db14635416ae12b0f42c4ea475d5d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6db14635416ae12b0f42c4ea475d5d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547861997/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja, toda pronta, piso porcelanato, w/c social, estacionamento frontal.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861770", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2640", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502607, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748573}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12230", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b72678067d545f0fe08a6b41e9210b99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b72678067d545f0fe08a6b41e9210b99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d5ece6f41ed97d889c3aec4c21ee57f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d5ece6f41ed97d889c3aec4c21ee57f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff95c3ba36abff816c5169f2e322bf46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff95c3ba36abff816c5169f2e322bf46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6762bfdb7b1c9fdea7cbb6950fc0bf0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6762bfdb7b1c9fdea7cbb6950fc0bf0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "987e83cdba6fece3f39bb68c86d5cc21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/987e83cdba6fece3f39bb68c86d5cc21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f41321600ebba9cd53fc8463781c76e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f41321600ebba9cd53fc8463781c76e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db72776fbaf526c7daa97b9ffe67038b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db72776fbaf526c7daa97b9ffe67038b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15cb33e148c41d9c49b19f1d27fa2596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15cb33e148c41d9c49b19f1d27fa2596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0c176da9e6a76ba58ae6df610d5b63e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0c176da9e6a76ba58ae6df610d5b63e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cc668b4d76456f85dd2f4d0610975ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc668b4d76456f85dd2f4d0610975ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ef2a6fb938a23b5633f3d104c75e950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ef2a6fb938a23b5633f3d104c75e950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0876775d61e2bf3d864cb20a7194d89b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0876775d61e2bf3d864cb20a7194d89b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5682732e060d64906587782c2f944848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5682732e060d64906587782c2f944848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30297c5311ab838352973c1697b5a751", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30297c5311ab838352973c1697b5a751/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "2640", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS6000-id-2547861770/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja toda pronta, com recep\u00e7\u00e3o, salas para escrit\u00f3rio, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo ao castel\u00e3o", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861769", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2180", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516729, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810362}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Castelao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9210", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "1454f8e984e93de1a190513c00e14fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1454f8e984e93de1a190513c00e14fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cba74109086554b85d174b5c54502c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cba74109086554b85d174b5c54502c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c66f02b0c804266e8a8fa9258338a75b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c66f02b0c804266e8a8fa9258338a75b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17994a6155a613745a98a9c0acfc9593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17994a6155a613745a98a9c0acfc9593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a41619fbb749d1b18cb202412f8f3ea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a41619fbb749d1b18cb202412f8f3ea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81a694585d67df83e29ef728e2114e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a694585d67df83e29ef728e2114e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df3ebb794a258483fb49408ace69f5a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df3ebb794a258483fb49408ace69f5a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a7518df30a547d2d0d18a7bdcd1cb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a7518df30a547d2d0d18a7bdcd1cb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b83c449f22f845740dd0f63925701c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b83c449f22f845740dd0f63925701c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "310f85972ac362c4fb73bb46067ca552", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/310f85972ac362c4fb73bb46067ca552/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Castel\u00e3o", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "streetNumber": "2180", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-castelao-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS4500-id-2547861769/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["660"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial em corredor de atividades no Centro da cidade, com 660m\u00b2. Localizado na Senador Pompeu. 12m de frente, 55m de fundo, 2 pisos.", "title": "Excelente ponto comercial em corredor de atividades no Centro da cidade, com 660m\u00b2. Localizado na Se", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201702", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1305", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530462, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730365}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio Comercial", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1696", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["660"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "price": "18000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "fdcd992aac9b5ebfe3b1d13072a76e28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdcd992aac9b5ebfe3b1d13072a76e28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4f64dc86d9e6261efd7740bec9df4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4f64dc86d9e6261efd7740bec9df4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ad99996d16206a174b3a73b532c7183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ad99996d16206a174b3a73b532c7183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Pompeu", "streetNumber": "1305"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 660m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-660m2-aluguel-RS18000-id-2512201702/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["420"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente galp\u00e3o localizado em avenida comercial no bairro Edson de Queiroz a poucos minutos da avenida Washington Soares.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Galp\u00e3o com 420m\u00b2 no bairro Edson de Queiroz.", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2539383140", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "490", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.474484, "source": "GOOGLE", "lat": -3.773}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Hil de Moraes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dom Ant\u00f4nio de Almeida Lustosa", "SU:Escola de tempo parcial Professor Francisco Maur\u00edcio de Mattos Dourado", "SU:Escola de tempo parcial Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Est\u00e1cio Via Corpvs"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0034", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["420"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "69631c7091031aab5e83b6dd4433c063", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69631c7091031aab5e83b6dd4433c063/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87c9df2fbc9d8667d1e4009f79f9c2b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87c9df2fbc9d8667d1e4009f79f9c2b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfda66f4a9d6b3fc4243093c7d696f01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfda66f4a9d6b3fc4243093c7d696f01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0d7c9681966978af09eb550f9783b7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0d7c9681966978af09eb550f9783b7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "536e9e019ccf9078e2fdb5513d5e234b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/536e9e019ccf9078e2fdb5513d5e234b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d61784a0948ac82eee7070a06292a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d61784a0948ac82eee7070a06292a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Rua Hil de Moraes", "streetNumber": "490", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 420m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-edson-queiroz-bairros-fortaleza-420m2-aluguel-RS2000-id-2539383140/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["696"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA para alugar no bairro CENTRO", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561789775", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio C Sala 0(T1) Centro Empresarial Clovis Rolim", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10856", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["696"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15645"}, "price": "15645", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "6c3b8afeadd194bb8dcd8f2c26757270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c3b8afeadd194bb8dcd8f2c26757270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf56889203065120fb592ac2dda44a82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf56889203065120fb592ac2dda44a82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2bdfdaec71cf0a8d39d29f7d4f8a0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2bdfdaec71cf0a8d39d29f7d4f8a0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaa208dd2d0dda02d9e764cfc5b8399a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaa208dd2d0dda02d9e764cfc5b8399a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18861c1b402e86bac54b082cd6234f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18861c1b402e86bac54b082cd6234f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e5a58ce4f06a1f9c9894b0f372490ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e5a58ce4f06a1f9c9894b0f372490ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24604b93a86e98f1e0f333abd7dbd03f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24604b93a86e98f1e0f333abd7dbd03f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20289d8720534131fd36ccf0f9cde1f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20289d8720534131fd36ccf0f9cde1f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fc2c5a124381fa4156724629ff6b22a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fc2c5a124381fa4156724629ff6b22a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b59d84f79a3822d6f2024254e5f2e8c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b59d84f79a3822d6f2024254e5f2e8c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a259fbc69c0123e8a211a86430b2e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a259fbc69c0123e8a211a86430b2e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fe40fad999fef53f8bdf2c867cd29c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fe40fad999fef53f8bdf2c867cd29c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f95a225f6eb6a1fbdd85ce1068402e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f95a225f6eb6a1fbdd85ce1068402e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "577ca5f811c5bfe6889d524c969820f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/577ca5f811c5bfe6889d524c969820f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee0c808c05c29a790e5c6ff5246417c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee0c808c05c29a790e5c6ff5246417c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac8c75288d75b0e7b1c2620419e2a2af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac8c75288d75b0e7b1c2620419e2a2af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a8528819657f23f310054e6411f2da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a8528819657f23f310054e6411f2da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db271798f83e0f119b3888961aaf4309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db271798f83e0f119b3888961aaf4309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db3f28bbf2443ee4e651d0336a558994", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3f28bbf2443ee4e651d0336a558994/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e139ad3907c8e97e552605ffa1d9a20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e139ad3907c8e97e552605ffa1d9a20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5c923cce12528e55a606c9df7fa5e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5c923cce12528e55a606c9df7fa5e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 696m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-696m2-aluguel-RS15645-id-2561789775/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento primeira loca\u00e7\u00e3o , guarita, 03 quartos (sendo duas su\u00edtes uma revers\u00edvel e uma su\u00edte normal), arm\u00e1rios nos qurtos, cozinha com arm\u00e1rio, wc social, vaga de garagem, 70m\u00b2, condom\u00ednio: R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito a altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Apartamento primeira loca\u00e7\u00e3o , guarita, 03 quartos (sendo duas su\u00edtes uma revers\u00edvel e uma su\u00edte nor", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524386709", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3247", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "415b7a0c0f91b1965713bcff3e460f05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/415b7a0c0f91b1965713bcff3e460f05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cd530b364f8001d6a34595434757a08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd530b364f8001d6a34595434757a08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab0448b87a1eba8a5496aa4ca5f36ba1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab0448b87a1eba8a5496aa4ca5f36ba1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8e994d40aaa9f9e650bb7901e6c300d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8e994d40aaa9f9e650bb7901e6c300d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29c803c3fd91d71688b565864a490620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29c803c3fd91d71688b565864a490620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f47f592f69a8f7baab5e355a7e48e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f47f592f69a8f7baab5e355a7e48e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45119017d57d28cd88670ef179b7aa2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45119017d57d28cd88670ef179b7aa2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee09aa2c88a916abb541c67944ea5644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee09aa2c88a916abb541c67944ea5644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b675e876fff1e3e5e59a05892fa32b65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b675e876fff1e3e5e59a05892fa32b65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95d8ac7785b04fec1c48620477c8b764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95d8ac7785b04fec1c48620477c8b764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2524386709/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, esquina com Rua Batista de Oliveira.<br><br>- 2 salas<br>- varanda<br>- lavabo<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Coc\u00f3, farm\u00e1cias, grandes supermercados, restaurantes, shoppings, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala esquina com Rua J\u00falio Azevedo, ao lado do Complexo Hospitalar S\u00e3o Mateus.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547728579", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175053", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:G. O Clinic"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2432", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1950"}, "yearlyIptu": "1312", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "2fc5729e32540a0556a6763038c44a87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fc5729e32540a0556a6763038c44a87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b783357e326c3db7182588658591afc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b783357e326c3db7182588658591afc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0089e64592651e3e27c7020a11e4577", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0089e64592651e3e27c7020a11e4577/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03d47c1e3f07a82cfbf3ffe06390560c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03d47c1e3f07a82cfbf3ffe06390560c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bcff0fd21cc8981af5756b5633b3c8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bcff0fd21cc8981af5756b5633b3c8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be71916c73470210b0716479d0735348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be71916c73470210b0716479d0735348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cdb417084c277daa00a05161db62ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cdb417084c277daa00a05161db62ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb7f22491735f84b4ae56c1b833b67be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb7f22491735f84b4ae56c1b833b67be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d58ee22107f779cd5dbf3363fb17c30f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d58ee22107f779cd5dbf3363fb17c30f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c6fb36b7f6dfdc22b5f528e52710e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c6fb36b7f6dfdc22b5f528e52710e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4781e3b17845e2b36cf72c8a4b0ccd31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4781e3b17845e2b36cf72c8a4b0ccd31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS1400-id-2547728579/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em cl\u00ednica voltada para \u00e1rea da sa\u00fade, piso em porcelanato, recep\u00e7\u00e3o, condom\u00ednio incluso.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862476", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "260", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477949, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732276}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "Edif\u00edcio Esta\u00e7\u00e3o Fisio Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6526", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e9ebf3e79b7cd78298074d6480edd558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ebf3e79b7cd78298074d6480edd558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f06c7ead6b691abcdeb203c4c41158d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f06c7ead6b691abcdeb203c4c41158d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9049353b240f7fc3b3ae5b762c0a1534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9049353b240f7fc3b3ae5b762c0a1534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfe9eab321c44b82b6b4ba3503c6149c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfe9eab321c44b82b6b4ba3503c6149c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "590a63fe042673941660ed2fb395c891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/590a63fe042673941660ed2fb395c891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c074bd923ec31df17c380686fc3f3944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c074bd923ec31df17c380686fc3f3944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "streetNumber": "260"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS650-id-2547862476/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima sala no shopping Aldeota, medindo 30m\u00b2 de \u00e1rea total.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860312", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Aldeota Expans\u00e3o Sala 1521", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3994", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "624f2df2d0c5436366abf2f5fb4eb0a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/624f2df2d0c5436366abf2f5fb4eb0a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1557e803f4e7fe4da753d684681f898", "url": "https://youtu.be/s0mxAaKfOxI", "type": "VIDEO"}, {"id": "d9b21785e56c05c99562a1d784faa33f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9b21785e56c05c99562a1d784faa33f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54628d5cb640f52361e98a1960c9390c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54628d5cb640f52361e98a1960c9390c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96d05b746f777a78afab2ebe24f1213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96d05b746f777a78afab2ebe24f1213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97286402914c892d084d8dc1509d98f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97286402914c892d084d8dc1509d98f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5a8623967dd6822dd30b64477d742a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5a8623967dd6822dd30b64477d742a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS950-id-2547860312/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["92"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso, a poucos minutos do restaurante Chico do Caranguejo Sul.<br><br>- 4 salas<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, Unifor, restaurantes, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Galp\u00e3o para aluguel, Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544701987", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2533", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["92"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "705", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "45e42409ecb36a4c82ffd9ebf4d486eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45e42409ecb36a4c82ffd9ebf4d486eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5cb1607ec74bc9f228782708c6a6d86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5cb1607ec74bc9f228782708c6a6d86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da18ede1de154eb9261e7154a4e95679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da18ede1de154eb9261e7154a4e95679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2b1fe0d9472d3c868489e047a3f6b1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2b1fe0d9472d3c868489e047a3f6b1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b01a38779b9c917e4eca685b2bde759b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b01a38779b9c917e4eca685b2bde759b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44e2459ca0e08c10ba967b83999e379d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44e2459ca0e08c10ba967b83999e379d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa791804dc5520675911536243fa691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa791804dc5520675911536243fa691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e7c72035b9efe2b774f039f93352723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e7c72035b9efe2b774f039f93352723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69a829665825b2844c7adda416953417", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69a829665825b2844c7adda416953417/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eca9b627fa2a653511cf1472ea8ec7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eca9b627fa2a653511cf1472ea8ec7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17eceb2f6a69a0ca725cd4661d10e247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17eceb2f6a69a0ca725cd4661d10e247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d76e9575a2f31d6b0c28f97bdaf8a5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d76e9575a2f31d6b0c28f97bdaf8a5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32a07eae13c833fa84423512e29f29ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32a07eae13c833fa84423512e29f29ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8aee2eb4e99a5d99558b231c9f8d00d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8aee2eb4e99a5d99558b231c9f8d00d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f299e544bee7cb314cf05b55ddc7a0d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f299e544bee7cb314cf05b55ddc7a0d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96dc96667786bbcae2cf9b0aeb64120f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96dc96667786bbcae2cf9b0aeb64120f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c98cd2c816c9f8c27a41cebda2fd0c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c98cd2c816c9f8c27a41cebda2fd0c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 92m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-coco-bairros-fortaleza-92m2-aluguel-RS3000-id-2544701987/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 2 quartos, a dez minutos do supermercado Extra.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro social<br>- lavanderia compartilhada<br>- 1 vaga para moto<br><br>Localizada pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Padre Jo\u00e3o Piamarta, Banco do Brasil, posto de combust\u00edvel, Polo de Lazer Prof. Gustavo Braga, restaurantes, farm\u00e1cia Extrafarma, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Parre\u00e3o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360877", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410363", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Casa A", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2860", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c1896b424313ff1e1ea296e6eeb03f59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1896b424313ff1e1ea296e6eeb03f59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0595adb36d035ae91d1236fe0067f822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0595adb36d035ae91d1236fe0067f822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd50c8a8e2db332ae3b868e881bbef08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd50c8a8e2db332ae3b868e881bbef08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f55925a34a0815319643dd462c6a074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f55925a34a0815319643dd462c6a074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbcf852543e593510ccd088bcc497baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbcf852543e593510ccd088bcc497baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f11518e75a5abfc2273192e5d444356f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f11518e75a5abfc2273192e5d444356f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c9ffbc68a50dbc4d342f88ee99b2e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c9ffbc68a50dbc4d342f88ee99b2e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58159a5f2e1c43dc0401191e6d97310f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58159a5f2e1c43dc0401191e6d97310f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parreao-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS700-id-2530360877/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA para alugar no bairro FATIMA", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559777198", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055400", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "837", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525368, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743884}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Aguanambi", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Borges de Melo", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1583", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["170"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "7b126b71bd0e26cb6293d46962e908d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b126b71bd0e26cb6293d46962e908d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51c42e0ec0bdb458de20f319514a8a33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51c42e0ec0bdb458de20f319514a8a33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2158c6cb122302d3a4ebbcafee3a1c89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2158c6cb122302d3a4ebbcafee3a1c89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd648b2f24d01e6e2a18a58e4083180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd648b2f24d01e6e2a18a58e4083180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aa393ad1e6f013b615184a2b8a5157d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aa393ad1e6f013b615184a2b8a5157d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida Aguanambi", "streetNumber": "837"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 170m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-fatima-bairros-fortaleza-170m2-aluguel-RS5000-id-2559777198/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["396"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente im\u00f3vel comercial servindo para diversas atividades, com guarita, \u00e1rea do terreno 12x33m totalizando 396m\u00b2, analisamos car\u00eancia e excelente localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "Casa para aluguel, 7 quarto(s), Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2197225581", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I00294", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["396"], "advertiserId": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "bedrooms": [7], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532677878", "85991047878"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991047878", "stamps": []}, "account": {"id": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/4cd2828f066f6e15a70d5bce14981bb5.jpg", "licenseNumber": "00730-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54468, "phones": {"primary": "8532677878", "mobile": "85991047878"}}, "medias": [{"id": "ef7204f051e092c080cdae08bf16763e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef7204f051e092c080cdae08bf16763e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e84083f95d566bf9543d1958e8f4c335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e84083f95d566bf9543d1958e8f4c335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7d12e53e78f626cfe1d173cce747696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7d12e53e78f626cfe1d173cce747696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d114655d97553aa727729743ac399c81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d114655d97553aa727729743ac399c81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca35e9d73c7b7aa2cd81768fda1f894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca35e9d73c7b7aa2cd81768fda1f894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e57d0f6dca683c76b26c240d14aa875d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e57d0f6dca683c76b26c240d14aa875d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "href": "/54468/ferreira-lopes-gestao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": ""}, "name": "Casa com 7 Quartos para alugar, 396m\u00b2", "href": "/imovel/casa-7-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-396m2-aluguel-RS3000-id-2197225581/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA DE VILA COM 02 DORMITORIOS, SALA , COZINHA.", "title": "CASA DE VILA COM 02 DORMITORIOS, SALA , COZINHA.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548230005", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1183", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537803, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727115}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Moror\u00f3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Parada linha 725", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70280", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "840"}, "yearlyIptu": "180", "price": "840", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "fe1d8ebac96c9b1553020dfd256bc2bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe1d8ebac96c9b1553020dfd256bc2bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5896ab511a4279b5e705d38df214c023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5896ab511a4279b5e705d38df214c023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02418ca23a9f46081ac494142134fc8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02418ca23a9f46081ac494142134fc8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a16241a11a57def38dbaa321f2f957ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a16241a11a57def38dbaa321f2f957ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6ef19f6fec6e3806874d1a150fe5b82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6ef19f6fec6e3806874d1a150fe5b82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Padre Moror\u00f3", "streetNumber": "1183", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS840-id-2548230005/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["605"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL DUPLEX DISPON\u00cdVEL PARA VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NA ALDEOTA<br><br>\u00d3timo ponto comercial duplex, localizado na Av. santos dumont, dividido em varias amplas salas, banheiros, varanda, vagas de garagens privativas e piso todo na cer\u00e2mica.<br><br>Im\u00f3vel muito bem localizado, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. bar\u00e3o de studart e vias de acessos de transporte p\u00fablico, \u00e0 bancos, aos correios, a restaurantes, a farm\u00e1cias, a postos de gasolina e muitas outras op\u00e7\u00f5es.<br><br>Valor de venda: R$ 2.200.000,00.<br>Valor de aluguel: R$ 15.000,00.<br> <br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :06", "title": "Ponto comercial Comercio para Venda e Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 9605", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2473158384", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9605", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["605"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"price": "2200000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "b0468bd1b842e93773f96e0d07d1cbac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0468bd1b842e93773f96e0d07d1cbac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af51fc4d72a8bb2910396098e7341182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af51fc4d72a8bb2910396098e7341182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75b7baee5645932a784c8d112af8a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75b7baee5645932a784c8d112af8a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "171a49ea151af38a104f6bebc48e393f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/171a49ea151af38a104f6bebc48e393f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39a2151bc22d9a4f769d15705a4e4950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39a2151bc22d9a4f769d15705a4e4950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32b1bd055ad90d6d81e0c4c9c58d6cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32b1bd055ad90d6d81e0c4c9c58d6cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11ec3b47c94f16fd2bb15bacf3538536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ec3b47c94f16fd2bb15bacf3538536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e8a15d4fba9df2f5cc3a9f4b8aeeef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e8a15d4fba9df2f5cc3a9f4b8aeeef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acac084261bdc68498a6ac810051cb0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acac084261bdc68498a6ac810051cb0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76f89e7de5ed980b064ef688192e3822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76f89e7de5ed980b064ef688192e3822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09897a8875038ae5c90682c35fe7faf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09897a8875038ae5c90682c35fe7faf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Ponto Comercial com 5 Quartos para venda ou aluguel, 605m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-5-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-605m2-venda-RS2200000-id-2473158384/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "ELEVATOR", "GARDEN", "KITCHEN"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta Sala Comercial dentro do Edif\u00edcio BS DESIGN<br><br>- sala<br>- banheiro<br>- varanda<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado a poucos metros do Shopping Del Paseo, restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, Shopping Center Um, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557286276", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6563", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4747"}, "yearlyIptu": "1176", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "747"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "82d7802accaa22d07440e6ef0f81533f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82d7802accaa22d07440e6ef0f81533f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d23c1883d23533a5d4815ab875749635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d23c1883d23533a5d4815ab875749635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1839ca0a61dbf7152dd4126169f6995d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1839ca0a61dbf7152dd4126169f6995d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8510b1f1afb73feececf80da022b9f84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8510b1f1afb73feececf80da022b9f84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d8ad0fdb9d27d4327a9c018166300e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d8ad0fdb9d27d4327a9c018166300e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3477e3270133767c7b32efb9e6b48a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3477e3270133767c7b32efb9e6b48a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa1a5cc38e5b0be60513b155d9c36878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa1a5cc38e5b0be60513b155d9c36878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a31f587965d397c8aed8fbdcd471a6df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a31f587965d397c8aed8fbdcd471a6df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c47d30ecc492aba014b117ea445a0249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c47d30ecc492aba014b117ea445a0249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a4938292965a197b3997af989ee03d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a4938292965a197b3997af989ee03d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2f6bd219c5a29ee70beb4ddc526c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2f6bd219c5a29ee70beb4ddc526c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "393d6746edb3bac0ffc4d87dc5e4fd35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/393d6746edb3bac0ffc4d87dc5e4fd35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb97b57587f244cedcb1d2e710307087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb97b57587f244cedcb1d2e710307087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4cdbaa9310beb0b9d992854237fe9c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4cdbaa9310beb0b9d992854237fe9c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aa3f1f564dadace11defecdf886c12c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aa3f1f564dadace11defecdf886c12c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1a78d122ddd9dc9dd51885662262689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1a78d122ddd9dc9dd51885662262689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS4000-id-2557286276/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com varanda e lavabo, ao lado do F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua.<br><br>Pr\u00e9dio com interfone e elevdor.<br><br>Localizada a poucos metros do supermercado GBarbosa, academia Smart Fit, Via Shopping Car, Unifor, restaurantes, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Edson Queiroz - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359567", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811695", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3065", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1425"}, "yearlyIptu": "70", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "525"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f0643524916b058247cdf57701f95e1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0643524916b058247cdf57701f95e1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82d034900e315bf259fdf0dd3a03a44a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82d034900e315bf259fdf0dd3a03a44a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97e2a382683241aa73ec884f083bfb3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97e2a382683241aa73ec884f083bfb3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dba027788c58b0d5dc6e4f6a8d09b70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dba027788c58b0d5dc6e4f6a8d09b70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920e68b73d4924a831c557a97877399a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920e68b73d4924a831c557a97877399a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ea412b616b1f3af2a8abc60084cf45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ea412b616b1f3af2a8abc60084cf45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d27709525633fa553d56ccfe0e104da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d27709525633fa553d56ccfe0e104da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c19c5208856ede5906e8e1d7f10faf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c19c5208856ede5906e8e1d7f10faf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98bd61474406cb8bbabd9c936239b393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98bd61474406cb8bbabd9c936239b393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "048005eaa9d9618879f92b59e69a4523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/048005eaa9d9618879f92b59e69a4523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aaa59cb0b605dd4671800638000c3dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aaa59cb0b605dd4671800638000c3dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS900-id-2530359567/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SOUTH_FACING", "PLAN", "ELECTRICITY", "SEWAGE", "PAVED_STREET", "ACLIVE", "DECLIVE"], "usableAreas": ["3000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com frente para duas ruas, na Av deputado paulino rocha, com Guarita elevada e cal\u00e7amento, proximo ao Castel\u00e3o e Br 116", "title": "Terreno com 3000 m2 proximo ao castel\u00e3o no bairro Cajazeiras - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2538084640", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1640", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511198, "source": "GOOGLE", "lat": -3.811467}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:bora fortaleza", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "203", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3000"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "11700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "11700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991591231", "stamps": []}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "phones": {"primary": "8532683319", "mobile": "85991591231"}}, "medias": [{"id": "87ca4495087824ba465138e6cae56e3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ca4495087824ba465138e6cae56e3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e239965c48268a5a2d463f75fcf6c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e239965c48268a5a2d463f75fcf6c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e67bac4797bdfbf728be969fcf75535f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e67bac4797bdfbf728be969fcf75535f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4aa6173ed2268bc13b403b48c374f55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4aa6173ed2268bc13b403b48c374f55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60d1c62502ff9bdfb0ba78dcf14d05e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60d1c62502ff9bdfb0ba78dcf14d05e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5210d2c97099e2924f8e49fd229976f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5210d2c97099e2924f8e49fd229976f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c389de7c4f5f8ca41d7c855e2322334d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c389de7c4f5f8ca41d7c855e2322334d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "000234048444a0e8c2811e2b1f8f5c1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/000234048444a0e8c2811e2b1f8f5c1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95f0f62ff70c932c5f5629708559721e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95f0f62ff70c932c5f5629708559721e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8c4cf542844324a67e644e858ed5df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c4cf542844324a67e644e858ed5df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bf73faebf47234569497a32895c3e06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bf73faebf47234569497a32895c3e06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9edd7d854a930bad86e994313134ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9edd7d854a930bad86e994313134ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385ae2427799a157753c6915f23f3797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385ae2427799a157753c6915f23f3797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14bd66664f5a454af5ff71a23d97eddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14bd66664f5a454af5ff71a23d97eddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6e519d64e7bed5fb344e1da828be2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6e519d64e7bed5fb344e1da828be2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34ffdbce791886bf08746a0eea1172c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34ffdbce791886bf08746a0eea1172c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "155f4c502618b5c4cee338fc96e76ca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/155f4c502618b5c4cee338fc96e76ca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19d959df8af1eb2254f60859ca0e62e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19d959df8af1eb2254f60859ca0e62e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "streetNumber": "1640"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cajazeiras-bairros-fortaleza-3000m2-aluguel-RS11700-id-2538084640/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["962"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ESPETACULAR! Excelente terreno localizado no melhor corredor comercial de Fortaleza, na Av. Bezerra de Menezes, com \u00e1rea total de 17,50 x 55 = 962,50m\u00b2.", "title": "ESPETACULAR! Excelente terreno localizado no melhor corredor comercial de Fortaleza, na Av. Bezerra", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342536", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325004", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2613", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.567795, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736524}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3905", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["962"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "price": "6500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "3669a155ee4b02d0f0203c965246ebd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3669a155ee4b02d0f0203c965246ebd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "575543e4a59d889e130ee229aa9fe8e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575543e4a59d889e130ee229aa9fe8e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73ba42253bbe37bb7eea4cf8115fae16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73ba42253bbe37bb7eea4cf8115fae16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7cc0fe547e79aa4267e20f5c1a8e74f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7cc0fe547e79aa4267e20f5c1a8e74f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08ffd3ed00334648fc442d5a045fc72d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08ffd3ed00334648fc442d5a045fc72d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f87980474bffb9707c32eb8c4676eca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f87980474bffb9707c32eb8c4676eca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "309fbd34d070e97c38dab36219096303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309fbd34d070e97c38dab36219096303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ebbd126e9254282ceda5ffe045cbf1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ebbd126e9254282ceda5ffe045cbf1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc9e45f134f8eb8887ed75e8106d26f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc9e45f134f8eb8887ed75e8106d26f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2613", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 962m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-alagadico-novo-bairros-fortaleza-962m2-aluguel-RS6500-id-2548342536/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1701 Loja 05 (Caf\u00e9) 23,31m\u00b2 espa\u00e7o com cozinha e mesas.<br><br>Aluguel: R$ 1.500,00 / Condom\u00ednio: R$ 305,32 ( Valor do condom\u00ednio pode sofrer altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial). -", "title": "Loja para alugar, 23 m\u00b2 por R$ 1.500,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2468304689", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Caf\u00e9 Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0061", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1805"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "305"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "5975db79fadb8bccddb03533b9c845b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5975db79fadb8bccddb03533b9c845b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17e9799f61ddccb800adc435e11d1a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e9799f61ddccb800adc435e11d1a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "485c064f26b25f5a46872dfba100407a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/485c064f26b25f5a46872dfba100407a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df87e49f8722128bb0cede13cd6dd53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df87e49f8722128bb0cede13cd6dd53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b076cab191c7ed68feea45719130fd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b076cab191c7ed68feea45719130fd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d936af7712a55976b2e38b5cc8303a5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d936af7712a55976b2e38b5cc8303a5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c4017eb4bb3422dc3580434195528ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c4017eb4bb3422dc3580434195528ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e179d187244f23300e3315b2302ce3ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e179d187244f23300e3315b2302ce3ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46d861a3044e391e31a0c509db7ed409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46d861a3044e391e31a0c509db7ed409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfcd2cd93d9089b96e08dc1e8473da38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfcd2cd93d9089b96e08dc1e8473da38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS1500-id-2468304689/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 3 quartos, a poucas quadras da Avenida Jo\u00e3o Pessoa.<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba, esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, ag\u00eancias banc\u00e1rias, supermercados, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Montese - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547873473", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425542", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Edif\u00edcio 3 Apartamento 307", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5916", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1375"}, "yearlyIptu": "319", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "275"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "0ec0b3e0781abce609b56c7f008e58b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ec0b3e0781abce609b56c7f008e58b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "347434862e3650fd2ba7694ef59e5458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/347434862e3650fd2ba7694ef59e5458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a40fe1e6ebdfcf63e0b553fe93a0fb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a40fe1e6ebdfcf63e0b553fe93a0fb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e588a85d46bfee322202fc0e2fc44f46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e588a85d46bfee322202fc0e2fc44f46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff88b99b391690dea93cbf3d80bdabf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff88b99b391690dea93cbf3d80bdabf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5c12c578b3300e0ce8714426dcef336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5c12c578b3300e0ce8714426dcef336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "698f0d73aff1a51d9f0eddec28570551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698f0d73aff1a51d9f0eddec28570551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f94ec1e6b87941c4ec8c3360a32aae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f94ec1e6b87941c4ec8c3360a32aae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "650e6a028134fb3c71ab0dd3922c89e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/650e6a028134fb3c71ab0dd3922c89e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "195bc2a1f69e61f467b3b11ce7349190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/195bc2a1f69e61f467b3b11ce7349190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b601a51b5039a8230231fb0e457af945", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b601a51b5039a8230231fb0e457af945/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0499e9089ca02964635385145104c802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0499e9089ca02964635385145104c802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7a8289e17ae94ff6080409da6106a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7a8289e17ae94ff6080409da6106a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e2cd24a7dfe4e1112edb82c51113a7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e2cd24a7dfe4e1112edb82c51113a7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc1a6f91e17b287a1080c3d293a3a192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc1a6f91e17b287a1080c3d293a3a192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42150002ad2912e54696ee483045231a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42150002ad2912e54696ee483045231a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02dcc53e76186248dcaa025e449fd95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a02dcc53e76186248dcaa025e449fd95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e9214fcf901fa686a24b646c1109b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e9214fcf901fa686a24b646c1109b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cac4a8faf63513454a92f2f6bf8fac1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac4a8faf63513454a92f2f6bf8fac1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "381d3fa65c6fb8450941d9ebb7eb6aaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/381d3fa65c6fb8450941d9ebb7eb6aaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a9e5cdc84dbd5a77b6dea9a98c03b83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a9e5cdc84dbd5a77b6dea9a98c03b83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "458abc19c1e9d5e7909b4629bc5fb9e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/458abc19c1e9d5e7909b4629bc5fb9e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8c13487aebb8968d83c9decebfb6dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8c13487aebb8968d83c9decebfb6dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e3d612435c02a339cdebf4b7b333e6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e3d612435c02a339cdebf4b7b333e6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a447f0bd3a6c08fc95e5e8c5cf71b086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a447f0bd3a6c08fc95e5e8c5cf71b086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1100-id-2547873473/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["210"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo ponto comercial em Messejana, pr\u00f3ximo a tapioqueira Santa Cec\u00edlia, \u00e0 100 metros da Avenida Washigtom Soares, com \u00e1rea total de 210m\u00b2 na avenida Bar\u00e3o de Aquiraz.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Ponto para alugar, 210 m\u00b2 por R$ 1.480,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554989325", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871684", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1864", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48153, "source": "GOOGLE", "lat": -3.8447}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o Aquiraz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "poisList": ["CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "VP:Universo dos Pets", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "CH:Odontoart", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "CH:Hapcl\u00ednica - Hapvida Messejana", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SC:Cl\u00ednica dos Capacetes", "SC:Skap Sul", "SC:Nego Som"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0015", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["210"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "9ed80d64e1c3fa99592251004f01a939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed80d64e1c3fa99592251004f01a939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "421e57aa0b5f385376d19d5af0afea98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/421e57aa0b5f385376d19d5af0afea98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70d598263c32ba637cc8bd5fc19f0959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70d598263c32ba637cc8bd5fc19f0959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c411e9ee4e85b48233c619f0230b1696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c411e9ee4e85b48233c619f0230b1696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Bar\u00e3o Aquiraz", "streetNumber": "1864", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 210m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-210m2-aluguel-RS1480-id-2554989325/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro CENTRO", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861247", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "339", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.532345, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724803}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2146", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11500"}, "price": "11500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "900be54d8f64a34c49937a52b25e7794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/900be54d8f64a34c49937a52b25e7794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571a543b7599919893fa1e33c44beaec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571a543b7599919893fa1e33c44beaec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f92d4c816f524e244f0d87d18c010761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f92d4c816f524e244f0d87d18c010761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9f72cc9bc7022db18b46e70aecd9758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9f72cc9bc7022db18b46e70aecd9758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6f3e54dfb46691c973fc036d265b7b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f3e54dfb46691c973fc036d265b7b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16f5ec2d43f826e74617ebe2857ca570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16f5ec2d43f826e74617ebe2857ca570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57643e7d56f63b6feaa51f1d0d69cab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57643e7d56f63b6feaa51f1d0d69cab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7a4fed2cd2d3f20e7650e8b1374ba98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7a4fed2cd2d3f20e7650e8b1374ba98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c351669d3846f6c55d16c9bfde7d8c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c351669d3846f6c55d16c9bfde7d8c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0556f4f4d9d98cad9c25c8fa03e30755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0556f4f4d9d98cad9c25c8fa03e30755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "168997a93391b9cde41f40ae5e31adaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/168997a93391b9cde41f40ae5e31adaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e919a58a646f30f63fb06ece9cb97009", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e919a58a646f30f63fb06ece9cb97009/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f6d6f8190c75e503868c81e8c6347e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f6d6f8190c75e503868c81e8c6347e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29d32fe1fc0268b883457d7cbd75dc09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29d32fe1fc0268b883457d7cbd75dc09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves", "streetNumber": "339", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-1200m2-aluguel-RS11500-id-2547861247/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o! Terreno pr\u00f3ximo Av. Oliveira Paiva, com \u00e1rea 20x30m (C\u00f3d.2206).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o! Terreno pr\u00f3ximo Av. Oliveira Paiva, com \u00e1rea 20x30m (C\u00f3d.2206).", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548341302", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822303", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488337, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798228}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2206", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "996fe78405db1f8cfc004b50b8f308b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/996fe78405db1f8cfc004b50b8f308b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Furtado"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS1500-id-2548341302/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta maravilhosa casa com 2 su\u00edtes, a poucos metros da Av. Jos\u00e9 Leon.<br><br>- sala<br>- corredor <br>- cozinha<br>* ar condicionado<br>* internet<br>* sem vaga de garagem (garagem anexa + R$ 100,00).<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo supermercado Cometa, restaurantes, farm\u00e1cia, posto de combust\u00edvel, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, Jardim das Oliveiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543209080", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5591", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "840", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "88cf7cebefc01d9e72f885b600c6b139", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88cf7cebefc01d9e72f885b600c6b139/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ea7f2e989817757d9cbf853f99db9bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ea7f2e989817757d9cbf853f99db9bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f2d4792b8161d3d7f0d6c763148cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f2d4792b8161d3d7f0d6c763148cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f760df0462060a49f527e0b8712bd8a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f760df0462060a49f527e0b8712bd8a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8732bce217718bca12dca83ef416dc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8732bce217718bca12dca83ef416dc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bb06eb84095b16f2f98a3874f779307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bb06eb84095b16f2f98a3874f779307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fb7ead67154e399c7e08eba014a5a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fb7ead67154e399c7e08eba014a5a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93db842f044eda1f191ef647854532ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93db842f044eda1f191ef647854532ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb69869421cfa0c50fc24c05471408e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb69869421cfa0c50fc24c05471408e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c9b65bc61b63557a4574079bf16e176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c9b65bc61b63557a4574079bf16e176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b8d56a0bf6b7ecf61adf5c119a5207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b8d56a0bf6b7ecf61adf5c119a5207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6f276fea3c4bd4ce17c7befb1ae582f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6f276fea3c4bd4ce17c7befb1ae582f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdffe837e2939e8e7ed08b1c50cfda1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdffe837e2939e8e7ed08b1c50cfda1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db7ff70a39ccc3237abc0c3ee86abe27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db7ff70a39ccc3237abc0c3ee86abe27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf28bec91a73b41317130098fca831bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf28bec91a73b41317130098fca831bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f8834663ebe7d432ac7f96fa774d763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f8834663ebe7d432ac7f96fa774d763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5393aa01ef68ea5561e3f2d9ca74fed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5393aa01ef68ea5561e3f2d9ca74fed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f57c19d72feae78b6181ea3d4ea5f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f57c19d72feae78b6181ea3d4ea5f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20abd106812f299533e89189bd534220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20abd106812f299533e89189bd534220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37d01dfc15d1afacee523f69b38c7b7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37d01dfc15d1afacee523f69b38c7b7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75fd981c3f3736f636e0fef00398c1a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75fd981c3f3736f636e0fef00398c1a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a46dacb0eaea8b994032065e9cdb9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a46dacb0eaea8b994032065e9cdb9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f16f654be9ec2a48d5c1423440fc330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f16f654be9ec2a48d5c1423440fc330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS1100-id-2543209080/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 3 quartos, a poucos minutos da Secretaria Executiva Regional III.<br><br>- garagem<br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo supermercados, redes de ensino, farm\u00e1cias, restaurantes, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550156775", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450295", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2597", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2300"}, "yearlyIptu": "428", "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "089b62cf276553ba2978d943029e7bb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/089b62cf276553ba2978d943029e7bb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8278872dd41a8eaeeaccabe5bf5f7345", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8278872dd41a8eaeeaccabe5bf5f7345/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cddaa78cc09bc7f683fb29e84339c68b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cddaa78cc09bc7f683fb29e84339c68b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e908eb954fb6ce81842b74793d3ad56b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e908eb954fb6ce81842b74793d3ad56b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a392cae90e463ef5c977b40eb1633b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a392cae90e463ef5c977b40eb1633b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2bfbaeac5a9eef039a68e57c338efb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2bfbaeac5a9eef039a68e57c338efb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2afe2d05d776fcd54810e09c4bf1f18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2afe2d05d776fcd54810e09c4bf1f18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef22da03a1fb16b27a7cdfd8adf53800", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef22da03a1fb16b27a7cdfd8adf53800/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "295be7827d26d7d809d93c3be920cdee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295be7827d26d7d809d93c3be920cdee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11faa171f0175a7e06800ba08ede352b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11faa171f0175a7e06800ba08ede352b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19cc35509eadeb64e1c34caad6dadff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19cc35509eadeb64e1c34caad6dadff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92064b184fce06fad059517d73b78fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92064b184fce06fad059517d73b78fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a600d60a0e3f05501fa9582b2ff8f6a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a600d60a0e3f05501fa9582b2ff8f6a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06372e5c584780b80f653f260ed66b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06372e5c584780b80f653f260ed66b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efd7cbec9ad3ac9bdb8af54a9f25bc25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efd7cbec9ad3ac9bdb8af54a9f25bc25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "336589963e5e07361855b414e473e35e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336589963e5e07361855b414e473e35e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0541452eb648040e67b877f60d597d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0541452eb648040e67b877f60d597d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eecb597fb7f5bfd13778cdc6a7a947c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eecb597fb7f5bfd13778cdc6a7a947c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46f8629642f0088f45e4f2bdb9f6cd73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46f8629642f0088f45e4f2bdb9f6cd73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc4a1a5cb3e081a0e59ef692a172d479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc4a1a5cb3e081a0e59ef692a172d479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa2e7eb7e94c5e2948d63ca1e0fa9846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa2e7eb7e94c5e2948d63ca1e0fa9846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS2300-id-2550156775/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859805", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1811 Edif\u00edcio Potenza Sala 1809", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13099", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4644"}, "price": "4644", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0e9947ccc6d95bce0cb2093a56325e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e9947ccc6d95bce0cb2093a56325e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08addef6f1312493ae58b28658515cea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08addef6f1312493ae58b28658515cea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b1a968f7e4a93213f42f8f7592dde46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b1a968f7e4a93213f42f8f7592dde46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f49076086c260cc2105fff8d12e7bb0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f49076086c260cc2105fff8d12e7bb0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89566bbeafcae6ab644fdcfbb8702b02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89566bbeafcae6ab644fdcfbb8702b02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-93m2-aluguel-RS4644-id-2547859805/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(B-600) Apartamento localizado na Rua Major Pedro Sampaio n\u00b01611 dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o!<br><br>Apartamento possui: 01 quarto, sala, cozinha americana, banheiro, varanda e vaga na garagem.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: // WhatsApp .: Eus\u00e9bio: 85 3287.5555.<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 779,00/m\u00eas - Rodolfo Te\u00f3filo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551775817", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o Ii", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4707", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "779"}, "yearlyIptu": "0", "price": "779", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "09908cb867e1931b33873fbfa2245443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09908cb867e1931b33873fbfa2245443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1465ffece112bb3d22f106cb5ba92301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1465ffece112bb3d22f106cb5ba92301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe58646ed6878e9c12dd2be73bf0eed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe58646ed6878e9c12dd2be73bf0eed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "710438856fec49bd982ef11f96bd1046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710438856fec49bd982ef11f96bd1046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba4e4bab47869958cce6284ebc60eed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba4e4bab47869958cce6284ebc60eed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf218d8d1bf43da5ec032a290a3f78b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf218d8d1bf43da5ec032a290a3f78b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7848f8098c0b2ad563601bce042a016f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7848f8098c0b2ad563601bce042a016f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee88a643d4a54c40593b6c619017434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee88a643d4a54c40593b6c619017434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01306f9e2e3f52e7655d8124f5ffd839", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01306f9e2e3f52e7655d8124f5ffd839/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cf52020f7a39ddf84069629bbd1a978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cf52020f7a39ddf84069629bbd1a978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS779-id-2551775817/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(D-113) Apartamento para loca\u00e7\u00e3o, na Rua Dona Mendinha n\u00b0 600 apto. 03 no bairro cristo redentor, com sala, cozinha, banheiro, quarto e \u00e1rea de servi\u00e7o. Entre o Hospital Infantil e o Hospital Fernandes Tavora.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: /WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555.<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 409,00/m\u00eas - Cristo Redentor - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540873048", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60337385", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cristo Redentor", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cristo Redentor", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1422", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "409"}, "yearlyIptu": "0", "price": "409", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "922bf0e3e5ed6c92924b0abfb2292c27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/922bf0e3e5ed6c92924b0abfb2292c27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02da03da86580637c7aac9042f186c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02da03da86580637c7aac9042f186c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d7fecd07eaa18b94e6c39f03f683a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d7fecd07eaa18b94e6c39f03f683a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d524d672dacdab041e5b1b1e4d253d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d524d672dacdab041e5b1b1e4d253d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a90be93cc344da594571882e754d1cab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a90be93cc344da594571882e754d1cab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b455464889faa67d3fddbd472715262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b455464889faa67d3fddbd472715262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a90edea5e4b04a89a931240ad356e9cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a90edea5e4b04a89a931240ad356e9cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b214abd1c91956c4032b88a120995db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b214abd1c91956c4032b88a120995db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b081f91c8b03866987c478b1a8b1f75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b081f91c8b03866987c478b1a8b1f75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cristo Redentor", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-cristo-redentor-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS409-id-2540873048/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SEA_VIEW", "SECURITY_24_HOURS", "SAUNA", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["71"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo ao Cal\u00e7ad\u00e3o Meireles<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 2 quartos (sendo 1 su\u00edte)<br>- cozinha<br>- banheiro<br>* mobiliado*<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a Pharmapele, restaurantes, Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559418940", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Apartamento 1805", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6755", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["71"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6778"}, "yearlyIptu": "444", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "778"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "dd28b549af590a9e3095ebea78f62fa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd28b549af590a9e3095ebea78f62fa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f9dee46eb5b1a6045a540a809c6c334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f9dee46eb5b1a6045a540a809c6c334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23c39e9922a81f607a6348e91978c0cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23c39e9922a81f607a6348e91978c0cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18e216dc46ac091203b18323865dd8bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18e216dc46ac091203b18323865dd8bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "681b8c3a19d1e66285d4afb3d5461596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/681b8c3a19d1e66285d4afb3d5461596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c811374c1d8bc200f7fce176f6a14609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c811374c1d8bc200f7fce176f6a14609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d58a0cc701d3b3b6618764a13224c590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d58a0cc701d3b3b6618764a13224c590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3c2c315e0e9c0807a1cd5dfe8074e3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3c2c315e0e9c0807a1cd5dfe8074e3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6036270ca5500d0ead4ddd1d6fd15865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6036270ca5500d0ead4ddd1d6fd15865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b91b9b54ac8824524dce5474c43661e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b91b9b54ac8824524dce5474c43661e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2e88f5cb52e6687b716da75afe797e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2e88f5cb52e6687b716da75afe797e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde14d42c49c7aeb9d742610268269c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde14d42c49c7aeb9d742610268269c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56b1481a85f7dd5206ded394686d53bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56b1481a85f7dd5206ded394686d53bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f3b9b0159bd62a6b38b8da81098989e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f3b9b0159bd62a6b38b8da81098989e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "531def23a9510cd9c5cf0f1b3281ac82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/531def23a9510cd9c5cf0f1b3281ac82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "350000d08e919bad763b7e09dbaae7e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/350000d08e919bad763b7e09dbaae7e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fa8158f4eac6739707c7c88318a69a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fa8158f4eac6739707c7c88318a69a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b206ce48686e6851ffe5c72bc5b3f05e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b206ce48686e6851ffe5c72bc5b3f05e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cba47547b44369a1288e6ca00da1869c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cba47547b44369a1288e6ca00da1869c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde0410b031f3af2117ccd277781dd52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde0410b031f3af2117ccd277781dd52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9814d01ea89e13c7d3b854d31a905436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9814d01ea89e13c7d3b854d31a905436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f154338b9affdc22245b463aec0d75f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f154338b9affdc22245b463aec0d75f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aef577b92045903c6eefb2139b8fec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aef577b92045903c6eefb2139b8fec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e47836a31b3d4f8c0ff48ee5a8d75d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e47836a31b3d4f8c0ff48ee5a8d75d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d063556a91d7a66c50dca65e7436231", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d063556a91d7a66c50dca65e7436231/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce4c68eef2d4640c509359da04ae8a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce4c68eef2d4640c509359da04ae8a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aefdffcb1a1a701f6b3be07b478ac88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aefdffcb1a1a701f6b3be07b478ac88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c060665479695475766695220c2921f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c060665479695475766695220c2921f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc9e83ef33353831e28ce13eed1e152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc9e83ef33353831e28ce13eed1e152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 71m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-71m2-aluguel-RS6000-id-2559418940/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["269"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "S\u00e3o 3 salas, recep\u00e7\u00e3o, 1 sal\u00e3o, cozinha e 4 banheiros sociais. <br>Em poucos minutos, voc\u00ea pode chegar em escolas, restaurantes, igrejas, Hospital Sarah, posto de combust\u00edvel, entre outros. A poucos metros da Avenida Presidente Costa e Silva. F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. Ideal para o seu empreendimento.<br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Excelente sala comercial em um dos bairros que est\u00e1 em constante crescimento em Fortaleza.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360901", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861635", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Studio Bora", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1946", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["269"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "115", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "7185586d85ff713109c1f303082169fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7185586d85ff713109c1f303082169fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce15b9a6f5aa38cdc47189000f668f27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce15b9a6f5aa38cdc47189000f668f27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9378887420e73c655583f676109fb107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9378887420e73c655583f676109fb107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1d1df9a139e20b47f274c450749e4ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1d1df9a139e20b47f274c450749e4ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e023bf780aa0c2d81f7a702377c72d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e023bf780aa0c2d81f7a702377c72d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c2559b64ae32ae1d047e4a230ce78d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c2559b64ae32ae1d047e4a230ce78d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3625e165347945588fbb6a822c44cdb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3625e165347945588fbb6a822c44cdb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5bd0b552a1355753797e578534cbf7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5bd0b552a1355753797e578534cbf7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94043438f29a1ed4d129a6ea70536e11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94043438f29a1ed4d129a6ea70536e11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cce37628db0e71d8df27a868f73ca3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cce37628db0e71d8df27a868f73ca3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ada8914086975fbe267c6a588ee00168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ada8914086975fbe267c6a588ee00168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6f95db95e39edfb380d42b5605352eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6f95db95e39edfb380d42b5605352eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d204fa356a9fad1c2edda5032b36c49d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d204fa356a9fad1c2edda5032b36c49d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 269m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-passare-bairros-fortaleza-269m2-aluguel-RS1800-id-2530360901/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["135"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AMPLA CASA NO BAIRRO CIDADE DOS FUNCION\u00c1RIOS!!!<br> <br> Casa espa\u00e7osa e bem divida no bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios para fins residencial ou comercial. Possui 135 m\u00b2 de \u00e1rea privativa, sendo 3 quartos, escrit\u00f3rio, salas de estar e jantar, cozinha com m\u00f3veis projetados, depend\u00eancia completa da empregada e dispensa. Garagem para 05 carros. <br> <br><br> \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3xima de Supermercados, restaurantes, ag\u00eancia banc\u00e1ria, escolas, farm\u00e1cias, academias e padaria. Dist\u00e2ncia de aproximadamente 200 metros da Av. Oliveira Paiva onde se encontra v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de com\u00e9rcio na regi\u00e3o. <br> <br><br> Agende j\u00e1 uma visita ao local, n\u00e3o perca essa oportunidade!<br> <br><br> Valor Venda: R$ 650.000,00<br> Valor de Aluguel: R$ 3.500,00<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Casa Padr\u00e3o para Venda e Aluguel em Cidade dos Funcion\u00e1rios Fortaleza-CE - 10274", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2514292480", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Margarida Queiros", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Nogueira P\u00e3es", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10274", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["135"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"price": "650000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "a2be610ad8fb3df788ff299402d8c329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2be610ad8fb3df788ff299402d8c329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62f51fe641da127fbba83da26b5278d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62f51fe641da127fbba83da26b5278d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84713f8b1a2b5a5ecf32b077319c5ef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84713f8b1a2b5a5ecf32b077319c5ef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce1f8f046a1431b6bd431ce96579db54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce1f8f046a1431b6bd431ce96579db54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a132928c8826fdded936643d4627c80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a132928c8826fdded936643d4627c80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff256262dea29877c2a8238413fa1141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff256262dea29877c2a8238413fa1141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09df4d4c9d2771649756c9c824e43def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09df4d4c9d2771649756c9c824e43def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8a9a9f39bd3e4570c947341c95351bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8a9a9f39bd3e4570c947341c95351bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d1564fd9ef6441ee4b2477bddc3d7ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d1564fd9ef6441ee4b2477bddc3d7ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dcee5ec4d6fb11775ff9c908310580d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dcee5ec4d6fb11775ff9c908310580d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae96d8ef7b25eb9f71d0a240b80f2d62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae96d8ef7b25eb9f71d0a240b80f2d62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42dfb05e5af2a7f60fa2233dee4992ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42dfb05e5af2a7f60fa2233dee4992ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Margarida Queiros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para venda ou aluguel, 135m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-135m2-venda-RS650000-id-2514292480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em clinica medica, com wc social, excelente localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861409", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1096", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502148, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738587}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Afonso Celso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1349", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "facd9d149d003c66899e7d30ba6827a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/facd9d149d003c66899e7d30ba6827a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "886c71b6df862c758a4901b1053dc4bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/886c71b6df862c758a4901b1053dc4bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e2e0b44076e175daf7a189dff6cc49b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2e0b44076e175daf7a189dff6cc49b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff2b21711f97ca5e4ad49e2c6e8f1260", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff2b21711f97ca5e4ad49e2c6e8f1260/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e34e65cd7e564860bb90176228e3cbbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e34e65cd7e564860bb90176228e3cbbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cba90e0a6656a9c2af2de7dca86df4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cba90e0a6656a9c2af2de7dca86df4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "491ec444bee6190494ebd5e3b307c7ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/491ec444bee6190494ebd5e3b307c7ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e56605e80479da60b2bb3906d2219a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e56605e80479da60b2bb3906d2219a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e649bbd868547dbace9a7bb41e4a52b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e649bbd868547dbace9a7bb41e4a52b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2132964f1405fba6af5aebe9749ff35a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2132964f1405fba6af5aebe9749ff35a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1096", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Afonso Celso"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS800-id-2547861409/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA 36M\u00b2 COM WC.<br>CONDOMINIO R$395<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "EXCELENTE LOJA NO JOAQUIM T\u00c1VORA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549998414", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6191", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3495"}, "price": "3100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "395"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "6e5ab1a7c21bcda0a02c71b5a2061e5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e5ab1a7c21bcda0a02c71b5a2061e5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ef41dcddb2ab2e8f78a2e0c2b7ae305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ef41dcddb2ab2e8f78a2e0c2b7ae305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9daaa6dd935ef321fdee274da7e7a39a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9daaa6dd935ef321fdee274da7e7a39a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "935fdfc9ec8c0f4b3e23be296bd5f1e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/935fdfc9ec8c0f4b3e23be296bd5f1e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a671b2404a41b1b4ea9876fe7963b39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a671b2404a41b1b4ea9876fe7963b39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "2550"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS3100-id-2549998414/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 100 metros de frente para Av. Dioguinho, 3300m\u00b2 de \u00e1rea total, 3 frentes, esquina, plano, murado, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861194", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182125", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5603", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.443124, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761545}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dioguinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["BR:Barraca do Pipoca", "BR:Pontual Restaurante e Pizzaria", "BR:Deu Fome", "BR:Arp\u00e3o Praia Bar", "BR:Restaurante Toca da Coruja", "CH:CEI Frei Tito de Alencar Lima", "CH:UBASF Frei Tito de Alencar Lima", "SU:EMEIF Frei Tito de Alencar Lima", "SU:Escola de tempo parcial Frei Tito de Alencar Lima"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13229", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3300"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8f1387cc26606724588ef9c0d318cc9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f1387cc26606724588ef9c0d318cc9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43b106d8f33cff000c89bd22328472e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43b106d8f33cff000c89bd22328472e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e5d5bf0eb8c5eeafd27ae8a87832bdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e5d5bf0eb8c5eeafd27ae8a87832bdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d14aac043119123d10c9b182c27a008f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d14aac043119123d10c9b182c27a008f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16b9381d9ba7ba71a47365c52c0e48ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16b9381d9ba7ba71a47365c52c0e48ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60982192573145af77dc6e350ea838a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60982192573145af77dc6e350ea838a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdcbe8c01ac16fc6aa0013ece9352c06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdcbe8c01ac16fc6aa0013ece9352c06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f200f14d01e423972966b636655d1eee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f200f14d01e423972966b636655d1eee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b019e3e7f6b5b6b25ab278c596b371e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b019e3e7f6b5b6b25ab278c596b371e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c9a41f9a4a20b35050e4a99c0807d7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c9a41f9a4a20b35050e4a99c0807d7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Avenida Dioguinho", "streetNumber": "5603"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3300m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-3300m2-aluguel-RS5000-id-2547861194/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["74"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala ampla para at\u00e9 2 ambientes, cozinha convencional e \u00e1rea de Servi\u00e7o.<br><br>Pr\u00f3ximo a BR 116 e ao Assai Atacadista.<br><br>REF: 04479<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04479 - Multifamiliar na Cidade dos Funcion\u00e1rios!", "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554870570", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822570", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Hiper Lanches", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2848", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["74"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "11fff7b7e51856d28a9dd0a549340866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11fff7b7e51856d28a9dd0a549340866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "195dc205de7baef18b73127bd93fa305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/195dc205de7baef18b73127bd93fa305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f67139d69c03e9e6fc14aed1020365b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f67139d69c03e9e6fc14aed1020365b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c1fc047dbb9ffc917f3448f9a0cc8b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c1fc047dbb9ffc917f3448f9a0cc8b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "defe8a7233f4a8e4565ea5ea6fc67ab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/defe8a7233f4a8e4565ea5ea6fc67ab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a81b888c6dd835c494378d95c2fc7080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a81b888c6dd835c494378d95c2fc7080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bd8d41ed86c8801edad5f0d9f8a527d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bd8d41ed86c8801edad5f0d9f8a527d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e0303ff7e2e30939f33c7ed77a096b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e0303ff7e2e30939f33c7ed77a096b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc000034592082f19459b3730cdae11a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc000034592082f19459b3730cdae11a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f849b423df9d4f2b1c13988f080ad32a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f849b423df9d4f2b1c13988f080ad32a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5925b9261bf04c533b236cb045312483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5925b9261bf04c533b236cb045312483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6834719c27231becfdf57662f4a704c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6834719c27231becfdf57662f4a704c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1236947dd610f2818b909431190b48ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1236947dd610f2818b909431190b48ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc86677d6c7707ea5f6da92c8686b333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc86677d6c7707ea5f6da92c8686b333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6dd142c2e8eb0ffc65730d2b9a99f58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6dd142c2e8eb0ffc65730d2b9a99f58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b843bec5088ca7c0e65b532917a30c87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b843bec5088ca7c0e65b532917a30c87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f24eb9cac4edd6a854fe2cb7d603a795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24eb9cac4edd6a854fe2cb7d603a795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": ""}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 2 Quartos para alugar, 74m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-74m2-aluguel-RS1400-id-2554870570/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta apartamento esquina com a R. Momba\u00e7a<br><br>- 03 salas<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- cozinha<br>- copa<br>- deposito<br>- banheiro<br>- 4 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- corredor<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao P\u00e3o de A\u00e7\u00facar (Aldeota), unidade de sa\u00fade, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 4 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560233793", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2061", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL", "COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "198", "price": "6500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e934312320878954bd29d99636df71e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e934312320878954bd29d99636df71e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbcd41d1b5fb44d2a3c9d0cbc4068bed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbcd41d1b5fb44d2a3c9d0cbc4068bed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19fa1048317e293519567a15efb7ab90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19fa1048317e293519567a15efb7ab90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a147b37bc684220df4a587d8868c5fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a147b37bc684220df4a587d8868c5fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "715b41027402477f9da98848d3a993cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/715b41027402477f9da98848d3a993cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b8c79f877923c78e8a2c26cd3e6ed82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b8c79f877923c78e8a2c26cd3e6ed82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e3630b3a471277a32d4647b3dc12515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e3630b3a471277a32d4647b3dc12515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "584f1e3aa723d6e441a38da60e56e0ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/584f1e3aa723d6e441a38da60e56e0ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7be2c6af7c8c75a1aeaf0adc091b87e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7be2c6af7c8c75a1aeaf0adc091b87e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "344c9d734571442fd7e87155240bd79d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344c9d734571442fd7e87155240bd79d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ed54db1f801da684d441dc173f595b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ed54db1f801da684d441dc173f595b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c99f3093fbc7ba09143e9806e82ba349", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c99f3093fbc7ba09143e9806e82ba349/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ad64e90a21d790cb8f690ebfe89d96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ad64e90a21d790cb8f690ebfe89d96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8fa81731fdb9effc36374ce158e0d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8fa81731fdb9effc36374ce158e0d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9badc242551cf5faec3c43ce3ba4836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9badc242551cf5faec3c43ce3ba4836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f44d62689a5a75debfbfc34fb0c36410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f44d62689a5a75debfbfc34fb0c36410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf3a1b6adffd99425fc0e9608a977849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf3a1b6adffd99425fc0e9608a977849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db70c16460c14881292e131d9cadbed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db70c16460c14881292e131d9cadbed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89a83172b179698880b4a88a1835c4c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89a83172b179698880b4a88a1835c4c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0199edb1218653cae9a938f11db8e3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0199edb1218653cae9a938f11db8e3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b8406ae1268eb42d5e7430d379e4d6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b8406ae1268eb42d5e7430d379e4d6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59928df6e036178cbe526b53c272e97f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59928df6e036178cbe526b53c272e97f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS6500-id-2560233793/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["146"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste bela casa esquina com R. Costa Barros<br><br>- sala <br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- cozinha<br>- DCE<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza (CMF), academia, restaurantes, supermercados, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557934862", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6581", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["146"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2250"}, "yearlyIptu": "523", "price": "2250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3d6f8b5cd87562d99490d8e45a989343", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6f8b5cd87562d99490d8e45a989343/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b5a609992bc9b928d432fbf0e3e5edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b5a609992bc9b928d432fbf0e3e5edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b1f7a2327374858dc09580444eab90c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b1f7a2327374858dc09580444eab90c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f7f375ea18ea101448a721c5b702ea4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f7f375ea18ea101448a721c5b702ea4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89b33c3646144a3b1ad4fa79f28d6a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89b33c3646144a3b1ad4fa79f28d6a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51cc3e68eb0c30b9789e90ef5525f10f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51cc3e68eb0c30b9789e90ef5525f10f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b60b8cabc38e93db6b07771fcdd26f24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b60b8cabc38e93db6b07771fcdd26f24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3755372b4282ee2bc1d65cfc7a1de55c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3755372b4282ee2bc1d65cfc7a1de55c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c105bd1c2e5eacc21411feda6dbb39e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c105bd1c2e5eacc21411feda6dbb39e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e09a037d69e064be017ccacbf165604b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e09a037d69e064be017ccacbf165604b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "622ed6bb679eafed0ac5e5daae7f3588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/622ed6bb679eafed0ac5e5daae7f3588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea4d7a4ded5f85d6b55675051b66d8ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea4d7a4ded5f85d6b55675051b66d8ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9bf929cb762377f651b2a7e6c6c71cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9bf929cb762377f651b2a7e6c6c71cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10420b9314528fbe57e23d120a75f8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10420b9314528fbe57e23d120a75f8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97a9a4b3b17c1633dc4bcdda4dd8f98d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97a9a4b3b17c1633dc4bcdda4dd8f98d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "817d90115e7fc247e9ba90a851603a4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/817d90115e7fc247e9ba90a851603a4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8828c1c92e30bc17477141e6c7cdcb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8828c1c92e30bc17477141e6c7cdcb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8bf557ff4207dcc61b9cb9dd8c3e50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8bf557ff4207dcc61b9cb9dd8c3e50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f53c6ea282c088cc0661660d6ac314a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f53c6ea282c088cc0661660d6ac314a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf410611c33de4f466d1062ebb43ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf410611c33de4f466d1062ebb43ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 146m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-146m2-aluguel-RS2250-id-2557934862/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. P\u00e1tio Dom Luis ! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 31m\u00b2, 1 vaga. Localizada na Av. Dom Luis, endere\u00e7o comercial em \u00e1rea nobre, renomado e conhecido pelo polo de neg\u00f3cios, sede de empresas, escrit\u00f3rios, cl\u00ednicas.", "title": "Ed. P\u00e1tio Dom Luis ! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 31m\u00b2, 1 vaga. Localizada na Av. Dom", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342785", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490084, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736109}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Patio Dom Luis Sala 1102 Vaga 315", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3471", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1683"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "583"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "43493d47c7ba60f835410ade9a7f1a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43493d47c7ba60f835410ade9a7f1a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3efdc20e15db65aed7304b5cbcb5f114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3efdc20e15db65aed7304b5cbcb5f114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b122d585713b00bfb3b62db28d71d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b122d585713b00bfb3b62db28d71d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9149247d30e1dd8acea79de9cad357e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9149247d30e1dd8acea79de9cad357e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b863db9d19c721071c106a2ae20801d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b863db9d19c721071c106a2ae20801d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90d483b65311aba385d496eb2eacadf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90d483b65311aba385d496eb2eacadf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "1200", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS1100-id-2548342785/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a oportunidade de morar nesta casa com 1 quarto, entre as Ruas Fi\u00fasa de Pontes e Pinto Madeira.<br><br>- 2 salas<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- quintal<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 pr\u00f3ximo ao supermercado Cometa, academias, restaurantes, Faculdade Ari de S\u00e1, Gin\u00e1sio Paulo Sarasate, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360773", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110301", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3866", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "261", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "75b112218543ddc963ea7ff9c567615f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b112218543ddc963ea7ff9c567615f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f3cb55b0deadb80f871f54745343836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f3cb55b0deadb80f871f54745343836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c35a147761910aafa8971df93a32b559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c35a147761910aafa8971df93a32b559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da874a58a73f798e0c74fa949d43c52c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da874a58a73f798e0c74fa949d43c52c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a94305e022b2a1876d36ce913fba0050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a94305e022b2a1876d36ce913fba0050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "218037b1859bb0a6f4505ce57051747d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/218037b1859bb0a6f4505ce57051747d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4936909b0678f342bf2fec2286f4ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4936909b0678f342bf2fec2286f4ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c3fc4fd103b26bfb9a1f0719844d5d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c3fc4fd103b26bfb9a1f0719844d5d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a9f7e68ce0fc917c7d57b5a76c141bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a9f7e68ce0fc917c7d57b5a76c141bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a771fcdaab094a22a2c456c7ab9e4ba1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a771fcdaab094a22a2c456c7ab9e4ba1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5de1733bcd912983ad70c61352923a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5de1733bcd912983ad70c61352923a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88eacc7919f46c42ecac5e29e58e5d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88eacc7919f46c42ecac5e29e58e5d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0cba23a3f100ada972f8b6af2feeb7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0cba23a3f100ada972f8b6af2feeb7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "302c595044dea8e3f46bb68c49a88766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/302c595044dea8e3f46bb68c49a88766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-95m2-aluguel-RS700-id-2530360773/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR", "GYM"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO ED. SCOPA PLATINUM CORPORATE!<br><br> Sala com 33 m\u00b2. Com banheiro privativo, laje t\u00e9cnica, andar alto e com excelente vista.<br>1 vaga. <br><br>O condom\u00ednio oferece uma ampla e sofisticada recep\u00e7\u00e3o, restaurante, \u00e1rea verde com jardins, audit\u00f3rio climatizado, academia, 15 elevadores, estacionamento para visitantes, po\u00e7o profundo, geradores, sistema de seguran\u00e7a completo, port\u00e3o el\u00e9trico e portaria 24 horas.<br><br>Com excelente localiza\u00e7\u00e3o o Ed. Scopa Platinum Corporate fica numa regi\u00e3o estrat\u00e9gica para fins comerciais, pr\u00f3ximo aos supermercados, S\u00e3o Lu\u00eds, Cometa e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, Hospital S\u00e3o Raimundo, Receita Federal, diversos restaurantes, bancos, postos de gasolina, farm\u00e1cias, casa lot\u00e9rica, curso de idiomas, e muito mais.<br><br>Valor de Aluguel: R$ 1.600,00.<br>Valor de condom\u00ednio: R$ 360,00.<br>Ser\u00e1 concedida car\u00eancia de 3 meses no valor do aluguel para instala\u00e7\u00e3o de piso, teto e instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas.<br> <br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 9556", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2473158676", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9556", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1960"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "360"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "bb58795bf83aabca2beb1b9a2d96c669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb58795bf83aabca2beb1b9a2d96c669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0f89f1dac20b095baf63bcb832d64b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0f89f1dac20b095baf63bcb832d64b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5847b36cae5e3d503c221c773f75bf2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5847b36cae5e3d503c221c773f75bf2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1110f9624885cac652b78ecdc61d88fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1110f9624885cac652b78ecdc61d88fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6101ab586f3103e5535bd9a082f92506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6101ab586f3103e5535bd9a082f92506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17cccb8717a3789cc62736cf3a9767ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17cccb8717a3789cc62736cf3a9767ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba8395b2afcf373827d0018d30d4bcac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba8395b2afcf373827d0018d30d4bcac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afe5480a1b64949bf5426056e26148db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afe5480a1b64949bf5426056e26148db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56ef4a68408fcd85873e528c1a4da3da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56ef4a68408fcd85873e528c1a4da3da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa9c074abf68bac0d177ad54506f82f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa9c074abf68bac0d177ad54506f82f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb0864b967adfa19c134eb165ad1cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb0864b967adfa19c134eb165ad1cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9cb4810b5f114c06b07d58c3cfb270d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9cb4810b5f114c06b07d58c3cfb270d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165f867cf0968c9b0ecc6b0737699ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165f867cf0968c9b0ecc6b0737699ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73c843274834b70aa77aae69618f9992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73c843274834b70aa77aae69618f9992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03eb4dc6652a6e8c5213a62b1691e374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03eb4dc6652a6e8c5213a62b1691e374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca617d942bf6507b228682f0c2d0c407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca617d942bf6507b228682f0c2d0c407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1f5d6f0cc28d8cdbd41107c46935b58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1f5d6f0cc28d8cdbd41107c46935b58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial com 1 Quarto para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1600-id-2473158676/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["124"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de 4 salas comerciais com 123,84m\u00b2, 8 vagas de garagem. No cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios. <br>Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canaldo youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551632531", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12859", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["124"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "75d9a8ffaca124c2b911a217ad6dd81b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d9a8ffaca124c2b911a217ad6dd81b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e57badd1c83f20bfa74cf884ac063cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e57badd1c83f20bfa74cf884ac063cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4df27c3e4be4a37c0df12bb8935a266c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4df27c3e4be4a37c0df12bb8935a266c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5bf4a370cebdd578905a9bef3b3626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5bf4a370cebdd578905a9bef3b3626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c50327a6fbb9be9c8732da274421c5cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c50327a6fbb9be9c8732da274421c5cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 124m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-124m2-aluguel-RS3000-id-2551632531/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento mobiliado, no Ed. Scala, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o.<br> <br><br> Situado ao lado pr\u00f3ximo ao supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, restaurantes, lojas, farm\u00e1cias, escolas e muito mais. <br> <br><br> Apartamento com boa ventila\u00e7\u00e3o, 68m\u00b2 divididos em sala, 02 su\u00edtes, cozinha e 01 vaga de garagem.<br> <br>Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 2.650,00<br>Valor de condom\u00ednio: R$ 1.168,00<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Aluguel em Mucuripe Fortaleza-CE - 10198", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2506583288", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10198", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3818"}, "price": "2650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1168"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "c074d49a110e23e59e6cf6bcca7db403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c074d49a110e23e59e6cf6bcca7db403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b33d01e2937f1193bbdc9b5b7a3318c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b33d01e2937f1193bbdc9b5b7a3318c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d9042160aecd2b72bea8ea3695dc753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d9042160aecd2b72bea8ea3695dc753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a80a8d2dee07b815164a73793302368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a80a8d2dee07b815164a73793302368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4c69b8d94c7703a108887afd8e919f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4c69b8d94c7703a108887afd8e919f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ad371b921b087d3a61305682713b164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ad371b921b087d3a61305682713b164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c15cf41863574ecc262b818a5c147525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c15cf41863574ecc262b818a5c147525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7862e060cd5ad73d8eeac8d2a26ece92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7862e060cd5ad73d8eeac8d2a26ece92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03d6b1238b738182094be310fa4f2269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03d6b1238b738182094be310fa4f2269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eb7c965c5d0aed3581eee710f02456e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eb7c965c5d0aed3581eee710f02456e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8e3b7a328879eebb1b6198de1e921b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8e3b7a328879eebb1b6198de1e921b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS2650-id-2506583288/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ALARM_SYSTEM", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["330"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente im\u00f3vel comercial na Av. Washington Soares!<br><br>260m\u00b2 de \u00e1rea interna mais 70m\u00b2 de \u00e1rea externa. Estrutura pr\u00e9-existente para comercio aliment\u00edcio, com ampla \u00e1rea interna para refei\u00e7\u00f5es dos clientes em ambiente que pode ser climatizado, 04 banheiros, cozinha, estrutura de balc\u00e3o, dep\u00f3sito, escrit\u00f3rio, alarme, instala\u00e7\u00f5es de g\u00e1s.<br> <br>Pr\u00f3ximo ao Shopping Via Sul, com f\u00e1cil acesso e transporte p\u00fablico em frente!<br><br>Estrutura pr\u00e9-existente n\u00e3o impede a mudan\u00e7a do ramo da atividade.<br><br>Valor do aluguel: R$ 15mil<br><br><br><br>-- Atualizado em: :08", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Sapiranga Fortaleza-CE - 9206", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2471342480", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9206", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["330"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "2000", "price": "15000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "a33a4d44fa10b7032b697581b32752ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a33a4d44fa10b7032b697581b32752ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617a45a7c58a32528d3404f8baae6ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617a45a7c58a32528d3404f8baae6ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e83dc7c36c9e9abe88688fcf623cf8e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e83dc7c36c9e9abe88688fcf623cf8e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b760619488da8efc56bcbef091028888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b760619488da8efc56bcbef091028888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f68741f429d244585c2a83c803d38b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f68741f429d244585c2a83c803d38b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eaa6a1b8f17fda1db020d59ea1425fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eaa6a1b8f17fda1db020d59ea1425fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b3a27ee557d32cfe28b88d0f9484fb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b3a27ee557d32cfe28b88d0f9484fb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad689df8c1af395a3198f498380e6015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad689df8c1af395a3198f498380e6015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b706e2a6d4d4c29d04d224a5dd23ea4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b706e2a6d4d4c29d04d224a5dd23ea4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78e3f0cc822f7eddefdf98934f0a76fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78e3f0cc822f7eddefdf98934f0a76fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7754597e5096d6f716c9868e86bd3027", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7754597e5096d6f716c9868e86bd3027/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cee193fe4ca10bc93014996b65b3530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cee193fe4ca10bc93014996b65b3530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "014f5671cebd0fb1433c94371070227e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/014f5671cebd0fb1433c94371070227e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f02607b548b17dcf3ad9a35e1f4a92f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f02607b548b17dcf3ad9a35e1f4a92f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 330m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sapiranga-bairros-fortaleza-330m2-aluguel-RS15000-id-2471342480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial para loca\u00e7\u00e3o em cl\u00ednica no Dion\u00edsio Torres!<br><br><br> Excelente sala comercial com 27 m\u00b2, jardim interno e banheiro privativo, pr\u00f3ximo \u00e0 Avenida Antonio Sales, a farm\u00e1cias, supermercados, postos de combust\u00edvel e muitas outras op\u00e7\u00f5es.<br><br> <br>A cl\u00ednica \u00e9 equipada com recep\u00e7\u00e3o, 2 \u00e1reas grandes de espera, copa, cozinha, quintal e estacionamento para 9 carros.<br><br>Obs: valor de aluguel inclui servi\u00e7o de recep\u00e7\u00e3o!<br> <br>Valor da loca\u00e7\u00e3o: R$ 1.400,00.<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :06", "title": "Sala comercial T\u00e9rreo para Aluguel em Dionisio Torres Fortaleza-CE - 9684", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2473158082", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [9], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9684", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["420"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "c0ffa9f8712995515779404b7d978ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0ffa9f8712995515779404b7d978ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfa31b568a89cacfd1959bcbe7fe9e94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfa31b568a89cacfd1959bcbe7fe9e94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "004a7ed21856b0e51c20ba9b5f3c13d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/004a7ed21856b0e51c20ba9b5f3c13d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04e6cc12b44b5382a100100f91283a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04e6cc12b44b5382a100100f91283a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "213e3d7dc2b9351b0f93a41e8e3fb8f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/213e3d7dc2b9351b0f93a41e8e3fb8f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7ec5044a0b155ac11d2e4b374bc48ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7ec5044a0b155ac11d2e4b374bc48ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "529e85af59b9244786d7d9f811411760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/529e85af59b9244786d7d9f811411760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51ce95fb7a1a5840a060e2542fa0bdf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51ce95fb7a1a5840a060e2542fa0bdf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e210ed08d325ca5956fd0cbb9b8f6364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e210ed08d325ca5956fd0cbb9b8f6364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-27m2-aluguel-RS1400-id-2473158082/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["2800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m est\u00e1 localizado no bairro Prefeito Jos\u00e9 Walter possui 2800 metros quadrados", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel possui 2800 metros quadrados", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2475470014", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60750012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o de Ara\u00fajo Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:Geisa Padaria", "CS:Qualy Pan", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Crian\u00e7a Feliz"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1KK7MM6", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "50000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "50000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "cc19b141baf84f9cb6f5ff899400b5ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc19b141baf84f9cb6f5ff899400b5ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f2a5e1b54d5af7628c99ed17dd47cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f2a5e1b54d5af7628c99ed17dd47cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "719d086ea5519507c5f1800058e22b88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/719d086ea5519507c5f1800058e22b88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a1f2c5a53217a539bd7283116d8e630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a1f2c5a53217a539bd7283116d8e630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2f3892a041709bec6084208a88fc030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f3892a041709bec6084208a88fc030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Avenida Jo\u00e3o de Ara\u00fajo Lima", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 2800m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-2800m2-aluguel-RS50000-id-2475470014/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "KITCHEN"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, a poucos metros da Avenida Ant\u00f4nio Sales.<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- 2 elevadores<br>- 1 banheiro<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Super Mercadinhos S\u00e3o Luiz, restaurantes, Gin\u00e1sio Paulo Sarasate, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555210971", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6489", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1430"}, "yearlyIptu": "346", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "630"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "47bb947bb667f147a8c9d1f4b7316f39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47bb947bb667f147a8c9d1f4b7316f39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "858ea52d8ba18e8ae5f9c12d6cb689f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/858ea52d8ba18e8ae5f9c12d6cb689f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dafc46bf519ef4b7b3cd1189cf93769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dafc46bf519ef4b7b3cd1189cf93769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4f90677e8e59872fabe699d8e8b78c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4f90677e8e59872fabe699d8e8b78c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e799ebaeb563094a3bbfce9f6b1d2254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e799ebaeb563094a3bbfce9f6b1d2254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "541927337f19bcdda286243ac913d247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/541927337f19bcdda286243ac913d247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6020c0e1d0b73251519eaa08653a36d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6020c0e1d0b73251519eaa08653a36d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS800-id-2555210971/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["320"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00f3x. ao BNB Passar\u00e9, 12,80m de frente e 25m de fundo. Pre\u00e7o de ocasi\u00e3o", "title": "Pr\u00f3x. ao BNB Passar\u00e9, 12,80m de frente e 25m de fundo. Pre\u00e7o de ocasi\u00e3o", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342200", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743815", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.62098, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810174}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua D", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["BS:Pra\u00e7a da Tebas", "BS:Final da Linha", "BS:4368", "TS:Pra\u00e7a da Tebas", "TS:Final da Linha", "SC:Jequiti Fortaleza", "SC:Cometa - Siqueira", "SC:\u00c2ngela Moda \u00cdntima", "SC:Mercadinho IP Albuquerque", "SC:F&J variedades", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jos\u00e9 C\u00edrio Pereira Filho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Paulo Elp\u00eddio", "SU:Escola de tempo parcial Secret\u00e1rio Escolar Francisco de Assis Morel Fernandes", "SU:Escola de tipo integral Professor Alexandre Rodrigues de Albuquerque", "SU:Escola de tempo parcial Joaquim Alves"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2188", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["320"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "cccff92a3b0746a244ae4ace5d9b9820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cccff92a3b0746a244ae4ace5d9b9820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua D", "streetNumber": "1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 320m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-passare-bairros-fortaleza-320m2-aluguel-RS600-id-2548342200/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["81"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 80,98 m\u00b2, copa, w/c, piso cer\u00e2mica.Ed Clovis Rolim.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/TNrqr1DVT0M).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859696", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 2105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10928", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["81"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2025"}, "price": "2025", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "f8cc8c70373c5afe8618cabd7036363d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8cc8c70373c5afe8618cabd7036363d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "350a3f99fd609418509b5d2b54870b9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/350a3f99fd609418509b5d2b54870b9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b6e6b8cf142f765df94360811f3da92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b6e6b8cf142f765df94360811f3da92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 81m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-81m2-aluguel-RS2025-id-2547859696/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa comercial localizada na Rua Dona Leopoldina n\u00b01365.", "title": "Excelente casa comercial localizada na Rua Dona Leopoldina n\u00b0 1365.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548341300", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1365", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521408, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737187}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dona Leopoldina", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2011", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "0d042ba8119877825594cb2147a4ae60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d042ba8119877825594cb2147a4ae60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02ba91ab7bfeb697b844a141ee4a890c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02ba91ab7bfeb697b844a141ee4a890c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c811feea63df22fadfcce2b7c4cd1822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c811feea63df22fadfcce2b7c4cd1822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7c197b1b341acd5d4d05f30baa9d30f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7c197b1b341acd5d4d05f30baa9d30f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d488bef35d431536e4944b2adba37366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d488bef35d431536e4944b2adba37366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc7f151a9106b2b1d730fe71a2ed5e31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc7f151a9106b2b1d730fe71a2ed5e31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28043221cf6746295fa72088a28db923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28043221cf6746295fa72088a28db923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4a1307eb1dbdc100aa3cb06fed6c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4a1307eb1dbdc100aa3cb06fed6c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9091e2d98ae60972c8fc3b0375d62994", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9091e2d98ae60972c8fc3b0375d62994/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e1d9437ec2bd2629d09e6e5d8a4513e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e1d9437ec2bd2629d09e6e5d8a4513e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc172c9d073b9ef656d1e2f7f40174fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc172c9d073b9ef656d1e2f7f40174fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74f2ebf051359d9703a6a995e2c169d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74f2ebf051359d9703a6a995e2c169d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c3274868876dfa9c71deb153e94e332", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c3274868876dfa9c71deb153e94e332/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97ae7a30bdc6abbe158179c5269b8253", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97ae7a30bdc6abbe158179c5269b8253/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea070e5d15abd061d7dedffafc73b338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea070e5d15abd061d7dedffafc73b338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a016e710acef60e26e977d1f54ac47d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a016e710acef60e26e977d1f54ac47d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7a47a862fdea77059c4bc0035758454", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7a47a862fdea77059c4bc0035758454/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ffcbfa95b698c74515e9a5554cd9fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ffcbfa95b698c74515e9a5554cd9fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d249a469db81c4c71872a767ea292838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d249a469db81c4c71872a767ea292838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b72a710fbdd1a82d100ecfc12b0e893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b72a710fbdd1a82d100ecfc12b0e893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e470a03f6083b7e9895ed77be31c2aa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e470a03f6083b7e9895ed77be31c2aa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Dona Leopoldina", "streetNumber": "1365", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS3500-id-2548341300/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro TAUAPE", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860404", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "734", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514207, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752973}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2342", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4400"}, "price": "4400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "177a4a49af31923e9e2c80caedd733ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/177a4a49af31923e9e2c80caedd733ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3e5e190623a5335090a4baf6ac06d6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3e5e190623a5335090a4baf6ac06d6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "473b3dd95b62952a233155a9db8a2333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/473b3dd95b62952a233155a9db8a2333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bb6b473564c98cc7570deaccd35188f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bb6b473564c98cc7570deaccd35188f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6304eef7e757df5e22d4414916d32e9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6304eef7e757df5e22d4414916d32e9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33c347040664bf314b76512d96c0afa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33c347040664bf314b76512d96c0afa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b63a8fbe61a59808b7bd9d99ca3e7068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63a8fbe61a59808b7bd9d99ca3e7068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22ed204fe2b94135d8d23b261b46aaf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22ed204fe2b94135d8d23b261b46aaf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ace4b5fa45a2b3d1debecfdaa2518bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ace4b5fa45a2b3d1debecfdaa2518bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e6c54036ebb8ade3f0068e262cdcc5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e6c54036ebb8ade3f0068e262cdcc5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "734", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-tauape-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS4400-id-2547860404/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BALCONY", "GYM", "GARAGE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento a poucas quadras do Centerbox Supermercados<br><br>- sala <br>- cozinha<br>- 2 quartos<br>- banheiro<br>- varanda<br>- garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a supermercados, unidade de sa\u00fade, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Parque Dois Irm\u00e3os - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559808195", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Qualy Pan", "CS:Geisa Padaria", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Creche Escola Lucas Holanda"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6815", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1242"}, "yearlyIptu": "72", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "242"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "2799f17626c7708824d97fcd7ec5ecd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2799f17626c7708824d97fcd7ec5ecd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ac5e0e35bf79a1a5532e774a0182be0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ac5e0e35bf79a1a5532e774a0182be0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc834f876a34c090e044a918ce578978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc834f876a34c090e044a918ce578978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd1d49c3f58a1415c29715359278361c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd1d49c3f58a1415c29715359278361c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b076c0b94331f4e4bda48db58108ffa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b076c0b94331f4e4bda48db58108ffa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e6ba1caa7f4e6bc6c911bee351e8e3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e6ba1caa7f4e6bc6c911bee351e8e3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bd894309d57ce1755bbba36c2157549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bd894309d57ce1755bbba36c2157549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4ae8478568f9b6eacebacb68985f80b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4ae8478568f9b6eacebacb68985f80b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75bb3ce81a1459745b3ae1908c4f65a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75bb3ce81a1459745b3ae1908c4f65a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20cb22aae3dd5f04deaf6784193d1bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20cb22aae3dd5f04deaf6784193d1bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea30534c3e1e75c9954939925fa0e01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea30534c3e1e75c9954939925fa0e01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f8d22befe2de7c9ea2f43e5b23a5e1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f8d22befe2de7c9ea2f43e5b23a5e1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c89e2a0f8359a61263ed81b9ced79ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c89e2a0f8359a61263ed81b9ced79ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51e3d9fc043e27157d81f8608d5ca03c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51e3d9fc043e27157d81f8608d5ca03c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ef80a87aa0b4c393021460a0afaec6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ef80a87aa0b4c393021460a0afaec6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9d96679f16f80b6462e9b2300679aa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9d96679f16f80b6462e9b2300679aa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4edb683835a090ff540803b502a7a365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4edb683835a090ff540803b502a7a365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7130c12773ab98e0611de5d9ac954676", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7130c12773ab98e0611de5d9ac954676/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c7af180e6b44071772a85b0fede435f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c7af180e6b44071772a85b0fede435f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1000-id-2559808195/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO! Ponto comercial localizado na Av. Godofredo Maciel,410", "title": "IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO! Ponto comercial localizado na Av. Godofredo Maciel,410", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559928962", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "410", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.565074, "source": "GOOGLE", "lat": -3.779819}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2143", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "59c775282ee07bb0ca1e5ad14d2993e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59c775282ee07bb0ca1e5ad14d2993e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cbd01594cfd51dbe3000c479ed092bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cbd01594cfd51dbe3000c479ed092bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21d17967a3f0b3270cd82e04d1be1d41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21d17967a3f0b3270cd82e04d1be1d41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f3dc472831543288d703412f1ba7476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f3dc472831543288d703412f1ba7476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "795560079313d546ad87e9e364d8c167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/795560079313d546ad87e9e364d8c167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Godofredo Maciel", "streetNumber": "410", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS450-id-2559928962/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Boa localiza\u00e7\u00e3o, kitnet com 01 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, wc social, 35m\u00b2.<br><br>Valor do aluguel: R$ 580,00 (\u00c1gua rateada).", "title": "Boa localiza\u00e7\u00e3o, kitnet com 01 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, wc social, 35m\u00b2. Valor do aluguel: R$ 580,", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201698", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "19", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522028, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725329}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 19", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2053", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "a85f4d0a40fce01b68f9b94175761073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a85f4d0a40fce01b68f9b94175761073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c293d11adabdcaae4cee6a48f02cea27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c293d11adabdcaae4cee6a48f02cea27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a4d012e8ccdbe37b1f3fc2c93240fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a4d012e8ccdbe37b1f3fc2c93240fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "406db06644e5d41380fdb1d68a4a0837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/406db06644e5d41380fdb1d68a4a0837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45b9145f0b0c6c8471cb0bba8924f747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45b9145f0b0c6c8471cb0bba8924f747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dbf56a4075af50a2f8906d441443ede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dbf56a4075af50a2f8906d441443ede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "991ec422db80418ae91c3c7256a24f82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/991ec422db80418ae91c3c7256a24f82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "19", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS650-id-2512201698/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR", "GYM"], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALAS COMERCIAIS PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO ED. SCOPA PLATINUM CORPORATE!<br><br> S\u00e3o 2 salas com 33 m\u00b2 cada, totalizando 66 m\u00b2. Cada uma com banheiro privativo, laje t\u00e9cnica, andar alto e com excelente vista.<br>Total de 2 vagas. <br><br>O condom\u00ednio oferece uma ampla e sofisticada recep\u00e7\u00e3o, restaurante, \u00e1rea verde com jardins, audit\u00f3rio climatizado, academia, 15 elevadores, estacionamento para visitantes, po\u00e7o profundo, geradores, sistema de seguran\u00e7a completo, port\u00e3o el\u00e9trico e portaria 24 horas.<br><br>Com excelente localiza\u00e7\u00e3o o Ed. Scopa Platinum Corporate fica numa regi\u00e3o estrat\u00e9gica para fins comerciais, pr\u00f3ximo aos supermercados, S\u00e3o Lu\u00eds, Cometa e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, Hospital S\u00e3o Raimundo, Receita Federal, diversos restaurantes, bancos, postos de gasolina, farm\u00e1cias, casa lot\u00e9rica, curso de idiomas, e muito mais.<br><br>Valor de Aluguel: R$ 3.200,00.<br>Valor de condom\u00ednio: R$ 360,00 para cada sala.<br>Ser\u00e1 concedida car\u00eancia de 3 meses no valor do aluguel para instala\u00e7\u00e3o de piso, teto e instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas.<br> <br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :07", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 9553", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2468361177", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9553", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3920"}, "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "720"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "cf87f76e74604a04d0fc79da782f3609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf87f76e74604a04d0fc79da782f3609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "303bf25e39dbf2f35ee70a188006f7a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/303bf25e39dbf2f35ee70a188006f7a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d261ad1b644ac23b1cc6ed4b3e6f83d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d261ad1b644ac23b1cc6ed4b3e6f83d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e643dd60b40abab3e937e3dfdba81f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e643dd60b40abab3e937e3dfdba81f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408493da98b66a13470105dfe1f1529e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408493da98b66a13470105dfe1f1529e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be68ba06994719de64f42d629506a73c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be68ba06994719de64f42d629506a73c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b75b83578619b42581b417d1b002b6d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b75b83578619b42581b417d1b002b6d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7339f78235dccf60abcf8a5937de2d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7339f78235dccf60abcf8a5937de2d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f1f9ac89d8b80196f84f189e8cc761f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f1f9ac89d8b80196f84f189e8cc761f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04aa0773ef102794432af52c6bb353a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04aa0773ef102794432af52c6bb353a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e47fd2354b61e344500f95b526ed6aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e47fd2354b61e344500f95b526ed6aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "534f27570bb9f0134b55c72978894b74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/534f27570bb9f0134b55c72978894b74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee97eeb01af6fff57c9f7b6bea8926d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee97eeb01af6fff57c9f7b6bea8926d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5301361644d9495825e6c02c729567ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5301361644d9495825e6c02c729567ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "272888a04c3b6874f1516bd94967de76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/272888a04c3b6874f1516bd94967de76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial com 2 Quartos para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-66m2-aluguel-RS3200-id-2468361177/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["560"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente galp\u00e3o, na melhor regi\u00e3o do Antonio Diogo, dispondo de 550m\u00b2, com \u00e1rea de p\u00e1tio, \u00e1rea administrativa com 02 salas. Localizada menos de 400 metros do mar e 4 km do porto do mucuripe.", "title": "GALPAO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860986", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60183675", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2775", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.456014, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742789}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oliveira Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "poisList": ["BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10502", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["560"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02753a39a98d13c12ec3c5439c4d1ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a02753a39a98d13c12ec3c5439c4d1ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd20b9e76e61fb8722678cabb9cf491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd20b9e76e61fb8722678cabb9cf491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6667ec2e1626039e425fac2e820d9383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6667ec2e1626039e425fac2e820d9383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4739d7b295f69b4f6edaad5b55516694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4739d7b295f69b4f6edaad5b55516694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65a824083491c3391001b416f938d325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65a824083491c3391001b416f938d325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6e60073d95cee2390ae392b67db563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6e60073d95cee2390ae392b67db563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Rua Oliveira Filho", "streetNumber": "2775"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 560m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-antonio-diogo-bairros-fortaleza-560m2-aluguel-RS3000-id-2547860986/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de 02 Salas conjugadas em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o e ficam localizadas em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o na Avenida Washington Soares, medindo 60m\u00b2, salas com 03 ambientes, 02 varandas, 02 lavabos e piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio com 11 andares, sendo 12 salas por andar, 02 vagas cobertas na garagem, portaria, 03 elevadores, recep\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia e cerca el\u00e9trica.", "title": "SALA para aluguel, 2 vagas, Edson Queiroz - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551275221", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "Edif\u00edcio E 804 Apartamento 802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "666", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3321"}, "yearlyIptu": "1234", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "821"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "ac172528a40ebbc885b40f7acbd8df44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac172528a40ebbc885b40f7acbd8df44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "990b4b996421b5e76003e48bfa165024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/990b4b996421b5e76003e48bfa165024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44a1c41d58f0e21a0b44dd7de89b18fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44a1c41d58f0e21a0b44dd7de89b18fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b91366962cb687a8864ba0325251b960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b91366962cb687a8864ba0325251b960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fea0865af73259fdfa69cf7d96f59a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fea0865af73259fdfa69cf7d96f59a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b587e9067272165422af7a1b02626f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b587e9067272165422af7a1b02626f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c44f33c4e2b2733717009188ed3bfa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c44f33c4e2b2733717009188ed3bfa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c7464ed4eef0a9121f6a6fa112cd9fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c7464ed4eef0a9121f6a6fa112cd9fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bebade77f43ca54e2f9eb882ab3a5e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bebade77f43ca54e2f9eb882ab3a5e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "070ebc49615a9d629defe63835c06ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/070ebc49615a9d629defe63835c06ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "658acfa042ddbeed78335d9f7e449a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/658acfa042ddbeed78335d9f7e449a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a1a28376869c515f65636260dfaab8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a1a28376869c515f65636260dfaab8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeaef5780c3edb889de9e8d9af0640bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeaef5780c3edb889de9e8d9af0640bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80df9851e9e7def0d29c7c375fdf516e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80df9851e9e7def0d29c7c375fdf516e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb324bdb925c1a9440d9711dc70bbae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb324bdb925c1a9440d9711dc70bbae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "146d3ae77b1af99d90e52590591d5628", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/146d3ae77b1af99d90e52590591d5628/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d80f9de69c6493fb6f52afb5e481da4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d80f9de69c6493fb6f52afb5e481da4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS2500-id-2551275221/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 1 quarto, entre as Ruas General Sampaio e Senador Pompeu.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro social<br><br>* o g\u00e1s \u00e9 canalizado<br>* Pr\u00e9dio com recep\u00e7\u00e3o e elevador.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado em frente a Extrafarma, redes de ensino, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, Pra\u00e7a do Carmo, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530718978", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 605", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4250", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1037"}, "yearlyIptu": "51", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "237"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "6f1249bcb2c60d2c70ea4c9ca5424f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f1249bcb2c60d2c70ea4c9ca5424f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e80137baebd38aabc7e9476b3b68775d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e80137baebd38aabc7e9476b3b68775d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "465e54bd4bcf2bf442e8de1087e424af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/465e54bd4bcf2bf442e8de1087e424af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b218ecd91ecf190fbc1b7dec14323ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b218ecd91ecf190fbc1b7dec14323ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a526cdaf73c424c25ea99b2cc1aee34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a526cdaf73c424c25ea99b2cc1aee34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1916374672ddbff088d54f41dad32918", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1916374672ddbff088d54f41dad32918/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0dcdfc9d75b56714575611770c82f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0dcdfc9d75b56714575611770c82f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f65715659aa377d7940127a1c73a7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f65715659aa377d7940127a1c73a7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55c8c8a74f4d208b8eb183baa28ae730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55c8c8a74f4d208b8eb183baa28ae730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS800-id-2530718978/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "GARAGE", "GARDEN", "KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitinete mobiliado , medindo 32m\u00b2, sala, su\u00edte e cozinha conjugadas, piso em cer\u00e2mica, ar- condicionado na su\u00edte e 01 vaga na garagem para moto.", "title": "KITNET para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, 1 vaga, S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556053745", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135490", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Le Gumis", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:G. O Clinic", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1197", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1020"}, "yearlyIptu": "172", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "b29dd43f2565979c44b5e7a9ec96f88c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b29dd43f2565979c44b5e7a9ec96f88c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a90995076babd65a0aacecad23b5c34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a90995076babd65a0aacecad23b5c34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2d3a6c7581cbbe568bd8a53819fb481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d3a6c7581cbbe568bd8a53819fb481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82ad81ef05e2a511bd6d807fea12fe1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82ad81ef05e2a511bd6d807fea12fe1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50bb1b28ccf2701e0958d3222de78b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50bb1b28ccf2701e0958d3222de78b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71b9dbd5b148907c745012233d6d9874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71b9dbd5b148907c745012233d6d9874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbec15fd221467ad58dbcd9e508f7022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbec15fd221467ad58dbcd9e508f7022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bea9e033a6ac16c8dc5b52d20c096b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bea9e033a6ac16c8dc5b52d20c096b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2cdf41e6fcd766da912a1a4e290fded", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2cdf41e6fcd766da912a1a4e290fded/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "874b7a65abd029126a4bd9225fc97877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/874b7a65abd029126a4bd9225fc97877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS650-id-2556053745/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno.Alugue e tenha 90 dias de car\u00eanciano aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860414", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1315 Edif\u00edcio Potenza Sala 1314", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13029", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2044"}, "price": "2044", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "ffce24539174bd7dc6cb752a73df4a09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffce24539174bd7dc6cb752a73df4a09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "579a29bebd99551055c6be4e1b9b587c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/579a29bebd99551055c6be4e1b9b587c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d31b05419faf3cc7a090c974a62c51b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d31b05419faf3cc7a090c974a62c51b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e18600deb5d25cb2bc57101bebf2e72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e18600deb5d25cb2bc57101bebf2e72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e084674573e16038c7e52212b310010", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e084674573e16038c7e52212b310010/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2044-id-2547860414/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "INTERCOM"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com 30m\u00b2 toda no porcelanato, com cozinha e WC social.<br><br>Endere\u00e7o: Rua Clarindo de Queiroz, 800 / Centro<br>Ligue e agende sua visita! -", "title": "Sala para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525717498", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio Sa Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0007", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "980"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "180"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530929108", "85988023788"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988023788", "stamps": []}, "account": {"id": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/87e919207baac0cadfeee3df27b76828.jpg", "licenseNumber": "00874-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67530, "phones": {"primary": "8530929108", "mobile": "85988023788"}}, "medias": [{"id": "e3079f55bac1e0caa8c37c84f2e6247f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3079f55bac1e0caa8c37c84f2e6247f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d4a7681840223638a6d8f7906c9ba0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d4a7681840223638a6d8f7906c9ba0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc6d697f35bc2cbda60e5d42ef6cdb24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc6d697f35bc2cbda60e5d42ef6cdb24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ad7597793b4662fa21b034552cd8a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ad7597793b4662fa21b034552cd8a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96057abd18d0696dea9bb6cc1ec5d40b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96057abd18d0696dea9bb6cc1ec5d40b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db19dc67b557be86bfcc86553f61cf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db19dc67b557be86bfcc86553f61cf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "href": "/67530/justa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS800-id-2525717498/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["97"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento a poucos minutos do Supermercado Pinheiro | Loja Ant\u00f4nio Sales<br><br>- sala<br>- 3 quartos ( sendo 2 su\u00edtes)<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- DCE<br>- vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Coc\u00f3, rede de ensino, unidade de sa\u00fade, postos de combust\u00edvel, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560235586", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:G. O Clinic", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "Apartamento 502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6830", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["97"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2970"}, "yearlyIptu": "93", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "770"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "349b066b000428b96be1a4b0238b2d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/349b066b000428b96be1a4b0238b2d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05d9018ca0f02ba1239af5db9ba526b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d9018ca0f02ba1239af5db9ba526b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a78fceaabca3b1e5fbf97f626f56ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a78fceaabca3b1e5fbf97f626f56ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e82db7a30a8f79975353c2e1331c3402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e82db7a30a8f79975353c2e1331c3402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8c62df81479de7c9d732153eb828f26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8c62df81479de7c9d732153eb828f26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e88e518047168508d3a67406bce17b3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e88e518047168508d3a67406bce17b3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29b84f77685ae92b8597208e4f91bce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29b84f77685ae92b8597208e4f91bce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "991f404419bdcd4a13a39515885f00ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/991f404419bdcd4a13a39515885f00ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63c8c4868b165efa749a48bef2c08a0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63c8c4868b165efa749a48bef2c08a0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a98d5bf643df0f8658ed8635069ed36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a98d5bf643df0f8658ed8635069ed36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e923eb8ef208e5fb9e4540c79152888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e923eb8ef208e5fb9e4540c79152888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d012a115a48611fb1a3b45f0d8f35796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d012a115a48611fb1a3b45f0d8f35796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10d88532a6050a6fdd50054fa9725bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10d88532a6050a6fdd50054fa9725bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da4f17ef0cec7170698e296ecadf0602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da4f17ef0cec7170698e296ecadf0602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5014d6f20c65c0f973239433302c8887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5014d6f20c65c0f973239433302c8887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81bfe49344f8edeb26350b1afa819840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81bfe49344f8edeb26350b1afa819840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e428347a0e41d0e9d4ab250c4b9d2a33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e428347a0e41d0e9d4ab250c4b9d2a33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0c056cf0b5e976d43ca88440ac6adb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0c056cf0b5e976d43ca88440ac6adb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55532d1c4ff9bbe97b2d829355073337", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55532d1c4ff9bbe97b2d829355073337/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa9e146d0fe69e21d4694fbc45598948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa9e146d0fe69e21d4694fbc45598948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f9afae5186b4d025b7f23d1cc92d5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f9afae5186b4d025b7f23d1cc92d5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "859d6478a3eeabf69f0ac578e44015e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/859d6478a3eeabf69f0ac578e44015e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f24acf34230167bbe65d41b3605957a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f24acf34230167bbe65d41b3605957a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9b378b11f14747a9169398629a794c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9b378b11f14747a9169398629a794c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d08f8732d84c2283b6f8e2367e4ead0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d08f8732d84c2283b6f8e2367e4ead0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 97m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-97m2-aluguel-RS2200-id-2560235586/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 54, "from": 5300, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}