{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelente 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o , guarita, 03 quartos (sendo duas su\u00edtes uma revers\u00edvel e uma su\u00edte normal), ar", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524386610", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3246", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "e43cb802b2020ed0508602d46ac976dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e43cb802b2020ed0508602d46ac976dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f6ddf055ea02c7993b7402c538d223d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f6ddf055ea02c7993b7402c538d223d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e6acff2959ca10b932c36756a192894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e6acff2959ca10b932c36756a192894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71b81c5355d3dbff477e1017eb85f771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71b81c5355d3dbff477e1017eb85f771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aebd11f176b3afec92acbb2b89c2162d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aebd11f176b3afec92acbb2b89c2162d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b50ee9ffd9429fd232ba4e86606f5be2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50ee9ffd9429fd232ba4e86606f5be2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1813f1fa598cc0f824040d927ea0d0ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1813f1fa598cc0f824040d927ea0d0ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62035beae557772347662f40feb3b829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62035beae557772347662f40feb3b829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0052f6aa60e0e65670b27172ca5d06cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0052f6aa60e0e65670b27172ca5d06cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2524386610/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "POOL", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento no Mont Blanc Residence, com 3 quartos (sendo 2 su\u00edtes), sala de estar e jantar, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem. M\u00f3veis fixos nos quartos e cozinha, vista por cima do Parque do Coc\u00f3. <br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de: Piscina Adulto com Raia, Piscina Infantil, Playground, Sal\u00e3o de Festas, Quadra, Recep\u00e7\u00e3o, Home Theater, Sal\u00e3o de Jogos, Fitness, Lavanderia, Terra\u00e7o e Portaria 24h. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Av. das Adenanteras, 311, pr\u00f3ximo a Milfrios Distribuidora. <br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es ou agendamento de visita, fale conosco pelo WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento com 3 quartos, no MontBlanc Residence - AP7541", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563928464", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190560", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "311", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473308, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753349}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida das Adenanteras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:manix"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7541", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3100"}, "yearlyIptu": "165", "price": "2400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "ed8f7f0c812b145ca13c4db052d49cf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8f7f0c812b145ca13c4db052d49cf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10558fa18652a1137a94e53f0e500761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10558fa18652a1137a94e53f0e500761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b338059a29e1fe1e667d8765df054e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b338059a29e1fe1e667d8765df054e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa6a55f446b21d5284fe7c1406ccd319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6a55f446b21d5284fe7c1406ccd319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06100b50555e3c842977ae598a4a9f83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06100b50555e3c842977ae598a4a9f83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c09411c671a8201c7fb238db3ff5574f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c09411c671a8201c7fb238db3ff5574f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82da3c4c53ee4e05566f452a23262cc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82da3c4c53ee4e05566f452a23262cc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4803b839fe55fe89612a1f341fd764c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4803b839fe55fe89612a1f341fd764c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6ab469e270c1eba5a36ec5a4a64560f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6ab469e270c1eba5a36ec5a4a64560f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6b427c45a0d72eec9a5a1b495dca9f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b427c45a0d72eec9a5a1b495dca9f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f549ceba1ad932c8d162c03825b3d7a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f549ceba1ad932c8d162c03825b3d7a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff7c0ca34c5b5a78ee182843ddb4614b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff7c0ca34c5b5a78ee182843ddb4614b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd8af9f1033b5b7814d7297f87a1e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd8af9f1033b5b7814d7297f87a1e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb2017cf769d70ff34acdd44f6885741", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2017cf769d70ff34acdd44f6885741/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000", "street": "Avenida das Adenanteras", "streetNumber": "311"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS2400-id-2563928464/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["77"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com sala ampla, 03 quartos, cozinha americana, lavabo, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, lavanderia, quintal e 02 vagas de garagem.<br><br>OBS: Pr\u00f3ximo ao Posto de Sa\u00fade S\u00edtio S\u00e3o Jo\u00e3o.", "title": "Casa - Rua Verde Tr\u00eas, 92 A - Jangurussu", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2526787075", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60876330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "92", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.5182, "source": "GOOGLE", "lat": -3.846243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Verde 3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:O Marcos", "SU:Escola de tipo integral Professor Ant\u00f4nio Gir\u00e3o Barroso", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Doutora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria do Socorro Ferreira Virino", "SU:Escola de tempo parcial C\u00e9sar Cals de Oliveira Neto", "SU:Escola de tempo parcial Marieta Cals"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "120CF6J", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986937769", "stamps": []}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "phones": {"primary": "8532521500", "mobile": "85986937769"}}, "medias": [{"id": "1e6f0b247593a12f402339820ace79d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e6f0b247593a12f402339820ace79d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "794407ea15b61c93ea19ac1a124a8cd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/794407ea15b61c93ea19ac1a124a8cd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e12ae928d6199a9ab50b742ab5b910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e12ae928d6199a9ab50b742ab5b910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca99752fef50a5cd0e04bd3098b25efd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca99752fef50a5cd0e04bd3098b25efd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aa0397740533526477c1a558d076b35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aa0397740533526477c1a558d076b35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7b481a35f1201176c42797b9b2f3e08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7b481a35f1201176c42797b9b2f3e08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a29cbebee93102703704e1a9930f2b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a29cbebee93102703704e1a9930f2b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f0959b2ad4eab7d463e499698301403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f0959b2ad4eab7d463e499698301403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eaa2eb3d36f4773103a9e443fb1202d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eaa2eb3d36f4773103a9e443fb1202d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41b59059b32266da7f7b8c6513556109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41b59059b32266da7f7b8c6513556109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cabd29470e8eca1385305b18ad5b9dc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cabd29470e8eca1385305b18ad5b9dc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e31e760f8c6b967b5dd70499bb47178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e31e760f8c6b967b5dd70499bb47178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48e754e8881f48f2fbdc9d29123b545b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48e754e8881f48f2fbdc9d29123b545b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Verde 3", "streetNumber": "92", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 77m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-77m2-aluguel-RS850-id-2526787075/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o. Terreno com \u00e1rea total de 747m2. <br><br>S\u00f3 comece a pagar o aluguel em 2022!!<br><br>Casa de esquina com p\u00e9 direito alto, 05 salas, 02 banheiros, recep\u00e7\u00e3o, cozinha, p\u00e1tio com capacidade para 15 carros.<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o. 250m2. Casa de esquina. P\u00e9 direito Alto. 15 vagas.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "92982949", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [15], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "720", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520942, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731056}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3344", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["747"], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988050721", "stamps": []}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "phones": {"primary": "8532674443", "mobile": "85988050721"}}, "medias": [{"id": "38a16d55eb0e678e582692b6e09dcabb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a16d55eb0e678e582692b6e09dcabb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c9b48e986a916d4eeec3f8782b05450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c9b48e986a916d4eeec3f8782b05450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aeaa7c99248a2927f3bc0fb09eef90f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aeaa7c99248a2927f3bc0fb09eef90f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d20d8def37fe11c2b8ee80dd1bacb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d20d8def37fe11c2b8ee80dd1bacb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b61eeac42e606e26c13f9e497c1a1e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b61eeac42e606e26c13f9e497c1a1e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c192640b65905c779b7eea9f2e8a31d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c192640b65905c779b7eea9f2e8a31d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31f28f7ae25018d15e02ea55e10f7042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31f28f7ae25018d15e02ea55e10f7042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fccc3f2cc56f159b709af3160fdd000b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fccc3f2cc56f159b709af3160fdd000b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6ad9d2e9e5590b688adbabcff3ca68f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6ad9d2e9e5590b688adbabcff3ca68f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daa2d439d4755d519c4d970cad40f395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daa2d439d4755d519c4d970cad40f395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "873fa862824bc171745d32d1da8eb53f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/873fa862824bc171745d32d1da8eb53f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cfc1aca899942ba6ceec9300f31397c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cfc1aca899942ba6ceec9300f31397c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7155863a23ef71ea5c54cd8a95493425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7155863a23ef71ea5c54cd8a95493425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73a047ed7670047cf69dcf6053840d94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a047ed7670047cf69dcf6053840d94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d923c829bb334d162c7604baf4569fea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d923c829bb334d162c7604baf4569fea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "streetNumber": "720", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS4900-id-92982949/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO APARTAMENTO COM SALA, 2 QUARTOS, BANHEIRO SOCIAL, COZINHA E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O PR\u00d3XIMO AO SUPERMECADO SUPER DO POVO DA AV. SILAS MUNGUBA.", "title": "\u00d3TIMO APARTAMENTO COM SALA, 2 QUARTOS, BANHEIRO SOCIAL, COZINHA E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O PR\u00d3XIMO AO SUPERM", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559776260", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535505, "source": "GOOGLE", "lat": -3.793941}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professora Stella Cochrane", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "Edif\u00edcio 02 Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70828", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "254", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "95ec59c15bb7a494ec94e4678c2c0135", "url": "https://youtu.be/-tQtXxBK6RI", "type": "VIDEO"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Professora Stella Cochrane", "streetNumber": "155", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS750-id-2559776260/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento de 130m\u00b2 com 3 quartos (sendo 1 su\u00edte), sala, varanda, cozinha, despensa, wc social \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem. OBS: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso o condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862066", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "735", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492597, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7401}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eduardo Garcia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Mont Serrat Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L173", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "fb202cc4ec9c85bb37428bc6ec7aad95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb202cc4ec9c85bb37428bc6ec7aad95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6325a9898f6684e8e0257e6a051e682d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6325a9898f6684e8e0257e6a051e682d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d1e6d9875a94bf82919c2e10a55590f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d1e6d9875a94bf82919c2e10a55590f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54361ea09d5421d900686e9752d94b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54361ea09d5421d900686e9752d94b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7865718a585c8dcb6c876657e48fe1a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7865718a585c8dcb6c876657e48fe1a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45c45b1c80f0f92d38b1f6dbef0be5a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45c45b1c80f0f92d38b1f6dbef0be5a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d339db508d8b6b0e2e7705c44f87dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d339db508d8b6b0e2e7705c44f87dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12a84a8ce27ccea32abed256d6562212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12a84a8ce27ccea32abed256d6562212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caf9e8f014d8b958bb831b459d9664d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caf9e8f014d8b958bb831b459d9664d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d42b8a937a1f2c24b09a8394648130d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d42b8a937a1f2c24b09a8394648130d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac01eb8c4514a39d75f81edb4161736f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac01eb8c4514a39d75f81edb4161736f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffedcc894f446a8da24586504a18666a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffedcc894f446a8da24586504a18666a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7755dfc96bfe7c6cab4aa1a1ac9b4c97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7755dfc96bfe7c6cab4aa1a1ac9b4c97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c9af07c4a611dfdc25ac524c1867563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c9af07c4a611dfdc25ac524c1867563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d699c8a5555ac20ebbc1e5ef49ef7ae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d699c8a5555ac20ebbc1e5ef49ef7ae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "735", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Eduardo Garcia"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS1300-id-2547862066/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com tr\u00eas quartos ( sendo uma suite revers\u00edvel ), sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7os, garagem para moto.<br><br>Rua Tobias Barreto, 32 A, Montese, ao lado do Extra Supermercado<br><br>Loca\u00e7\u00e3o pela Fax Imobili\u00e1ria com fiador ou cau\u00e7\u00e3o de 3x o valor do aluguel.", "title": "Apartamento sem taxa de condom\u00ednio com 3 quartos no Montese, pr\u00f3ximo Extra", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528063495", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "32", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539819, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757426}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tobias Barreto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Borges de Melo", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JP02310", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER"], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "935cf09e10c64d448c7487423a475cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/935cf09e10c64d448c7487423a475cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "036cb7d23f493120a3939fba57652848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/036cb7d23f493120a3939fba57652848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "012096b6a4544158a9f466e4e86e05d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/012096b6a4544158a9f466e4e86e05d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d2781ba1cb644e235c1828325c3743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d2781ba1cb644e235c1828325c3743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6eccb75c453ea4cdf7f22705b1b084d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6eccb75c453ea4cdf7f22705b1b084d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "289b3a6c7debe8aaecb1e21dc74d2c0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/289b3a6c7debe8aaecb1e21dc74d2c0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d17e4f7c761fe719e6891f152ea2a0d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d17e4f7c761fe719e6891f152ea2a0d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ac7c44671d90088855e0c3a3f8aecca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac7c44671d90088855e0c3a3f8aecca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb8912ff732ef7f865054294dee0eb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb8912ff732ef7f865054294dee0eb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "544a182edb54d282f4234cf50b146bb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/544a182edb54d282f4234cf50b146bb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3264b52ae76d9d0b0b14bd172da28ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3264b52ae76d9d0b0b14bd172da28ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82b14f973a26f9f8d8b0ef52ea5d2bad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b14f973a26f9f8d8b0ef52ea5d2bad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "899bf856c6e1b788e5a9c23196718424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/899bf856c6e1b788e5a9c23196718424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8c64cd06aee4618716d1c55fab33f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8c64cd06aee4618716d1c55fab33f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a88777a92c3c0de63f5b54b41704309e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a88777a92c3c0de63f5b54b41704309e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "114089b9d96e25871dc1386a8528691b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/114089b9d96e25871dc1386a8528691b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "Rua Tobias Barreto", "streetNumber": "32", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parreao-bairros-fortaleza-63m2-aluguel-RS800-id-2528063495/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["128"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Sanamayka localizado rua Israel Bezerra, pr\u00f3ximo ao shopping Iguatemi, apartamento com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, 1 su\u00edte com closet, wc social, varanda e arm\u00e1rios, depend\u00eancia completa de empregada, 1 vaga + vaga rotativa (n\u00e3o tem vaga rotativa para todos os cond\u00f4minos), \u00e1rea privativa 128,08 m\u00b2, edif\u00edcio disp\u00f5e de 2 elevadores, sal\u00e3o de festa.", "title": "Ed. Sanamayka localizado rua Israel Bezerra, pr\u00f3ximo ao shopping Iguatemi, apartamento com 3 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343654", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1010", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492724, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750897}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Israel Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:G. O Clinic", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "Edif\u00edcio Sanamayka Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3203", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["128"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2227"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1127"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "60b4e6c38050cfde942877e0399d7faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60b4e6c38050cfde942877e0399d7faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "644aa60e66bcfaa7ee13f4809b1d243b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/644aa60e66bcfaa7ee13f4809b1d243b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50466238bcc588f5b75e74b100c67a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50466238bcc588f5b75e74b100c67a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0da3518532aa943a64a95c11e73f1e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0da3518532aa943a64a95c11e73f1e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d769be10e88f2fbd3819dc061059ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d769be10e88f2fbd3819dc061059ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f48bc2dab4f496b0d498b8162c6e9688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f48bc2dab4f496b0d498b8162c6e9688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c5137a96a311c9a6f03c0a43109454", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c5137a96a311c9a6f03c0a43109454/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "835e8ae27c374beff9557bdf94c6e496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/835e8ae27c374beff9557bdf94c6e496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8c6a87246993acd39b5080bd7a47b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8c6a87246993acd39b5080bd7a47b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46f4871c0841fc0e4fe3c9dc5cd70798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46f4871c0841fc0e4fe3c9dc5cd70798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3b971c221d08d066ae7b78def5214cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3b971c221d08d066ae7b78def5214cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e07c87976a0bfa8ffdb9ab6e93cbd74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e07c87976a0bfa8ffdb9ab6e93cbd74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5569ec02b8e7f73fdc57f1c3a4a2e8c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5569ec02b8e7f73fdc57f1c3a4a2e8c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0fe8e469d7938dde1f2eeaddb7a260b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0fe8e469d7938dde1f2eeaddb7a260b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b74cf4b1452f71cceac0f1654af0494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b74cf4b1452f71cceac0f1654af0494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d368be17562a3a668ec1eb6a2fe2a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d368be17562a3a668ec1eb6a2fe2a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02821776b10254c34e3212bc908f5142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02821776b10254c34e3212bc908f5142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e0099f6df59e1ccff44574fb5722e6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e0099f6df59e1ccff44574fb5722e6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "946418d099ffa56a92195666ed6a0304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/946418d099ffa56a92195666ed6a0304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99441602f7f6e963ef8ce7a549b9089f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99441602f7f6e963ef8ce7a549b9089f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f08a40e10f126d8e5b4630a191ad5017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f08a40e10f126d8e5b4630a191ad5017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54152fc47840c326d3e90e45efdb33e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54152fc47840c326d3e90e45efdb33e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0aaf7dd3ad2772b9e0c792b9a139240", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0aaf7dd3ad2772b9e0c792b9a139240/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25ef13a9e8576172b83ff3ba68404eac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25ef13a9e8576172b83ff3ba68404eac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c2cf03318448c232243dca489cc37e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c2cf03318448c232243dca489cc37e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1010", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Israel Bezerra"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 128m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-128m2-aluguel-RS1100-id-2548343654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AMPLO APTO COM 03 QUARTOS SENDO 01 SUITE, COZINHA, GARAGEM. PROX. A NUNES VALENTE .", "title": "AMPLO APTO COM 03 QUARTOS SENDO 01 SUITE, COZINHA, GARAGEM. PROX. A NUNES VALENTE .", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563601692", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2392", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501912, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732092}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Head Machine", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71554", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1220"}, "yearlyIptu": "1561", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "270"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "c12e4896f0f1569697aca5807e45118e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c12e4896f0f1569697aca5807e45118e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f2e23814f6525d00b12ee8e80e9e946", "url": "https://youtu.be/AIdaRySUXc8", "type": "VIDEO"}, {"id": "4d9e82cb0b82657a347642d14678f4e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d9e82cb0b82657a347642d14678f4e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c13dcf4c3fbd8411cfd9038ef1eedfc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c13dcf4c3fbd8411cfd9038ef1eedfc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf10852e18c7fce87a52284acb2b1862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf10852e18c7fce87a52284acb2b1862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e48122b0e5b2ce146f5a1ebe15a19ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e48122b0e5b2ce146f5a1ebe15a19ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d541ced604b79a77fa948e209d2de5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d541ced604b79a77fa948e209d2de5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "629d2bd9bba4916a4c3a761d1a926d09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/629d2bd9bba4916a4c3a761d1a926d09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "556ef0f4e78b0a24949532a632e466f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/556ef0f4e78b0a24949532a632e466f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52129d8ff357bdc63aa8b45cae915d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52129d8ff357bdc63aa8b45cae915d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6d1d2dd31af5a6a40225b5eb146c0f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6d1d2dd31af5a6a40225b5eb146c0f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4b7197fdd9573cccd003b412425934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4b7197fdd9573cccd003b412425934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fcd5a69d5abc7acc1a50d34dd980349", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fcd5a69d5abc7acc1a50d34dd980349/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bbf7db2c5046da79f5aeb51a978b46f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bbf7db2c5046da79f5aeb51a978b46f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d16baba670d99776e4195d66ceb40ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d16baba670d99776e4195d66ceb40ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "2392"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS950-id-2563601692/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["234"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 61m\u00b2, copa, w/c, piso cer\u00e2mica.Ed Clovis Rolim.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561791161", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio 1505 E 1507 Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1504", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L10858", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["234"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5850"}, "price": "5850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "dfa0587209be2dc71911c03a71d2ffe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfa0587209be2dc71911c03a71d2ffe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ec512021be737f538da45dfcd764d01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ec512021be737f538da45dfcd764d01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "279063eb539e0856e54ac0d8ab81176a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/279063eb539e0856e54ac0d8ab81176a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66b9eb7750953e9629a3dd654bd9b988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66b9eb7750953e9629a3dd654bd9b988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8db768d22b2c63e1ce81eb808fe2a54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8db768d22b2c63e1ce81eb808fe2a54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e428189f79c969da5a806b71af1126ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e428189f79c969da5a806b71af1126ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 234m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-234m2-aluguel-RS5850-id-2561791161/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA SALA COMERCIAL COM BANHEIRO, \u00c1RMARIOS PROX. AO CAL\u00c7AD\u00c3O C. ROLIM.", "title": "\u00d3TIMA SALA COMERCIAL COM BANHEIRO, \u00c1RMARIOS PROX. AO CAL\u00c7AD\u00c3O C. ROLIM.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548229885", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526169, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728056}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72623", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "984"}, "yearlyIptu": "77", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "384"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "5ced0e0cf0350c18eeff3af59aaae66c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ced0e0cf0350c18eeff3af59aaae66c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "30"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS600-id-2548229885/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["326"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja localizada no Centro de Fortaleza medindo 326m\u00b2. -", "title": "Rua Major Facundo, n\u00ba 746 - Centro", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2491050888", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio 746 Loja 1 Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0072", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["326"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998210400", "stamps": []}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "phones": {"primary": "8532249033", "mobile": "85998210400"}}, "medias": [{"id": "d33b0c1b55da9c1bc2767d5b08c7bda0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33b0c1b55da9c1bc2767d5b08c7bda0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "524791659da8fd52c1aa6f6b4dba22f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/524791659da8fd52c1aa6f6b4dba22f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05e2ddc8ab48c11ef51d1e14fb04b6cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05e2ddc8ab48c11ef51d1e14fb04b6cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa3211ed98960cdd7b30a6b7d25a1b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa3211ed98960cdd7b30a6b7d25a1b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "155fee08138a865bfd8821fb859a0ff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/155fee08138a865bfd8821fb859a0ff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d78779405b025c1d3bf4b5bba24f7c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d78779405b025c1d3bf4b5bba24f7c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d940552996645d2d55a1eaed9a512d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d940552996645d2d55a1eaed9a512d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 326m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-326m2-aluguel-RS15000-id-2491050888/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial pronta, localizada Av. Santos Dumont, \u00e0 50m da Av. Dom Manuel com \u00e1rea privativa 30m\u00b2, lavabo.", "title": "Excelente sala comercial pronta, localizada Av. Santos Dumont, \u00e0 50m da Av. Dom Manuel com \u00e1rea priv", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553472122", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "304", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520723, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729119}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Bernardino Macedo Apartamento Sl 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3288", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "997"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "397"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "37d88609e70f10c01e7faaa058de8a24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37d88609e70f10c01e7faaa058de8a24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35d9dd5dba35443d59bf1895df420328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35d9dd5dba35443d59bf1895df420328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ce7763973f42d37f3f69685cc6fb16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ce7763973f42d37f3f69685cc6fb16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90ae215a65b0d7a7b150e720813176ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90ae215a65b0d7a7b150e720813176ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b6fb91383a38488c3c054e1427c34bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b6fb91383a38488c3c054e1427c34bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58e7cea6f1d862c521fecfffdf64934d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e7cea6f1d862c521fecfffdf64934d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de627d88302babcd9a0c33e718f591d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de627d88302babcd9a0c33e718f591d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "304", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2553472122/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["116"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO, SALAS NA AV. PONTES VIEIRA COM BANHEIRO, COPA, PROX. MERCADO DO JOAQUIM T\u00c1VORA.", "title": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO, SALAS NA AV. PONTES VIEIRA COM BANHEIRO, COPA, PROX. MERCADO DO JOAQ", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548229422", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "609", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515764, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752827}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71608", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["116"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "850", "price": "1700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "609", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 116m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-116m2-aluguel-RS1700-id-2548229422/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["128"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 64,12m\u00b2, w/c,.Ed Vital Rolim.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860206", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "77", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728468}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Comandante Vital Rolim Apartamento Salas 504 E 505", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L10930", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["128"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2950"}, "price": "2950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e367066f9e66f629b033911458793c88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e367066f9e66f629b033911458793c88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa427455e24573f79fdee8485a715734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa427455e24573f79fdee8485a715734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467d1db8b036ac4573408f425a028e56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467d1db8b036ac4573408f425a028e56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4216cce730d8eb93db679f65d34f947e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4216cce730d8eb93db679f65d34f947e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fa4d62c48d2e64c8b05e075a20b1081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fa4d62c48d2e64c8b05e075a20b1081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2007ba40b8fc500d7fcae65de8443a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2007ba40b8fc500d7fcae65de8443a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8ae5f1ae277a6f9f0631eba695862cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8ae5f1ae277a6f9f0631eba695862cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ac3526c902a73d22ad7b74c0c11422e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac3526c902a73d22ad7b74c0c11422e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c1a7bc778db7aabcd313b3c8806662b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c1a7bc778db7aabcd313b3c8806662b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "streetNumber": "77", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 128m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-128m2-aluguel-RS2950-id-2547860206/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO COM 02 QUARTOS, SALA, COZINHA, WC SOCIAL, LAVANDERIA E VAGA PARA MOTO.<br>AGUA E LUZ INDIVIDUAIS<br>IPTU 3 PARCELAS R$ 88,39<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO NO QUINTINO CUNHA COM VAGA PARA MOTO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549354811", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60346256", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590492, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726823}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "VP:CliniPet"], "complement": "Condom\u00ednio Sra Aparecida Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3473", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "36979616773ed21058b63b74621156c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36979616773ed21058b63b74621156c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17e0252fc67e8235d2040ac5892e5bae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e0252fc67e8235d2040ac5892e5bae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "babc2ff1f3965bc80f2faabd56a214c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/babc2ff1f3965bc80f2faabd56a214c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31f0dbb7369613e34446faed47561074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31f0dbb7369613e34446faed47561074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bea01b7e426d0295bfc3b33360a0144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bea01b7e426d0295bfc3b33360a0144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df9f5cafc1e04979f5e49964127ae706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9f5cafc1e04979f5e49964127ae706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ba4d15bfdd4b5d0d2e6c8485a577b4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ba4d15bfdd4b5d0d2e6c8485a577b4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f050c1c7015785262d448b74e5010fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f050c1c7015785262d448b74e5010fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f7cbe41a8d5588c7933ef826485e900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f7cbe41a8d5588c7933ef826485e900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "260e5cbcfa736cd6643166dd71c06781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/260e5cbcfa736cd6643166dd71c06781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "434973c279becbdddfd83f864b33bb2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434973c279becbdddfd83f864b33bb2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80d8df81726692a823a57552ed8d705f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80d8df81726692a823a57552ed8d705f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "streetNumber": "1100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-47m2-aluguel-RS500-id-2549354811/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Pr\u00e9dio Comercial na av Dom Lu\u00eds, pr\u00f3ximo ao Shopping Aldeota, Meireles, com 600m\u00b2 e mezanino.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "Pr\u00e9dio comercial para loca\u00e7\u00e3o, Meireles, Fortaleza.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531427392", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "575", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496174, "source": "PUBLISHER", "lat": -3.733387}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0044", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "28000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "28000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "1ea277e5f1cdf18eed3dc59f723c023e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ea277e5f1cdf18eed3dc59f723c023e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26192dc4751050d2ebfd1a89e29360fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26192dc4751050d2ebfd1a89e29360fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94ab54cdf5ca9da71cab1e641682428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94ab54cdf5ca9da71cab1e641682428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "575", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-meireles-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS28000-id-2531427392/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["823"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo Ponto Comercial, no centro de Fortaleza, em frente ao Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o, com 822m\u00b2 e 02 banheiros.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis whattsapp -", "title": "Ponto comercial para loca\u00e7\u00e3o, proximo ao mercado Sao Sebasti\u00e3o Centro, Fortaleza.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531425987", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1771", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539237, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731042}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0007", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["823"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "a312fc46d34793a25e18ed579ea7f805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a312fc46d34793a25e18ed579ea7f805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a40ff4001642f845cf9a6f8677bf407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a40ff4001642f845cf9a6f8677bf407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f03507cadf538a2288c710b889bf950a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f03507cadf538a2288c710b889bf950a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": "1771", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 823m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-823m2-aluguel-RS25000-id-2531425987/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["540"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vendo/Alugo Galp\u00e3o Comercial av Santos Dumont, com 540m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda (Frente 13,20 x Fundo 41,60), com 02 wcs.<br><br>Valor de Venda R$ 2.200.000,00<br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 12.000,00 + Iptu<br><br>Aceito proposta .<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis WhattsApp -", "title": "Galp\u00e3o, 540 m\u00b2 - venda por R$ 2.200.000,00 ou aluguel por R$ 12.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531425235", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "393", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519811, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729098}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0016", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["540"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2200000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "baf17bbc6041fe3cdefa6d590d6436e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf17bbc6041fe3cdefa6d590d6436e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd8f93496b3c68bf802a4d1c39929d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd8f93496b3c68bf802a4d1c39929d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c6ef6ee34b2d0417cc63eb388f17249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c6ef6ee34b2d0417cc63eb388f17249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903f95cfbf8bb08d250746690cbeaac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903f95cfbf8bb08d250746690cbeaac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41de5e47c86fffa6d6c1126a7e1e5f5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41de5e47c86fffa6d6c1126a7e1e5f5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec5eabd327ce7fcce5d98e2039718a9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec5eabd327ce7fcce5d98e2039718a9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e231a6626db35958147aa36d3398ac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e231a6626db35958147aa36d3398ac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "393", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 540m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-centro-bairros-fortaleza-540m2-venda-RS2200000-id-2531425235/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial, dispondo de 28m\u00b2, sala semi pronta pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rios, sala de reuni\u00f5es, em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada. Torre Comercial ancorada ao shopping Rio Mar.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/qNgCDHmYmXk)OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563771065", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ary Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio Internacional Trade Center Sala 1903", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11931", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0e7286ee1612445dcd372fd1b1db136c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e7286ee1612445dcd372fd1b1db136c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191ce688df1a8376f57ceab019eacbe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191ce688df1a8376f57ceab019eacbe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49e18bfb5026ac82a92cb45edc8e1a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49e18bfb5026ac82a92cb45edc8e1a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7f203cd7f8d6853584d36366b8f30ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7f203cd7f8d6853584d36366b8f30ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2b3d533c56a94afee2d564fa1f1902c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2b3d533c56a94afee2d564fa1f1902c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e89056949462b2625983c3a52ff8698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e89056949462b2625983c3a52ff8698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "568bbb8d2c35e446cfe1dc55cd27fafd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/568bbb8d2c35e446cfe1dc55cd27fafd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ba17f24da69a3c61bbb1c1ec2be3df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ba17f24da69a3c61bbb1c1ec2be3df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c42c704f90fa49e61c1acf452387cadf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c42c704f90fa49e61c1acf452387cadf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf97b29c04bd66e969216e58a55083f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf97b29c04bd66e969216e58a55083f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a188b741853dbb74272963a834fe90a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a188b741853dbb74272963a834fe90a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21f1f1d7dc4126e327628d1b5672dc91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21f1f1d7dc4126e327628d1b5672dc91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5df668830f60c4b1215808e398998c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5df668830f60c4b1215808e398998c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f4fa16d185afdf6e487d4ed5f930da3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f4fa16d185afdf6e487d4ed5f930da3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3242a8316fbba1a984f54e6d8c6b755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3242a8316fbba1a984f54e6d8c6b755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bd80fe35cd548eaefc3c574142516bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bd80fe35cd548eaefc3c574142516bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47c53485e6393a73b1bc5cad64d1c976", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47c53485e6393a73b1bc5cad64d1c976/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "70", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Ary Barroso"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS900-id-2563771065/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "QUIOSQUE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553939811", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14058", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2b7dd3a1acfc762aff334df4ba6379e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b7dd3a1acfc762aff334df4ba6379e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1f0cc7556fda396419b2f2ecc4e4ca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1f0cc7556fda396419b2f2ecc4e4ca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d509829d3a6a69ccdf6c6350da745303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d509829d3a6a69ccdf6c6350da745303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d1e16c16febfaa4811fe468096b9490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d1e16c16febfaa4811fe468096b9490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edc99b993d8e971a1dcb342462fa1e22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edc99b993d8e971a1dcb342462fa1e22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91aa9ee28be1f2299690f14cd9344068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91aa9ee28be1f2299690f14cd9344068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1de6346639f26cd5af0b55e6fb7265cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de6346639f26cd5af0b55e6fb7265cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-4m2-aluguel-RS500-id-2553939811/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "QUIOSQUE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553937170", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14057", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "6a19fa4a60e1848a61a176a8cbb1a3e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a19fa4a60e1848a61a176a8cbb1a3e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9560b442b1bcc56b1fbff76c69c3280b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9560b442b1bcc56b1fbff76c69c3280b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42a475acacd2ddcee45075c7fe5b1d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42a475acacd2ddcee45075c7fe5b1d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0137ee3bc65af0522b44b57050b348c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0137ee3bc65af0522b44b57050b348c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f865035f48fec168ad4629e2ba22364d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f865035f48fec168ad4629e2ba22364d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca02768256983e88f5efd2ae8b28be78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca02768256983e88f5efd2ae8b28be78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca780458aac6c97b9b9ca5dd084a1b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca780458aac6c97b9b9ca5dd084a1b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-4m2-aluguel-RS500-id-2553937170/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "QUIOSQUE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553937169", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13980", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e4038ee6aa2d34954e383610ce122dab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4038ee6aa2d34954e383610ce122dab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "431961ba9ce0cbac5b68c1c7c863606a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/431961ba9ce0cbac5b68c1c7c863606a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd8887b367254f64bf42a311212d4b8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd8887b367254f64bf42a311212d4b8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bc1c72accaec1eae23c79b8f993fdc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc1c72accaec1eae23c79b8f993fdc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab333eae743b1d42a75ed853b7cad49d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab333eae743b1d42a75ed853b7cad49d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f879152fb03d428d0dd9851642cd6a91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f879152fb03d428d0dd9851642cd6a91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "258c1e960e0ced18630c1ad57772cb26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/258c1e960e0ced18630c1ad57772cb26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-4m2-aluguel-RS500-id-2553937169/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA E TERRENO. FRENTE 21,50 M (COME\u00c7A NO MURO QUE TEM A MANGUEIRA E VAI AT\u00c9 A 1\u00aa COLUNA CINZA DA FACHADA) LATERAL DIREITA 50 M FUNDOS 9,30 M LATERAL ESQUERDA 53 M \u00c1TERA TOTAL APROXIMADA 850 M\u00b2 \u00c1REA CONSTRU\u00cdDA 250 M\u00b2", "title": "CASA E TERRENO. FRENTE 21,50 M (COME\u00c7A NO MURO QUE TEM A MANGUEIRA E VAI AT\u00c9 A 1\u00aa COLUNA CINZA DA FA", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555159258", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2044", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506395, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742543}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70334", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "14120", "price": "6000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "65a031a99a968d8b1261db5c93898f59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65a031a99a968d8b1261db5c93898f59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03f2712b4871dc87797c62c950c44609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03f2712b4871dc87797c62c950c44609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65917253e6d9e559923ef78663e02a15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65917253e6d9e559923ef78663e02a15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3fb5139f38a78cc2cf86075d1c877b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3fb5139f38a78cc2cf86075d1c877b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c59ebb32fa53910b40284a3500d2901f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c59ebb32fa53910b40284a3500d2901f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebd5b84d604dcbe4863e9bde8da1d864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebd5b84d604dcbe4863e9bde8da1d864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d5849eb72f5ed07a897ab1ef03fb0f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d5849eb72f5ed07a897ab1ef03fb0f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd30341867b9c6424860cfb087ffc5b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd30341867b9c6424860cfb087ffc5b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f2705acf611608a8afff597fd5e0607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2705acf611608a8afff597fd5e0607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25df48123cd9e10ef60346a6c6cad597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25df48123cd9e10ef60346a6c6cad597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e07066be47dd38ed77d9cfef01e58e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e07066be47dd38ed77d9cfef01e58e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abf173a9dd13daeef848cd940747f445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abf173a9dd13daeef848cd940747f445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "2044"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS6000-id-2555159258/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["406"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada na Av: Desembargador Moreira quase esquina com a Rua Carolina Sucupira - Bairro Aldeota sendo 11m\u00b2de frente e 36m\u00b2 de fundos . Agende sua visita com uns de nossos corretores.", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - Aldeota", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545750121", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0340", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["406"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "1", "price": "15000", "businessType": "RENTAL"}, {"yearlyIptu": "1", "price": "1990000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981828272", "stamps": []}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "phones": {"primary": "8530360000", "mobile": "85981828272"}}, "medias": [{"id": "1ae047904e2f541f44c6dcd1c0e02065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae047904e2f541f44c6dcd1c0e02065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3ccdff08ff15880b2832c6672af7878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3ccdff08ff15880b2832c6672af7878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530bac101daa3b8690a3588528c6a2f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530bac101daa3b8690a3588528c6a2f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b620493402b7cea309c54d95deeaef4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b620493402b7cea309c54d95deeaef4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "622b01a80b82c3ab2f2fd76213fc1148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/622b01a80b82c3ab2f2fd76213fc1148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "646d6c2161d4b4278e66ea4bb8d131e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/646d6c2161d4b4278e66ea4bb8d131e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49aace56d9dfae5f5bc827f9726e6305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49aace56d9dfae5f5bc827f9726e6305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eac14508b1976c3f6f061911358db4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eac14508b1976c3f6f061911358db4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 406m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-406m2-venda-RS1990000-id-2545750121/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa, 1000m\u00b2, living, 3 su\u00edtes, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, jardim, piscina, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, esquina com a rua Bar\u00e3o de Aracati.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861491", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513507, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738342}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua B\u00e1rbara de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L11926", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0d78efa9bf191cfd1fe31ad7d1415aa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d78efa9bf191cfd1fe31ad7d1415aa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f123cefe9773096584f8b08ab5e96ac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f123cefe9773096584f8b08ab5e96ac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a92a8dce5b8419aba79fbd7754011b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a92a8dce5b8419aba79fbd7754011b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab034e0d3d55ccc054b0a82fc83f5df1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab034e0d3d55ccc054b0a82fc83f5df1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5065e82c89876f7ce3cf84b533247bde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5065e82c89876f7ce3cf84b533247bde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef4d5ae5981c082249608413534e644f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef4d5ae5981c082249608413534e644f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70386b7af5045b00c2bb8161cf909ca5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70386b7af5045b00c2bb8161cf909ca5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "679a1f4cfa3e0a29f906476f64901aff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/679a1f4cfa3e0a29f906476f64901aff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85546d6a7b897f221824675b2ba6b724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85546d6a7b897f221824675b2ba6b724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae30890e04e496255e5da016b706faed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae30890e04e496255e5da016b706faed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0482e5426d06087dc226101a42d97b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0482e5426d06087dc226101a42d97b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdf73e11eb42f1a43592a260f9b2729d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdf73e11eb42f1a43592a260f9b2729d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86f11129d98ca8223851b41fce50fbf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86f11129d98ca8223851b41fce50fbf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f085cae02bfc307bcedcc8367505a754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f085cae02bfc307bcedcc8367505a754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua B\u00e1rbara de Alencar", "streetNumber": "1200"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-1000m2-aluguel-RS7000-id-2547861491/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga para moto. Pre\u00e7o campe\u00e3o", "title": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga p", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342218", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2224", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "1d34f039853acc7f554c0cb04b7773ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d34f039853acc7f554c0cb04b7773ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bff121ad4dbb5e66c390283e3cffb9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bff121ad4dbb5e66c390283e3cffb9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c982ba94fe1c757987937923b0a5de90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c982ba94fe1c757987937923b0a5de90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aab5b6d4eb7760d5dae21ba65e684500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aab5b6d4eb7760d5dae21ba65e684500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c0f2808e4450599e3f628c96148629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c0f2808e4450599e3f628c96148629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "072c6b66b4ec47ff78408508f213e770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/072c6b66b4ec47ff78408508f213e770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "512d250ddf969a6da558ae1a5a8269fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/512d250ddf969a6da558ae1a5a8269fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "1700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-antonio-diogo-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS650-id-2548342218/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA APARTAMENTO NO PAPICU<br><br>Em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, o Edif\u00edcio Hollywood fica em um dos melhores bairros de Fortaleza.<br><br>Pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias<br>Escolas<br>Hospitais<br><br>Agende sua visita!! -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 75 m\u00b2 por R$ 1.650/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559460470", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175415", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fausto Cabral", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2498", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2530"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "880"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "6ef562b4fb05691dd420b6a884eea9cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ef562b4fb05691dd420b6a884eea9cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c38fdae006ac2151793ad2e3a0e20a0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c38fdae006ac2151793ad2e3a0e20a0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5102ec9c158ef102806dadb348b4aa2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5102ec9c158ef102806dadb348b4aa2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7ccd2931ad45acc7158a4fdf8a2e319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7ccd2931ad45acc7158a4fdf8a2e319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9530219c3729d37bbdfb7fb045b8600f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9530219c3729d37bbdfb7fb045b8600f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07291fc43c86c6717715482c99257730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07291fc43c86c6717715482c99257730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06f1d872bab5495f367ca0bb89c3530a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06f1d872bab5495f367ca0bb89c3530a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d19ef96f64f461d5e275f9d7ca2a614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d19ef96f64f461d5e275f9d7ca2a614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9853846b0d8e3dbf2339056771820be8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9853846b0d8e3dbf2339056771820be8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7888a70d52aec2ebe1c50f384ab8ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7888a70d52aec2ebe1c50f384ab8ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14a7f4520b1bc47f5fe537b80f68d44f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14a7f4520b1bc47f5fe537b80f68d44f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14f9cfe0f096e4dbed4848e069397ba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14f9cfe0f096e4dbed4848e069397ba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Fausto Cabral"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1650-id-2559460470/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["104"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. P\u00e9rola! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, arm\u00e1rios, depend\u00eancia completa, 1 vaga, \u00e1rea privativa 104,15m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, mine quadra, elevador. Localizado na Rua Soares Bulc\u00e3o, pr\u00f3ximo Av. Bezerra de Menezes, escolas, supermercados, farm\u00e1cias restaurantes e muito mais.", "title": "Ed. P\u00e9rola! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, arm\u00e1rios, depend\u00eancia comp", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561413375", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "250", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552809, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731469}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Soares Bulc\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio Perola Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3961", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["104"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2167"}, "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "817"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "ee8d963600b83d685b7383796c12d678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee8d963600b83d685b7383796c12d678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1264f666a82133cb670ebdbe157ab676", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1264f666a82133cb670ebdbe157ab676/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca80e63c5ee4e6b54ff079eed6881c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca80e63c5ee4e6b54ff079eed6881c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7a9fb8f0c283e9559ef0361b270fc57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7a9fb8f0c283e9559ef0361b270fc57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "601c49923928966701639d1e0ada9837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/601c49923928966701639d1e0ada9837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adb7c503ecb12abc9cd75e9ac6c4cc85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adb7c503ecb12abc9cd75e9ac6c4cc85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91a82629685475661f5e7453a3251525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91a82629685475661f5e7453a3251525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af9fe20f3a5acab137ff40aa5f40a75c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af9fe20f3a5acab137ff40aa5f40a75c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccdf5b96e950427cde02d231985df8f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccdf5b96e950427cde02d231985df8f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5481c2cf2d2c7f12a2e4ae2229850d9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5481c2cf2d2c7f12a2e4ae2229850d9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2546b384e04d7c3e696a2c889fa34178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2546b384e04d7c3e696a2c889fa34178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44ff6d2bd1d725b9979ac89e464e2e6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44ff6d2bd1d725b9979ac89e464e2e6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4da44fafdea3c9736f796d13648cf0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4da44fafdea3c9736f796d13648cf0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "317727f0394519b5944666ca6375857a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/317727f0394519b5944666ca6375857a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7d17b35de059d72f6d771fe8f112f80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7d17b35de059d72f6d771fe8f112f80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c02f2444e6f677c55a6797f0ba7a0c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c02f2444e6f677c55a6797f0ba7a0c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12d66e65f7156f52b90dc0ffcb474191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12d66e65f7156f52b90dc0ffcb474191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "758b5bf2f6a5d7ed3248692df626aaec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/758b5bf2f6a5d7ed3248692df626aaec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c96830abbe6d9989199bc202ad662380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c96830abbe6d9989199bc202ad662380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5617ff24439218abcb64bf30b51ec09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5617ff24439218abcb64bf30b51ec09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdaed835be5d87360a44745266ac880e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdaed835be5d87360a44745266ac880e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd0edab58a48bdb80a60d9a8cf646b01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd0edab58a48bdb80a60d9a8cf646b01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d714d0743f67994e71dc1b902b012832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d714d0743f67994e71dc1b902b012832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ffd398da24399618b9fe98f73af3f1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ffd398da24399618b9fe98f73af3f1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Rua Soares Bulc\u00e3o", "streetNumber": "250"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 104m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-104m2-aluguel-RS1350-id-2561413375/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "ADULT_GAME_ROOM", "SAFETY_CIRCUIT"], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento com 2 quartos, esquina com Rua Padre Luis Figueira.<br><br>- sala<br>- varanda <br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas<br>- playground<br>- sal\u00e3o de jogos<br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, redes de ensino, supermercados, academias, unidades de sa\u00fade, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550000168", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6108", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3345"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "845"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ef721db7034bd72d8ed0f5308d86406d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef721db7034bd72d8ed0f5308d86406d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8fed97f7bc2a752fd208c543e6a65ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8fed97f7bc2a752fd208c543e6a65ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1528a2415b4a7e70976e06dd8a544a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1528a2415b4a7e70976e06dd8a544a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ff46a6c39a2f0d5584e72bdfa73462c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ff46a6c39a2f0d5584e72bdfa73462c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83f17ed914aaf42219bd8246f1919e95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83f17ed914aaf42219bd8246f1919e95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa927c887102c1f52a168df0f2ee7ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa927c887102c1f52a168df0f2ee7ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3f748212cb500e038e3d930d019463c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3f748212cb500e038e3d930d019463c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6505815c52efb670b30296aeae04f428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6505815c52efb670b30296aeae04f428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b98676827fab56dee792f7203ff05df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b98676827fab56dee792f7203ff05df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72a600a9c1daf9f573f211a11320492f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72a600a9c1daf9f573f211a11320492f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3abf14e16db0f0d3ab9f01686a4847eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3abf14e16db0f0d3ab9f01686a4847eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b3cfb3d76c9e834599bf8a05109d374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b3cfb3d76c9e834599bf8a05109d374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06449675ab2a515946e707c92038ba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06449675ab2a515946e707c92038ba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f56b4db29fa4dca8877df85201f87475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f56b4db29fa4dca8877df85201f87475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d7fe2d3afe12368e54936eaaf8deb9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d7fe2d3afe12368e54936eaaf8deb9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38fbe00c09b39df1b21c25674a46eded", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38fbe00c09b39df1b21c25674a46eded/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "824d57c08cf4fd9e6257ec321737fa0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824d57c08cf4fd9e6257ec321737fa0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f2d4def72b5c6a463a11ca48c2a7930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f2d4def72b5c6a463a11ca48c2a7930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-76m2-aluguel-RS2500-id-2550000168/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["935"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial localizado na Rua Tib\u00farcio Cavalcante,1573 entre a Rua Afonso Celso e a Av. Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s.T\u00e9rreo com recep\u00e7\u00e3o, lavabo, 4 salas sendo 1 com wc e 3 wcs sociais.1.\u00ba andar com 5 salas sendo 4 com wcs.2.\u00ba andar 5 salas sendo 3 com wcs.3.\u00ba andar 6 salas sendo 4 com wcs.4.\u00ba andar 4 salas com 4 wcs.5.\u00ba andar 1 ampla sala com wc mais terra\u00e7o.Total de 25 salas, 16 wcs, 4 vagas rotativa, 1 elevador, \u00e1rea privativa do pr\u00e9dio 935,19m\u00b2.", "title": "Excelente pr\u00e9dio comercial localizado na Rua Tib\u00farcio Cavalcante,1573 entre a Rua Afonso Celso e a A", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342215", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1573", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503244, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738651}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3765", "bathrooms": [16], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["935"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "ab1b7e2c3b6bceda558be0e1ea757595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab1b7e2c3b6bceda558be0e1ea757595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af921d4a929d7455676a3e13cf03bb6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af921d4a929d7455676a3e13cf03bb6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c509eb86a5d52920edce9aebe87d9c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c509eb86a5d52920edce9aebe87d9c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32b7f581562e5fb93a6c854d2fa5dc8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32b7f581562e5fb93a6c854d2fa5dc8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d475060af35754eb3b0c7a42b2965179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d475060af35754eb3b0c7a42b2965179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "228ae35eefab3babd1d35c2da03ba917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/228ae35eefab3babd1d35c2da03ba917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fae1e8071079080f7fa909249a31ee5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fae1e8071079080f7fa909249a31ee5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24d885afa06f98968b330f3f6b0627dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24d885afa06f98968b330f3f6b0627dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca51fa593a3ee61a991281cf353c74f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca51fa593a3ee61a991281cf353c74f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b006db31f6ccecf66b93f53a9946bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b006db31f6ccecf66b93f53a9946bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99fb39ff2856a1322a6c9e2962a10883", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99fb39ff2856a1322a6c9e2962a10883/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21027a080a62d2beaa6cf2c3ffa39dab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21027a080a62d2beaa6cf2c3ffa39dab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0b7dfd5e112c3c0739b773ad9a7e8fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0b7dfd5e112c3c0739b773ad9a7e8fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b0971ece8a1f325a70c95e16c00e27c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b0971ece8a1f325a70c95e16c00e27c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9da085fa101bb7ffec3b43a55ccb19b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9da085fa101bb7ffec3b43a55ccb19b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e04ab07e174c60ce189556487d75e853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e04ab07e174c60ce189556487d75e853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf212b362c688474518be1f3baa1e0c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf212b362c688474518be1f3baa1e0c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fab28b8abacc508838fd87f13bb808e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fab28b8abacc508838fd87f13bb808e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4224ed46c0a3ebe820ab09dfae603d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4224ed46c0a3ebe820ab09dfae603d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e915f7d44fbe3b4b0b83d59161e4ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e915f7d44fbe3b4b0b83d59161e4ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e5913daf4c0293ce69b65f541a83ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e5913daf4c0293ce69b65f541a83ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca3e1dc87bafb05eab8cc4fe379011f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca3e1dc87bafb05eab8cc4fe379011f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5746aa6d4195001f2fc7022fbed9bf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5746aa6d4195001f2fc7022fbed9bf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d467bdc5fdf26458df608e5446585768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d467bdc5fdf26458df608e5446585768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b39ed7638635a8273e3c7c086f219958", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b39ed7638635a8273e3c7c086f219958/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7f8715057791bebeb9664a2e836abe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7f8715057791bebeb9664a2e836abe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a1ebf51d6985c10088ade91acc3ca9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a1ebf51d6985c10088ade91acc3ca9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccd7ecdb4ff0ec2cdf7012a590c71db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccd7ecdb4ff0ec2cdf7012a590c71db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44c72522ce9bf08ac4a8626ce3ee258f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44c72522ce9bf08ac4a8626ce3ee258f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edad85a9ac202160fd0c4f4e261fa3dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edad85a9ac202160fd0c4f4e261fa3dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5316dba03d04a9684ef70c28633f6b14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5316dba03d04a9684ef70c28633f6b14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35742b8b8c07b8f14c44aacac62599d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35742b8b8c07b8f14c44aacac62599d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc95908c30ce97acbf439a750ecf2291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc95908c30ce97acbf439a750ecf2291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0653fa8714f48b20470ffe370a4a893b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0653fa8714f48b20470ffe370a4a893b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cde401d4c4ddaab82c10a9fa7bdf51f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cde401d4c4ddaab82c10a9fa7bdf51f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23e5a54aee6c98c3a223d9e315fff687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23e5a54aee6c98c3a223d9e315fff687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e9a2a9cda73feebcc89ac337b4bf943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e9a2a9cda73feebcc89ac337b4bf943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73fda053bf2fd57d0264c2bf95a1d4e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73fda053bf2fd57d0264c2bf95a1d4e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5a3dd8304dfd628f44f357e7595e12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5a3dd8304dfd628f44f357e7595e12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b2036d303522e0eef9da85e064a9a18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b2036d303522e0eef9da85e064a9a18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d33f2d0b7596e2e2eec77f570258f8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d33f2d0b7596e2e2eec77f570258f8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ff2690aee41d46f20728afa36d84e6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ff2690aee41d46f20728afa36d84e6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79786e81ba6fbaf0eb285fb197ed5640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79786e81ba6fbaf0eb285fb197ed5640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "884c02ec114ff6ff5edf69a7d298ed67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/884c02ec114ff6ff5edf69a7d298ed67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c1848940bc6b3c4a67162f40b585724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c1848940bc6b3c4a67162f40b585724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a78a576a8638bdb262865a456761b08d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a78a576a8638bdb262865a456761b08d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb3502d73d09eccba3df6bbcc49505c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb3502d73d09eccba3df6bbcc49505c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98db18b68aa8a795ede8158b7d89d85e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98db18b68aa8a795ede8158b7d89d85e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc691703ba67e18f19db81eebdd67793", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc691703ba67e18f19db81eebdd67793/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "1573", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 935m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-935m2-aluguel-RS15000-id-2548342215/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["19"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente loja, ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 18,84m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente loja, ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 18,84m\u00b2. Condom\u00ednio disp", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548340952", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L3835", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["19"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1047"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "247"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "d7293cd88c8c2b1381fafe846940f586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7293cd88c8c2b1381fafe846940f586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27a44b4d908c70e62f69dcc4bc609e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27a44b4d908c70e62f69dcc4bc609e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e734faa8d3fe3ee02b940f39d3adb29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e734faa8d3fe3ee02b940f39d3adb29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef0a22b0e0cf1a37ccbc53da26623057", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef0a22b0e0cf1a37ccbc53da26623057/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce78f16833cd1b3ab974822ae6e00ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce78f16833cd1b3ab974822ae6e00ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 19m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-19m2-aluguel-RS800-id-2548340952/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste aconchegante apartamento com 3 quartos, ao lado do Gin\u00e1sio Paulo Sarasate?<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- lavabo<br>- banheiro de servi\u00e7o<br>- cozinha<br>- despensa<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- playground<br>- sal\u00e3o de festas<br>- elevador<br>- 2 vagas de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo Avenida Her\u00e1clito Gra\u00e7a, Faculdade Ari de S\u00e1, supermercados, redes de ensino, Hospital de Olhos Leiria de Andrade, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549999277", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6111", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2750"}, "yearlyIptu": "724", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "750"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a337d96a315ec8af7d9659fde488bc30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a337d96a315ec8af7d9659fde488bc30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b2272dedc071a40c5b4595f6dbee1d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b2272dedc071a40c5b4595f6dbee1d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64cd8ab436a7e5561368f3df3cfe79dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64cd8ab436a7e5561368f3df3cfe79dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11e5df96e973bfa2da8aeadbe3235acf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11e5df96e973bfa2da8aeadbe3235acf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddb70df432eda2e55749516b65f28e17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddb70df432eda2e55749516b65f28e17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce33dd16ecfe40b0c93d022040004091", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce33dd16ecfe40b0c93d022040004091/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63fee4aeb6efa3e426bdf45e3cd6b1a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63fee4aeb6efa3e426bdf45e3cd6b1a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db6c98b4d802d1eaf29fffdf36da41f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db6c98b4d802d1eaf29fffdf36da41f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0696115a2a1906c2395021502d1fa1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0696115a2a1906c2395021502d1fa1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "184a1fb88cd752dd94c5857fc902631a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/184a1fb88cd752dd94c5857fc902631a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f1620d56230d6f01a80d387686cf551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f1620d56230d6f01a80d387686cf551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "306cc16b7d6570f8396de2006b2078a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/306cc16b7d6570f8396de2006b2078a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b6dc0fa8c054d72b38ca2b354ad1fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b6dc0fa8c054d72b38ca2b354ad1fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "778c0a9a3a8b7b61f141c18cc2dfd639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/778c0a9a3a8b7b61f141c18cc2dfd639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b00ec3b65941b42afa566524dd301b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b00ec3b65941b42afa566524dd301b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be6745ed38132525dc1c7be5efc6d800", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be6745ed38132525dc1c7be5efc6d800/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca606f1a395ba17271c4c8da2431c7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca606f1a395ba17271c4c8da2431c7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "310e90bd6e95c6fe9c5f52caf90fbbb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/310e90bd6e95c6fe9c5f52caf90fbbb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70c24f3b51ca96b1a7ff1b8151689f25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70c24f3b51ca96b1a7ff1b8151689f25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "781062e38da9a0b43c980497d77ddb2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/781062e38da9a0b43c980497d77ddb2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f69c7a836eeb0f4e4c6d7f54d888bb06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f69c7a836eeb0f4e4c6d7f54d888bb06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f454b69c9df39966526ba6144872f4f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f454b69c9df39966526ba6144872f4f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS2000-id-2549999277/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta pr\u00e9dio Comercial, pr\u00f3ximo ao GBarbosa<br><br>- 2 salas<br>- deposito <br>-escrit\u00f3rio<br>- banheiro<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, Gin\u00e1sio Paulo Sarasate, unidade de sa\u00fade, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Pr\u00e9dio para aluguel, 5 vagas, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562119874", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7027", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["280"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8700"}, "yearlyIptu": "282", "price": "8700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "725f6107abdf40576117f2c46f762d6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/725f6107abdf40576117f2c46f762d6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5fb424376297c0348f3a4ae64d1cf65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5fb424376297c0348f3a4ae64d1cf65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a260364f1bdeae6f2ebcccbaba8cfc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a260364f1bdeae6f2ebcccbaba8cfc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ff12f0109dfc7a0395f483b77cbefcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ff12f0109dfc7a0395f483b77cbefcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40b37db6f0deb963afda2c5c3c2f236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40b37db6f0deb963afda2c5c3c2f236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a46837801e6628d1c47d293a7c5f17a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a46837801e6628d1c47d293a7c5f17a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afdef539597fedd1f65865c9e42abd01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afdef539597fedd1f65865c9e42abd01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cde845ff05102dcba2cbd57b30848a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cde845ff05102dcba2cbd57b30848a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc00b8c594fc48c56631fc04d2a3e919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc00b8c594fc48c56631fc04d2a3e919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d90afb609f5f7f2f6405d03e3a6e98e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d90afb609f5f7f2f6405d03e3a6e98e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c14e7f2fc468c69d260a78cec02cc7ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c14e7f2fc468c69d260a78cec02cc7ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07d97f25f53a06ede984d0df5fd9af74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07d97f25f53a06ede984d0df5fd9af74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a2081a89f078ea14ca0c0f4c934f297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2081a89f078ea14ca0c0f4c934f297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cc45eb3fb882f19db164f5d277237c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cc45eb3fb882f19db164f5d277237c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "para alugar, 280m\u00b2", "href": "/imovel/centro-bairros-fortaleza-com-garagem-280m2-aluguel-RS8700-id-2562119874/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "LAUNDRY", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["201"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa duplex, com 3 quartos (sendo 1 suite com ar-condicionado split e cama king size), depend\u00eancia completa de empregada, 3 banheiros com box, lavabo, sala de jantar, sala de estar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o/lavanderia, quintal e garagem para at\u00e9 5 carros. Port\u00e3o autom\u00e1tico, casa de esquina. \u00c1rea de lazer com Piscina, Deck, Churrasqueira e Jardim. Po\u00e7o profundo com bomba submersa e caixa d'\u00e1gua. Cerca espiral, toda gradeada. Super arejada e ventilada!<br><br>Obs.: A mob\u00edlia n\u00e3o est\u00e1 inclusa na loca\u00e7\u00e3o. Apenas os m\u00f3veis fixos.<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Coronel Francisco Cruz. A poucos metros da Av. Santos Dumont e UniFanor. Pr\u00f3ximo Shopping RioMar Fortaleza, Praia Futuro. Acesso r\u00e1pido a Sabiaguaba, Eus\u00e9bio e CE-040.<br><br>Ligue j\u00e1 e agende uma visita! -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 200 m\u00b2 por R$ 3.000,00/m\u00eas - Manoel Dias Branco - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560568422", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Francisco Cruz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Cabumba", "BR:Fuxiko beer", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0792", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["314"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "90", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "effbde23f719dd01cc3d20ced6d37bf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/effbde23f719dd01cc3d20ced6d37bf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f17c3a6e263c804eddc76b4282b9b78c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f17c3a6e263c804eddc76b4282b9b78c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "143ffb3bc93fbbd91d88b5c51605a918", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143ffb3bc93fbbd91d88b5c51605a918/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6588588b42374fec94cc36c684fc1868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6588588b42374fec94cc36c684fc1868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49496dd935f17e1e223e7b9f3f1651d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49496dd935f17e1e223e7b9f3f1651d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "339db8438f3ecd792ef723fbe3cb0a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/339db8438f3ecd792ef723fbe3cb0a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca43165816a8d698157bb0ca94ac553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca43165816a8d698157bb0ca94ac553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae8137cec92a291616a8ac735d5736d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae8137cec92a291616a8ac735d5736d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df69c3408008acc1cb2b112d1578cb01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df69c3408008acc1cb2b112d1578cb01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0772e5c1549f3db194abb3bcea1cfa34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0772e5c1549f3db194abb3bcea1cfa34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb761519904e75428683c95c4129804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb761519904e75428683c95c4129804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a555ef2418ea8cf8a69ce2bced5e3dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a555ef2418ea8cf8a69ce2bced5e3dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80b67a1f5d829a8f1cbef92378b48762", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80b67a1f5d829a8f1cbef92378b48762/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c65b26a464294c8ef7d32452b491272d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c65b26a464294c8ef7d32452b491272d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Rua Coronel Francisco Cruz", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 201m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-com-garagem-201m2-aluguel-RS3000-id-2560568422/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "RECREATION_AREA", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN", "LAUNDRY", "CINEMA", "DISABLED_ACCESS", "COWORKING", "SAUNA", "SPA", "GAMES_ROOM", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se!<br><br>Residencial Chronos<br><br>Apartamento na quadra da Av. Beira Mar com vista mar.<br><br>70m - 2 quartos (1 su\u00edte) - 2 vagas.<br><br>Apartamento mobiliado: Arm\u00e1rios na cozinha, Guarda roupas nos quartos, Banheiros com blindex e Arm\u00e1rios. <br><br>Eletrodom\u00e9sticos:<br>- Fog\u00e3o 4 bocas<br>- M\u00e1quina de lavar 10kg Brastemp <br>- Boiler (\u00e1gua quente nos banheiros)<br>- Ar condicionado na su\u00edte <br><br>Sala: Mesa para 4 pessoas com cadeiras e Sof\u00e1. <br><br>Apartamento com vista mar dos quartos e sala.", "title": "Apartamento para aluguel, 70m\u00b2em Meireles - Residencial Chronos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563075187", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2021", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500486, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725501}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP02000", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "40bcdef5-c926-d574-307e-a0e81ee45e3a", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4580"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "780"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85982247000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982247000", "stamps": []}, "account": {"id": "40bcdef5-c926-d574-307e-a0e81ee45e3a", "name": "MF im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d209352d1f4d6988840e6ad21a20256b.jpg", "licenseNumber": "1263-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 601818, "phones": {"primary": "85982247000", "mobile": "85982247000"}}, "medias": [{"id": "8ce528b67151a0134ee2370bd5b7f865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce528b67151a0134ee2370bd5b7f865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "453753af98d7ee208724477256e41e4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/453753af98d7ee208724477256e41e4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "391eabe1e1c54007c820c1102e47ec73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/391eabe1e1c54007c820c1102e47ec73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a526caec9484331f50d5a5fe5806538d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a526caec9484331f50d5a5fe5806538d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec82cec2e31dafe087c271a1754053d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec82cec2e31dafe087c271a1754053d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c35e8b2041e07b33a8af002bbbf4a0ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c35e8b2041e07b33a8af002bbbf4a0ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4887528f20721ef7daa4a2033005f35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4887528f20721ef7daa4a2033005f35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bf39cdf1ace099ac3787a565c73ebb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bf39cdf1ace099ac3787a565c73ebb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c37eb7d0913ff2207b6d3041b4c690c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c37eb7d0913ff2207b6d3041b4c690c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05a17e4ee88fc61a5ce8b16e910454d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05a17e4ee88fc61a5ce8b16e910454d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d99476edf588801eae677e2a5e5d1cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d99476edf588801eae677e2a5e5d1cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MF im\u00f3veis", "href": "/601818/mf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2021", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS3800-id-2563075187/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 1100m\u00b2, no cora\u00e7\u00e3o do Meireles, entre a Av. Senador Virgilio T\u00e1vora e Rua Cel Linhares, com escrit\u00f3rio, w/c, piso, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, ao lado da faculdade Unichristus, \u00f3tima oportunidade de neg\u00f3cio.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860314", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "927", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492918, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734344}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13862", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1100"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0587f988de75aed076621346b67eab81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0587f988de75aed076621346b67eab81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc574c22effdfd1203be371d047a9889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc574c22effdfd1203be371d047a9889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da1a67c4db278e7874372daa4d823773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da1a67c4db278e7874372daa4d823773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3bee82e1cf7e522677d45d19f8a3b6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3bee82e1cf7e522677d45d19f8a3b6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6deba88beec3c7f6dda22e765100cb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6deba88beec3c7f6dda22e765100cb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d0a9945b7072b75b53689b9d9e67002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d0a9945b7072b75b53689b9d9e67002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c859b928d165a1ae41427d4d53fffbc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c859b928d165a1ae41427d4d53fffbc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2e988a497d6e01ed09713f950b68dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2e988a497d6e01ed09713f950b68dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1c12a23053bb1ce84eb8bda490679ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1c12a23053bb1ce84eb8bda490679ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "927", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1100m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-meireles-bairros-fortaleza-1100m2-aluguel-RS25000-id-2547860314/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["329"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Igreja Redonda da Av. Oliveira Paiva, frente pela Rua Henrique de Castro. Galp\u00e3o com 329,04m\u00b2 para diversas atividades comerciais, estrutura met\u00e1lica montada, entrada para ve\u00edculos de grande porte. \u00d3tima op\u00e7\u00e3o para o seu neg\u00f3cio!", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Igreja Redonda da Av. Oliveira Paiva, frente pela Rua Henrique de Ca", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541930879", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "132", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501916, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775632}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco das Chagas Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3631", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["329"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Francisco das Chagas Mendes", "streetNumber": "132", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 329m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-329m2-aluguel-RS3300-id-2541930879/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "ALARM_SYSTEM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamentos ao lado do Centro Administrativo do Cambeba com:<br>- Elevador<br>- 60 m\u00b2;<br>- Sala de estar e jantar;<br>- Banheiro Social;<br>- 03 dormit\u00f3rios (sendo 01 su\u00edte);<br>- Cozinha americana com \u00e1rea de servi\u00e7o;<br>- 01 vaga de garagem. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 1.050,00/m\u00eas - Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "63129674", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rocilda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Hiper Lanches", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Professora Raimunda F\u00e9lix de Alc\u00e2ntara", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Bicicletando Bike Shop"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0496", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1240"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "190"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "6433cedd23808ee3439be8405686e213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6433cedd23808ee3439be8405686e213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2da6065320542e3116ad2895dbc98991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da6065320542e3116ad2895dbc98991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f01d982be93549400849adb626383a3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f01d982be93549400849adb626383a3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ee66715a22f96426e3ef28cceab65d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee66715a22f96426e3ef28cceab65d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "522aff3a90c05355b6f812160faec52d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/522aff3a90c05355b6f812160faec52d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b3c24e431c9bfaf401fd0526c40d4df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b3c24e431c9bfaf401fd0526c40d4df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da4574808e05ee48b132f54919f817b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da4574808e05ee48b132f54919f817b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0286e4f4dafda24e78c26696dec72f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0286e4f4dafda24e78c26696dec72f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab08580eaed53c485e929b6536b91f65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab08580eaed53c485e929b6536b91f65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e05eb37ced994b5f44e576f9639c25e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e05eb37ced994b5f44e576f9639c25e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9383f4860bec7eb7f589fcd8786710d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9383f4860bec7eb7f589fcd8786710d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34281b4d3fa651daeb260e89de9cf2d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34281b4d3fa651daeb260e89de9cf2d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Rocilda", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1050-id-63129674/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1625"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Pr\u00e9dio comercial no Centro de Fortaleza, com 1.625m\u00b2 de \u00e1rea total, sendo loja t\u00e9rreo com 465m\u00b2 e 20 salas de 58m\u00b2 (t\u00e9rreo + 04 andares).<br><br>Agende sua agenda com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 1625 m\u00b2 por R$ 26.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531427118", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "368", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526784, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725648}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0049", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1625"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "26000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "26000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "e5cfdd77170ad50e2287ccf06e9ccd34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5cfdd77170ad50e2287ccf06e9ccd34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b1f337e52d7c61cec41e43845a21679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b1f337e52d7c61cec41e43845a21679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f7f53e5f9cbeaf6c92239837a5f0747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f7f53e5f9cbeaf6c92239837a5f0747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "368", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 1625m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-1625m2-aluguel-RS26000-id-2531427118/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente loja, ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 12,34m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Neye a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente loja, ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 12,34m\u00b2. Condom\u00ednio disp", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343175", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L3794", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "962"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "162"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "309cffb72be72fb5007adc110534bac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309cffb72be72fb5007adc110534bac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "778b495bfa732bf6d2bc582ea56ad31b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/778b495bfa732bf6d2bc582ea56ad31b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee3faccad9c0f01a2e309b2395ac704a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee3faccad9c0f01a2e309b2395ac704a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8df03560abf0f9b7b3ef74d9ae5da99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8df03560abf0f9b7b3ef74d9ae5da99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fb44fd35de3a46fe3fb0b3564527a53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fb44fd35de3a46fe3fb0b3564527a53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c20c3c88c7dcf2c47e1b0343359774a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c20c3c88c7dcf2c47e1b0343359774a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS800-id-2548343175/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524384897", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3398", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "8f0c12b43306a6b3810dee1913c5ac2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f0c12b43306a6b3810dee1913c5ac2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04ccaac6dd2923a041293e21c2adfd02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ccaac6dd2923a041293e21c2adfd02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25b1cc457fca8fd0ba56afa13cc82cf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25b1cc457fca8fd0ba56afa13cc82cf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcbe900e2eed75810952138068a269ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcbe900e2eed75810952138068a269ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1414117021ea445a0699cb95f2b53fda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1414117021ea445a0699cb95f2b53fda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ad34490ca212486e50bfaec3b564f30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ad34490ca212486e50bfaec3b564f30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61cd22a2911aa41f5a102f7b168e9221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61cd22a2911aa41f5a102f7b168e9221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b312db9929a7c1d609428f909ae1a80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b312db9929a7c1d609428f909ae1a80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e25341485a3e3f4d2f2e66e174bbb08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e25341485a3e3f4d2f2e66e174bbb08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cc884eb74154226c5c69a3b8b932ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cc884eb74154226c5c69a3b8b932ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524384897/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL, PISO GRANITO E CER\u00c2MICA, \u00c1REA PRIVATIVA 31M\u00b2, LAVABO, N\u00c3O TEM VAGA DE GARAGEM, 2 ELEVADORES, PORTARIA 24 HORAS, CIRCUITO INTERNO DE C\u00c2MERAS (\u00c1REA COMUM).", "title": "SALA COMERCIAL, PISO GRANITO E CER\u00c2MICA, \u00c1REA PRIVATIVA 31M\u00b2, LAVABO, N\u00c3O TEM VAGA DE GARAGEM, 2 ELE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343078", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170192", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1901", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494888, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Novem Center Sala 705", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3525", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1217"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "417"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "8234b0261b5c2302ba06ce86d1c586f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8234b0261b5c2302ba06ce86d1c586f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10002b86fd023c780f89c1853524f027", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10002b86fd023c780f89c1853524f027/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ae34a65ad4d05a84f86e1dd0344d662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae34a65ad4d05a84f86e1dd0344d662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca65a1deb6d1c2d91fdfee9692896d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca65a1deb6d1c2d91fdfee9692896d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55c161a0c3a400050660e548ad51aed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55c161a0c3a400050660e548ad51aed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244a06db9b75eb4618902dadc7b3f79c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244a06db9b75eb4618902dadc7b3f79c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee614948b227a55ab0831e0889f7b596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee614948b227a55ab0831e0889f7b596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c86afcaf13f19679467547128160d4c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c86afcaf13f19679467547128160d4c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "716bcee287d2702b46daeef3ad7a972c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/716bcee287d2702b46daeef3ad7a972c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1901", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS800-id-2548343078/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA COM BANHEIRO, ESTACIONAMENTO RECUADO, PISO EM CER\u00c2MICA. . REFER\u00caNCIA: INDO PELA AV. OLIVEIRA PAIVA SENTIDO 6 BOCAS - BR, ENTRA \u00c0 DIRETA NA RUA GAL. CASTELO BRANCO.", "title": "LOJA COM BANHEIRO, ESTACIONAMENTO RECUADO, PISO EM CER\u00c2MICA. . REFER\u00caNCIA: INDO PELA AV. OLIVEIRA PA", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548226737", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "80", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491932, "source": "GOOGLE", "lat": -3.793545}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Castelo Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Edisca", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72034", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "248", "price": "800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "02698a7c396a3330fbd7506fc2b4ecba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02698a7c396a3330fbd7506fc2b4ecba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc7f2cf9ff56493a69fea0fb5765c00b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc7f2cf9ff56493a69fea0fb5765c00b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57094983da711f93755c2a8c50587d71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57094983da711f93755c2a8c50587d71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "230aadecfcaffdbb2d73bcfb6d2a93b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/230aadecfcaffdbb2d73bcfb6d2a93b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua General Castelo Branco", "streetNumber": "80"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS800-id-2548226737/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o.<br><br>Sala frente para Av. Bar\u00e3o de Studart, 35m\u00b2, toda reformada, com interfones, banheiro com chuveiro, ilumina\u00e7\u00e3o, sistema de seguran\u00e7a com c\u00e2meras.<br><br>O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo a FIEC, ao P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e do novo Mercadinho S\u00e3o Luiz.<br><br>Pr\u00e9dio conta com self service e ag\u00eancia dos Correios.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Sala Comercial - Aldeota", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561852761", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0006", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "100", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "9147f18cc29b3dec6c310057319cfb97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9147f18cc29b3dec6c310057319cfb97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc013b7bde8f01c58af9659d30d592d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc013b7bde8f01c58af9659d30d592d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1748514d2ed2294c69103d867a5673b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1748514d2ed2294c69103d867a5673b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64608e586d2022dc3340e2840a1c8b98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64608e586d2022dc3340e2840a1c8b98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f27dfd1414b3f5dc0cf5cf90e55632dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f27dfd1414b3f5dc0cf5cf90e55632dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f89df0747e40ccd5dc535214980716fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f89df0747e40ccd5dc535214980716fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "224e08d27c39e1c411a6b77acebf8ecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/224e08d27c39e1c411a6b77acebf8ecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76054da2f54bf1a282bb3a4d3cd6beb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76054da2f54bf1a282bb3a4d3cd6beb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS700-id-2561852761/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa no bairro Paupina com 600 metros quadrados com 5 quartos sendo 3 suites e 2 banheiros", "title": "Casa para aluguel com 600 metros quadrados com 5 quartos em Paupina - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2518184187", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822185", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e3o Raimundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Hiper Lanches", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "977EBB", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986871200", "85998433230"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998433230", "stamps": []}, "account": {"id": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "name": "ALBERTO CARNEIRO", "licenseNumber": "03954-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95725, "phones": {"primary": "85986871200", "mobile": "85998433230"}}, "medias": [{"id": "71b481afa02e711dca24fafda1e915fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71b481afa02e711dca24fafda1e915fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "318c0c501df830a137d90520dfe24672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/318c0c501df830a137d90520dfe24672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f16b87258b69f0c90e24099e2eebd86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f16b87258b69f0c90e24099e2eebd86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bce0873b4c4b681e7e4edd6b3ff3d5de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bce0873b4c4b681e7e4edd6b3ff3d5de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb25f871ace0a05d8aae435d85429a3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb25f871ace0a05d8aae435d85429a3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "284800335de14eb50c30f2b2e7089bee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/284800335de14eb50c30f2b2e7089bee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e755898c7e8cf461739598cc53a8ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e755898c7e8cf461739598cc53a8ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2699afb26ed4e24f7720c8c44d14e60c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2699afb26ed4e24f7720c8c44d14e60c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALBERTO CARNEIRO", "href": "/95725/alberto-carneiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua S\u00e3o Raimundo", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-600m2-aluguel-RS3000-id-2518184187/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala 36,68m\u00b2 com divis\u00f3ria e wc<br>condominio R$290<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "SALA NO JOAQUIM T\u00c1VORA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550966895", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6200", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "a98ae9144a06d96ce775124707c5f049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98ae9144a06d96ce775124707c5f049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcb9f2815a8920f5d4cf35a56afc1bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcb9f2815a8920f5d4cf35a56afc1bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f40739ae028ed7c5ad368a4943007f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f40739ae028ed7c5ad368a4943007f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1c272162cd7809b3aa05e24787678e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1c272162cd7809b3aa05e24787678e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ebe347731cd7387c16fdc5fa6d199bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ebe347731cd7387c16fdc5fa6d199bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01811b4812d1322532478d4d3fb25c4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01811b4812d1322532478d4d3fb25c4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eae74284061d370928bc5426a25ea498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eae74284061d370928bc5426a25ea498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "facca6e3edd020769b3db340ee77c6de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/facca6e3edd020769b3db340ee77c6de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "2550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-37m2-aluguel-RS950-id-2550966895/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento contendo: sala, 2 dormit\u00f3rios, cozinha, wc social e quintal. -", "title": "Rua Gerardo Lima, n\u00ba 46 - Lagoa Redonda", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2502683291", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Nayrton Bike"], "complement": "Edif\u00edcio 53 Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0121", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "90000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998210400", "stamps": []}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "phones": {"primary": "8532249033", "mobile": "85998210400"}}, "medias": [{"id": "864afa7d645e3dccaf34e615cd299b07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/864afa7d645e3dccaf34e615cd299b07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae029de80cc6eb9cbb2ba5cd52ce16a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae029de80cc6eb9cbb2ba5cd52ce16a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8928702059730e33fbb9b0240acfc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8928702059730e33fbb9b0240acfc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cd6900df810bd203cd19e1c8fc08f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cd6900df810bd203cd19e1c8fc08f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1a7160d12acdeb17a3a9566b2ba3c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1a7160d12acdeb17a3a9566b2ba3c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8af8402dac37a0d9fd12462fb9ac874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8af8402dac37a0d9fd12462fb9ac874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6c41f61aa54a379fa257a16ce559bb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6c41f61aa54a379fa257a16ce559bb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a1d2148566c7a1a6106d2cfee8d4681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a1d2148566c7a1a6106d2cfee8d4681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcf170cf142731c772faf5caa50f30b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcf170cf142731c772faf5caa50f30b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46e9fcbb92289e2431af6567ed08acd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46e9fcbb92289e2431af6567ed08acd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "402d256a6cc9ba32d2e4061d389bcb50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/402d256a6cc9ba32d2e4061d389bcb50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-65m2-venda-RS90000-id-2502683291/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade!!<br><br>Seu neg\u00f3cio no centro da cidade, em uma \u00e1rea com movimento enorme de pedestres e autom\u00f3veis, com uma \u00e1rea total de 40m\u00b2<br>Banheiro social, \u00f3timo para lojas !<br><br>Vamos agendar uma visita !! -", "title": "Loja para alugar, 20 m\u00b2 por R$ 2.500,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550815270", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0053", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "d5e36025d989d92a5131037dbd7104cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5e36025d989d92a5131037dbd7104cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS2500-id-2550815270/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL NO CARAJ\u00c1S DA MARAPONGA<br><br>Com pre\u00e7o inicial de R$ 100,00 o M\u00b2<br><br>A oportunidade que voc\u00ea esperava!<br><br>Situadas na Avenida Godofredo Maciel ,em um dos bairros que mais crecem em Fortaleza.<br>Excelente local para voc\u00ea que busca uma oportunidade para abrir seu comercio ou uma filial, veja o que voc\u00ea vai encontrar:<br><br>* Amplo Estacionamento.<br>* Seguran\u00e7a 24hrs<br>* Alto Movimento gerado pelo Home Center Caraj\u00e1s<br><br>N\u00e3o perca mais tempo<br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "Sala para alugar, 53 m\u00b2 - Maraponga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561497652", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710684", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria da Gula", "CS:Ouro Azul", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0027", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "c6aef475696b31ab4cbcb33c020bccbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6aef475696b31ab4cbcb33c020bccbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdfe2ae9fadc3b71346883f202b6e0da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdfe2ae9fadc3b71346883f202b6e0da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c9a13a7767e8a77bbfcbc6f5c87df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c9a13a7767e8a77bbfcbc6f5c87df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e0ce9c8d128fc347067dcc1c4bbc70b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e0ce9c8d128fc347067dcc1c4bbc70b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9387a758bebadb82d064f876c148c2c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9387a758bebadb82d064f876c148c2c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3db1ffa9c43023bb4e3a986e79b533f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3db1ffa9c43023bb4e3a986e79b533f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d79bb6457f9eafdb01389391396cf760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d79bb6457f9eafdb01389391396cf760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-maraponga-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS5300-id-2561497652/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(R-205) Apartamento com pre\u00e7o acess\u00edvel, dividido em sala, quarto, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* O cadastro do cliente ficar\u00e1 sujeito \u00e0 analise pelo setor respons\u00e1vel para ser concedida a promo\u00e7\u00e3o. *<br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 409,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529963055", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60331240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "SC:FAS lingerie", "SC:Silva's Store", "SC:Ema\u00fas", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:PHD Embalagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA2641", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "409"}, "yearlyIptu": "8", "price": "409", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "9ded6f51746492e1b6d0f79c1d0cfda3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ded6f51746492e1b6d0f79c1d0cfda3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbbc5d4e92ad5914a5a119b27d392891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbbc5d4e92ad5914a5a119b27d392891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85fc7fb3744f744503edb4b25256ee6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85fc7fb3744f744503edb4b25256ee6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2dba744589814901761fca887a667fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2dba744589814901761fca887a667fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01b02d8723997bcf2825344bf7c1fe49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01b02d8723997bcf2825344bf7c1fe49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff9efd230ffe41295402309032d61fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff9efd230ffe41295402309032d61fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c08420c5f55d42aa55df67e8501e298f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c08420c5f55d42aa55df67e8501e298f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f3b51025f52c4ef3feb10c4647fc2a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f3b51025f52c4ef3feb10c4647fc2a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b69f03637aef9334c641157181d9bd9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b69f03637aef9334c641157181d9bd9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc293429d0040435881d853df67099d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc293429d0040435881d853df67099d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5ab385704f4847d9635f58f900d36d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5ab385704f4847d9635f58f900d36d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS409-id-2529963055/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta casa Comercial, pr\u00f3ximo ao IJF.<br><br>- sala <br>- cozinha<br>- 2 quartos <br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal <br>- mezanino<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Ari de S\u00e1 Cavalcante - Sede Duque de Caxias, academia, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562643811", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7094", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "yearlyIptu": "73", "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ef0758f172d30450baecfdd8fd4568c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef0758f172d30450baecfdd8fd4568c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bab72bdebfc8fb4a9ede400d6abf2fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bab72bdebfc8fb4a9ede400d6abf2fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d50c2f0e005ba6466afa1b6df5ddbdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d50c2f0e005ba6466afa1b6df5ddbdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5a87de3acef6e0ab5767475be5bf017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5a87de3acef6e0ab5767475be5bf017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cbb92fbe1c3dbab2ca842700a0b5df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cbb92fbe1c3dbab2ca842700a0b5df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88150f5af74a77038f43dfdb8ed9f462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88150f5af74a77038f43dfdb8ed9f462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4c8b1cd9fc715ec81e7f7ae3fc7bcc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c8b1cd9fc715ec81e7f7ae3fc7bcc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4da01931cae3fbf1bc60c8450d17015c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4da01931cae3fbf1bc60c8450d17015c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78a379514443b77279e74a537c621475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78a379514443b77279e74a537c621475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c631dd68fb25ab5dc520c136d0d0ff84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c631dd68fb25ab5dc520c136d0d0ff84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64f0006b207adeba3f78521cec628e65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64f0006b207adeba3f78521cec628e65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "677f2fe84dfa6c01b1cca7680be216bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/677f2fe84dfa6c01b1cca7680be216bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b891bbeaf71f275b3959f700dc776b35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b891bbeaf71f275b3959f700dc776b35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 2 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-2-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS4800-id-2562643811/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro \u00c1lvaro Weyne com 20 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro<br>Possui \u00e1rea de fitness, parquinho infantil, sal\u00e3o de festas.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina.Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Fica em um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento para aluguel \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564039904", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335195", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5286", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.571424, "source": "GOOGLE", "lat": -3.711647}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "Edif\u00edcio D Apartamento 208", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1IJ7T7H", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "82d7470c-f428-71af-9833-079a8051a6b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1350", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988861030"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988861030", "stamps": []}, "account": {"id": "82d7470c-f428-71af-9833-079a8051a6b5", "name": "Alexsandra M. S. Gaspar", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 718065, "phones": {"primary": "85988861030", "mobile": "85988861030"}}, "medias": [{"id": "860dd2d7f345aabe1f535ad41b68630e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/860dd2d7f345aabe1f535ad41b68630e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccb54b67edfbf47867cbb3ba131f34f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb54b67edfbf47867cbb3ba131f34f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee8fc59cefd753bb6ed5a1fa02572ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee8fc59cefd753bb6ed5a1fa02572ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf7c06d07810ab012d4418b02ca16397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf7c06d07810ab012d4418b02ca16397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1ed34397a226d6e1cf42b562072ee49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1ed34397a226d6e1cf42b562072ee49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e799caad5556014266450cfa6a81f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e799caad5556014266450cfa6a81f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88d5d910fa5d829b9a86ab0371c013ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88d5d910fa5d829b9a86ab0371c013ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a368fa9795f20ed7e132f9c1b1c6e476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a368fa9795f20ed7e132f9c1b1c6e476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b10d2879c32cdb53fb413cf1c929364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b10d2879c32cdb53fb413cf1c929364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e0648a0e5ab04f4dcecda50a6d3da34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e0648a0e5ab04f4dcecda50a6d3da34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca126faf04d7ea00aad5c75cd9517a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca126faf04d7ea00aad5c75cd9517a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "513229fe92a3be8bb2c0a594da601dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/513229fe92a3be8bb2c0a594da601dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dfac9fbab931a88086fdd538e4cf6bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dfac9fbab931a88086fdd538e4cf6bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74f9b356b7a303b889a149c1b1832f16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74f9b356b7a303b889a149c1b1832f16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa79f0e1d7453f13b4cdd7f5103449b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa79f0e1d7453f13b4cdd7f5103449b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f011fd01fb5fb969c60dc7b028a6cde3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f011fd01fb5fb969c60dc7b028a6cde3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e63e949b6844750814e6ca668506e421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e63e949b6844750814e6ca668506e421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90b9003c9b17734f7fa4f37c55684ca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90b9003c9b17734f7fa4f37c55684ca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alexsandra M. S. Gaspar", "href": "/718065/alexsandra-m-s-gaspar/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "5286", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-com-garagem-20m2-aluguel-RS1350-id-2564039904/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL DISPON\u00cdVEL PARA VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO EDIF\u00cdCIO MANHATTAN CENTER<br> <br>EDIF\u00cdCIO MANHATTAN CENTER - ALDEOTA<br> <br><br> Uma sala comercial de 37 m\u00b2, dividido em hall de entrada, duas salas de trabalho, copa e banheiro. Situada no edif\u00edcio Manhattan Center, dispon\u00edvel para aluguel, localizada em uma regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias..<br> <br><br> Valor do Aluguel: R$ 1.200,00<br> Valor do Condom\u00ednio: R$ 600,00<br><br> <br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 9444", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2519559508", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9444", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "bcd6d505625470521e2af6e8bc353b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcd6d505625470521e2af6e8bc353b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "621f67fdad42c7b735f0bd648f24cbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/621f67fdad42c7b735f0bd648f24cbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c47f3dcc49fc1abaf152e4f9060429d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c47f3dcc49fc1abaf152e4f9060429d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b9a64d5d67020fdf66332ad01504b8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b9a64d5d67020fdf66332ad01504b8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "974be664e4e2761b35edf4bc71fcf750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/974be664e4e2761b35edf4bc71fcf750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47583d5ff4e03f084102476cf7cd33f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47583d5ff4e03f084102476cf7cd33f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a1b84ff88c25dcdda0b027b31f4c5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a1b84ff88c25dcdda0b027b31f4c5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f1d6c7a628768b1c522c206a9f88060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f1d6c7a628768b1c522c206a9f88060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "915a20f9a14410292b394826badb411c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/915a20f9a14410292b394826badb411c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a62b1b76776face61ff73770eb4476f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a62b1b76776face61ff73770eb4476f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77b8b429d22a349b357f16a101261eb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b8b429d22a349b357f16a101261eb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29e0f7766bd8031a317bc074195eba41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29e0f7766bd8031a317bc074195eba41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dee6c61d3f0f2c537b828fa1c3a8d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dee6c61d3f0f2c537b828fa1c3a8d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e0580631570768e9fc36827190a4aa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e0580631570768e9fc36827190a4aa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19d70e33cbcc4ca70ceebf076d15720a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19d70e33cbcc4ca70ceebf076d15720a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-37m2-aluguel-RS1200-id-2519559508/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["486"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO COM 2.500 M\u00b2 E COM UMA \u00c1REA CONSTRU\u00cdDA DE 485,59 M2, ESCRITORIOS E BANHEIRO . PROX. AO FORUM CL\u00d3VIS BEVIL\u00c1QUA.", "title": "TERRENO COM 2.500 M\u00b2 E COM UMA \u00c1REA CONSTRU\u00cdDA DE 485,59 M2, ESCRITORIOS E BANHEIRO . PROX. AO FORUM", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560304489", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811695", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478427, "source": "GOOGLE", "lat": -3.774289}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Carlos Ribeiro Pamplona", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Caf\u00e9 das Artes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71345", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["486"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "15144", "price": "6000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "d5a4791a447d74a8a2636f8725f66058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5a4791a447d74a8a2636f8725f66058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1395bfa53b797e578290f8cda26b3b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1395bfa53b797e578290f8cda26b3b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c217340f8cdea48545ccbcfdfddb579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c217340f8cdea48545ccbcfdfddb579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4d487062ec2d362f3f0a9422043d3e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4d487062ec2d362f3f0a9422043d3e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56aaab19630909c320ab96dabe169c42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56aaab19630909c320ab96dabe169c42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63d6ab40369edf05c4310e746d41ae9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d6ab40369edf05c4310e746d41ae9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfb38300323deb331e0248241dcb5072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfb38300323deb331e0248241dcb5072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Rua Doutor Carlos Ribeiro Pamplona"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m com 1 Quarto para alugar, 486m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-1-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-486m2-aluguel-RS6000-id-2560304489/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnets N<b>\u00b0824</b>, com<b> 25</b> m\u00b2;.<br>Sala com cozinha, <b>1</b> quarto e banheiro social, com piso em <b>cer\u00e2mica</b>.<br><br>Pr\u00f3ximo a com\u00e9rcios, bancos, escola, ponto de \u00f4nibus e Av Domingos Ol\u00edmpio.<br> <br> <br> <br><i><b>Garantia da Loca\u00e7\u00e3o:</b></i><br>Fiador ou cau\u00e7\u00e3o de 1 aluguel e meio.<br> <br><br><i>* Promo\u00e7\u00e3o da Administradora:<br>** 10% de abatimento no aluguel acertado nos 6 primeiros meses. </i><br> <br><br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i><br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Kitchenette Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2511494017", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Quintino Bocai\u00fava", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "840720", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "350", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999190366", "stamps": []}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "phones": {"primary": "8532446166", "mobile": "85999190366"}}, "medias": [{"id": "bd6102993f2069032aca4fe66273df39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd6102993f2069032aca4fe66273df39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc87e0633f8c4b96752a16df538fd575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc87e0633f8c4b96752a16df538fd575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48c10c12d8af09145516b177ee345fbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48c10c12d8af09145516b177ee345fbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc807a8c7527b4e686fee5f3e80848e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc807a8c7527b4e686fee5f3e80848e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d2ed30ace988c1e4268b4151e6e739d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d2ed30ace988c1e4268b4151e6e739d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3300f3e053c297d6614ddbc888ab361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3300f3e053c297d6614ddbc888ab361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f576974f32d56ebe627545bb205885c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f576974f32d56ebe627545bb205885c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2c463e43985a2f2f92b84f3f7df281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2c463e43985a2f2f92b84f3f7df281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f3bf0fb25cccfb6a3bb12a4a058695a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f3bf0fb25cccfb6a3bb12a4a058695a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0da80eab4ff254a91309a6a38476df6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0da80eab4ff254a91309a6a38476df6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b4a8c0770d04edfa37fa36108d11afd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b4a8c0770d04edfa37fa36108d11afd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde442b1c8439e29025f583c7acf767e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde442b1c8439e29025f583c7acf767e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23daa42254140f5323127515e4521f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23daa42254140f5323127515e4521f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Quintino Bocai\u00fava", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS350-id-2511494017/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais prontas a partir de 30m\u00b2 para diversas atividades, em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o na Av. Washington Soares, pr\u00f3ximo ao Shopping Iguatemi, varanda, 01 wc social, 01 vaga de garagem, pr\u00e9dio comercial com recep\u00e7\u00e3o, 03 elevadores.<br> <br>Condom\u00ednio: R$ 505,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es), IPTU: R$ 74,46 (Parcela m\u00e9dia mensal/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelentes salas comerciais prontas a partir de 30m\u00b2 para diversas atividades, em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2536297227", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "855", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482487, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761179}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Emp Washington Soares Sala 609", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1576", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "be8d84aabfccf5739a3cd45d285090a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be8d84aabfccf5739a3cd45d285090a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b447eb205113c7a3eba4610281929921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b447eb205113c7a3eba4610281929921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d46e68f653da6a133efdab8e54ddd04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d46e68f653da6a133efdab8e54ddd04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50cf3fa73fdb78eb1ac2be4e4563a639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50cf3fa73fdb78eb1ac2be4e4563a639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a50ddcb19da75372c6bd2ac01e798d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a50ddcb19da75372c6bd2ac01e798d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf701bb95a588e90e9bb8648dd85f2ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf701bb95a588e90e9bb8648dd85f2ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e60396f44a2ddaae91cf8e310cc506a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e60396f44a2ddaae91cf8e310cc506a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d493f5c70aa91e04b24baf54d3cc9851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d493f5c70aa91e04b24baf54d3cc9851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0fca938f1129d171edcbe0af38e5d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0fca938f1129d171edcbe0af38e5d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd387f5338d9a6b893a03feb7e6e9899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd387f5338d9a6b893a03feb7e6e9899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dd9c5da6ad037354ed4560e1cd3aebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dd9c5da6ad037354ed4560e1cd3aebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f358c2d7b0cb04100b5025d3e3ec2b1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f358c2d7b0cb04100b5025d3e3ec2b1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "855", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-39m2-aluguel-RS1600-id-2536297227/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial pronta, para in\u00edcio de diversas atividades, em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, com instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas, 01 wc social, sacada, 35m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio: R$ 400,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente sala comercial pronta, para in\u00edcio de diversas atividades, em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, com i", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512199837", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504824, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738807}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 606", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L327", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "9ddfdc645de86cf84df723e12cc9bc9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ddfdc645de86cf84df723e12cc9bc9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dc27afd554de9a5e3384e552f191218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc27afd554de9a5e3384e552f191218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c29afd49030aa64f10f0848707da824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c29afd49030aa64f10f0848707da824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80a4f56a3994ad301d3582d3c4c48884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80a4f56a3994ad301d3582d3c4c48884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d1d352e869b114dedc0d43594ca3eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d1d352e869b114dedc0d43594ca3eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88a2a552bc7cc36f337221bfc67b484d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88a2a552bc7cc36f337221bfc67b484d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "859cae38a505a1beb7f51a50b8fe57d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/859cae38a505a1beb7f51a50b8fe57d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b87c0959d5fa7b3da6d6db4da16cba8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b87c0959d5fa7b3da6d6db4da16cba8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d5330ece470cd371979e1f3d4b1699e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d5330ece470cd371979e1f3d4b1699e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f07791a4bbff431f93cd1fbd254a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f07791a4bbff431f93cd1fbd254a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "streetNumber": "800"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1000-id-2512199837/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["135"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 procurando loja para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio em um dos principais polos comerciais de Fortaleza, o Centro da cidade. Fica rua Governador Sampaio, bem pr\u00f3xima ao Parque da Liberdade e \u00e0 C\u00e2mara de Dirigentes Lojistas, regi\u00e3o com intenso fluxo de pessoas, aquecida para neg\u00f3cios. Im\u00f3vel conjugado, com 135m\u00b2 de \u00e1rea total, sal\u00e3o de loja, sala, 2 banheiros e piso de cer\u00e2mica. Agende sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541461684", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51394", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["135"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2700"}, "price": "2700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "8f7c3628d7543d72feb89278b1a19fcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f7c3628d7543d72feb89278b1a19fcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d0c20653f3697bd673f32d8036bbaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d0c20653f3697bd673f32d8036bbaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac572ba4c55f571c4a57490d52ccdfff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac572ba4c55f571c4a57490d52ccdfff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30c5b762b6ec961f2342038ee41e6a26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30c5b762b6ec961f2342038ee41e6a26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef66d9d169c9c59e10918586461bca39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef66d9d169c9c59e10918586461bca39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd12a170a6d7889102c5511306d9fbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd12a170a6d7889102c5511306d9fbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 135m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-135m2-aluguel-RS2700-id-2541461684/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sua empresa em um dos melhores Centro Empresarial da \u00c1gua Fria, 33m2 no Empresarial Washongton Soares, bem pr\u00f3ximo ao F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua e a OAB. 33m2, edif\u00edcio com 3 elevadores de alta precis\u00e3o, uma vaga de garagem, banheiro para clientes, predio moderno,<br><br>Av. Washington Soares, 855 sala 501 - \u00c1gua Fria<br><br>Loca\u00e7\u00e3o e chaves na Fax Imobili\u00e1ria -", "title": "Sala 33m2 no Empresarial Washongton Soares", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "id": "2564042690", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "855", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482487, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761179}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "Sala 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JP0501020", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1659"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "409"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "13d208bfe28ab878e05903ee3f248dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d208bfe28ab878e05903ee3f248dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "468629cc3c9a1ef851ba427ebc190595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/468629cc3c9a1ef851ba427ebc190595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e31f9e929a90a4d149fff9ed5b6f323e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e31f9e929a90a4d149fff9ed5b6f323e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1929b65aea770eddde1a780580ffc1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1929b65aea770eddde1a780580ffc1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f82256a90c573298c9c1447ab64b891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f82256a90c573298c9c1447ab64b891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7dfff4a3d242ebd307e7eaa87b36a62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7dfff4a3d242ebd307e7eaa87b36a62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "840b0c11a102097342f4ba3ae9686824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/840b0c11a102097342f4ba3ae9686824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f5c9347c7602dddaef7f5a4be8716ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f5c9347c7602dddaef7f5a4be8716ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4da6414d197b1935ca45163c7cd5b8d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4da6414d197b1935ca45163c7cd5b8d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42e2ea5732dcd44011a756ea7b6c2946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42e2ea5732dcd44011a756ea7b6c2946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96fb23942a23e1d9558a592ff0b2ca10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96fb23942a23e1d9558a592ff0b2ca10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "855"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1250-id-2564042690/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 3 quartos, a poucos minutos da Av. Borges de Melo.<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>Condom\u00ednio:<br>- playground<br>- quadra esportiva<br>- deck com churrasqueira<br>- sal\u00e3o de festas <br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Shopping Fortaleza Sul, restaurantes, supermercados, unidades de sa\u00fade, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Vila Uni\u00e3o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548001784", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410368", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Edif\u00edcio (Iptu R Alberto Montezuma Bairro Parreao) Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6028", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1596"}, "yearlyIptu": "477", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "596"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "2dfcd09b73d8b7b5945fd1f2e6ddab4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dfcd09b73d8b7b5945fd1f2e6ddab4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "687dcf0d9c5eb9c2b5810c8e293d1678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/687dcf0d9c5eb9c2b5810c8e293d1678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "569d95d236e623378edec865e530ecda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/569d95d236e623378edec865e530ecda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e266cb7477099a6bb271f437552f1058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e266cb7477099a6bb271f437552f1058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "481624526f84ebff9d3dd84ca2c05e49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/481624526f84ebff9d3dd84ca2c05e49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9395274162b22c5d65074703342d1e33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9395274162b22c5d65074703342d1e33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b50183a06d594c02f9d688b248fbcb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b50183a06d594c02f9d688b248fbcb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8454c712bf3621a46bc15b7fbdc795c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8454c712bf3621a46bc15b7fbdc795c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6019eba99c16387d1757004dbc7b510f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6019eba99c16387d1757004dbc7b510f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a31eb299ef1f538db8d1c57cd8238ba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a31eb299ef1f538db8d1c57cd8238ba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3065a647bb18ed79ee684040c0e7f3bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3065a647bb18ed79ee684040c0e7f3bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb8cbb42da54b5993d8c2f3a89ea67a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb8cbb42da54b5993d8c2f3a89ea67a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd80d1b6fa2efe9489ef9e21e3de1a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd80d1b6fa2efe9489ef9e21e3de1a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4091c9dfbc40a2414fd661a298b07d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4091c9dfbc40a2414fd661a298b07d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72df1a8d3210dab1520578e086fb3031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72df1a8d3210dab1520578e086fb3031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe77431bfc9e828e8b80bb48fa09edc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe77431bfc9e828e8b80bb48fa09edc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7534e1e443e106d9b930e1fa6d97b07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7534e1e443e106d9b930e1fa6d97b07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS1000-id-2548001784/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PO\u00c7O, \u00c1REA (M\u00b2) 1800, 6 BANHEIRO,FORRADA, 10 GARAGEM, 2 SALA", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL, COM 3 PAVIMENTOS ,ESTACIONAMENTO NO SUBSOLO E PORT\u00c3O AUTOM\u00c1TICO, AGENDE UMA VISITA", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560607857", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "698", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527913, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724397}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3570", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1800"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "d3ee95c3d7cf8ac82360135bf1e97bc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3ee95c3d7cf8ac82360135bf1e97bc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68f48c31771428438fbea9d5a8e2e170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68f48c31771428438fbea9d5a8e2e170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c36e804f5d0690d17c527c1c2c21e99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c36e804f5d0690d17c527c1c2c21e99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b11a651d7c089dd3d6d2d6387b16cd56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b11a651d7c089dd3d6d2d6387b16cd56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce94695075543b7050dad7da7ab3cf2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce94695075543b7050dad7da7ab3cf2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28c2990f9a056feb45118d09c95cab5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28c2990f9a056feb45118d09c95cab5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "513414aded1584c0df80c3c807cc4afa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/513414aded1584c0df80c3c807cc4afa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7f2dc35fb373c21d9a4aafc034fc566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7f2dc35fb373c21d9a4aafc034fc566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a1e2b96d918c8357fdb43a2bc899054", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a1e2b96d918c8357fdb43a2bc899054/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b498c1da723e7c193da97728c867307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b498c1da723e7c193da97728c867307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "588a189cdddcb4aa3420d91c0fa5615a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/588a189cdddcb4aa3420d91c0fa5615a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceb01e57102d5142bb9fed6a2870db0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceb01e57102d5142bb9fed6a2870db0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c713e50099e236661a0d7e586bd76b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c713e50099e236661a0d7e586bd76b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5888b776934c9ab4b0a5961c309a09e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5888b776934c9ab4b0a5961c309a09e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "412233f9a3e975c942d73c422c80c857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/412233f9a3e975c942d73c422c80c857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9e5e0c4b744593f92988aeb979e1357", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9e5e0c4b744593f92988aeb979e1357/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5d245d07f1300b9a9982b4eca279e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5d245d07f1300b9a9982b4eca279e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d6eba9504ccef74554359885ec7ef1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d6eba9504ccef74554359885ec7ef1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f820cbbc46bd72ee20a34a0951c51ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f820cbbc46bd72ee20a34a0951c51ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e42d3c1e086fc261855fc324cbc84d23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e42d3c1e086fc261855fc324cbc84d23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14b679afd659e94b6d09484460657b50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14b679afd659e94b6d09484460657b50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "698", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1800m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-1800m2-aluguel-RS25000-id-2560607857/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com :<br>- 02 Quartos;<br>- Sala; <br>- Cozinha;<br>- Banheiro;<br>- 01 Vaga de garagem.", "title": "Apartamento com 02 quartos e 01 garagem na Vila Peri em Fortaleza CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2453240275", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60730015", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "622", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.578365, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781818}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lins do Rego", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Peri", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Peri", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001205", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "118", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "b303067b921f26ee7abcbc4f528d118e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b303067b921f26ee7abcbc4f528d118e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6691f224a42600e63becd64b400b95eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6691f224a42600e63becd64b400b95eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2f7ec313703383aca4dd730cb3ab9a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f7ec313703383aca4dd730cb3ab9a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f6bebcdb0c162aad8ea8c15cf2138f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f6bebcdb0c162aad8ea8c15cf2138f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd7bc549367b0d2637d352b81be607f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd7bc549367b0d2637d352b81be607f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee46b450489586996a7d29e3d30c1fe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee46b450489586996a7d29e3d30c1fe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f0557ca7baed6d914d76518d8d725a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f0557ca7baed6d914d76518d8d725a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a21ea70c8f891da46d75bf632477e857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a21ea70c8f891da46d75bf632477e857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d227b3c3c3165abb8754580d4d635195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d227b3c3c3165abb8754580d4d635195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e572fc7d38bf4b1c74719b903edef461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e572fc7d38bf4b1c74719b903edef461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "796182bcfa78092647b8579275f99155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/796182bcfa78092647b8579275f99155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f132c95cdb7b3436b0a35cb8c061052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f132c95cdb7b3436b0a35cb8c061052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec0ee1d070989f0aceda391653b4e2c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec0ee1d070989f0aceda391653b4e2c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Lins do Rego", "streetNumber": "622", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Peri"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-vila-peri-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS700-id-2453240275/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento rec\u00e9m reformado, pr\u00f3ximo a Av. Gen. Os\u00f3rio de Paiva e do terminal do Siqueira. Rua paralela \u00e0s duas perimetrais. Rua calma e boa para morar. Qualquer interesse por mais informa\u00e7\u00f5es e visitar pode entrar em contato pelo Whatsapp", "title": "Apartamento com 2 quartos em Bonsucesso - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2468261417", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60541650", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "194", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.589466, "source": "GOOGLE", "lat": -3.785939}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Piratininga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bonsucesso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Vila Pery", "TS:Rua Boa Vista,654", "CS:ML Balas", "CS:Padaria e Lanchonete Betel", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Vita P\u00e3o", "CS:Mercadinho Ximenes", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Farm\u00e1cia Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Res. Piratininga", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4e07289b-ac49-d6de-6b7e-89e6e35bf80c", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540420959", "85999199043"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999199043", "stamps": []}, "account": {"id": "4e07289b-ac49-d6de-6b7e-89e6e35bf80c", "name": "Guimar\u00e3es Gadelha Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5c105bd98384d3d0d5de62c91ed389f7.jpg", "licenseNumber": "18580-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 585365, "phones": {"primary": "8540420959", "mobile": "85999199043"}}, "medias": [{"id": "6876fb26fbcde788f7f56fbb7f20d4ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6876fb26fbcde788f7f56fbb7f20d4ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9db3c2699f6d94c04daa287f861858a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9db3c2699f6d94c04daa287f861858a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5ff10e7042acf0466a025a95b8857ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5ff10e7042acf0466a025a95b8857ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf217def4965de3d6335b5087a5b1ca8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf217def4965de3d6335b5087a5b1ca8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fafb4e9e795f04c1bf5613fbde68e029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fafb4e9e795f04c1bf5613fbde68e029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80a0888fff43f02adb5305e998fe6db7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80a0888fff43f02adb5305e998fe6db7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d9957d16896761b86983fcb92fd29e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d9957d16896761b86983fcb92fd29e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a61a5e371359b1d5677a52110d2cab00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a61a5e371359b1d5677a52110d2cab00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Guimar\u00e3es Gadelha Im\u00f3veis", "href": "/585365/guimaraes-gadelha-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Bonsucesso", "street": "Rua Piratininga", "streetNumber": "194", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-bonsucesso-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS550-id-2468261417/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["165"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade pra quem est\u00e1 buscando loja para seu neg\u00f3cio em um dos principais polos comerciais da cidade, o Centro de Fortaleza. Fica na rua Governador Sampaio, a poucos passos da rua Pinto Madeira, pr\u00f3xima \u00e0 C\u00e2mara dos Dirigentes Lojistas (CDL) e ao Parque da Liberdade, regi\u00e3o com intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas, aquecida para com\u00e9rcio/servi\u00e7os. Im\u00f3vel conjugado, com 165m\u00b2 de \u00e1rea total, 2 sal\u00f5es de loja e 2 banheiros. Aproveite a oportunidade e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460002", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51402", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["165"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2700"}, "price": "2700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "7d9e58f08ab2f88f31ae34cbbb505a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d9e58f08ab2f88f31ae34cbbb505a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b5ec81b96b234deea8f2e01a4bc241", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b5ec81b96b234deea8f2e01a4bc241/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94085ffb1387654246a97155abd0f3e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94085ffb1387654246a97155abd0f3e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3930aabcb1a67e741be7efc414477f77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3930aabcb1a67e741be7efc414477f77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b5465cb8bc28cc4d034b004257eadaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b5465cb8bc28cc4d034b004257eadaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e72a2c17ac44d261b059e5e623352182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e72a2c17ac44d261b059e5e623352182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 165m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-165m2-aluguel-RS2700-id-2541460002/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial 58m\u00b2, Ed. Santiago, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza.<br><br>\u00d3tima sala comercial no 1\u00b0 andar.<br>O Edif\u00edcio \u00e9 de esquina com a Rua Joaquim Nabuco.<br><br>Sala com 58 m\u00b2 , copa e 02 WCs Socias<br><br>Taxa de condom\u00ednio informada: R$220,00<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Av. Antonio Sales, 2155 - Joaquim Tavora -", "title": "Sala Comercial para loca\u00e7\u00e3o na Avenida Ant\u00f4nio Sales", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2457466980", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 112", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0041", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "86a713ce53f4aabca291aed45037a3af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86a713ce53f4aabca291aed45037a3af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f46084a5a497385ada4d5a4d3529977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f46084a5a497385ada4d5a4d3529977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41668ff9a1bcc659045d406b8f1f3597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41668ff9a1bcc659045d406b8f1f3597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93cba95864a63c2f47b83bbf7281fcb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93cba95864a63c2f47b83bbf7281fcb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d85aa45610fc2df0f21650c20380125b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d85aa45610fc2df0f21650c20380125b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d0633a13003f468d22b89a51836b050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d0633a13003f468d22b89a51836b050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e08fb3f3fc2a78cfedbfd6085db732b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e08fb3f3fc2a78cfedbfd6085db732b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd6acbfb4b8554836b0b9f3b5c03cec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd6acbfb4b8554836b0b9f3b5c03cec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efb692fb557a5687e2694061b51acc9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efb692fb557a5687e2694061b51acc9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-58m2-aluguel-RS1200-id-2457466980/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["471"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima pr\u00e9dio localizado no centro, perfeito para o seu empreendimento com uma \u00e1rea de 471,06 m\u00b2.<br><br>Gostou!? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato conosco.<br><br><br>( whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel! Estamos h\u00e1 32 anos realizando sonhos. -", "title": "Rua Oto de Alencar, n\u00b0 33 - Centro", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2465690838", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0001", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["471"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998210400", "stamps": []}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "phones": {"primary": "8532249033", "mobile": "85998210400"}}, "medias": [{"id": "5ca11b5defeb3346afb82b4aea5a220a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ca11b5defeb3346afb82b4aea5a220a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d433709bab76edf40212e2ea2389f53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d433709bab76edf40212e2ea2389f53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e56fe372b3458c4e2fb1abd999cc203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e56fe372b3458c4e2fb1abd999cc203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d602761a07bbaa88d2ea8ba585692a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d602761a07bbaa88d2ea8ba585692a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 471m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-471m2-aluguel-RS5000-id-2465690838/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "P-500) Edif\u00edcio Recanto dos Sabi\u00e1s: Paz e seguran\u00e7a de uma vizinhan\u00e7a classe \u00fanica.<br>Excelente apartamento, localizado na Rua dos Sabi\u00e1s, N\u00ba 99, bairro Passar\u00e9, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo a empresa de \u00f4nibus Drag\u00e3o do Mar.<br>\u00c9 um edif\u00edcio com 60 apartamentos, sendo 04 por andar, com uma \u00e1rea privativa de 65,30 m\u00b2. O im\u00f3vel possui 03 quartos, sendo 01 su\u00edte. Sala de estar e jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social e varanda, com 02 vagas cobertas na garagem.<br>O apartamento possui uma \u00e1rea de lazer completa com Piscina adulto e infantil; Fitness Center equipado; Sal\u00e3o de festas; Playground; Bar e Churrascaria; Quadra Poliesportiva; Recep\u00e7\u00e3o Mobiliada.<br><br>Proporcione \u00e0 sua fam\u00edlia: seguran\u00e7a, conforto e alegria, em uma das regi\u00f5es que mais se valorizam em Fortaleza.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / WhatsApp: .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores* -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 1.329,00/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965373", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743830", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "SC:Studio Bora", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Est\u00fadio de Beleza L\u00facia Rocha", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Col\u00e9gio Maria Ester II", "SU:Escola de tempo parcial Manuel Lima Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Professora Vicentina Campos Marinho Lopes"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP3127", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1759"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1329", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "430"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "9f6aee262525f9eef0303dd7aa4d129b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f6aee262525f9eef0303dd7aa4d129b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac681a71c745cdf853a6bfa22620bf85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac681a71c745cdf853a6bfa22620bf85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19797ec7840114a6d357fb03eaec9423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19797ec7840114a6d357fb03eaec9423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66e002d14510685b3fbeb2aa9a12f0ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66e002d14510685b3fbeb2aa9a12f0ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ddac92e32c25d156143f0985ce7c339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ddac92e32c25d156143f0985ce7c339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ef991648543b476bc232c4b054ceee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ef991648543b476bc232c4b054ceee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8d6dc938cafaaa21bb032d8c9d73d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8d6dc938cafaaa21bb032d8c9d73d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a5f6ebb8b3ea825ea61ef4e6fe8303b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5f6ebb8b3ea825ea61ef4e6fe8303b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6adf65e657ff7e5a0fde76b3f59fd4a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6adf65e657ff7e5a0fde76b3f59fd4a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc3449f9ec9e229adfe9ff77ab73f201", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc3449f9ec9e229adfe9ff77ab73f201/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14c1837f7d8bdf143d008a63a183ed04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14c1837f7d8bdf143d008a63a183ed04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e048c4a1a49adef1f397ebc5904334a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e048c4a1a49adef1f397ebc5904334a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d8eecf5523a394a8074b1c64ec57419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d8eecf5523a394a8074b1c64ec57419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6342e2ac8c90a4ed34d8ed724578ac86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6342e2ac8c90a4ed34d8ed724578ac86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d23964360ed3a6a3aa510902fc699c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d23964360ed3a6a3aa510902fc699c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0695f21f45fefd4f831b94f8e0116ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0695f21f45fefd4f831b94f8e0116ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f052eff63a8ad0a94908ec73944d0848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f052eff63a8ad0a94908ec73944d0848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "245d7cf7f9238976f47a2f19d917405f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/245d7cf7f9238976f47a2f19d917405f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91d9f82e64edaf1e35b501d42cf6493a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91d9f82e64edaf1e35b501d42cf6493a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "668ff0c9b7232bf55ed20533e7206617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/668ff0c9b7232bf55ed20533e7206617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c36ed4fbdabd1b3ce151740981de4760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c36ed4fbdabd1b3ce151740981de4760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86bb4a3214c4c903c7b01d74aefbae02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86bb4a3214c4c903c7b01d74aefbae02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e7dc82b76330b434ab7dcb06f6f0c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e7dc82b76330b434ab7dcb06f6f0c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a2ca8b61d696b62559cea9e36c3144c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a2ca8b61d696b62559cea9e36c3144c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43bf38cba005592bc322a3b2d09e70df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43bf38cba005592bc322a3b2d09e70df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5568bf67d4b73afd3bfe974ec4879c7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5568bf67d4b73afd3bfe974ec4879c7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04d924df1be9a4e903003a44ec297e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04d924df1be9a4e903003a44ec297e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a121094c2642d11c1c369ca0bb9dc621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a121094c2642d11c1c369ca0bb9dc621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca6fd873e31f3e7138548490fcb85fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca6fd873e31f3e7138548490fcb85fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1329-id-2529965373/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa comercial na aldeota, com varias salas individualizadas, 2 pisos, sala de reuni\u00e3o, recep\u00e7\u00e3o, banheiros adaptados, copa e cozinha. Estrutura para um Caf\u00e9 na area externa com banheiro privativo.", "title": "Excelente casa comercial na aldeota, com varias salas individualizadas, 2 pisos, sala de reuni\u00e3o, re", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561291988", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "980", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503047, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733392}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nunes Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3665", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["170"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [12], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "14500"}, "price": "14500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "b7c5506a584619bfcdc2a551db13b078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c5506a584619bfcdc2a551db13b078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19fc6a226b688f79341a059d36b37948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19fc6a226b688f79341a059d36b37948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cbd702aeaf1f0adcffd1152f07a52b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cbd702aeaf1f0adcffd1152f07a52b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a371b4331eda8c5b543a55b1e04de3f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a371b4331eda8c5b543a55b1e04de3f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96554760a9304b6bb7e7eabe91798c8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96554760a9304b6bb7e7eabe91798c8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f47dd122d619eb3e0ba560d77b909c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f47dd122d619eb3e0ba560d77b909c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0264dacb153b83c3bdb44d560b89fdd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0264dacb153b83c3bdb44d560b89fdd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6332d2b24841c2e64b9e8c3158ce2444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6332d2b24841c2e64b9e8c3158ce2444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e97800a05b07896b8a9759132007bfe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e97800a05b07896b8a9759132007bfe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eaef645bffb768e60788d8aa07d8ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eaef645bffb768e60788d8aa07d8ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "681ad95782204e6bbb7a136ac3887f30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/681ad95782204e6bbb7a136ac3887f30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97e970c10210df4698f91aead2f9098e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97e970c10210df4698f91aead2f9098e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf1ab63a1b8b96b2822c8b8f62739413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf1ab63a1b8b96b2822c8b8f62739413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f502c6b685473d42c4c02794294c2207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f502c6b685473d42c4c02794294c2207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "341f9af277bb4bb86a9c1d9f60af4ca5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/341f9af277bb4bb86a9c1d9f60af4ca5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57581af47760396dc343c680a7609ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57581af47760396dc343c680a7609ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f18eb1bfd47452c45707a0bf9c4f89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f18eb1bfd47452c45707a0bf9c4f89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "309f9c339c7f9ddffed7f06728f29c68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309f9c339c7f9ddffed7f06728f29c68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a232bd4b64ebc5c62861b5adc81d5977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a232bd4b64ebc5c62861b5adc81d5977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08a703a61172e97e55c991cf4c89b013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08a703a61172e97e55c991cf4c89b013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "014a019b9717ce27220a2075572e7c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/014a019b9717ce27220a2075572e7c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76e86558cafc6685ce8e60afb597cc12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76e86558cafc6685ce8e60afb597cc12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8fbccab1090194b468a96467cf3a9a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8fbccab1090194b468a96467cf3a9a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93207c08885c125450fdf18333f7bbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93207c08885c125450fdf18333f7bbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9422bd823f9921669bb0cd4408443ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9422bd823f9921669bb0cd4408443ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e52c7c6b6cd1b735dbbb4fa1b0eeeb23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e52c7c6b6cd1b735dbbb4fa1b0eeeb23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ced72335c74e9273940b636b2017f8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ced72335c74e9273940b636b2017f8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d11d33690df8135477adda8f7a15f10c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d11d33690df8135477adda8f7a15f10c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c0d307876803166706579830eb5c140", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c0d307876803166706579830eb5c140/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ea12f615a6553eed8ed30ee29a89654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ea12f615a6553eed8ed30ee29a89654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4022d43a52319ee8614cad562fc3219d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4022d43a52319ee8614cad562fc3219d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d5cc2b60773980f26eccd73b8bfbf53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d5cc2b60773980f26eccd73b8bfbf53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Nunes Valente", "streetNumber": "980", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 12 Quartos para alugar, 170m\u00b2", "href": "/imovel/casa-12-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-170m2-aluguel-RS14500-id-2561291988/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P-500) O ponto comercial que voc\u00ea procura, no melhor edif\u00edcio comercial - Edif\u00edcio Cidade.<br>Localizado na rua Guilherme Rocha, 1299, Centro, Fortaleza-CE, a Loja possui 66,26 m\u00b2, com 01 banheiro social.<br><br>O pr\u00e9dio comercial tem al\u00e9m de tudo: Consult\u00f3rios m\u00e9dico e odontol\u00f3gico, farm\u00e1cia, restaurante, mini-mercado, loja de conveni\u00eancia, cyber caf\u00e9, livraria, boutique e outros que o progresso venha a impor. Tudo isso em um s\u00f3 lugar, para voc\u00ea nem precisar sair de casa, vivendo com toda seguran\u00e7a, conforto e comodidade que sempre sonhou.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h. -", "title": "Loja para alugar, 66 m\u00b2 por R$ 1.559,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529964084", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o Iii", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO0100", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1559"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1559", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "7bee28e5c93980a8d399dd47ff67893f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bee28e5c93980a8d399dd47ff67893f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55193e2eb52226e45e830d76ac60f401", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55193e2eb52226e45e830d76ac60f401/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3f1e891a73680616cf8921f0cba012e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3f1e891a73680616cf8921f0cba012e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5136815e6db84dbd1112fe8b8efa2bfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5136815e6db84dbd1112fe8b8efa2bfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b98d5f6493949a42886079ba0540d785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b98d5f6493949a42886079ba0540d785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "463b51ae0edb7c8356ba73243fd43405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/463b51ae0edb7c8356ba73243fd43405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61e7146d235d21e4b1a57a09508b3c62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61e7146d235d21e4b1a57a09508b3c62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-66m2-aluguel-RS1559-id-2529964084/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P-500) Vivendas do Rio Branco: Im\u00f3vel com fin\u00edssimo acabamento, com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, bem ventilado, silencioso, \u00e0 tr\u00eas quadras da Avenida Treze de Maio, localizado na Rua Major Facundo, 2140, no Centro da cidade, ao lado do Col\u00e9gio Farias Brito.<br>O im\u00f3vel possui sala de estar e jantar, cozinha, 03 quartos, sendo 02 su\u00edtes + banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda e 02 vagas na garagem coberta.<br>E uma ampla \u00e1rea de lazer composta por: Piscina adulto e infantil, \u00c1rea Fitness, Sal\u00e3o de Festas, Playground, Bar e Churrascaria, Space Kids, Quadra Poliesportiva, e muito mais.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 2.689,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529964587", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o Ii", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP3251", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3033"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2689", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "344"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "1f9e9412edc97ecc41ad4a35b629cc2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f9e9412edc97ecc41ad4a35b629cc2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58b8c673fbd24ce68e5618c714abad3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58b8c673fbd24ce68e5618c714abad3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19ca6aef7fb37f2a0a1c226a1f3ac0ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19ca6aef7fb37f2a0a1c226a1f3ac0ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35caa95279c48b090a030df1ace263a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35caa95279c48b090a030df1ace263a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003a2030ea25835b05cf3fd1e4a51673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003a2030ea25835b05cf3fd1e4a51673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c525543ed9cc8671438ad794615e8d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c525543ed9cc8671438ad794615e8d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718bce04f3cce7de755cf74e85f07278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718bce04f3cce7de755cf74e85f07278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7d21db0ad2e4b1e14840f3cb7245305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7d21db0ad2e4b1e14840f3cb7245305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae53aace1065772fa690a0fc2eef4292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae53aace1065772fa690a0fc2eef4292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c301fc553abad53d4603c4853db3ee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c301fc553abad53d4603c4853db3ee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d0f5b7084dfaa58de5ac9f9fedadf37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d0f5b7084dfaa58de5ac9f9fedadf37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ff37e09a5c0eff7d1d1090e2127d7ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ff37e09a5c0eff7d1d1090e2127d7ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c1cbc8c0d60fbcc5b0adb213521302d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c1cbc8c0d60fbcc5b0adb213521302d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3a6f4bd67d13938a7cd0756cf6824bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3a6f4bd67d13938a7cd0756cf6824bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f1ca816f73c3ee0cd30be085f28f777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f1ca816f73c3ee0cd30be085f28f777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d1b234565157e4ec8a4b8cd95d047b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d1b234565157e4ec8a4b8cd95d047b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2689-id-2529964587/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SEA_VIEW", "SECURITY_24_HOURS", "ADULT_GAME_ROOM", "HIKING_TRAIL"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P-500) More com qualidade, more no Edif\u00edcio Cidade!<br><br>O empreendimento possui 32 andares que fazem do Edif\u00edcio Cidade o mais alto de Fortaleza, iniciando suas unidades residenciais do 6\u00ba andar, concedendo vista privilegiada para seus moradores.<br>Os apartamentos, totalmente com frente e vista para o mar, trazem a mais bela vis\u00e3o que j\u00e1 se teve da orla completa de Fortaleza.<br><br>O im\u00f3vel possui 2 quartos, sendo uma su\u00edte vista mar, sala de estar e jantar, ampla varanda, cozinha americana, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o e uma vaga de garagem.<br><br>Dentro do pr\u00e9dio, a tranquilidade de ter uma \u00e1rea de lazer com: 2 piscinas, sendo 1 semi-ol\u00edmpica com raia e cascata na Gruta das Flores; bar de apoio com churrasqueira, forno para pizza, sanit\u00e1rios feminino e masculino e chuveiros; solarium mobiliado, playgrounds infantil e juvenil mobiliado e muito mais.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade de morar bem, com conforto e seguran\u00e7a!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel Sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 53 m\u00b2 por R$ 1.809,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965083", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Padr\u00e3o Quartos Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP3004", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2069"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "260"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "78364a9e7f60d9bce75540a318b121bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78364a9e7f60d9bce75540a318b121bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e91fb18334ff0360bb11f91b8d18faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e91fb18334ff0360bb11f91b8d18faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e93a9a88be09daf5f06397270209b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e93a9a88be09daf5f06397270209b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "711e5f796d65605251fbade45e0a1d34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/711e5f796d65605251fbade45e0a1d34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c15cd3eb4058ac62a3f72386256d4d31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c15cd3eb4058ac62a3f72386256d4d31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e1c0340c41c10cca752c6f172a08649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e1c0340c41c10cca752c6f172a08649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e433a41ddf16936b5173218423aed898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e433a41ddf16936b5173218423aed898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eeda71ded3d058a984273ca03382869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eeda71ded3d058a984273ca03382869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be06de2c2ca26844f6ffd72c85b09560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be06de2c2ca26844f6ffd72c85b09560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2143cfb8392c0a2bfb7ffdfffee2112f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2143cfb8392c0a2bfb7ffdfffee2112f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fcb5f5bb99d39543490ede409c66910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fcb5f5bb99d39543490ede409c66910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bd2f3bef198e9f8914f7dc7501f58c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bd2f3bef198e9f8914f7dc7501f58c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6e0d1adf54a55f801f53aab1233780", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6e0d1adf54a55f801f53aab1233780/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "275920741ff1f888daccae58bb797c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/275920741ff1f888daccae58bb797c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f9072faea4f186234b6ec111627160d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f9072faea4f186234b6ec111627160d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8567ef208b4f3d3e25a70f8527698c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8567ef208b4f3d3e25a70f8527698c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81e40f35ddce6c70c46628e7f4b84e03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81e40f35ddce6c70c46628e7f4b84e03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "209ad1501569ea7c3d591f9ca911592a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/209ad1501569ea7c3d591f9ca911592a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9384b85cc11d2bde2b553cb336c1bf5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9384b85cc11d2bde2b553cb336c1bf5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29e2ddddc0b83f96d347d13d3860bf5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29e2ddddc0b83f96d347d13d3860bf5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67bc25fd619c6ac679e849f10433a622", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67bc25fd619c6ac679e849f10433a622/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d96f6d0588e7f2118aebee075b0848c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d96f6d0588e7f2118aebee075b0848c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f065a013c92313e00f4ffe3baf81c9a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f065a013c92313e00f4ffe3baf81c9a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2a6ef363ebdbbb99de516067d9abdbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a6ef363ebdbbb99de516067d9abdbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "054d33af9f2969efd38df4db817bef41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/054d33af9f2969efd38df4db817bef41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "665b3e3724015f39ab53eadd984d3965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/665b3e3724015f39ab53eadd984d3965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64af092cf0d1766672e34f35053f7c46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64af092cf0d1766672e34f35053f7c46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0f9eb1d29cdd36235579ed3f4656b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0f9eb1d29cdd36235579ed3f4656b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb2af0de8529985e6416014f9128a43d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2af0de8529985e6416014f9128a43d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e0fac7a5724d8e517c1274d6a0bc6b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0fac7a5724d8e517c1274d6a0bc6b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f18a1efbde8920e14e5b6027c8cc3c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f18a1efbde8920e14e5b6027c8cc3c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS1809-id-2529965083/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["210"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 buscando iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio em localiza\u00e7\u00e3o bastante aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Ponto comercial na rua Major Facundo, no Centro de Fortaleza, a poucos passos das pra\u00e7as do Ferreira e dos Le\u00f5es, regi\u00e3o com intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas. Im\u00f3vel com 210m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro e mezanino. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541461685", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51426", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["210"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "price": "6500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "ff34ffb3f589f56785978651414fd852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff34ffb3f589f56785978651414fd852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5224ee55b13a34a01b9d9ed24519c3e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5224ee55b13a34a01b9d9ed24519c3e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "757cbab26ed5de854b61cc60ac577712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/757cbab26ed5de854b61cc60ac577712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0601bd0f3dc0e001f4dc85a38d5a77ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0601bd0f3dc0e001f4dc85a38d5a77ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b21d92decdcd264b659d1064dd68595a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b21d92decdcd264b659d1064dd68595a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e817c1f2a5ae709fe41b84198838380f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e817c1f2a5ae709fe41b84198838380f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "312270f187d819a9b15ba56bd3189ae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/312270f187d819a9b15ba56bd3189ae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 210m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-210m2-aluguel-RS6500-id-2541461685/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de 400 m\u00b2 para loca\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao lago do Jacarey!!!<br><br>Medindo 10 de Frente X 40 de Fundo<br><br>Ha menos de 100 metros do Novo Supermercado Lagoa, Terreno com pequena edifica\u00e7\u00e3o interna, todo murado na avenida de crescimento comercial -", "title": "Terreno para loca\u00e7\u00e3o no Lago Jacarey", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2465061073", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pedro Lazar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0447", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "82232de352c972acc9b64ddd5e65ff6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82232de352c972acc9b64ddd5e65ff6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94459cf21b89f77b931a4bb894809add", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94459cf21b89f77b931a4bb894809add/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bb7f901bdf1ba8878958165c471098b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bb7f901bdf1ba8878958165c471098b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e16d7f94cca63e3876ff5b272440c2f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e16d7f94cca63e3876ff5b272440c2f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "705e3af3a07dbdb86e458c35b9a991e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/705e3af3a07dbdb86e458c35b9a991e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f7d9f348a4c1ed329452a5106ebc203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f7d9f348a4c1ed329452a5106ebc203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8194beab9ca6c3cb5d099111d112d86e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8194beab9ca6c3cb5d099111d112d86e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7cd3e7af3c912a667047e9a4412341e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7cd3e7af3c912a667047e9a4412341e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9636c673386991332998047411c0403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9636c673386991332998047411c0403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5cc96c441f14dd86dae0a1a322b961b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5cc96c441f14dd86dae0a1a322b961b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb7200cf242e6779347e5c1c3dabfead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb7200cf242e6779347e5c1c3dabfead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "644d4b9d74ac3a8b8f6c6de1de056676", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/644d4b9d74ac3a8b8f6c6de1de056676/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc626cb901c0e084dff1e3479570ec85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc626cb901c0e084dff1e3479570ec85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5da6c01903f050e308cc4ed979f645a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5da6c01903f050e308cc4ed979f645a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a23027664fbf930a3303560917176a2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a23027664fbf930a3303560917176a2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Pedro Lazar", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS3500-id-2465061073/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["84"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial, a poucos metros do Hospital S\u00e3o Camilo Cura d\u00b4Ars.<br><br>- 3 salas<br>- 2 banheiros<br>- cozinha<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br>Quase esquina com Rua Costa Barros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial, a poucos metros do Hospital S\u00e3o Camilo Cura d\u00b4Ars.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359539", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2518", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["84"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2400"}, "yearlyIptu": "86", "price": "2400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ada9e686956518b72fde2f6ff66cf1b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ada9e686956518b72fde2f6ff66cf1b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9070b1e0228b72426d082e4fece359fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9070b1e0228b72426d082e4fece359fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba73ac017667908eb7d3e801e0172c22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba73ac017667908eb7d3e801e0172c22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "005eefc0f1f2fd692951a59c58edacd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/005eefc0f1f2fd692951a59c58edacd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7054662196b0a357d07c88cbac3081b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7054662196b0a357d07c88cbac3081b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8c56a015131bfdc97560b7f0047ee20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c56a015131bfdc97560b7f0047ee20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5188feba061b24f50f6a0a7f93b6c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5188feba061b24f50f6a0a7f93b6c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e9dee55e4862332bcae63fbc7314b18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e9dee55e4862332bcae63fbc7314b18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51602d9a1837e006d22d932f8dcfdda1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51602d9a1837e006d22d932f8dcfdda1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f545f8728e340518022fc96f7fff0c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f545f8728e340518022fc96f7fff0c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffa9fc586d1a14d6b0bf932c6ba73d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffa9fc586d1a14d6b0bf932c6ba73d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a63b67d6c0e6598daa555dbb019526e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a63b67d6c0e6598daa555dbb019526e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0165eb75b086e26cdc94fb751334030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0165eb75b086e26cdc94fb751334030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 84m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-84m2-aluguel-RS2400-id-2530359539/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["91"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 su\u00edtes, lavabo, sala de visita, sala de jantar, varanda, vaga p/ 02 carros, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552193690", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60732250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "137", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.63056, "source": "GOOGLE", "lat": -3.811915}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Bandeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Siqueira", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Siqueira", "poisList": ["BS:Pra\u00e7a da Tebas", "TS:Pra\u00e7a da Tebas", "SC:Jequiti Fortaleza", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Paulo Elp\u00eddio", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jos\u00e9 C\u00edrio Pereira Filho", "SU:Escola de tempo parcial Secret\u00e1rio Escolar Francisco de Assis Morel Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Joaquim Alves"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12282", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["91"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4dc82041682b03e32264f5bb35c315a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dc82041682b03e32264f5bb35c315a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ae781ccd5f27ed361eb7d32b85be98f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae781ccd5f27ed361eb7d32b85be98f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8a7d9b042be84c4afbb0c96402a2daf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8a7d9b042be84c4afbb0c96402a2daf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0ea5aa2001f74d4752b410d14a85c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0ea5aa2001f74d4752b410d14a85c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd2239bc3cd8ea14076c63b18d4d08d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd2239bc3cd8ea14076c63b18d4d08d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac53e72a6dd9250a53afacc924cf17e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac53e72a6dd9250a53afacc924cf17e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41beb35c1eeef1f342a19d9cc0e14fda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41beb35c1eeef1f342a19d9cc0e14fda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbc34c04bed95cb51a03e1b9b1dc4852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbc34c04bed95cb51a03e1b9b1dc4852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1a8c7db6b4f9f7b66474c543937bf09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1a8c7db6b4f9f7b66474c543937bf09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9e7dd54ef7f5247874b867b462eb70e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9e7dd54ef7f5247874b867b462eb70e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1205ac51173c694fc67435f55ff500b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1205ac51173c694fc67435f55ff500b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beec15b006ccb7e99459b75be9253e66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beec15b006ccb7e99459b75be9253e66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaf2fa9fa3abcf29328be2208d857266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaf2fa9fa3abcf29328be2208d857266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e8f3327eecc1195c08b48e7a073b4ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e8f3327eecc1195c08b48e7a073b4ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6668b28376c8b7b0455159d302b2b2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6668b28376c8b7b0455159d302b2b2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb84acac57041c338d52354710c5dc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb84acac57041c338d52354710c5dc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a41990b4a8fae8b483af8b92ce9c82ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a41990b4a8fae8b483af8b92ce9c82ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7ba3bd5ad8a0dc1290dea7af2913a25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7ba3bd5ad8a0dc1290dea7af2913a25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65d4c7f6485dd91b4451b2f93f030f03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65d4c7f6485dd91b4451b2f93f030f03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21c4dccaf4da1a238a6869ae69dc9a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21c4dccaf4da1a238a6869ae69dc9a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10e04147b39545a37aaa6b2296b4e99b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10e04147b39545a37aaa6b2296b4e99b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d80a4a6b5f7852049e1c87f8e055dac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d80a4a6b5f7852049e1c87f8e055dac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Siqueira", "street": "Rua da Bandeira", "streetNumber": "137", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 91m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-siqueira-bairros-fortaleza-com-garagem-91m2-aluguel-RS900-id-2552193690/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201190", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2470", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "589d37a6450ae0f0c323223edede76d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/589d37a6450ae0f0c323223edede76d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75997eeaf79bfca8f6a356b0f5718921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75997eeaf79bfca8f6a356b0f5718921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deb9eb2053e435ca5a1fff0dd0d24315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deb9eb2053e435ca5a1fff0dd0d24315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97717105b2c6860ede0cd41d8f8721f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97717105b2c6860ede0cd41d8f8721f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3e31e69121a532d5c315c2cb67dbf38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3e31e69121a532d5c315c2cb67dbf38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30767bb25a541a119a6f1305fd41317e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30767bb25a541a119a6f1305fd41317e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4626aba7812e1fa091a96be70401f2f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4626aba7812e1fa091a96be70401f2f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b552e5556799e94da4cf774279abba4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b552e5556799e94da4cf774279abba4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70363ae5a9bf08fa9bd5b12adc830fe0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70363ae5a9bf08fa9bd5b12adc830fe0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d387a555568fdd8ee116206d471350c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d387a555568fdd8ee116206d471350c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd1e0db2e5deb6492fa72fcddbecc13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd1e0db2e5deb6492fa72fcddbecc13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddf095fb7340c81b41ad8531b82b1dee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf095fb7340c81b41ad8531b82b1dee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f05e41110a68a79954142826e34eac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f05e41110a68a79954142826e34eac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85df6ecbb43a9c7c476172ea8a7baa7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85df6ecbb43a9c7c476172ea8a7baa7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0cf19ad8c896abb50db338c62317d37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0cf19ad8c896abb50db338c62317d37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1300-id-2512201190/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no T\u00e9rreo no Bairro: Maraponga com su\u00edte, m\u00f3veis projetados e lazer completo.<br><br>Aqui voc\u00ea vai encontrar tudo o que sempre sonhou: qualidade de vida, conforto e seguran\u00e7a. Apartamento de 2 quartos com su\u00edte, com vaga de garagem fixa.<br><br>Sua fam\u00edlia poder\u00e1 garantir a divers\u00e3o na ampla \u00e1rea de lazer desse empreendimento que conta com: piscina, playground, espa\u00e7o gourmet e muito mais.<br><br>More pr\u00f3ximo a Lagoa Maraponga, Av. Godofredo Maciel, Pinheiro Supermercado, Academia Corpo Center e a v\u00e1rios outros pontos comerciais, tudo para facilitar sua vida.<br><br>Gostou ?<br>Vamos visitar? -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 1.300/m\u00eas - Maraponga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564003104", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Alcides", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Apartamento 212", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2578", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1520"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "f268532c8f8f627f105cc260d044c21e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f268532c8f8f627f105cc260d044c21e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc866ead88e19931647d6f8785aff050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc866ead88e19931647d6f8785aff050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70d41f7d71f091b0eca3d9ebb4f25313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70d41f7d71f091b0eca3d9ebb4f25313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed420c284ef7d7b95cc1f5ef9d5c539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed420c284ef7d7b95cc1f5ef9d5c539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e75626ecaea0da656e059bc187c494b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e75626ecaea0da656e059bc187c494b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a6a0db9461ece4d25dc0f64dbb6fcb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a6a0db9461ece4d25dc0f64dbb6fcb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9a24b7a22e29a66f969fe9ebbc9ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9a24b7a22e29a66f969fe9ebbc9ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4baf1a6fab843b3f39d2fb6e1790af55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4baf1a6fab843b3f39d2fb6e1790af55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fbae1daa428cfd7cf2d338fbb35f6fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fbae1daa428cfd7cf2d338fbb35f6fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc3c772bf7717b2f73610fc43669d0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc3c772bf7717b2f73610fc43669d0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19e801645157a1f9219542f1b1448d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19e801645157a1f9219542f1b1448d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b81c4d3c4a3e3339c2ab6934b9ec3261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b81c4d3c4a3e3339c2ab6934b9ec3261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e60944771ad046e6bdbfaf2a633e88bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e60944771ad046e6bdbfaf2a633e88bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63f5fbdd4091760500dbb3217c0b01ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63f5fbdd4091760500dbb3217c0b01ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b294c4d7c0f40303465fa155301192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b294c4d7c0f40303465fa155301192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61027fe4a5cde0ee1e39a2f42f25b9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61027fe4a5cde0ee1e39a2f42f25b9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b8a10701f412a85ec077832fe67f9af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b8a10701f412a85ec077832fe67f9af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be7e61784f0c1ca033ce67a8d093cab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be7e61784f0c1ca033ce67a8d093cab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62723c99572130b9b5cbfba0cb02ef24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62723c99572130b9b5cbfba0cb02ef24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54e994ae30f7146d3df50beedaf07f11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54e994ae30f7146d3df50beedaf07f11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d36d75923c83c368fc523f55ab80e645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d36d75923c83c368fc523f55ab80e645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua J\u00falio Alcides", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS1300-id-2564003104/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["510"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE OU VENDE-SE CASA COMERCIAL NA AV. FRANCISCO S\u00c1 COM GALP\u00c3O NOS FUNDOS <br><br>GARAGEM / RECEP\u00c7\u00c3O AMBIENTADA / LAVABO / SALA DE ACESSO / 04 SALAS SENDO 01 COM BANHEIRO / WC SOCIAL / COZINHA / \u00c1REA DE SERVI\u00c7O / GALP\u00c3O NOS FUNDOS<br><br>MEDIDAS DO GALP\u00c3O; 110M\u00b2 DE \u00c1REA E P\u00c9 DIREITO DE 2.80M<br><br>\u00c1REA CONSTR\u00daIDA 400M\u00b2 APROXIMADOS COM 10M X 40M<br><br>COM POSSIBILIDADE OU N\u00c3O DE ALUGUEL DA PARTE SUPERIOR COM ACR\u00c9SCIMO NO VALOR DO ALUGUEL, ONDE POSSUI APTO COM: SALA, VARANDA, 02 QUARTOS, WC SOCIAL, COZINHA AMERICANA E DESPENSA. <br><br>PR\u00d3XIMO AO BRADESCO DA AV. FRANCISCO S\u00c1 E PROXIMO A PRA\u00c7A CENTRAL DA AVENIDA<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ENTRE EM CONTATO CONOSCO HOJE MESMO", "title": "Aluga-se ou Vende-se Casa Comercial com Galp\u00e3o na Av. Francisco S\u00e1", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2502868100", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335198", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1A0899Q", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "1350000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "4300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "712419920c7d010e307cf9ee2fc73f4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/712419920c7d010e307cf9ee2fc73f4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52430a7839fdecf4850fc18f6edda8a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52430a7839fdecf4850fc18f6edda8a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d67635d13f2dc79355c27d8a89e57593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d67635d13f2dc79355c27d8a89e57593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "335e7381c861391bb3f1b70274524bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/335e7381c861391bb3f1b70274524bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6cc90a305610e21ab9d939e2cf34b23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6cc90a305610e21ab9d939e2cf34b23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51fabaeaa6d416c10a6917d0712e49fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51fabaeaa6d416c10a6917d0712e49fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba9ce01a92802378aec416acfa229632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba9ce01a92802378aec416acfa229632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d39873901f9136b673bd204bbad7bcf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d39873901f9136b673bd204bbad7bcf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0cd2f6730361b565ebe9dbc88f16725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0cd2f6730361b565ebe9dbc88f16725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e622ce3af7d568eafa22cb03e70caf4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e622ce3af7d568eafa22cb03e70caf4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bb3e03c63efe89a863ad5bc040ce80f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bb3e03c63efe89a863ad5bc040ce80f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1fa2a977d34d19646beb83d3ff6359d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1fa2a977d34d19646beb83d3ff6359d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f26d0c46422861d78aa2e45765b43a10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f26d0c46422861d78aa2e45765b43a10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c248332c6b9714dc0ab34ec8a2a38f7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c248332c6b9714dc0ab34ec8a2a38f7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "431f6c885c0ee4eb4e463d473d11c5e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/431f6c885c0ee4eb4e463d473d11c5e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e9fcb33ba8bcaba5319ae8bfe4d081c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e9fcb33ba8bcaba5319ae8bfe4d081c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f645575dfc169e96b68c9bbd0639ea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f645575dfc169e96b68c9bbd0639ea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07bbad3030e2ed3da816df746bb79a58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07bbad3030e2ed3da816df746bb79a58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029207521615a793799fe1e0190a23a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029207521615a793799fe1e0190a23a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52b0078d6838024486e5504cba2056a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52b0078d6838024486e5504cba2056a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para venda ou aluguel, 510m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-com-garagem-510m2-venda-RS1350000-id-2502868100/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["700"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m est\u00e1 localizado no bairro Barra do Cear\u00e1 possui 700 metros quadrados.<br>Excelente espa\u00e7o para por seu neg\u00f3cio em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o!<br>Entre em contato conosco!<br>85. Ana.", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel possui 700 metros quadrados", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2474700087", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60334170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gra\u00e7a Aranha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Floresta", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "SC:PHD Embalagens", "SC:Recamond", "SC:L DE SOUSA", "SC:Di couro", "SC:Silva's Store"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EB5614", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986871200", "85998433230"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998433230", "stamps": []}, "account": {"id": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "name": "ALBERTO CARNEIRO", "licenseNumber": "03954-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95725, "phones": {"primary": "85986871200", "mobile": "85998433230"}}, "medias": [{"id": "e40e9a11c21771a5c07b4b6e26f0f41f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e40e9a11c21771a5c07b4b6e26f0f41f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5aa3e4bac72f83731a6f666da7bba9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5aa3e4bac72f83731a6f666da7bba9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "361edb1801a63a3ae36b443d15996f1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/361edb1801a63a3ae36b443d15996f1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de7834f141bf6d642d0126c2c85dc78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de7834f141bf6d642d0126c2c85dc78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d448d1887d9fd4a5e6709b106f13f13b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d448d1887d9fd4a5e6709b106f13f13b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aea1ca0d9dc21ce1716e79ae2c468234", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aea1ca0d9dc21ce1716e79ae2c468234/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c1c6429a1668d0ce5d943f197db1b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c1c6429a1668d0ce5d943f197db1b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f0f6af83f13a36b3be0faf7be67bbdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f0f6af83f13a36b3be0faf7be67bbdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c8732a1d64f065ea2676eea677a0b6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c8732a1d64f065ea2676eea677a0b6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37641af4b4810870e63172e1bf7b7076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37641af4b4810870e63172e1bf7b7076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "513b2e966f065c9e5e6f1a26e73a4257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/513b2e966f065c9e5e6f1a26e73a4257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a9953904831d91cfbbcbca193f3f88f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a9953904831d91cfbbcbca193f3f88f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23b488dcb8b10ba8da7df4bf80feb924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23b488dcb8b10ba8da7df4bf80feb924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bf207dd7c9c83fd1f63a93f31fd1a79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bf207dd7c9c83fd1f63a93f31fd1a79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a844d0f01ae3c570ac24072b8c3b82a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a844d0f01ae3c570ac24072b8c3b82a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35254ab3ab29610f9d1b2c46790096eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35254ab3ab29610f9d1b2c46790096eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71c3a273def556d8830d038ca180c1b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71c3a273def556d8830d038ca180c1b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec90aaf9088a630fef8cb554c7328a8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec90aaf9088a630fef8cb554c7328a8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e1b0a7ac7aa16a113af35fe06559140", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e1b0a7ac7aa16a113af35fe06559140/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5be34d5f8067d3fcf46fd1960eb0d13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5be34d5f8067d3fcf46fd1960eb0d13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALBERTO CARNEIRO", "href": "/95725/alberto-carneiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Floresta", "street": "Rua Gra\u00e7a Aranha", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 700m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-floresta-bairros-fortaleza-700m2-aluguel-RS5000-id-2474700087/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste bel\u00edssimo apartamento com 3 quartos, a poucos metros do Grand Shopping Messejana?<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone <br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- playground<br>- sal\u00e3o de festas<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao supermercado Super do Povo, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cia Pague Menos, restaurantes, Hospital do Cora\u00e7\u00e3o, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561241241", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Panificadora M&M", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Col\u00e9gio Ernesto Gurgel"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 1018", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3785", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1510"}, "yearlyIptu": "414", "price": "1150", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "360"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "https://foto360graus.com/insideview/APREDIAL/3785/index.htm", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "73d648090b8b550b819b9904095fe522", "url": "https://foto360graus.com/insideview/APREDIAL/3785/index.htm", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "ea082c880c266343be75005ba50c6030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea082c880c266343be75005ba50c6030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e0b39d17c6de4c6abc8ab69772d4b31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0b39d17c6de4c6abc8ab69772d4b31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c2f57f16f75308070dd430450056251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c2f57f16f75308070dd430450056251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0614db400682310922c317cc30ae4d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0614db400682310922c317cc30ae4d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e08be06e5536cb16bf88c578ab6b67da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e08be06e5536cb16bf88c578ab6b67da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "524aa93434b5f4348561258f60360b05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/524aa93434b5f4348561258f60360b05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5afc815a8e152e0cf23faef8aa459183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5afc815a8e152e0cf23faef8aa459183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33ab0c55e242d1a69f00927b07cbfd25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33ab0c55e242d1a69f00927b07cbfd25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a0dbf25c5ea161d9a7b41161cdff685", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a0dbf25c5ea161d9a7b41161cdff685/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae43f8f62f4e889617ba318a997cd65f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae43f8f62f4e889617ba318a997cd65f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b14d4c255d5bc28e8def308cdc88f439", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b14d4c255d5bc28e8def308cdc88f439/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6227474627024453fedde0e62cd08ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6227474627024453fedde0e62cd08ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a9a4fda01ee90a14aa39fdc97339fa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a9a4fda01ee90a14aa39fdc97339fa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4095dfcf145ddbdd893fc1339b548f60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4095dfcf145ddbdd893fc1339b548f60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c72cd828ac8d81479f9bf376289af29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c72cd828ac8d81479f9bf376289af29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c64c277736f72941de6d0cc2483ce6ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c64c277736f72941de6d0cc2483ce6ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccb9eef10bcefc16479eb56209e5b153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb9eef10bcefc16479eb56209e5b153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f4d3b57b3fce4eeefa3177a9598a2a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f4d3b57b3fce4eeefa3177a9598a2a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04617434c4951442debb6d3d771e6dc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04617434c4951442debb6d3d771e6dc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6960068ba4223741d0de6716eaf6faab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6960068ba4223741d0de6716eaf6faab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d7946bab35d3597280b036322f6cbba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d7946bab35d3597280b036322f6cbba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1a07107db52c1ca037ad1d551bac729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1a07107db52c1ca037ad1d551bac729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72781f17208b17cea4a4e3a53bb5392f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72781f17208b17cea4a4e3a53bb5392f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a1ffa5ff3afcadff70c2a76ce76fc8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a1ffa5ff3afcadff70c2a76ce76fc8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "115694091c3c47eb3e3a7ddca4771947", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/115694091c3c47eb3e3a7ddca4771947/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-53m2-aluguel-RS1150-id-2561241241/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PLAYGROUND", "GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste belo apartamento com 3 quartos, a poucos minutos da BR-116?<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- closet<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>* im\u00f3vel ser\u00e1 alugado Sem mob\u00edlia<br><br>Condom\u00ednio:<br>- playground<br>- 1 vaga de garagem<br>- recep\u00e7\u00e3o<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo supermercados, redes de ensino, unidades de sa\u00fade, ag\u00eancia banc\u00e1ria, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, S\u00e3o Jo\u00e3o Do Tauape - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552097503", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6344", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1450"}, "yearlyIptu": "483", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "20bd2d5ccca2bc1ce6afeaadbbb27d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20bd2d5ccca2bc1ce6afeaadbbb27d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f012be7812fdbd4e9caf19facaaf009", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f012be7812fdbd4e9caf19facaaf009/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f473099adcdb9d711b0fe201917e799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f473099adcdb9d711b0fe201917e799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "461e98349c6545520b035837c39338cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/461e98349c6545520b035837c39338cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "071aa215132773dc47706d4f42055259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/071aa215132773dc47706d4f42055259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a594342470b2c981307910ea7c11af96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a594342470b2c981307910ea7c11af96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91be3faf6a877bacf24533487f8b2bcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91be3faf6a877bacf24533487f8b2bcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09b736d9fa830978d6cf9e32eb59a9fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09b736d9fa830978d6cf9e32eb59a9fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "902019948b8098acb128c7ae32ad93da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/902019948b8098acb128c7ae32ad93da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1060b55564f384d3a2f86104cfe9f0b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1060b55564f384d3a2f86104cfe9f0b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea6406ab729075fa6fcb8a131610e916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea6406ab729075fa6fcb8a131610e916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a85a2cbd31d7f486826fa96bb2f40f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a85a2cbd31d7f486826fa96bb2f40f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d04cd1a8276eeb90f8f387091cd86e1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d04cd1a8276eeb90f8f387091cd86e1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ade95b23fdc3711691d849c7eb198d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ade95b23fdc3711691d849c7eb198d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a60ec6e3d5574fcead96a640adf0ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a60ec6e3d5574fcead96a640adf0ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f96616f70847450b5ef96d32082ec79b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f96616f70847450b5ef96d32082ec79b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "828ad273bbd0bd24235b095c7ddd7e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/828ad273bbd0bd24235b095c7ddd7e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5afaf28c0eabe85d37a1ea47bb1f4ad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5afaf28c0eabe85d37a1ea47bb1f4ad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efe50e6947c091e5795cf4102fdc2fca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe50e6947c091e5795cf4102fdc2fca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6926845e7a4c1172dfa8a500016eb65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6926845e7a4c1172dfa8a500016eb65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2ae8ccdf3139baaed8f42b2805e1c68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2ae8ccdf3139baaed8f42b2805e1c68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa607f89b94b2aa7e6f539bb4a3103e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa607f89b94b2aa7e6f539bb4a3103e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bc523c62d2bad2c9dbc2ef75b2e6aad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bc523c62d2bad2c9dbc2ef75b2e6aad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2091af3246601bfbd3443a4c5f6fc216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2091af3246601bfbd3443a4c5f6fc216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1000-id-2552097503/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "GYM", "POOL", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO \u00c0 VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO MEIRELES REF.: 10091<br><br>HOTEL OTHON PALACE - MEIRELES<br><br>Excelente apartamento, de 63 m\u00b2, no Hotel Othon Palace , dispon\u00edvel para venda, Loca\u00e7\u00e3o e di\u00e1ria, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias e uma linda vista mar.<br><br> O apartamento conta com 2 dormit\u00f3rios, 1 suite, 1 banheiro, sala de estar e jantar, cozinha, elevador, recep\u00e7\u00e3o, sal\u00e3o de eventos, restaurante, piscina, sauna, academia.<br><br> Valor de venda: R$ 950.000,00.<br>Valor de Aluguel: R$ 5.000,00<br> Valor de condom\u00ednio: R$ 1.500,00<br>Valor de di\u00e1ria: R$ 360,00<br><br><br> <br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Apartamento Alto Padr\u00e3o para Venda e Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 10091", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2497645792", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10091", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1500"}, {"price": "950000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "1500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "9dc1894797ed386a287fb23d9b25ebb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc1894797ed386a287fb23d9b25ebb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8720e27f28aaddb0eb771fa5fea044d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8720e27f28aaddb0eb771fa5fea044d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba4c374c7de1cc6384d436d52d82f219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba4c374c7de1cc6384d436d52d82f219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c74916e5b0b0ff4724a5906c7d4bb8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c74916e5b0b0ff4724a5906c7d4bb8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a77246de6741ac80c00ce4b9ffc2f6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a77246de6741ac80c00ce4b9ffc2f6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87beb506a8b657a52b8cfeb4534e6094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87beb506a8b657a52b8cfeb4534e6094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17693cfd55965509658f1e69342d3aa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17693cfd55965509658f1e69342d3aa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa6fc43d2de0165289f8f140fce2b0d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6fc43d2de0165289f8f140fce2b0d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e17d2b790420530e42e8e1ca4ee7ebc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e17d2b790420530e42e8e1ca4ee7ebc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf2f42711f91c2adeed0e6cdf7f751b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf2f42711f91c2adeed0e6cdf7f751b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "838eec16921652a36baa9eaa885da8da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/838eec16921652a36baa9eaa885da8da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ebaa533694805cdd279b04f83f57a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ebaa533694805cdd279b04f83f57a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "527ed73f56ec2f575e69719cde79ed2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/527ed73f56ec2f575e69719cde79ed2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "012f073399d566ca78d063dd8c06018b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/012f073399d566ca78d063dd8c06018b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "800dcb0a39ab568b750dd56f2bccfedb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/800dcb0a39ab568b750dd56f2bccfedb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72444268c281cebfd17c1476f2fa6296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72444268c281cebfd17c1476f2fa6296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bfdbcd2bdf510f7ef04a45eb05d87f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bfdbcd2bdf510f7ef04a45eb05d87f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cda73fb7374f9dbb9444162b2d461f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cda73fb7374f9dbb9444162b2d461f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-63m2-venda-RS950000-id-2497645792/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 buscando uma sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o bastante estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios na cidade, em um dos bairros mais importantes para a economia de Fortaleza, a Aldeota. Fica no edif\u00edcio Talent Center, localizado na rua Jo\u00e3o Carvalho, a poucos metros das avenidas J\u00falio Ventura e Bar\u00e3o de Studart, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Christus. O im\u00f3vel possui 39m\u00b2, conta com 1 banheiro, lumin\u00e1rias e piso de cer\u00e2mica, al\u00e9m do estacionamento frontal para clientes disponibilizado pelo empreendimento. Aproveite o custo/benef\u00edcio! Agende j\u00e1 sua visita.", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460022", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 306", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "21780", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1311"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "411"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "f24523317f3c028045b6101b4c10fc11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24523317f3c028045b6101b4c10fc11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "376bd02064111bb12e53cd8ee98268d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376bd02064111bb12e53cd8ee98268d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33a7ccf5d95c939355decd53e94aea81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a7ccf5d95c939355decd53e94aea81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3387c9af28df0cf9e94fe41e81dd43bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3387c9af28df0cf9e94fe41e81dd43bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9305074aeb2c7e9e8ead7256b80bf62e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9305074aeb2c7e9e8ead7256b80bf62e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-39m2-aluguel-RS900-id-2541460022/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no bairro Jos\u00e9 Walter.<br>Primeira loca\u00e7\u00e3o, aproximadamente 43m\u00b2, sala, cozinha, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda, 1 vaga de garagem.<br>* Os valores e as informa\u00e7\u00f5es contidas nesta p\u00e1gina podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem pr\u00e9vio aviso. Portanto, orientamos que sempre sejam confirmadas com o nosso departamento comercial.<br>Agente uma visita: / -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 43 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortalez", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550904326", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio 3 Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0642", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "990"}, "yearlyIptu": "30", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "290"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985055992", "stamps": []}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "phones": {"primary": "8532248689", "mobile": "85985055992"}}, "medias": [{"id": "41f73db8076ffbaaa41746918b786bb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41f73db8076ffbaaa41746918b786bb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a7be36885236e23d29deb4787a0599b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a7be36885236e23d29deb4787a0599b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e76f916bb6378f14e4305a7bfcfaf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e76f916bb6378f14e4305a7bfcfaf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9085f41d4701a2bf2d3ebb2b92b2060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9085f41d4701a2bf2d3ebb2b92b2060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66b5456aee225715b17fc1268a7a09b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66b5456aee225715b17fc1268a7a09b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dd368c4a5cff5bd7b2a31c46b7be726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dd368c4a5cff5bd7b2a31c46b7be726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76fa3cf9f2d40877c1f24d5253154db1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76fa3cf9f2d40877c1f24d5253154db1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3587d37019d3bc08576115ceca0b2b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3587d37019d3bc08576115ceca0b2b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c5abb5a755c44a397211455c885321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c5abb5a755c44a397211455c885321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b075947fa296c4ad4d9a19d021f2d27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b075947fa296c4ad4d9a19d021f2d27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7141bc5c9d4fb64c65a7aae95c7e6ffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7141bc5c9d4fb64c65a7aae95c7e6ffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab19222d34228014f5e98f0c918a0825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab19222d34228014f5e98f0c918a0825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fc295bb732f760c07d1800a08f4aafa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fc295bb732f760c07d1800a08f4aafa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21013da8ec91d9549be1e03108328f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21013da8ec91d9549be1e03108328f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e3a6af3df638849993d963361e12a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e3a6af3df638849993d963361e12a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua 08H", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS700-id-2550904326/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em uma das \u00e1reas de maior fluxo de pessoas e uma \u00e1rea totalmente comercial no centro da cidade.<br><br>Sala com 450m\u00b2 de espa\u00e7o em plena Rua Major Facundo. -", "title": "Sala para alugar, 450 m\u00b2 por R$ 6.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550815663", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0051", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["450"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "1c542a44a834dd379b694a20725f074f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c542a44a834dd379b694a20725f074f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 450m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-450m2-aluguel-RS6000-id-2550815663/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["7"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AR481 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga espa\u00e7o dentro do Supermercado Cometa do Coc\u00f3 com :<br><br>Amplo estacionamento / Seguran\u00e7a / Infraestrutura / Sem taxa de condom\u00ednio / em local de grande fluxo.<br><br>Alugamos com cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / . -", "title": "AR481 - Aluga espa\u00e7o dentro do Supermercado Cometa do Coc\u00f3, com 7,05 m\u00b2", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549342461", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175657", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "699", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481616, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735445}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Santana J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Portugalia", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Espa\u00e7o Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AR0008", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "d190072a47296c4ae9d13dbf37ee9c7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d190072a47296c4ae9d13dbf37ee9c7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7603044f4dbf8ce07c901a5ab7f06e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7603044f4dbf8ce07c901a5ab7f06e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Engenheiro Santana J\u00fanior", "streetNumber": "699", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 7m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-7m2-aluguel-RS2500-id-2549342461/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PROMO\u00c7\u00c3O - 50% DE DESCONTO NO PRIMEIRO ALUGUEL.<br><br>Ponto comercial - Parangaba<br><br>Ponto de 80m2, pr\u00f3ximo de tudo e bem localizado.<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Frei Serafim, n\u00ba 247 - pr\u00f3ximo a av. augusto dos anjos.<br><br>Entre em contato para maiores informa\u00e7\u00f5es e agende sua visita! -", "title": "Ponto para alugar, 80 m\u00b2 por R$ 1.000,00/m\u00eas - Parangaba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549677670", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60721000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Frei Serafim", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0022", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "65e9d933ea94e9dbb21db4fb8e00980a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65e9d933ea94e9dbb21db4fb8e00980a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31e64b15d49a63784fee499b512fed42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31e64b15d49a63784fee499b512fed42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6033c8eaccebb6d02a9b0afca26661c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6033c8eaccebb6d02a9b0afca26661c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4526d1311336d45de01b911db8080eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4526d1311336d45de01b911db8080eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "236c05e400a01b10555e3a579a54f63e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236c05e400a01b10555e3a579a54f63e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5f7d61293271b244dafabc86d6b568d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5f7d61293271b244dafabc86d6b568d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Frei Serafim", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS1000-id-2549677670/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Maravilhosa Casa de esquina no Lago Jacarey<br>Dispon\u00edvel para Loca\u00e7\u00e3o e Venda<br>LOCA\u00c7\u00c2O S\u00d3 COMERCIAL<br><br>Casa Ideal para Padarias, Bistr\u00f4s, Farm\u00e1cias e Com\u00e9rcio em geral<br><br>Lugar de f\u00e1cil acessibilidade com terreno com 100% de aproveitamento.<br>O im\u00f3vel est\u00e1 parcialmente reformado.<br>Disp\u00f5e de:<br># 3 quartos sendo 1 su\u00edte<br># Banheiro Social<br># sala de estar<br># Sala de Jantar<br># Varanda em toda Lateral da casa<br># Cozinha<br>#\u00c0rea de Servi\u00e7o<br># Depend\u00eancia Completa<br><br>Matriculada s\u00f3 no ponto de vc comprar!<br><br>Maiores Informa\u00e7\u00f5es para visitas <br> - Loca\u00e7\u00e3o -", "title": "Maravilhosa Casa de esquina no Lago Jacarey", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2538558445", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822331", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1479", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492254, "source": "GOOGLE", "lat": -3.802815}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ubirajara Mind\u00eallo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lago Jacarey", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1661", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["164"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "550000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "ffce7c9f686ef52b215acd7f486b860f", "url": "https://youtu.be/vWb8gDQQDlQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "bae99001eeaf90c83e5cdc64f00d153c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bae99001eeaf90c83e5cdc64f00d153c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11fa296396a151e25f7ad7f4d1eb7de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11fa296396a151e25f7ad7f4d1eb7de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beb4089d553d9d23604ea5650005f435", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beb4089d553d9d23604ea5650005f435/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffed9b118c8e05754d37a650ab51a171", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffed9b118c8e05754d37a650ab51a171/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "701efa9621719daf861cfef17fc5ae9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/701efa9621719daf861cfef17fc5ae9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4288fb15841643b777a7f43323ee566d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4288fb15841643b777a7f43323ee566d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4cb41861fb896950f7b6f75d64a0196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4cb41861fb896950f7b6f75d64a0196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4352ec5c7e8cbc8c2e07d075bb43d097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4352ec5c7e8cbc8c2e07d075bb43d097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c7d0b007396da552441056f80b37b03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c7d0b007396da552441056f80b37b03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d469566bd3424b9815ee10f16008a150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d469566bd3424b9815ee10f16008a150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe82c8a138f860dffc1d42ea04f52f4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe82c8a138f860dffc1d42ea04f52f4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e3d6d9ba7a63e31fe1433a90d0dc2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e3d6d9ba7a63e31fe1433a90d0dc2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3373a0930a45135845c6633b33b9c80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3373a0930a45135845c6633b33b9c80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b863076e02194921cc78d83902bc07ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b863076e02194921cc78d83902bc07ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "580f1e78eab48bcd1372a293a0a1284e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/580f1e78eab48bcd1372a293a0a1284e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa084e0f8a481fc039dab8d7c7c9e0c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa084e0f8a481fc039dab8d7c7c9e0c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e736687acc0b6258a34b200481e99be8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e736687acc0b6258a34b200481e99be8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44891a694f8e353ae8f96c64fee822bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44891a694f8e353ae8f96c64fee822bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93651c25b2529e4dfed5c665bdfb71ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93651c25b2529e4dfed5c665bdfb71ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5504336280986431a155ae940384f5e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5504336280986431a155ae940384f5e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebab8272618a6478da3a35432d8a501c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebab8272618a6478da3a35432d8a501c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d0543d4dadad504c024f483d4d22d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d0543d4dadad504c024f483d4d22d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d438464682ed8c6488fbcad18d12c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d438464682ed8c6488fbcad18d12c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6005f587100f23b5ab3f5f395e01a2bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6005f587100f23b5ab3f5f395e01a2bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63825be1a6c249a1e96d0551f0105a87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63825be1a6c249a1e96d0551f0105a87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f47438bb0cd797f205d23967b832492e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f47438bb0cd797f205d23967b832492e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e443e86ae42ba6d8da58bd2e025e1f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e443e86ae42ba6d8da58bd2e025e1f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e63b63d78adf5aa17f0af479e61b6c83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e63b63d78adf5aa17f0af479e61b6c83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "277201de814a8be4465208270caabbe9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/277201de814a8be4465208270caabbe9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "831f21a1e41170be0243e76c0d074654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/831f21a1e41170be0243e76c0d074654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Lago Jacarey", "street": "Rua Ubirajara Mind\u00eallo", "streetNumber": "1479", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para venda ou aluguel, 150m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-lago-jacarey-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-venda-RS550000-id-2538558445/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["366"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(C\u00f3d. TE1141) TERRENO com 12 metros de frente por 30,50 metros de fundo, quase esquina com Av. Aguanambi.<br><br>--<br><br>Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o!<br><br>Quer alugar um im\u00f3vel?<br>Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp)<br><br>Quer comprar um Im\u00f3vel?<br>Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp).<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar?<br>Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp)<br><br>Siga nossas redes sociais:<br>Instagram: @setaimobiliaria<br>FaceBook: /setaimobiliaria<br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA!<br><br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(C\u00f3dTE1141) Terreno para loca\u00e7\u00e3o-F\u00e1tima-Fortaleza.", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2496312382", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "241", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523919, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751272}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bonfim Sobrinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Coxinha Express", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE1141", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["366"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "2100", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "440000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987550174", "stamps": []}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "phones": {"primary": "85987550174", "mobile": "85987550174"}}, "medias": [{"id": "fd4be62d4eb2a88f569deed6ee840f53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd4be62d4eb2a88f569deed6ee840f53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efcb5db8ce09bf6e5c07bcc93f826480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efcb5db8ce09bf6e5c07bcc93f826480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccfa2511cfd4aef3fc42663ec39902f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccfa2511cfd4aef3fc42663ec39902f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Bonfim Sobrinho", "streetNumber": "241", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 366m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-fatima-bairros-fortaleza-366m2-venda-RS440000-id-2496312382/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial no Centro da Cidade Fortaleza/CE com 300 M\u00b2, bem posicionado, pr\u00f3ximo \u00e0 restaurantes e empresas de seguimentos diversos \u00e9 ideal para negocio no ramo de Lava Jato, Estacionamento, Transportadora, Galp\u00e3o Log\u00edstico, Comercio Virtual, Constru\u00e7\u00e3o Civil, Alimentos e bebidas e muito mais.<br><br>", "title": "Ponto Comercial em Centro - Fortaleza, CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557452227", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "104", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "57", "price": "1700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85998164247"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998164247", "stamps": []}, "account": {"id": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "name": "Trend Immobilis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a2a4475ab92b612bc215dbc83af5a376.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 641218, "phones": {"primary": "85998164247", "mobile": "85998164247"}}, "medias": [{"id": "6fb06fded0906020a8f01f0103dd6714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fb06fded0906020a8f01f0103dd6714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b89769af9cf4e94c030b1402d272d0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b89769af9cf4e94c030b1402d272d0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39e7d78a45a12fe79f894c2f8f29df4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39e7d78a45a12fe79f894c2f8f29df4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32a1a57b516fe11695f7269f218acd06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32a1a57b516fe11695f7269f218acd06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f1df446b452da96f75107098d1a632e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f1df446b452da96f75107098d1a632e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31bed59471522312ce761c7d3927f1df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31bed59471522312ce761c7d3927f1df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05cb2748a44d38e274dea5712ac854de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05cb2748a44d38e274dea5712ac854de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Trend Immobilis", "href": "/641218/trend-immobilis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS1700-id-2557452227/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ultima Unidade, apartamento de 2 quartos, sala, cozinha e banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o, em cima da Farm\u00e1cia Aguiar da Avenida Independ\u00eancia.<br>Ultima unidade, ligue a agende uma visita.", "title": "Apartamento para aluguel tem 72 metros quadrados com 2 quartos em Quintino Cunha - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529918994", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60353165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "845", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.58808, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727858}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Quintino Cunha", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Padre Andrade", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "VP:CliniPet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0310", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988959555", "stamps": []}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "phones": {"primary": "8530461111", "mobile": "85988959555"}}, "medias": [{"id": "9b3c15a4c1352efc73d63e18dde88259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b3c15a4c1352efc73d63e18dde88259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8cf96649eefb0fcb44158d29d3cf913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8cf96649eefb0fcb44158d29d3cf913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39213be4c8187bf072f640309ce571e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39213be4c8187bf072f640309ce571e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e11fdb5b999e9e6cf3c03313db2b5b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e11fdb5b999e9e6cf3c03313db2b5b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3495cc780c57227c0d83794fd8417a12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3495cc780c57227c0d83794fd8417a12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30606ba1edc9ac94c12fbbe44445f3a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30606ba1edc9ac94c12fbbe44445f3a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9b0188223687ca78adcca7fc3799dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9b0188223687ca78adcca7fc3799dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "958b10ce67b7e4872040dc8b6601fdf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958b10ce67b7e4872040dc8b6601fdf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94468194298700f73b0e58b1c962992b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94468194298700f73b0e58b1c962992b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Independ\u00eancia", "streetNumber": "845", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS800-id-2529918994/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["209"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade de aluguel de terreno medindo 5,5m x 38m, em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape,<br>Ideal para uso comercial, por f\u00e1cil localiza\u00e7\u00e3o e pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, supermercado e avenidas principais. -", "title": "Excelente Terreno par Alugar no S\u00e3o Jo\u00e3o Tauape.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2521047500", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "301", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513218, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758835}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carvalho J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0019", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["209"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "150", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987384462", "stamps": []}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "phones": {"primary": "8530387063", "mobile": "85987384462"}}, "medias": [{"id": "c3af7747a19c6d85f894526e26d606cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3af7747a19c6d85f894526e26d606cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25eab094b29b61d40c0016949760ad7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25eab094b29b61d40c0016949760ad7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad357860b08e850c4973cbb93b31013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad357860b08e850c4973cbb93b31013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dd4e384d06ad198335729da22aa8c34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dd4e384d06ad198335729da22aa8c34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5678d13bb28c6c6398ba16bcdf6947cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5678d13bb28c6c6398ba16bcdf6947cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Rua Carvalho J\u00fanior", "streetNumber": "301"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 209m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-209m2-aluguel-RS1500-id-2521047500/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL PLANO COM 02 QUARTOS SENDO 01 SUITE, COZINHA.", "title": "IM\u00d3VEL PLANO COM 02 QUARTOS SENDO 01 SUITE, COZINHA.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548228404", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1460", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535566, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734562}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71974", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "238", "price": "700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "184f5d7c8bf18e2e432b246116ff23e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/184f5d7c8bf18e2e432b246116ff23e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3043089867064b54d049798cff0d83f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3043089867064b54d049798cff0d83f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc3aa03cc19dd04971ebfdcd601d1e1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc3aa03cc19dd04971ebfdcd601d1e1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "638d70e41cfd3ff6b1de6884cf8e00ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/638d70e41cfd3ff6b1de6884cf8e00ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87d9532aae83f6b6dff1df9c74ed54a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87d9532aae83f6b6dff1df9c74ed54a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07cc7f514c1e8a28bb82a7abe36f22d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07cc7f514c1e8a28bb82a7abe36f22d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50039e3cd3cb470f95f3b077d5531095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50039e3cd3cb470f95f3b077d5531095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ea14628b6f72b12b00e2f56fed93800", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ea14628b6f72b12b00e2f56fed93800/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8a0141f9a997dea472d0d8a6ffbc5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8a0141f9a997dea472d0d8a6ffbc5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c09ef9207421b19bfa157dda8240d6c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c09ef9207421b19bfa157dda8240d6c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba6818000778db9b95503aef7fff8543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba6818000778db9b95503aef7fff8543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3342c458ed4b09975d2c26219f9c74d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3342c458ed4b09975d2c26219f9c74d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adc8b0b2cb2e3b2de211f380b6a133f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adc8b0b2cb2e3b2de211f380b6a133f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a8a778acd5ead7d123a5c0943df8389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a8a778acd5ead7d123a5c0943df8389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecde2b9e1b25137099fd4ed6664c41e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecde2b9e1b25137099fd4ed6664c41e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00caf63bf781c814d207f62868c64c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00caf63bf781c814d207f62868c64c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves", "streetNumber": "1460"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-benfica-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS700-id-2548228404/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,FACHADA PRINCIPAL, 1 BANHEIRO SOCIAL,CORREDOR,COZINHA, 2 QUARTO(S),SALA DE ESTAR", "title": "CASA COM 2 QUARTOS, 1 BANHEIRO, SALA, COZINHA, AREA DE SERVICO/LAVANDERIA. PR\u00d3XIMO AO FROTINHA DA PA", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548507506", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "146", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.572097, "source": "GOOGLE", "lat": -3.778236}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Casa 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2085", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "ad8a715b637ba05072d492e8fff168fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad8a715b637ba05072d492e8fff168fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a81e4037845570bd508dfcc3bc909d3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a81e4037845570bd508dfcc3bc909d3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57782071ebbdc8ad832193047aa788c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57782071ebbdc8ad832193047aa788c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b65f20e966ffa700a730a98318195be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b65f20e966ffa700a730a98318195be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67dc1b892ab7d536e929c9e4c9667c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67dc1b892ab7d536e929c9e4c9667c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c59136418d08fe68fdc7562576074592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c59136418d08fe68fdc7562576074592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9801fd0986525ca75cc672d5f9004bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9801fd0986525ca75cc672d5f9004bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2642b5fefdce4718a9ef22d0a227371b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2642b5fefdce4718a9ef22d0a227371b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e760d811560cd7357819055491a6e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e760d811560cd7357819055491a6e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98fb2048d6dee16098f79222fc7df3d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98fb2048d6dee16098f79222fc7df3d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1bcf90cc74959d8c8156831bf1a2aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1bcf90cc74959d8c8156831bf1a2aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55184f3848c6eccdf556f9a39188bff4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55184f3848c6eccdf556f9a39188bff4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "146", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua J\u00falio Braga"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS500-id-2548507506/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "03 quartos, sala, cozinha, wc social, area de servi\u00e7o.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861203", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "584", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517283, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776026}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Pedro Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alto da Balanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13456", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "005ef49fea180cbd3992c6c9b1af81bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/005ef49fea180cbd3992c6c9b1af81bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d65ec20cebe46d226dfb3d56bc855176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d65ec20cebe46d226dfb3d56bc855176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6777cd791854b8a27f0b0525c6fecdd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6777cd791854b8a27f0b0525c6fecdd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76edc4c57f3d363ba8f016c121fb71ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76edc4c57f3d363ba8f016c121fb71ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38216e8862df28599eba86de05577364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38216e8862df28599eba86de05577364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66885e2315a0e899639f29e2bfb78405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66885e2315a0e899639f29e2bfb78405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e32b63660abb94cd7180256006f5886a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32b63660abb94cd7180256006f5886a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "645b0f99cd37a770eeaf9656029ab62f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/645b0f99cd37a770eeaf9656029ab62f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a0d8cc7f378d14e09059f4a97180c58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a0d8cc7f378d14e09059f4a97180c58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0e2fa794f2dec384fb7b27c6f6bd98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0e2fa794f2dec384fb7b27c6f6bd98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21bb0add1700749978f5885c23093b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21bb0add1700749978f5885c23093b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea245c50abdfa2ab9e7648c20b5f685f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea245c50abdfa2ab9e7648c20b5f685f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c21dac11680c8b1b34f89bc09ef081a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c21dac11680c8b1b34f89bc09ef081a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Doutor Pedro Rocha", "streetNumber": "584", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-alto-da-balanca-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS600-id-2547861203/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no JOS\u00c9 WALTER!!<br>Pr\u00f3ximo a Avenida I, banco, supermercados, buffet!!<br><br>-V\u00e3o livre de 40m\u00b2 (4x10m)<br>-1 Banheiro<br>-Port\u00e3o de enrolar<br><br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "Loja para alugar, 46 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2505039196", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60750130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida N", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0006", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "517984171db6abb9b5230612d99c13e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/517984171db6abb9b5230612d99c13e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7050ef5d4570dabe53741d47b5f785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7050ef5d4570dabe53741d47b5f785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c112c4369c05b30aece478b6cc36978d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c112c4369c05b30aece478b6cc36978d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2d70676077572afff6a686fca9bf23e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d70676077572afff6a686fca9bf23e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "353cee9887be796234607daa5d684f79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/353cee9887be796234607daa5d684f79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a0268b3121820297852f2dabdd7e9eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a0268b3121820297852f2dabdd7e9eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3ff843a5c245f4051c9829782eea485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3ff843a5c245f4051c9829782eea485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a062b794d3ac4ba469787ae08636337", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a062b794d3ac4ba469787ae08636337/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Avenida N", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-46m2-aluguel-RS800-id-2505039196/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PROMO\u00c7\u00c3O ESPECIAL!!! DESCONTO IMPERD\u00cdVEL!!!<br><br>Excelentes pontos comerciais em Shopping Open Mall no Lago Jacarey.<br><br>Melhor empreendimento no maior polo gastron\u00f4mico da cidade. De frente para o Lago Jacarey, com grande visibilidade e movimento de pessoas. Estimado o movimento de mais de 5000 pessoas durante todo o final de semana.<br><br>\u00c1rea de 78 m\u00b2 com mezanino.<br>Espa\u00e7o para mesas no p\u00e1tio<br><br>Condom\u00ednio oferece:<br>Seguran\u00e7a<br>Zeladoria<br><br>Grande oportunidade para empreender e investir com sucesso garantido. Entre em contato e agende uma visita sem compromisso, estamos esperando sua liga\u00e7\u00e3o! -", "title": "Loja para alugar, 78 m\u00b2 por R$ 3.500,00 M\u00eas - Lago Jacarey - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "1518375562", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "560", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489304, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801759}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Viena Weyne", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lago Jacarey", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0002", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["78"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987384462", "stamps": []}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "phones": {"primary": "8530387063", "mobile": "85987384462"}}, "medias": [{"id": "1756ef4de20403cc6f28a790d7612050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1756ef4de20403cc6f28a790d7612050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a8d5397ea1960c965b2de098bbf6d35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a8d5397ea1960c965b2de098bbf6d35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6095c5ddbb9eba696b587ed3f0218c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6095c5ddbb9eba696b587ed3f0218c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "602602f38645a28195a2006303f414f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/602602f38645a28195a2006303f414f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lago Jacarey", "street": "Avenida Viena Weyne", "streetNumber": "560"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-lago-jacarey-bairros-fortaleza-78m2-aluguel-RS3500-id-1518375562/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga sala comercial no Mall Ferreira Marinho. Obs.: A sala fica nos fundos (dentro do shopping), n\u00e3o \u00e9 de frente para a rua.<br><br><br>Sala com 1 banheiro e 5 vagas de garagem rotativas. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Av. Oliveira Paiva, 1271 - Cidade dos Funcion\u00e1rios. Na altura do Puro A\u00e7a\u00ed, Posto S\u00e3o Domingos Shell e Subway. Entre as ruas Manoel Monteiro e Vicente Lopes.<br><br><br>Ligue j\u00e1 e agende uma visita!<br><br><br>Atualizado em", "title": "Sua empresa aqui na Av. Oliveira Paiva - SA6858", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556285744", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1271", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494681, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Mall Ferreira Marinho Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA6858", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "30", "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "d706a702ca233cb8297359b8113dc8e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d706a702ca233cb8297359b8113dc8e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02de5f4ee17225ef815a2defd3678469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02de5f4ee17225ef815a2defd3678469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3568375f0e4d5af5048d647fbbedf51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3568375f0e4d5af5048d647fbbedf51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62df13fec76c2f25abcb2cc4b41cb40e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62df13fec76c2f25abcb2cc4b41cb40e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95ace82ec6a2f92f1b22bbeebd80bcd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95ace82ec6a2f92f1b22bbeebd80bcd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee68854ee44174ef84eed6b965896fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee68854ee44174ef84eed6b965896fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "1271"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-39m2-aluguel-RS900-id-2556285744/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["103"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial com 103m\u00b2 para loca\u00e7\u00e3o no centro de Fortaleza, consta banheiro.<br><br>Endere\u00e7o: Rua Clarindo de Queiroz, 800<br>Ligue e agende sua visita! -", "title": "Loja de 103m\u00b2 para loa\u00e7\u00e3o no Centro de Fortaleza.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2506030214", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0003", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["103"], "advertiserId": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4470"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4150", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530929108", "85988023788"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988023788", "stamps": []}, "account": {"id": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/87e919207baac0cadfeee3df27b76828.jpg", "licenseNumber": "00874-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67530, "phones": {"primary": "8530929108", "mobile": "85988023788"}}, "medias": [{"id": "20138296a80cd47d33d6e81d127e6a2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20138296a80cd47d33d6e81d127e6a2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d74da0f95ece57d15448a00af11d9b2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d74da0f95ece57d15448a00af11d9b2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c7ce50b120d6cb991c690356c73e13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c7ce50b120d6cb991c690356c73e13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fa0e85eee415d75d054122924d42d6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fa0e85eee415d75d054122924d42d6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad01a3a2a9182ffa021685f0ab1e82e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad01a3a2a9182ffa021685f0ab1e82e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "href": "/67530/justa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 103m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-103m2-aluguel-RS4150-id-2506030214/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 40, "from": 3900, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}