{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["1300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo pr\u00e9dio comercial comercial na av. Edilson Brasil Soares, Parque Manibura, com 1.300m\u00b2 de \u00e1rea total, 08 escrit\u00f3rios, mezanino, dep\u00f3sito, copa, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiros, alarme, port\u00e3o eletr\u00f4nico, 12 vagas de garagem.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "Pr\u00e9dio, 1300 m\u00b2 - venda por R$ 3.200.000,00 ou aluguel por R$ 30.000,00/m\u00eas - Parque Manibura - Fort", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531427623", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [12], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821775", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.464908, "source": "GOOGLE", "lat": -3.787904}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Pastelaria del\u00edcia", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Cantinho do Frango", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PR0058", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1800"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "3200000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "8ac18532f28e290b7146df1496e40178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac18532f28e290b7146df1496e40178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9328c71965991464089796b511d3bd93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9328c71965991464089796b511d3bd93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "371d4431896b6bfe6e0f4fb4aed7a6ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/371d4431896b6bfe6e0f4fb4aed7a6ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce66e18ae412697a91f7959789f32815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce66e18ae412697a91f7959789f32815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32731ca529501b47becc3a24a98e618d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32731ca529501b47becc3a24a98e618d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53abd554b1af522a90255b3384f9c07e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53abd554b1af522a90255b3384f9c07e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b95b21d31d019131bd0eb5722db2bb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b95b21d31d019131bd0eb5722db2bb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a115892f2809eb77d491e5ad1540ca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a115892f2809eb77d491e5ad1540ca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eea6ae1e1527cf2ee9f5ea4e84cd8e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eea6ae1e1527cf2ee9f5ea4e84cd8e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eee576a75800afccd2b08542df60c8a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eee576a75800afccd2b08542df60c8a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abb324b2ef6cc7d684e8a4499433d178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abb324b2ef6cc7d684e8a4499433d178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1b8c3735749e746dedd75ae38a5b4cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1b8c3735749e746dedd75ae38a5b4cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4c62e4133a6a841b9953c42ad91cc47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4c62e4133a6a841b9953c42ad91cc47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bfc46005ebb905305e7074d302e3562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bfc46005ebb905305e7074d302e3562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "327c1cf65ec8836ad57d0c01818c534e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/327c1cf65ec8836ad57d0c01818c534e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "574656ae42e34572794bddc7d55895e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/574656ae42e34572794bddc7d55895e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f03b77ba6aacb718d77f86545dc53a09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f03b77ba6aacb718d77f86545dc53a09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e0facbe81101ebdbda5f1c1ed92584e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e0facbe81101ebdbda5f1c1ed92584e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b27c1edf1bb66a6cf7aeb793885ee8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b27c1edf1bb66a6cf7aeb793885ee8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b75fd11126523706286073f19cb053e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b75fd11126523706286073f19cb053e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b4a07485d3814cf952db4170fcd8341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b4a07485d3814cf952db4170fcd8341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "streetNumber": "2333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 1300m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-1300m2-venda-RS3200000-id-2531427623/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COD: LO0026 - Av. Monsenhor Tabosa, 475 - Praia de Iracema<br>Aluguel: R$ 1.600,00 IPTU 2022: R$ 71,41 x 8 \u00c1rea: 80m\u00b2<br>Excelente loja para loca\u00e7\u00e3o comercial com vitrine em vidro blindex, expositores, wc, copa, piso em granito e cer\u00e2mica. Seguro inc\u00eandio: Vai depender da finalidade. -", "title": "Loja para alugar, 80 m\u00b2 por R$ 1.600,00/m\u00eas - Praia de Iracema - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563255243", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0026", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "71", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534624644", "85991872848"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991872848", "stamps": []}, "account": {"id": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c2efcd38cfb3ee55f8871dd3ac812026.jpg", "licenseNumber": "00447-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38021, "phones": {"primary": "8534624644", "mobile": "85991872848"}}, "medias": [{"id": "3dc1ea7986dbec76670be2154e653d3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dc1ea7986dbec76670be2154e653d3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d0ed6569c084a6fd6b7cf54380f52de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d0ed6569c084a6fd6b7cf54380f52de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45b9e536625a5c1f9fc254246799c72a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45b9e536625a5c1f9fc254246799c72a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b26bfd97b8f5c9a36a6a94298f142ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b26bfd97b8f5c9a36a6a94298f142ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d72022b4dbce75e97525e90d038ae93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d72022b4dbce75e97525e90d038ae93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/38021/dh-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS1600-id-2563255243/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja para loca\u00e7\u00e3o no P\u00e1tio Messejana<br>Traga a sua empresa para o melhor empreendimento da regi\u00e3o, o P\u00e1tio Messejana \u00e9 um ambiente pensado para os clientes que buscam comodidade e servi\u00e7o de qualidade.<br>Loja com 40m\u00b2 de \u00e1rea privativa j\u00e1 com divis\u00f3rias, perfazendo assim 3 ambientes, 1 wc social.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Loja - P\u00e1tio Messejana", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561849704", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0005", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2185"}, "yearlyIptu": "74", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "485"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "3d0e9081194e7e0a270d6ccabca77482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d0e9081194e7e0a270d6ccabca77482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0b09261518605e4a514d405b091b43a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0b09261518605e4a514d405b091b43a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7566c02a0379e90e4b9deb5acad798dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7566c02a0379e90e4b9deb5acad798dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c70bfac7d05fbff9f975cbe168382e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c70bfac7d05fbff9f975cbe168382e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c655844bef155c52695e589adfc62cd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c655844bef155c52695e589adfc62cd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2384de2cfac5c136675e4400c3a2f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2384de2cfac5c136675e4400c3a2f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4132e1989210ccbbb5b5453ef4b420d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4132e1989210ccbbb5b5453ef4b420d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15078ba99df3795f9216879b4b864cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15078ba99df3795f9216879b4b864cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d49ad4a5d99dfe07372b8f437c72355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d49ad4a5d99dfe07372b8f437c72355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6bb97381b0ea26466895f1cc5d4c9af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6bb97381b0ea26466895f1cc5d4c9af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44d49069b959c89c3e4dfa1794c65d80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44d49069b959c89c3e4dfa1794c65d80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9046523149810b96e4171df20e1d8e40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9046523149810b96e4171df20e1d8e40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23b512d1871af81ad959a7ae26f07ea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23b512d1871af81ad959a7ae26f07ea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc383c56ade4e49d81cdfbfdf9acb081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc383c56ade4e49d81cdfbfdf9acb081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1700-id-2561849704/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Andar comercia na melhor \u00e1rea do<br>Coco com excelente acabamento e \u00f3timo projeto", "title": "Andar comercial no melhor do coco com excelente acabamento e projeto no Condom\u00ednio central park", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["FLOOR"], "id": "2553966507", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3000", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489961, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747324}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Santana J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Portugalia", "CS:Le Gumis", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:G. O Clinic", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:N\u00facleo do Ser", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "e463a0", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "2c404923-ae5b-5cf2-28ca-2dde5b465257", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30481"}, "yearlyIptu": "6060", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "5481"}, {"yearlyIptu": "6060", "price": "3000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "5481"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988193050"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988193050", "stamps": []}, "account": {"id": "2c404923-ae5b-5cf2-28ca-2dde5b465257", "name": "Diego Pinheiro carneiro", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 756157, "phones": {"primary": "85988193050", "mobile": "85988193050"}}, "medias": [{"id": "ea48972779e3e5a59f1279052051462d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea48972779e3e5a59f1279052051462d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2695a29945b09d56492a32e40f09f97b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2695a29945b09d56492a32e40f09f97b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2abb4b94709081f26ea1bf7ed50c59d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2abb4b94709081f26ea1bf7ed50c59d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0f312957fce77fade18c86a2ec9133f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f312957fce77fade18c86a2ec9133f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b0e80ce8996b8b87579e01a88e7f9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b0e80ce8996b8b87579e01a88e7f9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7613d171121b00d06cfe82790f01eeea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7613d171121b00d06cfe82790f01eeea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91dcac460d25df4df79a12e5795e57e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91dcac460d25df4df79a12e5795e57e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e379cf93f3d3b4f253d1fd0a5c29b3e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e379cf93f3d3b4f253d1fd0a5c29b3e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fabede795df79d1cf4485ace8e9cf023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fabede795df79d1cf4485ace8e9cf023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3b84c906009062e2c0b7cc54b0be3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3b84c906009062e2c0b7cc54b0be3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd09d3295250dbd38fa9def9d2407c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd09d3295250dbd38fa9def9d2407c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d48d97df66a2f841f39abdb620a132b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d48d97df66a2f841f39abdb620a132b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a847a50fe37354d231514fb5b809a92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a847a50fe37354d231514fb5b809a92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Diego Pinheiro carneiro", "href": "/756157/diego-pinheiro-carneiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Engenheiro Santana J\u00fanior", "streetNumber": "3000", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel", "href": "/imovel/sala-comercial-coco-bairros-fortaleza-venda-RS3000000-id-2553966507/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais prontas a partir de 30m\u00b2 para diversas atividades, em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o na Av. Washington Soares, pr\u00f3ximo ao Shopping Iguatemi, varanda, 01 wc social, 01 vaga de garagem, pr\u00e9dio comercial com recep\u00e7\u00e3o, 03 elevadores.<br> <br>Condom\u00ednio: R$ 505,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es), IPTU: R$ 74,46 (Parcela m\u00e9dia mensal/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelentes salas comerciais prontas a partir de 30m\u00b2 para diversas atividades, em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2536298298", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "855", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482487, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761179}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Emp Washington Soares Sala 603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1573", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "9a4bf2c4b98608b88de22f85fe013160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a4bf2c4b98608b88de22f85fe013160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c932e41818ebef067a6f01316d595aff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c932e41818ebef067a6f01316d595aff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6bbce2e42d26a5d1a6119942a97bd26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6bbce2e42d26a5d1a6119942a97bd26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dea94d852932a389bd86d56c6b1954db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dea94d852932a389bd86d56c6b1954db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce7ce0d7811c0d95f3eac3cbfb25554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce7ce0d7811c0d95f3eac3cbfb25554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d4c2ccd61c044e9c40946bc0fee2275", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d4c2ccd61c044e9c40946bc0fee2275/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ded1da056df37d3cef0368c86a2d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ded1da056df37d3cef0368c86a2d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19cf123f9099205c546238a63a8a3003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19cf123f9099205c546238a63a8a3003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "855"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1300-id-2536298298/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja localizada atr\u00e1s do hospital IJF (Instituto Jos\u00e9 Frota), aproveitado toda a variedade de produtos e servi\u00e7os do bairro Centro.\ud83c\udf40<br>Valores sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.", "title": "LOJA NO BAIRRO CENTRO, FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2489401976", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "805", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531499, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733484}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja 815", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L-0648", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "680"}, "yearlyIptu": "39", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "180"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "phones": {"primary": "8532683100", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "4ad1c0e71fae90e08aabce7ce95bb0ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad1c0e71fae90e08aabce7ce95bb0ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7a7042047a6bd063f214d3e39c85b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7a7042047a6bd063f214d3e39c85b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c90d7ff13863c4ca71e86297f6fb3f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c90d7ff13863c4ca71e86297f6fb3f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": "805"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-46m2-aluguel-RS500-id-2489401976/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BALCONY", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["340"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Para voc\u00ea que pretende alugar um canto com conforto, espa\u00e7o e sofistica\u00e7\u00e3o a 7cantos lhe oferece esta linda casa, localizada no bairro Luciano Cavalcante, um dos mais conceituados de Fortaleza. O im\u00f3vel disp\u00f5e de 340m\u00b2 de \u00e1rea, sendo bem distribu\u00edda em 4 quartos com arm\u00e1rios embutidos, 6 banheiros sendo 4 su\u00edtes, sala ampla e varanda, agregando assim maior espa\u00e7o. <br>A casa ainda conta com m\u00f3veis projetados na cozinha, depend\u00eancia de empregada, WC de servi\u00e7o, 8 vagas de garagem, quintal grande e \u00e1rea verde. Enfim, tudo que voc\u00ea precisa para se divertir com sua fam\u00edlia e amigos sem sair de casa. <br>Sem sombra de d\u00favidas, este \u00e9 o lugar ideal para construir lindas hist\u00f3rias com as pessoas que voc\u00ea ama. Entre em contato conosco e agende sua visita", "title": "", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553174897", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810455", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "81", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498933, "source": "GOOGLE", "lat": -3.771679}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Jo\u00e3o Marques", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "21179", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["340"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "192", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "c0fe6df65accc04ba415eebb3495c2fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0fe6df65accc04ba415eebb3495c2fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cef036fff8fbe021c24b706c15cd99a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cef036fff8fbe021c24b706c15cd99a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f39cc1724b10d1781ee2fa7c7cab11f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f39cc1724b10d1781ee2fa7c7cab11f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17d9a81f092a174d5523d22c8a232e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17d9a81f092a174d5523d22c8a232e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4bec05a239071b2a9f39aa86c12c67a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4bec05a239071b2a9f39aa86c12c67a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "779e296b963f939646dfc66ca681e1d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/779e296b963f939646dfc66ca681e1d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e53c3b9523998f269965e231e389a07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e53c3b9523998f269965e231e389a07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c9e697292cf81c5ce95170aaca79c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c9e697292cf81c5ce95170aaca79c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b6e9e49b7019fa36c81bb866a111a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b6e9e49b7019fa36c81bb866a111a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0b8393dbb3366fb7f38a0d3382ee72b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0b8393dbb3366fb7f38a0d3382ee72b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7520db8b60dc94215b62e2c57cb403b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7520db8b60dc94215b62e2c57cb403b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6418a582f886479137af7fe481636334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6418a582f886479137af7fe481636334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e478aa605e5a46aeede9874b284a4fce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e478aa605e5a46aeede9874b284a4fce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89fa8b12ad8cf2b02589a5e9418d7dfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89fa8b12ad8cf2b02589a5e9418d7dfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f335e4112c6992e4a1d5b46ec72b0fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f335e4112c6992e4a1d5b46ec72b0fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac11713e84ba43e31d5b09afabed0e03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac11713e84ba43e31d5b09afabed0e03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43e6619af081eb51830407976ccae8fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43e6619af081eb51830407976ccae8fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "487ec7bbf83a683042919db4553edfe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487ec7bbf83a683042919db4553edfe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e91af8f14d54118f45ae014f941d9b99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e91af8f14d54118f45ae014f941d9b99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a87ad81a0079418ac7527ea04ca9a701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a87ad81a0079418ac7527ea04ca9a701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffcee71b4a99cc012f4acb8479dc20d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffcee71b4a99cc012f4acb8479dc20d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa7ce1536b076331a1d65b7567fc874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa7ce1536b076331a1d65b7567fc874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2f5f87882a99b83e627a75e42cbc6a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2f5f87882a99b83e627a75e42cbc6a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Travessa Jo\u00e3o Marques", "streetNumber": "81", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 340m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-340m2-aluguel-RS5500-id-2553174897/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial no Centro, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a Faculdade Est\u00e1cio e Av. Dom Manuel. ACEITAMOS PROPOSTA!<br>Agendamento de visitas ou mais informa\u00e7\u00f5es por liga\u00e7\u00e3o ou via whtaspp . Estamos ansiosos para atend\u00ea-lo! -", "title": "Loja para alugar, 53 m\u00b2 por R$ 2.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557045048", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "53", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524099, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73354}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Heraclito Gra\u00e7a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0012", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "74", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532624444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5458017a8c2920f57155862b921fc7b6.jpg", "licenseNumber": "00865-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139382, "phones": {"primary": "8532624444", "mobile": "8532624444"}}, "medias": [{"id": "75de43f5c4194694212dceb25d8a5da5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75de43f5c4194694212dceb25d8a5da5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba1cc021344665584136fc43d4c3ce04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba1cc021344665584136fc43d4c3ce04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd55db86364ad0178cea694e542ef66f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd55db86364ad0178cea694e542ef66f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73dcb404bf4290efb664c3c64c4ae670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73dcb404bf4290efb664c3c64c4ae670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/139382/italo-pinheiro-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Heraclito Gra\u00e7a", "streetNumber": "53", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS2000-id-2557045048/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["91"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa com 3 quartos, a poucos metros do Gin\u00e1sio Paulo Sarasate.<br><br>- salas estar e jantar<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Supermercado GBarbosa, unidades de sa\u00fade, ag\u00eancia banc\u00e1ria, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544356084", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5823", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["91"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "293", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a3d7593a6ad7263f2707c1a04f90ba83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d7593a6ad7263f2707c1a04f90ba83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26590864f43243d7135faf102c799f85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26590864f43243d7135faf102c799f85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aaaa8d6aa97c4fb2944235fca62d0c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aaaa8d6aa97c4fb2944235fca62d0c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c383e70defeddcccc59a79b55fce2584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c383e70defeddcccc59a79b55fce2584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b8719cd7bc03324f0287c18648a00e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b8719cd7bc03324f0287c18648a00e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd820f6d2407400576e0f3ac49173af7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd820f6d2407400576e0f3ac49173af7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f7ebd56f3de7f48f0833ee4a6428893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f7ebd56f3de7f48f0833ee4a6428893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec3beecb2d7bfa9ad27521050552d98e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec3beecb2d7bfa9ad27521050552d98e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9f924325b00a23715ec8bdbb7730a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9f924325b00a23715ec8bdbb7730a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2977bf9b115d6f0b2007f4ceae4e62f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2977bf9b115d6f0b2007f4ceae4e62f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cedd5076ba138ab238414dea4364ad45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cedd5076ba138ab238414dea4364ad45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6928f4d01902c67af32c0ca68ae3d7f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6928f4d01902c67af32c0ca68ae3d7f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "930b8fc2b4f8bd66a8e55c6bde9d8ff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/930b8fc2b4f8bd66a8e55c6bde9d8ff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6609501f9cf567d3e0c84b31570d638c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6609501f9cf567d3e0c84b31570d638c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc33d4f431a326c7a428900b84855549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc33d4f431a326c7a428900b84855549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f974b6a0f10ad44467242cb592ed808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f974b6a0f10ad44467242cb592ed808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 91m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-91m2-aluguel-RS1200-id-2544356084/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "INTERCOM"], "usableAreas": ["107"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Duplex na Messejana<br><br>Fica s\u00f3 os moveis projetados e ar condicionado<br><br>5 X 33 \u00c1rea total<br>3 quartos sendo 1 su\u00edte, Wc social, Lavabo; 4 vagas descobertas;<br>\u00c1rea de servi\u00e7o;<br>Quintal com chuveir\u00e3o e churrasqueira.<br><br>Endere\u00e7o: Rua jaqueline bastos, 294<br><br>Casa Duplex \u00e0 626 metros da Casas Freitas da Av. Washington Soares. Voltada para o nascente com m\u00f3veis fixos nos quartos e na cozinha. Im\u00f3vel em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o.", "title": "Casa Duplex na Messejana 3 quartos", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556026247", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60875572", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "294", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479377, "source": "GOOGLE", "lat": -3.851845}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jaqueline Bastos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Bento", "poisList": ["VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "VP:Universo dos Pets", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SU:Escola de Tempo Parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de tempo parcial C\u00f4nego Francisco Pereira da Silva"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "CA0126", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["165"], "advertiserId": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "470", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530343920", "85997170255"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997170255", "stamps": []}, "account": {"id": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09330cdd7a571ca677978fd7b87ff471.jpg", "licenseNumber": "01256-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139755, "phones": {"primary": "8530343920", "mobile": "85997170255"}}, "medias": [{"id": "984996ff996f1b929f3f8e1cb6984b72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/984996ff996f1b929f3f8e1cb6984b72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2136c7f1acfa210d2054e25dc25f9bb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2136c7f1acfa210d2054e25dc25f9bb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d069f8a7bdcc4224fc473027017d31e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d069f8a7bdcc4224fc473027017d31e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b09c4ec49beada4a65aa9d69cde5a59f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b09c4ec49beada4a65aa9d69cde5a59f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf230b69c7129c2f003cbaca4304861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf230b69c7129c2f003cbaca4304861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f25c7205920df8e6a64fa5e999d9bc1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f25c7205920df8e6a64fa5e999d9bc1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3976c4f5cad3db1abed1438c5eb34a9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3976c4f5cad3db1abed1438c5eb34a9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaceaceef598ffbbc27cf651602077da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaceaceef598ffbbc27cf651602077da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d1970846ec2fff662e55825d5eacf0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d1970846ec2fff662e55825d5eacf0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0c84ef18622118fa97bc52d0dc51df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0c84ef18622118fa97bc52d0dc51df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d66d37147bd2d4d606fa30a259550dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d66d37147bd2d4d606fa30a259550dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be9ba76fa3768d6edb5faff9e8c985e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be9ba76fa3768d6edb5faff9e8c985e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5793c2d78f524ee8f1f81de54f1fcafb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5793c2d78f524ee8f1f81de54f1fcafb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec8f28c32609b93ac77461329968f563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec8f28c32609b93ac77461329968f563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7190a2101bf1ca4c2066d00513a4eb3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7190a2101bf1ca4c2066d00513a4eb3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "149952882d8f96cdd40afe7a0a5fda5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/149952882d8f96cdd40afe7a0a5fda5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc2a579c0fdec61ed276cab96f77dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc2a579c0fdec61ed276cab96f77dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44703d9d7fb2c28e39ba9eeff2638770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44703d9d7fb2c28e39ba9eeff2638770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "href": "/139755/quality-empreendimentos-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Jaqueline Bastos", "streetNumber": "294"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 107m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-107m2-aluguel-RS2000-id-2556026247/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_HOSPITAL", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>REGI\u00c3O DE IMPORTANTE LIGA\u00c7\u00c3O COM CENTRO DE FORTALEZA </b><br> <br><b>PARA ESTUDADES PR\u00c9 UNIVERSIT\u00c1RIOS E UNIVERSIT\u00c1RIOS.</b><br> <br><b>Sala/quarto, cozinha, banheiro social.</b><br> <br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada por tr\u00e1s da Av. Domingo Olimpio, importante avenida de liga\u00e7\u00e3o com v\u00e1rios bairros de nossa regi\u00e3o, pr\u00f3ximo a supermercados, farm\u00e1cia, Escolas, Faculdades entre outros com\u00e9rcios da localidade, regi\u00e3o com boa circula\u00e7\u00e3o de pessoas.<br> <br><b>Garantia da loca\u00e7\u00e3o:</b><br>Fiador com im\u00f3vel quitado em Fortaleza ou regi\u00e3o metropolitana ou 2x o valor do aluguel.<br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Kitchenette Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2550880854", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Quintino Bocai\u00fava", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "898271", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "61", "price": "350", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999190366", "stamps": []}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "phones": {"primary": "8532446166", "mobile": "85999190366"}}, "medias": [{"id": "2679814c466d240b35d718bdf5137802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2679814c466d240b35d718bdf5137802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75eabed8ad0ca7bd47a418397324b4ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75eabed8ad0ca7bd47a418397324b4ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "708c54ff3ae1bb01ee3862b29f373ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/708c54ff3ae1bb01ee3862b29f373ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "820c2e9f306f9c3b5b071ffb23f8e356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/820c2e9f306f9c3b5b071ffb23f8e356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d31a5ba3420fa4783e8f7ecf4bac0b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d31a5ba3420fa4783e8f7ecf4bac0b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3d5bc3e643e302b348a33e48cd8ba46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3d5bc3e643e302b348a33e48cd8ba46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b55e0cf6e58aac0a113b7f02b5e75d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b55e0cf6e58aac0a113b7f02b5e75d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Quintino Bocai\u00fava", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS350-id-2550880854/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios - Creci: 21549<br>Centenas de op\u00e7\u00f5es de im\u00f3veis de todas as construtoras em Fortaleza e Eus\u00e9bio!<br><br>++++++ Redes Sociais ++++++<br><br>WhatsApp: <br>Site: https://www.jetaimob.com.br/<br>Instagram: @jetaimob<br><br>++++++ Informa\u00e7\u00f5es do Im\u00f3vel++++++<br><br>\u00c1rea: 40,00 m\u00b2<br>Quartos: 1<br>Su\u00edtes: 1<br>Banheiros: 1<br>Sala de Estar e Jantar<br>Cozinha com \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>Piso: Cer\u00e2mica<br><br>++++++ Observa\u00e7\u00f5es ++++++<br><br>Os valores dos im\u00f3veis podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio, seguindo pol\u00edticas de vendas das construtoras, incorporadoras e propriet\u00e1rios.<br><br>Temos tamb\u00e9m im\u00f3veis em diversas outras \u00e1reas de Fortaleza, como : Bom Jardim, Centro, Aldeota, Damas, Amadeu Furtado, Parquelandia, Montese, Jardim Am\u00e9rica e Jardim das Oliveiras.<br><br>++++++ M\u00eas de Refer\u00eancia ++++++<br><br>03/2022 -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 40 m\u00b2 no Bom Jardim.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2541680924", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60543322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "682", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.599037, "source": "GOOGLE", "lat": -3.79336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Jo\u00e3o Correia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Jardim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Jardim", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:4368", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "CS:Disk \u00c1gua", "CS:Padaria Ana Risorlange", "CS:Panificadora Vita P\u00e3o", "CS:Panificadora Nova Rep\u00fablica", "CS:Comercial Morgana", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Bom Jardim", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales", "PH:Compre Farma", "PH:Farm\u00e1cia Brasil", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0007", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "40d8d772-c4f8-ab1d-6d92-916b31ce480b", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85994133091"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994133091", "stamps": []}, "account": {"id": "40d8d772-c4f8-ab1d-6d92-916b31ce480b", "name": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82e286e8323557134e8dd9eb4ec4a517.jpg", "licenseNumber": "21549-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 614634, "phones": {"primary": "85994133091", "mobile": "85994133091"}}, "medias": [{"id": "18bda76a1130f8f7b1bf6b0124855d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18bda76a1130f8f7b1bf6b0124855d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae875bcdf28cec3ecdb3f0849298a71e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae875bcdf28cec3ecdb3f0849298a71e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f5900fbf3f7b36f073b012acd5c4bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f5900fbf3f7b36f073b012acd5c4bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed756b8e7f29cd663b8828ed9f7cc5c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed756b8e7f29cd663b8828ed9f7cc5c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef4e962c5ae90d85dc68fd8c1dd6ea43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef4e962c5ae90d85dc68fd8c1dd6ea43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b93fc493ccad257e6c44c2037a3cf041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b93fc493ccad257e6c44c2037a3cf041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "350d4a14f2e1f82917c195345e2cabb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/350d4a14f2e1f82917c195345e2cabb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/614634/jeta-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "682", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bom Jardim", "street": "Rua Coronel Jo\u00e3o Correia"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-bom-jardim-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS350-id-2541680924/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala com localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica em um corredor comercial importante da cidade, a Av. J\u00falio Abreu, in\u00edcio da Av. Dom Lu\u00eds. Fica bem pr\u00f3ximo ao Centro Universit\u00e1rio FB Uni e ao Shopping P\u00e1tio Dom Luis. Im\u00f3vel compacto, com 25m\u00b2, banheiro, piso de cer\u00e2mica e estacionamento frontal para clientes disponibilizado pelo empreendimento. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - VARJOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560694266", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1003", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "253", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1040"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "340"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "e1fab1ad59a1f00b4858a4b4c7e5f8c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1fab1ad59a1f00b4858a4b4c7e5f8c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "780aa2ffe26380af0df7043787f59f22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/780aa2ffe26380af0df7043787f59f22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "649599c9071b595c7d4c14bae089e738", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/649599c9071b595c7d4c14bae089e738/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "534663b620f974d512b5b81fffe64a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/534663b620f974d512b5b81fffe64a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc129b4e125e28fd219605ae474de7fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc129b4e125e28fd219605ae474de7fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00ed7f886b7d3625b4c88d4c58257e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00ed7f886b7d3625b4c88d4c58257e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-varjota-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS700-id-2560694266/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["98"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com otima localiza\u00e7\u00e3o com 98 m\u00b2, 01 quarto, 01 su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, com arm\u00e1rios e m\u00f3veis projetados, sala de estar e jantar.01 Vaga de garagem coberta.Condom\u00ednio fechado com portaria port\u00e3o autom\u00e1tico.", "title": "Apartamento com otima localiza\u00e7\u00e3o com 98 m\u00b2, 01 quarto, 01 su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, com arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560362783", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2858", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522079, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746084}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Condom\u00ednio Jo\u00e3o Luiz Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L546", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532571900", "85997422783"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997422783", "stamps": []}, "account": {"id": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e86b620d103dc38f6f37fec0adbdc64c.jpg", "licenseNumber": "10461-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52526, "phones": {"primary": "8532571900", "mobile": "85997422783"}}, "medias": [{"id": "e99b359b85dc1ed43d29ec04422f2bd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e99b359b85dc1ed43d29ec04422f2bd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b5deed0b8ec404c92233638c1bae59b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b5deed0b8ec404c92233638c1bae59b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "273c80d1958787b597c5ba8e8aad5699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/273c80d1958787b597c5ba8e8aad5699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9d00e2f0e00315a56fef44869b6c883", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9d00e2f0e00315a56fef44869b6c883/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8e3348e7d23baa79bbdfa2fc92f146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8e3348e7d23baa79bbdfa2fc92f146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa6823450fec22c416f9542ed7bb0b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa6823450fec22c416f9542ed7bb0b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8c1b3048ceb77c8c884ce4785b67760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c1b3048ceb77c8c884ce4785b67760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71f042211053fd2d47e73ab39fbcc56a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71f042211053fd2d47e73ab39fbcc56a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb0709a2058d27f30c7952c1c7188c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb0709a2058d27f30c7952c1c7188c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c623bd93a27ecccfe8b60aa9323e288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c623bd93a27ecccfe8b60aa9323e288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c9c02d7c21450ffb9ff4e3a4c73e1a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c9c02d7c21450ffb9ff4e3a4c73e1a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f24db83a6fe6ff51b95591a8a21bf46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f24db83a6fe6ff51b95591a8a21bf46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5014e59bced034a138b9946842e1aa62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5014e59bced034a138b9946842e1aa62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb4a72782f9ab04f9680ca2137870c46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb4a72782f9ab04f9680ca2137870c46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcbff5fb6a864bdf000fd40be95687fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcbff5fb6a864bdf000fd40be95687fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ef34bfbb645115e5b9d845241292756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ef34bfbb645115e5b9d845241292756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e9654f1f593bfb4e13f65501db3d8c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e9654f1f593bfb4e13f65501db3d8c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59e044cf1fdf5c42a8fd5cadec4876c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e044cf1fdf5c42a8fd5cadec4876c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91197ce7f1b3d079c9d196b3f74a452f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91197ce7f1b3d079c9d196b3f74a452f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdb864c074453726214018497e3856d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdb864c074453726214018497e3856d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b45c907e65c8e0c2b7b7266dd6b44e5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b45c907e65c8e0c2b7b7266dd6b44e5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb9fc17c0aecace6d41aa9e674653b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb9fc17c0aecace6d41aa9e674653b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c83d11b71c6dfb0d7154f8d3fdd0818b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c83d11b71c6dfb0d7154f8d3fdd0818b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f773a8049b6c567d69f0c48cbb44f07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f773a8049b6c567d69f0c48cbb44f07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aff4ab3e961d711f3d67da3bd98ddab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aff4ab3e961d711f3d67da3bd98ddab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b349e9fdafdde49389c5c9565524d34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b349e9fdafdde49389c5c9565524d34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14d557f58951ce1c85de27f3dd070e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14d557f58951ce1c85de27f3dd070e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67e31e67dd8d02fb9489d819b5ee4dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67e31e67dd8d02fb9489d819b5ee4dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e7038cafbb664443e2cdeb7aad2d708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e7038cafbb664443e2cdeb7aad2d708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "131602e98f48e1b730733cf0c8c7bf98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/131602e98f48e1b730733cf0c8c7bf98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14348610bdc8e27502f94fbde04029e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14348610bdc8e27502f94fbde04029e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa31af3d19c8adefab6c0c49c0511d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa31af3d19c8adefab6c0c49c0511d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1f4a124abbf8c426611a6c0315848a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1f4a124abbf8c426611a6c0315848a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d551acdab6fe6389dd5919c8d53d47cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d551acdab6fe6389dd5919c8d53d47cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10f05c679796ca558452e0f54481494a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10f05c679796ca558452e0f54481494a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7cde8f4294be9e6522456617b7d40b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7cde8f4294be9e6522456617b7d40b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa4ceb9bd04b5f020aea61185d43602b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa4ceb9bd04b5f020aea61185d43602b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0efaefd0b8ff41c8679f3586c507cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0efaefd0b8ff41c8679f3586c507cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0372b82bf24c47b772a4f662c75a008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0372b82bf24c47b772a4f662c75a008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96257aab160ad37e9bba84c6cec7d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96257aab160ad37e9bba84c6cec7d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1bb983df569e88b6765523a141a75bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1bb983df569e88b6765523a141a75bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f230a77a58b2bc1c19dd0b84d1c358c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f230a77a58b2bc1c19dd0b84d1c358c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dfbc151341269c954b3b6d484d93b40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dfbc151341269c954b3b6d484d93b40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a134ae77385870649aaed40daf30c1f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a134ae77385870649aaed40daf30c1f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7cf38a664641cb37de4917beeec3ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7cf38a664641cb37de4917beeec3ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbaaa2e55a76b07d03882afdd220b3e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbaaa2e55a76b07d03882afdd220b3e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39e67f3800ab453199b0782786f5776d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39e67f3800ab453199b0782786f5776d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/52526/almeida-abreu-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "2858"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 98m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-98m2-aluguel-RS1200-id-2560362783/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARTY_HALL", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga/vende apartamento no Condom\u00ednio Edif\u00edcio Monaliza, com 3 quartos (sendo 2 su\u00edtes, 1 delas com closet), sala de estar e jantar, cozinha com arm\u00e1rios, banheiro social, depend\u00eancia completa de empregada, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. A mob\u00edlia solta n\u00e3o est\u00e1 inclusa na loca\u00e7\u00e3o/venda, somente os m\u00f3veis fixos.<br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de portaria 24h, sal\u00e3o de festas, s\u00e3o permitidos pets, incluso \u00e1gua no valor. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: R. Vilebaldo \u00c1guiar, 1050 - Papicu, por tr\u00e1s do supermercado Frangol\u00e2ndia, esquina com Rua Professor Ot\u00e1vio Lobo. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento com 3 quartos, pr\u00f3ximo a Av. Santos Dumont - AP7322", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556877105", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1050", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478519, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743649}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:G. O Clinic"], "complement": "Edif\u00edcio Monaliza Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7322", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2537"}, "yearlyIptu": "81", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "937"}, {"yearlyIptu": "81", "price": "430000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "937"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "a7113f493bf5665bd1f23c1bef6a4a0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7113f493bf5665bd1f23c1bef6a4a0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "749182a7e7d3ccf917b8d4c81ba92a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/749182a7e7d3ccf917b8d4c81ba92a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12d4daf9fe42e55ef1aa0ff71fc04c25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12d4daf9fe42e55ef1aa0ff71fc04c25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "578e2b078eec3ff77403783c40b93da7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/578e2b078eec3ff77403783c40b93da7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22b173fba91b4eb5f59529baa143294e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22b173fba91b4eb5f59529baa143294e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26ce0824e9c7a16c8fa2ae140100beb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26ce0824e9c7a16c8fa2ae140100beb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d42f5c63cf06099f97506034d41b4b7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d42f5c63cf06099f97506034d41b4b7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7a27b89ca4e5eb3dadd6fd8242bbeb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7a27b89ca4e5eb3dadd6fd8242bbeb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "441fd6d4d8f8e39a2cf68bcbf3f9bbad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/441fd6d4d8f8e39a2cf68bcbf3f9bbad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "877a6e752fd5287b780c3b39746e9c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/877a6e752fd5287b780c3b39746e9c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47c33aaa021829876dcbf96544477235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47c33aaa021829876dcbf96544477235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecb33948306bab381820b0afb313790f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecb33948306bab381820b0afb313790f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e0e4906cc4ccef21ae5322c91bd8bed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e0e4906cc4ccef21ae5322c91bd8bed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dcfb8f24ccdbf5de05d08f79a4682cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dcfb8f24ccdbf5de05d08f79a4682cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae3672fcd3a8802ff7bbeed5ac60d14d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae3672fcd3a8802ff7bbeed5ac60d14d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1ae1e47bbe6ea02f67196cf60704a22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1ae1e47bbe6ea02f67196cf60704a22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82607b7a4e1efe3d87df17886ead7df3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82607b7a4e1efe3d87df17886ead7df3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7713f922316468daee10160c1ccacdfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7713f922316468daee10160c1ccacdfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "143dc68b74ba14245f5bc54610221df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143dc68b74ba14245f5bc54610221df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "streetNumber": "1050", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 140m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-140m2-venda-RS430000-id-2556877105/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento tem 140 metros quadrados no bairro Meireles com 3 quartos sendo 1 su\u00edte e 3 banheiros. Pr\u00f3ximo a shoppings, hospitais, universidades, restaurantes e escolas.<br>Possui \u00e1rea verde de jardim.<br>O apartamento vai lhe possibilitar todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.<br><br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>J\u00e1 tem os m\u00f3veis inclu\u00eddos.", "title": "Apartamento para venda tem 140 metros quadrados e 3 quartos em Meireles - Fortaleza - CE.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "90006648", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "cb0c21", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "79132f03-f55c-8675-3291-4e3f151c5e9f", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "480000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989651641", "85999392000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999392000", "stamps": []}, "account": {"id": "79132f03-f55c-8675-3291-4e3f151c5e9f", "name": "MARCOS SCORSAFAVA CONSULTOR IMOBILIARIO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c7925c642f2ac362e6afc1017f64c3c3.jpg", "licenseNumber": "02447-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 129332, "phones": {"primary": "85989651641", "mobile": "85999392000"}}, "medias": [{"id": "ae8aa6506f96699c5c18ee6f8003fbbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae8aa6506f96699c5c18ee6f8003fbbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "756bcb8fd575a4d8fb05fa3569821d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/756bcb8fd575a4d8fb05fa3569821d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b785b4aaf9140d9aea9e4da0251ef67a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b785b4aaf9140d9aea9e4da0251ef67a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a47d5520102119eb5731ca3b7491b6fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a47d5520102119eb5731ca3b7491b6fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "734e5ee8f0ed44b4db977c1afba0680d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/734e5ee8f0ed44b4db977c1afba0680d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d28a28949ceccf3c0a06badface98d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d28a28949ceccf3c0a06badface98d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "591b3a4507327db73017d2ff4caaf75b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/591b3a4507327db73017d2ff4caaf75b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "432e08a9802db0b20a2a690a051e91a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/432e08a9802db0b20a2a690a051e91a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a29d3407d72c8c2c41e7b10f69ed6ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a29d3407d72c8c2c41e7b10f69ed6ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "302e0d482497e8ed2501f8fb532b9bef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/302e0d482497e8ed2501f8fb532b9bef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b377ad95d57630889b8f25ca504001b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b377ad95d57630889b8f25ca504001b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88fc9ad23b3538b0cda22120ac883fa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88fc9ad23b3538b0cda22120ac883fa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d816f09cae208035bd6691676a8a3d58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d816f09cae208035bd6691676a8a3d58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99335020f41ef1c963c86b08891d66cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99335020f41ef1c963c86b08891d66cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a6eb2dbd4e7c58578c6c880c60889c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a6eb2dbd4e7c58578c6c880c60889c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f539886f8582905473a3e65abd2aa6ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f539886f8582905473a3e65abd2aa6ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "108314467cc616e108e16d9a35219bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/108314467cc616e108e16d9a35219bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71ae4de1930d0f9249d55a0d5c2770a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71ae4de1930d0f9249d55a0d5c2770a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72895bd34a415f725e34e12bdc9247aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72895bd34a415f725e34e12bdc9247aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecaf67aaf30ca9f8d750949a9f691c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecaf67aaf30ca9f8d750949a9f691c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf8acc49b0b02d31f14617f682a54f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf8acc49b0b02d31f14617f682a54f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd4e97330f5400baca1debb25698480d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd4e97330f5400baca1debb25698480d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34fd4590134db1153fa11fd6b3f2081a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34fd4590134db1153fa11fd6b3f2081a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4978522bd1982eae7b4e6544a836f763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4978522bd1982eae7b4e6544a836f763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00b7e02f775648243e1c5f7ef35d9394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b7e02f775648243e1c5f7ef35d9394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARCOS SCORSAFAVA CONSULTOR IMOBILIARIO", "href": "/129332/marcos-scorsafava-consultor-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 140m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-140m2-venda-RS480000-id-90006648/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD"], "usableAreas": ["112"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CA237- Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga casa no Joaquim T\u00e1vora com :<br><br>Sala / 2 quartos / banheiro / cozinha / \u00e1rea de servi\u00e7o / depend\u00eancia simples / quintal.<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp ou . -", "title": "CA237 - Aluga casa no Joaquim T\u00e1vora com 2 quartos, pr\u00f3ximo ao Supermercado Cometa", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544824602", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110301", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2578", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518995, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742939}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0144", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["112"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "5e2ccbdc8e5f6553f5d1e637f0e4e4da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e2ccbdc8e5f6553f5d1e637f0e4e4da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adb9cdc6ec71bdc695360aced0023fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adb9cdc6ec71bdc695360aced0023fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff5c52fc09180493fefa233ebf04a1a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff5c52fc09180493fefa233ebf04a1a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaefd4cacae1fc614ac680c4108957cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaefd4cacae1fc614ac680c4108957cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2345c99d1b334a8bc8845264bb875a5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2345c99d1b334a8bc8845264bb875a5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "025d567a48c2dde7171573d72e692320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/025d567a48c2dde7171573d72e692320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5343b1ead488ae3b392285460ec53e3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5343b1ead488ae3b392285460ec53e3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad1c2c53c6a40645e96d6cfb110f525d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad1c2c53c6a40645e96d6cfb110f525d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bfeb82eea0532b01fb22689ebf2664f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bfeb82eea0532b01fb22689ebf2664f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc853d304a9671a1545f5cd3cb45ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc853d304a9671a1545f5cd3cb45ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94c3be50bf45ef59f83aa244e19c4edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94c3be50bf45ef59f83aa244e19c4edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fe90581f05c397afb1f64e25abddeaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fe90581f05c397afb1f64e25abddeaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27f8613c5edf041c51c9cc09cc019b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f8613c5edf041c51c9cc09cc019b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29f63072e849ed318ef1381eedb304d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29f63072e849ed318ef1381eedb304d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "streetNumber": "2578", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 112m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-112m2-aluguel-RS900-id-2544824602/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "INTERCOM"], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>Apartamento 53m\u00b2 - 2 Dormit\u00f3rios sendo 1 su\u00edte - 1 Vaga </b><br><b>Cond. Reserva Natura</b><br><br>- 2 Quartos sendo 1 su\u00edte;<br>- Cozinha<br>- WC Social;<br>- 1 Vaga;<br>- Sala;<br>- Varanda;<br>- Pr\u00e9dio com \u00c1rea Verde, Quadra, Sal\u00e3o de Festas, Playground e Piscina.<br><br>Fa\u00e7a contato tamb\u00e9m pelo WhatsApp: (85) 98807.4747<br><br><i>As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es.</i><br> <br><br><br>Chave do an\u00fancio: hHWjKlxhnITNtVvW", "title": "Apartamento Padr\u00e3o", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552101714", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "SC:Nayrton Bike", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo"], "complement": "Edif\u00edcio A", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "240", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1162"}, "yearlyIptu": "70", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "312"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531214747", "85988074747"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988074747", "stamps": []}, "account": {"id": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c39263242e970bb4df37f36ff8214e6d.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651261, "phones": {"primary": "8531214747", "mobile": "85988074747"}}, "medias": [{"id": "029677bc52aa2555e86219056af1ba9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029677bc52aa2555e86219056af1ba9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf407ae4a0096b79660c23ce95c30dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf407ae4a0096b79660c23ce95c30dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69b1ce3a7b30af805e63683668f8c2a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b1ce3a7b30af805e63683668f8c2a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a47b79d830fcf046f05d800ac4e4baf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a47b79d830fcf046f05d800ac4e4baf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0ab3dc92fcea99bfa7dfb20eb17d8c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0ab3dc92fcea99bfa7dfb20eb17d8c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19256011c077adccb262d4b1f52e769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19256011c077adccb262d4b1f52e769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16adf39814742a001081d6bdde0afdee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16adf39814742a001081d6bdde0afdee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f39dfab16ba2964c0c83330cfe8db54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f39dfab16ba2964c0c83330cfe8db54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c85844836e06517db159a971db346a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c85844836e06517db159a971db346a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b50b213c36d2aa1da332c967b560d6bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50b213c36d2aa1da332c967b560d6bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8700069e917c1d2c6f24503ae30cb7ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8700069e917c1d2c6f24503ae30cb7ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1d12e6cbb469dbcd71eaff6ecac406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1d12e6cbb469dbcd71eaff6ecac406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcab1e7da65b78c1f82e619b680c85a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcab1e7da65b78c1f82e619b680c85a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4dfb60a8c49879ba5941d248dd9b789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4dfb60a8c49879ba5941d248dd9b789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cac212cccc2607ac744e2e0a68629651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac212cccc2607ac744e2e0a68629651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d72cd32c122ca19233bf52059c6e1374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d72cd32c122ca19233bf52059c6e1374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0934052c268a436be7c82e715a1e0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0934052c268a436be7c82e715a1e0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "852de5e777f986fd23f9f1b5c612384b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/852de5e777f986fd23f9f1b5c612384b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "href": "/651261/brasil-de-andrade-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-53m2-aluguel-RS850-id-2552101714/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Trata-se de uma apartamento amplo, possuindo tr\u00eas quartos, dos quais, um \u00e9 su\u00edte e um outro \u00e9 revers\u00edvel.<br><br>O apartamento possui sala, varanda social, cozinha, bem como banheiro social completo.<br><br>O pr\u00e9dio fica a dois quarteir\u00f5es, tanto do Carrefour da Av. Ant\u00f4nio Sales, como do Supermercado P\u00e3o de A\u00e7ucar da Av. J\u00falio Ventura e a tr\u00eas quarteir\u00f5es do Col\u00e9gio Christus da Aldeota, vez que o im\u00f3vel se localiza na Rua Padre Valdevino 1.913, entre as ruas Jos\u00e9 Vilar e Silva Paulet, Aldeota.<br><br>CONTATO: Maur\u00edlio Lucena - CRECI 1885, telefone", "title": "Apartamento de 03 quartos na Padre Valdevino - prox Carrefour Aldeota.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563193321", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1913", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507021, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742074}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "875872105", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1399"}, "yearlyIptu": "67", "price": "870", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "529"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532612579", "85982036551"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982036551", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "name": "Maurilio", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 528455, "phones": {"primary": "8532612579", "mobile": "85982036551"}}, "medias": [{"id": "df319105e2894af95593bfc5e3a2f012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df319105e2894af95593bfc5e3a2f012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maurilio", "href": "/528455/maurilio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1913", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS870-id-2563193321/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "CONCIERGE_24H", "SAUNA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "FLAT MERCURE<br><br>MEIRELES<br><br>ALUGUEL MENSAL> R$ 3.000<br>ALUGUEL DI\u00c1RIA > R$ 200 (baixa esta\u00e7\u00e3o)<br><br>(obs: pre\u00e7os inclusos: cond, iptu, \u00e1gua, g\u00e1s, diarista, tv a cabo e internet).<br><br>vista mar, (mobiliado + arm\u00e1rios)<br>50m, 1 e 2 quartos (suite)<br>sala, cozinha americana <br>varanda, 1 vaga<br>\u00e1rea de lazer: <br>academia, sauna, piscina, restaurante.<br> <br> AV. ABOLI\u00c7\u00c3O X JOAQUIM NABUCO", "title": "Flat mercure - 50m - 1 e 2 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2464133619", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Beira Mar", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JM64", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "aa9f2cec-41e2-26ac-893b-e132639245e3", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988443802", "85988565751"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988565751", "stamps": []}, "account": {"id": "aa9f2cec-41e2-26ac-893b-e132639245e3", "name": "Juliano Augusto Montenegro Barreto", "licenseNumber": "07718-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 157619, "phones": {"primary": "85988443802", "mobile": "85988565751"}}, "medias": [{"id": "c3606ce6972044b8ecc7855dd16a1da4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3606ce6972044b8ecc7855dd16a1da4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad4eb4b2d3578e039a54f47950a7cfb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad4eb4b2d3578e039a54f47950a7cfb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "684c37ce0cc9db9f043a5adf39327b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/684c37ce0cc9db9f043a5adf39327b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "800f9a6b1bba2395f67969d94566882f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/800f9a6b1bba2395f67969d94566882f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2939215df0fe2102c2d9761cfeaedb36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2939215df0fe2102c2d9761cfeaedb36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d07618515ebff88b3d6a5c998f78034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d07618515ebff88b3d6a5c998f78034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "823dd15c2a964de9bda3bba9abed0db0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/823dd15c2a964de9bda3bba9abed0db0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e99be5ea0eeddeae7dc235fbaee0bff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e99be5ea0eeddeae7dc235fbaee0bff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c52b262c1229792917372f70f8d62ccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c52b262c1229792917372f70f8d62ccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb9da3bcd3d57367caaf3901255c6f8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb9da3bcd3d57367caaf3901255c6f8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5630093fc30e5c3b83a55b2807db5f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5630093fc30e5c3b83a55b2807db5f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e53eb3ac42283bf9e08f7810c9d9cc01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e53eb3ac42283bf9e08f7810c9d9cc01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "017c4887c0b954c4a139d5c87f5381eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/017c4887c0b954c4a139d5c87f5381eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d17b652380f0a8aed79deda5cf4bb9c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d17b652380f0a8aed79deda5cf4bb9c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f1ea943cc93b04aa71bb1ef220eb7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f1ea943cc93b04aa71bb1ef220eb7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a201a1416cda0246ba85b96107826843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a201a1416cda0246ba85b96107826843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f0e957754c933e36df99c8b5a4f3d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f0e957754c933e36df99c8b5a4f3d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a338633058301921346dd2ee77541590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a338633058301921346dd2ee77541590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b318ddb87624e773891981424d30a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b318ddb87624e773891981424d30a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92ffdc0078dcbba88ac7b5dd15131073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ffdc0078dcbba88ac7b5dd15131073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ba45b94c7ac77c08bf237ae4e886ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ba45b94c7ac77c08bf237ae4e886ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Juliano Augusto Montenegro Barreto", "href": "/157619/juliano-augusto-montenegro-barreto/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Beira Mar", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-beira-mar-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS2000-id-2464133619/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado no Edif\u00edcio Caravelle Residence, super ventilado. Im\u00f3vel com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), banheiro social, sala, varanda com vista mar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. <br><br><br>N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA! SOMENTE CONTRATOS DE LONGO PRAZO.<br><br><br>Condom\u00ednio disp\u00f5e de academia, sal\u00e3o de festas, playground, portaria e seguran\u00e7a 24h. \u00c1gua e g\u00e1s s\u00e3o inclusos no valor do condom\u00ednio. S\u00e3o permitidos animais no condom\u00ednio. Lavanderia, internet e TV a cabo. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o, n\u00ba 4792. Na altura da Neide do Camar\u00e3o e Mercado dos Peixes, em frente a Beira Mar. <br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es e agendamento de visita: WhatsApp Comercial .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado com 2 quartos, no Mucuripe, vista mar - AP7368", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559315758", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4792", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478812, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722296}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "Edif\u00edcio Caravelle Residence Apartamento 802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7368", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2745"}, "yearlyIptu": "114", "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "645"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "81248620c9d3b8ba40b64644d79f4851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81248620c9d3b8ba40b64644d79f4851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee1efbe190139cdd2eff46af1ad5381f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee1efbe190139cdd2eff46af1ad5381f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c35acfa4935366b21561aaa189224a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c35acfa4935366b21561aaa189224a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb328565943b73d3a15fa4f921cb015a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb328565943b73d3a15fa4f921cb015a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c80068a28199a7f284ea88cd0d16dcec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c80068a28199a7f284ea88cd0d16dcec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "612aa456ea36d07084476d4c9436959c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/612aa456ea36d07084476d4c9436959c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aae895c91366025caaa9a08e1a723073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aae895c91366025caaa9a08e1a723073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4e228d32802832f8cdae75add90ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4e228d32802832f8cdae75add90ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0291e263e49c8ff89af789e45976669c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0291e263e49c8ff89af789e45976669c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "693c3235399a001dafde13e6bbdce98b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/693c3235399a001dafde13e6bbdce98b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b40a957ba5e2ebc1e0eb0e83d87e131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b40a957ba5e2ebc1e0eb0e83d87e131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "164b9905d1af60cf8f4a1c0258af06ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/164b9905d1af60cf8f4a1c0258af06ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfdc1afffaf41d61ae7884838fdcfc8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfdc1afffaf41d61ae7884838fdcfc8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddc6b93eee942e2e71a8b787709c0a1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddc6b93eee942e2e71a8b787709c0a1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa86d193c21dbb4d093006fe571598b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa86d193c21dbb4d093006fe571598b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f35cdac47803c7ebfdf8ce2b27ca263f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f35cdac47803c7ebfdf8ce2b27ca263f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dab386392af30ff42b4f5b39327f60e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dab386392af30ff42b4f5b39327f60e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34c6024dda07d5ff1dfe036068919158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34c6024dda07d5ff1dfe036068919158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b1ffd0d1a231adc7c5509b5901e3f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b1ffd0d1a231adc7c5509b5901e3f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e30704b11018ef30c923b071dc4d387", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e30704b11018ef30c923b071dc4d387/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "4792", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS2100-id-2559315758/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo apartamento de dois quartos, sala, cozinha, um banheiro, varanda e \u00e1rea de servi\u00e7o (bem pequena).<br><br>- Endere\u00e7o: Rua 87, n\u00b0 241 - Apto 104 - Apartamento de esquina: Avenida G, esquina com a Rua 87;<br>- Aluguel R$600<br>- IPTU anual: R$ 300,00 (aproximadamente) - Cliente s\u00f3 paga o proporcional.<br>- \u00c1gua e Energia individuais.<br><br>Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para loca\u00e7\u00e3o: RG, CPF, Comprova\u00e7\u00e3o de renda dos \u00faltimos tr\u00eas meses e duas cau\u00e7\u00f5es.", "title": "Apartamento no 1\u00b0 andar - Bairro Jos\u00e9 Walter - Sem vaga de garagem", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554318706", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60751070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "241", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.555603, "source": "GOOGLE", "lat": -3.834172}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 87", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:Delicatelle", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "CS:Peixaria O Carl\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AVG104", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "78fbe402-0d12-6815-bcf2-2b3a097977a4", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "300", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987744991"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987744991", "stamps": []}, "account": {"id": "78fbe402-0d12-6815-bcf2-2b3a097977a4", "name": "BELLATOR IMOVEIS LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 630370, "phones": {"primary": "85987744991", "mobile": "85987744991"}}, "medias": [{"id": "c910c0e8e5e9b50c0449260a97b6cc25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c910c0e8e5e9b50c0449260a97b6cc25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "705057773be5d1347d3c815c0278bb0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/705057773be5d1347d3c815c0278bb0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2356d7c5e1117d2fc650f999634d3ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2356d7c5e1117d2fc650f999634d3ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdf98eed8e70be46debf330335a183ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdf98eed8e70be46debf330335a183ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f814afc19772e797847e1fdaa829ba5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f814afc19772e797847e1fdaa829ba5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad60480a6eb07cdcef93a0cf11b9b3c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad60480a6eb07cdcef93a0cf11b9b3c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84fe266b704ea3b8859ce8bfc8734bbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84fe266b704ea3b8859ce8bfc8734bbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2303425cefd6e8e286792a1d427ea01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2303425cefd6e8e286792a1d427ea01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a1d2fdcf01e03d9fc4ae65884ffb91f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a1d2fdcf01e03d9fc4ae65884ffb91f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f856117296d9ed43dcce666082ff360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f856117296d9ed43dcce666082ff360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b709cb1cd61af097e2f363629e0c193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b709cb1cd61af097e2f363629e0c193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eded02b49ad334030a1adaf1b0044617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eded02b49ad334030a1adaf1b0044617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BELLATOR IMOVEIS LTDA", "href": "/630370/bellator-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "241", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 87"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS550-id-2554318706/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["225"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "04 Galp\u00f5es para loca\u00e7\u00e3o<br><br>Cada Galp\u00e3o :<br>-Valor de aluguel: R$ 2.810,00 reais.<br>-Metragem: 9,37 de frente por 24 de fundos<br>-\u00c1rea total: 224,88<br>- Energia: Trif\u00e1sica<br>- Piso: Bloquete intertravado<br>- 01 Escrit\u00f3rio<br>- 02 Banheiros<br>- Op\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o de paredes divis\u00f3rias no caso de loca\u00e7\u00e3o de mais de um galp\u00e3o.<br><br>200 metros da Av Washington Soares<br>Pr\u00f3ximo ao Hospital Waldemar de Alc\u00e2ntara -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 224 m\u00b2 por R$ 2.810,00/m\u00eas - Guajiru - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545544574", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guajiru", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "GA0008", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["225"], "advertiserId": "fe769817-561a-b213-1db1-372e0233983a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2810"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2810", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532293058", "85987068557"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987068557", "stamps": []}, "account": {"id": "fe769817-561a-b213-1db1-372e0233983a", "name": "IMOBILIARIA ROBERIO CAVALCANTE LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/07627deb01b486406285daf814bdd727.jpg", "licenseNumber": "00863-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 50706, "phones": {"primary": "8532293058", "mobile": "85987068557"}}, "medias": [{"id": "95bbb2ad1c6e96d19b9c0181f6a0a891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95bbb2ad1c6e96d19b9c0181f6a0a891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3f466c7f83aca0ad717f4d71a9b2e5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3f466c7f83aca0ad717f4d71a9b2e5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d77305ce334db9f9d5d1b5bb0d2ffa38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d77305ce334db9f9d5d1b5bb0d2ffa38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08ee54661710312091a55a83d412845c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08ee54661710312091a55a83d412845c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6fcfc714a61c094978b6139722a9d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6fcfc714a61c094978b6139722a9d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA ROBERIO CAVALCANTE LTDA - ME", "href": "/50706/imobiliaria-roberio-cavalcante-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guajiru", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 225m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-guajiru-bairros-fortaleza-225m2-aluguel-RS2810-id-2545544574/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pequena casa est\u00e1 localizado no bairro Parque Arax\u00e1 com 29 m\u00b2. <br><br>Contem: Sala, quarto, cozinha, pequena \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro. <br><br>Localizado na Rua Padre Graca ,153", "title": "Pequena casa para aluguel com 29 m\u00b2 contem 1 quarto em Parque Arax\u00e1 - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2500226507", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.545717, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733434}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Gra\u00e7a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000617", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "380"}, "yearlyIptu": "0", "price": "380", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532613738", "8588933738"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5197ae0b85803f5be60434e6c3f94d0.jpg", "licenseNumber": "00779-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53688, "phones": {"primary": "8532613738", "mobile": "8588933738"}}, "medias": [{"id": "6357aea5239525dd238ca6e4f482f251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6357aea5239525dd238ca6e4f482f251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/53688/ibiapina-imoveis-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Rua Padre Gra\u00e7a", "streetNumber": "153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-parque-araxa-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS380-id-2500226507/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Jardim Cearense com 30 metros quadrados com 1 quarto sendo 1 suite e 1 banheiroEst\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.", "title": "Apartamento para aluguel possui 30 metros quadrados com 1 quarto em Jardim Cearense - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558746355", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60712025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "190", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.565647, "source": "GOOGLE", "lat": -3.803508}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua R\u00fabens Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Cearense", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Cearense", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio E09 Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I0DI4B", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988457917"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988457917", "stamps": []}, "account": {"id": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "name": "Maria V. R. Costa", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 706699, "phones": {"primary": "85988457917", "mobile": "85988457917"}}, "medias": [{"id": "b1667e4a1c159362e3c21f5d1a6e1517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1667e4a1c159362e3c21f5d1a6e1517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "622b163859bdf2a2b57606d631b60bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/622b163859bdf2a2b57606d631b60bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cbd426d88fb2f08cf698c8fb5ee3670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cbd426d88fb2f08cf698c8fb5ee3670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff44e08c6067f652f1c6c66420ad92a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff44e08c6067f652f1c6c66420ad92a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbab47b8597c826ca70f8b8dbbc1d83e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbab47b8597c826ca70f8b8dbbc1d83e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "475beea13ee5a3b7ac7a16b799bee293", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/475beea13ee5a3b7ac7a16b799bee293/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "856bb2f366d3da0db4aaf271a245dd4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/856bb2f366d3da0db4aaf271a245dd4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maria V. R. Costa", "href": "/706699/maria-v-r-costa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "190", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Cearense", "street": "Rua R\u00fabens Monte"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jardim-cearense-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2558746355/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["WATCHMAN", "INTERNET_ACCESS"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A loja fica no bairro Guararapes com 35 metros quadrados, em frente ao Iguatemi. Possui vigil\u00e2ncia armada 24hrs, zeladoria e possui como \u00e2ncora o banco Santander e Farm\u00e1cia Pague Menos. Uma varia\u00e7\u00e3o de lojas atrai o fluxo de clientes.", "title": "Loja para aluguel tem 35 metros quadrados em frente ao Iguatemi.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["RETAIL_CENTER"], "id": "2517035890", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "450", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487415, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758318}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C006", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "5672"}, "yearlyIptu": "82", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1672"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991023898", "stamps": []}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "phones": {"primary": "8530667777", "mobile": "85991023898"}}, "medias": [{"id": "8688ecf25662a6a95632e72f34d4a43c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8688ecf25662a6a95632e72f34d4a43c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9826b7b19752d84f244abef75e32b0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9826b7b19752d84f244abef75e32b0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cda16a40583cc1e4ce04aef551f1f39c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cda16a40583cc1e4ce04aef551f1f39c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2605e1b790eb1a0b81be37feac8e7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2605e1b790eb1a0b81be37feac8e7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be2bb88e7dff9f1bb97740be8a9264ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be2bb88e7dff9f1bb97740be8a9264ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a8cd1dac8e06ad1ad7710ce65109ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a8cd1dac8e06ad1ad7710ce65109ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6140e85bd9577a796372614b5172087f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6140e85bd9577a796372614b5172087f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6af44e390d6e35f7a1dd544e5dbdb9f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6af44e390d6e35f7a1dd544e5dbdb9f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd77ec171c74043048704ff88933d375", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd77ec171c74043048704ff88933d375/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e0309729d9a2df86165d6b23728630f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e0309729d9a2df86165d6b23728630f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "950bfc367c55940cc1256c26c26b53a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950bfc367c55940cc1256c26c26b53a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "637b215781bcb4d27167d784a60d2eaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/637b215781bcb4d27167d784a60d2eaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "450", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Avenida Washington Soares"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-guararapes-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS4000-id-2517035890/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["264"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Ant\u00f4nio Bezerra tem 264 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 3 banheiros<br>Vai lhe possibilitar todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.", "title": "Apartamento para aluguel possui 264 metros quadrados com 3 quartos", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550786848", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "206", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.586435, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736113}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Brasil", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:Parada Centro de Tecnologia", "BS:INTERCAMPI", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "CS:Yummy Potes", "VP:CliniPet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ca0502", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988959555", "stamps": []}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "phones": {"primary": "8530461111", "mobile": "85988959555"}}, "medias": [{"id": "f090976db9390767d236ef7c9b84d21b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f090976db9390767d236ef7c9b84d21b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f33ff07bae89b0c4365662b9155b40f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f33ff07bae89b0c4365662b9155b40f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e425bcd8b24a8408f148e3f28a4bd2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e425bcd8b24a8408f148e3f28a4bd2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cae993c799c5745b222d7263a0713a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cae993c799c5745b222d7263a0713a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6116e5ce1d2e5a3e4f86839cb66a784a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6116e5ce1d2e5a3e4f86839cb66a784a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd7cd8c34cbab7814fa506c519e46743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd7cd8c34cbab7814fa506c519e46743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbdf22e7cc1623385bb50f625356142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbdf22e7cc1623385bb50f625356142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "628b29799a6374e8b1b57d807b47f66a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/628b29799a6374e8b1b57d807b47f66a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e37df0840f1b5895e3c7e04fc6c13a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e37df0840f1b5895e3c7e04fc6c13a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02a5f713c3dddcd8340fbd1633745c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02a5f713c3dddcd8340fbd1633745c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2362b71e8c7830dcbf35338fae334e5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2362b71e8c7830dcbf35338fae334e5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "908d7b4a8631bb988e20c7e3b9b2bab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/908d7b4a8631bb988e20c7e3b9b2bab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "724dc88be94d8e50fcda760958158e66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/724dc88be94d8e50fcda760958158e66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af15d7db3170d3c3d88ada92c0b34ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af15d7db3170d3c3d88ada92c0b34ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dfc4b3d002674201c8a26408a9488d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dfc4b3d002674201c8a26408a9488d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eee7202c4db1446472f63655ee6cc877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eee7202c4db1446472f63655ee6cc877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d383f9eec74a003d17c1ea09c7ec0f6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d383f9eec74a003d17c1ea09c7ec0f6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efdec24e976c29a03a3404e1bb01733c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efdec24e976c29a03a3404e1bb01733c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "599df1d68fbdcb61c035899eddbdea89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/599df1d68fbdcb61c035899eddbdea89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3ba8109930db314dfc2e156c8e75a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3ba8109930db314dfc2e156c8e75a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf054e74207991da91a2beb9a4efc7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf054e74207991da91a2beb9a4efc7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e04f329708eb3303bb6a8541f29dd8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e04f329708eb3303bb6a8541f29dd8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f078d5fe11968a77ce529bf234018498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f078d5fe11968a77ce529bf234018498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daaf28dd77e012c100beaa8ba5535008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daaf28dd77e012c100beaa8ba5535008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49bfcfd0b339389efb841509c94c837f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49bfcfd0b339389efb841509c94c837f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc073ac83cae3f343038a751c1802192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc073ac83cae3f343038a751c1802192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72b928e86922316086198a733af2323d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72b928e86922316086198a733af2323d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b1541a0a38008ac036122ff045e4586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b1541a0a38008ac036122ff045e4586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdc75d052958ab34fe57613924249785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdc75d052958ab34fe57613924249785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf2b62a2731c4748a76c2c2e6cb4de1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf2b62a2731c4748a76c2c2e6cb4de1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71fd8b647f8d2887c63a44c6821beff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71fd8b647f8d2887c63a44c6821beff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccbf564d7aecb1e06261c2e9ac7e25f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccbf564d7aecb1e06261c2e9ac7e25f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c68d58288cda8b3dbf935bcaa7123aac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c68d58288cda8b3dbf935bcaa7123aac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1baec0192988fcb73e1ce320d9fb6ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1baec0192988fcb73e1ce320d9fb6ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6338f67c14d045e44f6ebd3ac97f55cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6338f67c14d045e44f6ebd3ac97f55cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df1b83fa6783b1238afc9d50a5f4b970", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df1b83fa6783b1238afc9d50a5f4b970/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f25c78be2872e7d16e139c0603f4dc7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f25c78be2872e7d16e139c0603f4dc7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed8b35953d34d046bf71a0b4f82d37e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8b35953d34d046bf71a0b4f82d37e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cb75b993b53f1b6659a89008fce9a5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb75b993b53f1b6659a89008fce9a5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b54337841e571d90f2b03521f64fb9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b54337841e571d90f2b03521f64fb9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0507c2d580bca7f2d2a6121876715a05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0507c2d580bca7f2d2a6121876715a05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97463257c9d355a6aad7868fb11041e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97463257c9d355a6aad7868fb11041e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2f55de6b40132b60acab27e1fc6fcf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f55de6b40132b60acab27e1fc6fcf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c194a122cb727da036be7a98530ea108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c194a122cb727da036be7a98530ea108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d1325043e3c29b1ddc4c1da80e430a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d1325043e3c29b1ddc4c1da80e430a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec015ad1d82954ee86bac0a2c54edc58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec015ad1d82954ee86bac0a2c54edc58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d056ca8def3303ffbc042f9ea5f6a85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d056ca8def3303ffbc042f9ea5f6a85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "Rua Capit\u00e3o Brasil", "streetNumber": "206", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 264m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-264m2-aluguel-RS3000-id-2550786848/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 su\u00edte, 01 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga de garagem. N\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859009", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60360640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1070", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.585601, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rui Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Edif\u00edcio A3 Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6235", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2258ede26e56689f5a35e652902419d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2258ede26e56689f5a35e652902419d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd270f997cf43cfd5f0f40102f6047a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd270f997cf43cfd5f0f40102f6047a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df6dc75917df527103b5756bfad9cb44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df6dc75917df527103b5756bfad9cb44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "491a5dbfd14b743f6f5aab2de54c1faf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/491a5dbfd14b743f6f5aab2de54c1faf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f2cf73eb763a240014272282fcbe8b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f2cf73eb763a240014272282fcbe8b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb1a730546d6155c37e4bcab9d0eb9fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb1a730546d6155c37e4bcab9d0eb9fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9096b2d2d57a9891319a63d85392c525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9096b2d2d57a9891319a63d85392c525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3114022d6d5f0c2037fafcdc9d1fca53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3114022d6d5f0c2037fafcdc9d1fca53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee4b952477ebf1f9e19b4724e3895c4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee4b952477ebf1f9e19b4724e3895c4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed64321942f20df0bc585ae767e39186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed64321942f20df0bc585ae767e39186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4d270d548d75ef960af53b9caefa13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4d270d548d75ef960af53b9caefa13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a0b13ddc8a4d59e75abe64c4831e239", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a0b13ddc8a4d59e75abe64c4831e239/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dceadbd2f19c9d92ac90c0e3940b7677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dceadbd2f19c9d92ac90c0e3940b7677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "427d4452c4a2c529dbfef0b738532aa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/427d4452c4a2c529dbfef0b738532aa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2cb3ad96587d468fc8b30c369cb49d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2cb3ad96587d468fc8b30c369cb49d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "Rua Rui Monte", "streetNumber": "1070"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS650-id-2547859009/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet no Centro de Fortaleza, localizado na rua Floriano Peixoto, pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Farias Brito e a poucos metros da da Av. Domingos Ol\u00edmpio. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - CENTRO", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560076585", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44146", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "580"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "180"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "994e9496e004d166b67c472065c49de2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/994e9496e004d166b67c472065c49de2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efed8068fb6ddaad7fc55324a1897498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efed8068fb6ddaad7fc55324a1897498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af2ba2a739ca3e83c3049fcc9527bb05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af2ba2a739ca3e83c3049fcc9527bb05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b87f5f80ac57ac2ce954ee8ca5d0190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b87f5f80ac57ac2ce954ee8ca5d0190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9553231c60404b0ed7a7d90301ac91f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9553231c60404b0ed7a7d90301ac91f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c112ca79a23e333e08254bdb6a9fecb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c112ca79a23e333e08254bdb6a9fecb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e9ce5162879537e7efb5171ceff6414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e9ce5162879537e7efb5171ceff6414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "256f2d84400d45e8f61369067dd49395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/256f2d84400d45e8f61369067dd49395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS400-id-2560076585/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533615777", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3282", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "276846b6f0b3d340643ab6fdaf5cd569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/276846b6f0b3d340643ab6fdaf5cd569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfcc9d53c54127eff12ea6ba50d3d19b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfcc9d53c54127eff12ea6ba50d3d19b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82fa65d19e1d55cba02d8c41f79d8dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82fa65d19e1d55cba02d8c41f79d8dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77a154e6a819135739ffe35f46ef3800", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77a154e6a819135739ffe35f46ef3800/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcf9ced505ea68feb5aca7c102910edc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcf9ced505ea68feb5aca7c102910edc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee5196941aa00453e3aad82fdc81ef11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee5196941aa00453e3aad82fdc81ef11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5629fb37736675cc796577704b4a57a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5629fb37736675cc796577704b4a57a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bcfc5696785d92bfcfcdbb01ad5784a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bcfc5696785d92bfcfcdbb01ad5784a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c679e127e8a1686fb3ef332ccb09462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c679e127e8a1686fb3ef332ccb09462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d00e3761930add927f4459401493c96c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d00e3761930add927f4459401493c96c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9cfd3becd63dc4e33bc8848d1c48b3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9cfd3becd63dc4e33bc8848d1c48b3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f6821e36e7402c359eb4d426619b3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f6821e36e7402c359eb4d426619b3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2322d78c831180288c04f78eb2aeaacb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2322d78c831180288c04f78eb2aeaacb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9ea8c38bacf73ddd253ee9159559b2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ea8c38bacf73ddd253ee9159559b2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1600-id-2533615777/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "WALL_BALCONY", "PARTY_HALL", "HOME_OFFICE", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "LARGE_ROOM", "GAMES_ROOM", "WHIRLPOOL", "PANORAMIC_VIEW"], "usableAreas": ["107"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Monte Castelo tem 107 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 3 banheiros<br>Possui espa\u00e7o gourmet, academia, sal\u00e3o de festas, parquinho infantil.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina. Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.<br>Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.<br><br>A Cobertura disp\u00f5e de ampla \u00e1rea de lazer, como churrasqueira e jacuzi, ideal para almo\u00e7o em fam\u00edlia.<br><br>Marque sua visita.<br><br>Suyanne Vasconcelos", "title": "Cobertura completa, 107 m2, 3 quartos em Monte Castelo", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560679678", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "384", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549433, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728233}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Conrado Cabral", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "ED. MONTANO", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["166"], "advertiserId": "54d269e4-3fe7-bdef-a155-dc16102fb224", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "5450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988461716"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988461716", "stamps": []}, "account": {"id": "54d269e4-3fe7-bdef-a155-dc16102fb224", "name": "SVC TURISMO E VACATIONS LTDA - ME", "licenseNumber": "10412-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 288793, "phones": {"primary": "85988461716", "mobile": "85988461716"}}, "medias": [{"id": "695e9721e81a5872773d3d521cadafbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/695e9721e81a5872773d3d521cadafbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d65bb7231602e44519951166419cfbb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d65bb7231602e44519951166419cfbb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca6a4dc82f8e4f764542f730682e0650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca6a4dc82f8e4f764542f730682e0650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "debc152438f33edde202cea26d440230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/debc152438f33edde202cea26d440230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56db149d9654e50d18920a50509a16b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56db149d9654e50d18920a50509a16b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c7efbfcd3d546664132d77ed29927b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c7efbfcd3d546664132d77ed29927b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cfdb0f58ab79f36ba7187380bf624ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cfdb0f58ab79f36ba7187380bf624ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee1b8b95320cbb2b2210c65f33a0e8d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee1b8b95320cbb2b2210c65f33a0e8d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "985732ec9e1c0c36967903770883a116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/985732ec9e1c0c36967903770883a116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c5b9e541aba8fdc50ad7d99686b77a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c5b9e541aba8fdc50ad7d99686b77a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20e51c2146d513dc38df919ccd446aab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20e51c2146d513dc38df919ccd446aab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3806cf2ef34db06be31f1054e34d693c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3806cf2ef34db06be31f1054e34d693c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e33a98ac22f5f86004838ddde587626b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e33a98ac22f5f86004838ddde587626b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f15f8f87c949ac927b854bbdc61ef94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f15f8f87c949ac927b854bbdc61ef94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78f124dbdbdb5b05ad27d3bdab5bc627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f124dbdbdb5b05ad27d3bdab5bc627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bcc2be8d86cc80fca73f8511483062d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bcc2be8d86cc80fca73f8511483062d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SVC TURISMO E VACATIONS LTDA - ME", "href": "/288793/svc-turismo-e-vacations-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Conrado Cabral", "streetNumber": "384"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 107m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-107m2-aluguel-RS4800-id-2560679678/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LJ971 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga loja no Centro com:<br><br>Loja com 2 sal\u00f5es / cozinha / despensa / 2 su\u00edtes / \u00e1rea de servi\u00e7o / depend\u00eancia.<br><br>Alugamos com Fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo whatsapp -", "title": "LJ971- Aluga Loja, com 2 sal\u00f5es, 2 su\u00edtes, 100m\u00b2, pr\u00f3x. a Av. Monsenhor Tabosa", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544822556", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "179", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515241, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725519}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nogueira Acioli", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO0006", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "116", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "7a481f727abab7361f349b93e7997a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a481f727abab7361f349b93e7997a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "986be958ba7550f5beb3f2f060af93ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/986be958ba7550f5beb3f2f060af93ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85da996d0aa694479e5dedb6fa9b9df4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85da996d0aa694479e5dedb6fa9b9df4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d66e7707a717462edc9852fa37323b3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d66e7707a717462edc9852fa37323b3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc679e445ea77b2c8c2676aa4590762", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc679e445ea77b2c8c2676aa4590762/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "587b50452ce8e7fe2ddbfaca9a7a7c2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/587b50452ce8e7fe2ddbfaca9a7a7c2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85ce8b3bb3f8272751205f4877ff7bbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85ce8b3bb3f8272751205f4877ff7bbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "667d0761e29e47df6358820e9cd58dc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/667d0761e29e47df6358820e9cd58dc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63e92b861d605eafd72b37027a9456ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63e92b861d605eafd72b37027a9456ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80bb9e20b43ce223e34e353f4280e85e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80bb9e20b43ce223e34e353f4280e85e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d1018686e22f954074e24fd985a935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d1018686e22f954074e24fd985a935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "179", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Nogueira Acioli"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS1200-id-2544822556/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CAR\u00caNCIA PR\u00c9 APROVADA!!<br>Empresarial Santo Amaro, estrategicamente localizado na Avenida Desembargador Moreira, com acessos por vias em linha reta para o aeroporto, centro da cidade, Beira Mar.<br><br>Sala com 85 m2, 03 banheiros, com apoio na parte externa (corredor) de mais dois banheiros, arm\u00e1rios, lumin\u00e1rias, divis\u00f3rias, recep\u00e7\u00e3o, 02 ambientes, copa, sala de reuni\u00f5es, 03 banheiros e m\u00f3veis fixos.<br><br>O Empresarial disp\u00f5e de audit\u00f3rio equipado para eventos/reuni\u00f5es, garagem e recep\u00e7\u00e3o monitorados e acesso de pessoas ao condom\u00ednio atrav\u00e9s de cart\u00f5es magn\u00e9ticos. .<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!", "title": "Sala pronta c/ 85m2! Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Assembleia Legislativa!", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542221620", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50312, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750086}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EJ 3280", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4575"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1295"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988050721", "stamps": []}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "phones": {"primary": "8532674443", "mobile": "85988050721"}}, "medias": [{"id": "4e9de8861f7d2db2492fefc6db49b500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e9de8861f7d2db2492fefc6db49b500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06e251c6800b8e4eb8518192b9dbbf83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06e251c6800b8e4eb8518192b9dbbf83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ef369f210577868a31acddb04f8b4cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ef369f210577868a31acddb04f8b4cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb039369331baa51dc577fdca4bed29f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb039369331baa51dc577fdca4bed29f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2e803bc52f96eca01dd48871e3c44d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2e803bc52f96eca01dd48871e3c44d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "669bd99f8400c1a41be813870c648436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/669bd99f8400c1a41be813870c648436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b5606dbfc4dab485514ae088204ab77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b5606dbfc4dab485514ae088204ab77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70bb1122df96d66729ecc465c30d9044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70bb1122df96d66729ecc465c30d9044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9e4013b4f8ce9d03bc62385bfa08889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9e4013b4f8ce9d03bc62385bfa08889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cc03df7df72e03eda1bc54cdc480496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc03df7df72e03eda1bc54cdc480496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "2800"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS3280-id-2542221620/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no centro de Messejana, com 3 quartos , wc social, sala, cozinha. 1 vaga na garagem.<br><br>Melhor localiza\u00e7\u00e3o de Messejana, pr\u00f3ximo a parada de \u00f4nibus e variados estabelecimentos comerciais.<br><br><br><br>Condom\u00ednio Jos\u00e9 de Alencar , bloco 24, apto. 102 (1\u00ba andar) -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 52 m\u00b2 por R$ 610,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547066654", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio 24 Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0159", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "fe769817-561a-b213-1db1-372e0233983a", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "840"}, "yearlyIptu": "0", "price": "610", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "230"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532293058", "85987068557"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987068557", "stamps": []}, "account": {"id": "fe769817-561a-b213-1db1-372e0233983a", "name": "IMOBILIARIA ROBERIO CAVALCANTE LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/07627deb01b486406285daf814bdd727.jpg", "licenseNumber": "00863-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 50706, "phones": {"primary": "8532293058", "mobile": "85987068557"}}, "medias": [{"id": "6ccc7a01aba34e4d7e143ab62d281b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ccc7a01aba34e4d7e143ab62d281b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf6ef34964d6a6156ef11a4713b31ab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf6ef34964d6a6156ef11a4713b31ab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb1e7c5f0355a0288d00a54cc35b71b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb1e7c5f0355a0288d00a54cc35b71b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3708dccef52c34a81c42f9153ac412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3708dccef52c34a81c42f9153ac412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abbcac36df655159441c004419eb5f3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abbcac36df655159441c004419eb5f3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fdd7f3a7f5943bc4ee148c7e0fc649b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fdd7f3a7f5943bc4ee148c7e0fc649b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d98273d42ec9cb8977fcc9111be7c65d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98273d42ec9cb8977fcc9111be7c65d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cde5308b1ebecaf760e40880c3be573a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cde5308b1ebecaf760e40880c3be573a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5308778cf283fee2dc25a88711cc6de6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5308778cf283fee2dc25a88711cc6de6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fadecd22d1a2182d9abf7fc0794b5fe9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fadecd22d1a2182d9abf7fc0794b5fe9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d3e37458c951c4be51a1f3272c7ccc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d3e37458c951c4be51a1f3272c7ccc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA ROBERIO CAVALCANTE LTDA - ME", "href": "/50706/imobiliaria-roberio-cavalcante-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS610-id-2547066654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["NUMBER_OF_FLOORS", "BALCONY"], "usableAreas": ["211"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Ponto comercial com 211m\u00b2 em regi\u00e3o bastante valorizada no bairro Aldeota, localizada na rua Ant\u00f4nio Augusto, a poucos metros da Av. Santos Dumont, bem pr\u00f3xima ao supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e \u00e0 sede da Unimed Fortaleza. Im\u00f3vel duplex, com 6 salas, 4 banheiros, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, despensa, \u00e1reas frontal e lateral, piso de cer\u00e2mica e espa\u00e7o para 3 vagas na garagem. Agende sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541461775", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Boleria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51586", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["285"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "e957841459e0b5fe4b95ca015dbeb9c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e957841459e0b5fe4b95ca015dbeb9c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d3211e4cccba16f2699cfe955ed6185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d3211e4cccba16f2699cfe955ed6185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe2e45a82ea317829e6f83ceb634581d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe2e45a82ea317829e6f83ceb634581d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec833a6f4b30f374eaba45f4904d7be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec833a6f4b30f374eaba45f4904d7be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3d66bf8a5fedb4277b2320f4b4651a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3d66bf8a5fedb4277b2320f4b4651a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4d27394bd5e4965fc4ce554749e701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4d27394bd5e4965fc4ce554749e701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4680e3c7e82bd3635717900d41fe67e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4680e3c7e82bd3635717900d41fe67e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617934a2937889401e813693ba9f04df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617934a2937889401e813693ba9f04df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "200282c41e310159d6cee0560810327d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/200282c41e310159d6cee0560810327d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "360c4b5f54496fb823ccb8ad738b1475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/360c4b5f54496fb823ccb8ad738b1475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "123e8f2fb750199c0c9a7fc1da430156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/123e8f2fb750199c0c9a7fc1da430156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9752658b921cffd0efe8cae1debd3125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9752658b921cffd0efe8cae1debd3125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f2d8636f5de1c903899e83dec35714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f2d8636f5de1c903899e83dec35714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d09fd218f41985e984d5a89c89e74462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d09fd218f41985e984d5a89c89e74462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e1e066e765c7c8d3aca9373efd79bd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e1e066e765c7c8d3aca9373efd79bd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "022c66df629c13cb80b70992dc4b13cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/022c66df629c13cb80b70992dc4b13cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c464dd85fa3a430855e463a17cd2ac00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c464dd85fa3a430855e463a17cd2ac00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e24b8ce2a3d4e2e2004e394149408b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e24b8ce2a3d4e2e2004e394149408b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "169991565018461899f474e3655f04f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/169991565018461899f474e3655f04f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 211m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-211m2-aluguel-RS3500-id-2541461775/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["CONCIERGE_24H", "ELECTRONIC_GATE", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro F\u00e1tima com 95 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheirosEncontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.<br>Excelente apartamento com o espa\u00e7o que voce procurava, ligue hoje mesmo e agende uma visita.<br>Sala ampla com 02 ambientes, todo na ceramica, cozinha grande , uma excelente \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>UM QUARTEIR\u00c3O DA AV 13 DE MAIO. PROXIMO DO HOSPITAL ANTONIO PRUDENTE DA AGUAMBIM, DO LADO DA DELEGACIA DE HOMICIDIOS 4\u00aa DIVIS\u00c3O.<br><br>ligue e agende sua visita com ZENEIDA<br><br>NOVE, OITO SETE, ZERO SETE, ZERO DOIS MEIA NOVE.", "title": "Apartamento para aluguel possui 95 metros quadrados com 3 quartos em F\u00e1tima - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560074058", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1051", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524117, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75171}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Juvenal de Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ZM1051Z", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "74", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "108b1f1e8041a94b0553dda00fe1bf8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/108b1f1e8041a94b0553dda00fe1bf8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a44a6ff233f6fdc54d1fdafc1c24515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a44a6ff233f6fdc54d1fdafc1c24515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "314f05b9155f8f6bb3dee5698193c290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/314f05b9155f8f6bb3dee5698193c290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce53037ced79c9c9965f2aba1b004fb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce53037ced79c9c9965f2aba1b004fb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e50baf1d164c4281522eae90cc3b355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e50baf1d164c4281522eae90cc3b355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a096416eacd5a03730d665eaba0dfb11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a096416eacd5a03730d665eaba0dfb11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b911686ff486d63bed4aac915d668b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b911686ff486d63bed4aac915d668b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b16337ce38c59644d1de393a51eab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b16337ce38c59644d1de393a51eab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1e6be3513a6eeb3bf01faafc0ed4c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1e6be3513a6eeb3bf01faafc0ed4c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d85368cfe84af5cd342f2916469219f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d85368cfe84af5cd342f2916469219f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51c48b9c0ce1f4ee10afa5dd7b8fd1ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51c48b9c0ce1f4ee10afa5dd7b8fd1ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2753a8e46308418399a7d0fafdf392db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2753a8e46308418399a7d0fafdf392db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7644a743d8ef96896e197bd9d8cac8f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7644a743d8ef96896e197bd9d8cac8f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e21f1778f8fdb9fbd7b61496ae497fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e21f1778f8fdb9fbd7b61496ae497fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "171b8b27894b54f1031f4754cd51e8f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/171b8b27894b54f1031f4754cd51e8f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d18c80589b3a10d376993439bbf25b1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d18c80589b3a10d376993439bbf25b1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73f8af4d228b4e4af4168df743ac0182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73f8af4d228b4e4af4168df743ac0182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32360e69c0f65799c386efa54e323369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32360e69c0f65799c386efa54e323369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69246192be5c10c6e6104182d30977f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69246192be5c10c6e6104182d30977f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "812365f77b73e25ab46d1247af8a14ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/812365f77b73e25ab46d1247af8a14ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f4082b2b815db8004fce45e60212ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f4082b2b815db8004fce45e60212ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e0457032f8975f8f925cffbb1f87e9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0457032f8975f8f925cffbb1f87e9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edd8b05077c9c8af19cd4c7cb15b70a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edd8b05077c9c8af19cd4c7cb15b70a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718789e74deea30a6b485f5df2934a85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718789e74deea30a6b485f5df2934a85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fce1c312da52ec3c9692c6e79594e0f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce1c312da52ec3c9692c6e79594e0f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e183b54310cdb2a1b045f9b73eed3ea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e183b54310cdb2a1b045f9b73eed3ea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98de828ea5be22e8b385e3fb2410f5c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98de828ea5be22e8b385e3fb2410f5c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bede2712ec17d15b73bc6ea94605638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bede2712ec17d15b73bc6ea94605638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5042f5aae9b62dfef49fc3feaef58d8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5042f5aae9b62dfef49fc3feaef58d8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "004a67d68701aab8297f957acc34c971", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/004a67d68701aab8297f957acc34c971/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "559d2c524f093065c3be7ee8f9cd8c35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/559d2c524f093065c3be7ee8f9cd8c35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c57e96659f2bc39d5f2d94f10c42bb6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c57e96659f2bc39d5f2d94f10c42bb6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd8d924a0372b9e872b6bc2f64ed6d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd8d924a0372b9e872b6bc2f64ed6d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b910deb82b8b48121551de41de3c3be7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b910deb82b8b48121551de41de3c3be7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f77e55ca48e468e749f63bd91818fe5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f77e55ca48e468e749f63bd91818fe5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6b071d8b21b2cbbe437f08c2c2a0eab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6b071d8b21b2cbbe437f08c2c2a0eab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7130e1ccb7e3a27cc8bd928f6724cab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7130e1ccb7e3a27cc8bd928f6724cab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1031b9591347e6c655389fab9bef975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1031b9591347e6c655389fab9bef975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d45dd5e8cc945c996887355a26f05f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d45dd5e8cc945c996887355a26f05f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "741388ca8273469921dc354a41c15d52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/741388ca8273469921dc354a41c15d52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d7e3fe8f23f1e55f8cf241c235d707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d7e3fe8f23f1e55f8cf241c235d707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c0da206ea45b31041bcbd8311f3733a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c0da206ea45b31041bcbd8311f3733a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c91ee2f5b5e60aaa26dff9674d1588a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c91ee2f5b5e60aaa26dff9674d1588a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74265df5dae702ca9090bd4e9152c6fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74265df5dae702ca9090bd4e9152c6fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d239cff28417708ac73f0455aa42c27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d239cff28417708ac73f0455aa42c27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf4dfc01ecbee15127bf9ce14093ff21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf4dfc01ecbee15127bf9ce14093ff21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2acbcf21d7387bc1383649f0140b285a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2acbcf21d7387bc1383649f0140b285a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1b0e687b7c951335ea15f64f7be736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1b0e687b7c951335ea15f64f7be736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a416300d63dfb1661db941aff7018236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a416300d63dfb1661db941aff7018236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fd1e387e774460d272be98b9d85c024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fd1e387e774460d272be98b9d85c024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b7621bb9ad67b4bead8cb3167bb6917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b7621bb9ad67b4bead8cb3167bb6917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f998023a8070fe55c62355df8b53fa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f998023a8070fe55c62355df8b53fa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcdcdddf7c418a27ee390af615440b05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcdcdddf7c418a27ee390af615440b05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef8cec7bf2cff007f475a6e7856e08eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef8cec7bf2cff007f475a6e7856e08eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f352ad7f91b61432bc036703c5188d5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f352ad7f91b61432bc036703c5188d5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78d85a246aabd45dfc58272627c4ba77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78d85a246aabd45dfc58272627c4ba77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2d81315f4d903deabf5146fd7ac5709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2d81315f4d903deabf5146fd7ac5709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2d4c238b4b46413739abcbc6712670d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2d4c238b4b46413739abcbc6712670d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c89032e1facc45612fe4af1c37ab7e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c89032e1facc45612fe4af1c37ab7e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a461f3f339d8ddd7f9093360bf5b73f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a461f3f339d8ddd7f9093360bf5b73f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccbd6989d94344f2de5d731a9cdd3b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccbd6989d94344f2de5d731a9cdd3b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9accc4d12256f6abc521271cc210cd5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9accc4d12256f6abc521271cc210cd5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb9d4fa6f2ae7f98054fa9f3af564ba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9d4fa6f2ae7f98054fa9f3af564ba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f064f06a4723f8aaf85b10c3b4046aa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f064f06a4723f8aaf85b10c3b4046aa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff29af4923b4e84324993e6caebf108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff29af4923b4e84324993e6caebf108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8d5ddc9a63c09a7b0af8bfa86fd8d0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8d5ddc9a63c09a7b0af8bfa86fd8d0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "814a7815279e5d7b8a758e1bb29ff4d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/814a7815279e5d7b8a758e1bb29ff4d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4191cee5c8eb658a4cdb5109b2a0f1b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4191cee5c8eb658a4cdb5109b2a0f1b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f53b9f66f655cffc9bd199012a849815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f53b9f66f655cffc9bd199012a849815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Juvenal de Carvalho", "streetNumber": "1051", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-95m2-aluguel-RS800-id-2560074058/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "GARDEN", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Morar ao lado das pessoas que amamos em um ambiente que oferece a oportunidade de viver com qualidade de vida e bastante conforto, agora \u00e9 poss\u00edvel. Conhe\u00e7a um excelente apartamento situado no bairro Lagoa Sapiranga, pr\u00f3ximo a Avenida Washington Soares, restaurantes, bares, academia, supermercado Assa\u00ed Atacadista e col\u00e9gio Faria Brito. O im\u00f3vel possui um \u00f3timo acabamento; s\u00e3o 46m\u00b2 distribu\u00eddos em 2 quartos, 2 banheiros sendo 1 su\u00edte, sala ampla e arejada, e 1 vaga na garagem. Sem d\u00favidas, esse \u00e9 o ambiente ideal para que sua fam\u00edlia viva bem e do jeito que voc\u00ea sempre sonhou! N\u00e3o perca tempo, entre em contato com a 7Cantos e agende sua visita.]]>", "title": "", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561198756", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833272", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1391", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.470803, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790187}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dr. Ernesto Monteiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Sapiranga Coite", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga-Coit\u00e9", "poisList": ["SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Cantinho do Frango", "BR:Hiper Lanches", "BR:Pastelaria del\u00edcia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "23279", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "45", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "ebc05341f2937101eace999fe962ec53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebc05341f2937101eace999fe962ec53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e84d16417bd9b1b8866485af7a7f9c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e84d16417bd9b1b8866485af7a7f9c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dfd331b07f7276798e6d97f2c72420b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dfd331b07f7276798e6d97f2c72420b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43cba943cd254ac23d50005bd1a0f39f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43cba943cd254ac23d50005bd1a0f39f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee0e5184a8970967db2c243676e621ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee0e5184a8970967db2c243676e621ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "594dc68b3270d584cf68319f5708831a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/594dc68b3270d584cf68319f5708831a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f5e7bcf0a7260745a67fc08c827207a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f5e7bcf0a7260745a67fc08c827207a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b7f8c384fc95639843a937b025589cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b7f8c384fc95639843a937b025589cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f4c4e8750cdcacdff6e14477dbf517c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f4c4e8750cdcacdff6e14477dbf517c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff1e5319e8f2e31e63e14113227bcc78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff1e5319e8f2e31e63e14113227bcc78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2df9b5c4a4ea98276f03cfaeacc0f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2df9b5c4a4ea98276f03cfaeacc0f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c802aeaf45e35b3c2dd4907e4a60cf19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c802aeaf45e35b3c2dd4907e4a60cf19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ac3daae34da09d42b97fb55f1821c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ac3daae34da09d42b97fb55f1821c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14425c1bcda09aa66754f00155eb8f6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14425c1bcda09aa66754f00155eb8f6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86d1b42c33b5484c22df8a5270995756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86d1b42c33b5484c22df8a5270995756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b55cb028eb4504c8cf8b84f3f3e8d441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b55cb028eb4504c8cf8b84f3f3e8d441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb261803b441fb6df929311a711f45a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb261803b441fb6df929311a711f45a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6df129a74e56ab422d39d19937cf129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6df129a74e56ab422d39d19937cf129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b90191a4524c796264fdb0f559b31dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b90191a4524c796264fdb0f559b31dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1391", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Sapiranga Coit\u00e9", "street": "Rua Dr. Ernesto Monteiro"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-lagoa-sapiranga-coite-bairros-fortaleza-com-garagem-46m2-aluguel-RS1000-id-2561198756/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 busca de sala pronta para loca\u00e7\u00e3o e em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade. Fica na torre empresarial do Shopping Aldeota, situado em uma das regi\u00f5es mais valorizadas de Fortaleza, na esquina das avenidas Dom Lu\u00eds e Desembargador Moreira, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Portugal. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, banheiro privativo, ar condicionado e piso em porcelanato. Aproveite ainda todas as vantagens de ter seu neg\u00f3cio integrado a um dos principais shoppings da cidade, com mix diversificado de lojas, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o, cinema e estacionamento para clientes. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - MEIRELES", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561417847", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 813", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "30263", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2046"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "546"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "2e3dfdba73b33fd026b055baac8a0ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e3dfdba73b33fd026b055baac8a0ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "732abd0adb0b2f55b4eb11b84cd2681d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732abd0adb0b2f55b4eb11b84cd2681d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea2314e3333bce82af93edd9497e6cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea2314e3333bce82af93edd9497e6cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d8792309b6da0fad09190b4423f151a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d8792309b6da0fad09190b4423f151a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6519c5d7ba36e66598c791d973ea2c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6519c5d7ba36e66598c791d973ea2c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d57b3a7b08874e7cadfe130c5ca12916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d57b3a7b08874e7cadfe130c5ca12916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a329bb0f283a287cf8b01c1c33a9faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a329bb0f283a287cf8b01c1c33a9faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1500-id-2561417847/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete no Centro de Fortaleza, 1 quarto com banheiro. Valor do condom\u00ednio n\u00e3o incluso no aluguel.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861998", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 813", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8672", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "220"}, "price": "220", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3779af4b09759374c4629f3487cc6ac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3779af4b09759374c4629f3487cc6ac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e31b64da75e8c161cc616c46f5fadc92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e31b64da75e8c161cc616c46f5fadc92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7e15b7a21ed4940886b8ffc42d209de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7e15b7a21ed4940886b8ffc42d209de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8c4f603a696ea768558044ae9413e62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c4f603a696ea768558044ae9413e62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e5cc3309371c6cec34b95c39ffd318f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e5cc3309371c6cec34b95c39ffd318f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS220-id-2547861998/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "BALCONY", "HOME_OFFICE", "KITCHEN", "INTERCOM", "SEA_VIEW"], "usableAreas": ["750"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Edif\u00edcio LC Corporate<br>- Um dos mais modernos edif\u00edcios comerciais de Fortaleza<br>- \u00danico edif\u00edcio comercial no Cear\u00e1 com certifica\u00e7\u00e3o internacional LEED de sustentabilidade<br>- Melhor endere\u00e7o de Fortaleza<br>-Duas quadras da Av. Beira Mar e 20 min. do Aeroporto.<br>- Pr\u00f3ximo a restaurante, hot\u00e9is e pontos tur\u00edsticos<br>- Acesso de ve\u00edculos por Rua Paralela<br>- Estacionamento rotativo para visitantes<br>- Heliponto<br>- Salas de reuni\u00e3o e Conven\u00e7\u00e3o<br>- Audit\u00f3rio<br>- Academia e piscina com raia de 25m.<br>- Controle de acesso com catraca 3 pontas e cart\u00e3o de proximidade<br>- Monitoramento por CFTV<br>- Elevadores inteligentes<br>- Grupo gerador<br>- Bombas de recalque automatizadas<br>- \u00c1rea corporativa com 1.500 m2 de \u00e1rea total , dispon\u00edvel 750m\u00b2<br>- WCs coletivos Masculino, Feminino e PNE totalmente equipados<br>- Garagem exclusivas (20 livres)<br><br><br>OBSERVA\u00c7\u00c3O: MOB\u00cdLIA SOLTA (mesas, cadeiras, esta\u00e7\u00f5es de trabalho, etc) e pequenas interven\u00e7\u00f5es n\u00e3o est\u00e3o inclusos nessa condi\u00e7\u00e3o, mas poder\u00e3o ser negociadas e agregados ao valor de loca\u00e7\u00e3o<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis WhatssApp -", "title": "Andar Corporativo para alugar por R$ 60.000,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531564101", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [20], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120013", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504438, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726679}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AC0009", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["750"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "78500"}, "yearlyIptu": "3000", "price": "60000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "18500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "e158a04808a16b638c4c7dc1b28f147e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e158a04808a16b638c4c7dc1b28f147e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12869889173d95eebc805c8d4448b4a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12869889173d95eebc805c8d4448b4a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eee7998fddce50a1b84edbc7f834c41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eee7998fddce50a1b84edbc7f834c41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24eeb5e3c2545e32698e9af0eb2b5777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24eeb5e3c2545e32698e9af0eb2b5777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd6876880550f0fc21a2489965be18c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd6876880550f0fc21a2489965be18c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d73888a64884f56cdbf422fe8b2a282", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d73888a64884f56cdbf422fe8b2a282/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ad4123669c19104c62ac95d25901dd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ad4123669c19104c62ac95d25901dd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "883a254615f0cfac31e602e4881d1ae3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/883a254615f0cfac31e602e4881d1ae3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58aadb87579bcf8de4003921395fda2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58aadb87579bcf8de4003921395fda2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adeef389cba5f8f68acc884cdbba4a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adeef389cba5f8f68acc884cdbba4a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5855df5731dc3df413a0fcb5a05d889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5855df5731dc3df413a0fcb5a05d889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27d2dcaba1d2f0052c22a007065ced90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27d2dcaba1d2f0052c22a007065ced90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "342f575c223b70dafcca14737009dfe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/342f575c223b70dafcca14737009dfe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6838a2625f110208dc31684db14f029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6838a2625f110208dc31684db14f029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "321b781a6caaaedb3c7874d38e1c54cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/321b781a6caaaedb3c7874d38e1c54cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0fc83253d3918fb8bd2083813c4e94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0fc83253d3918fb8bd2083813c4e94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c1eff47c9e2d840d9f1f5efeb9d1cf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c1eff47c9e2d840d9f1f5efeb9d1cf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fe92f70737a7cd6738861d0df83f88d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fe92f70737a7cd6738861d0df83f88d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f1fed3df23e6955d239d2a4913b89f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f1fed3df23e6955d239d2a4913b89f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f86a2cca2133413df07c378991da1294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f86a2cca2133413df07c378991da1294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "300"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 750m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-750m2-aluguel-RS60000-id-2531564101/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["136"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O bairro Aldeota \u00e9 bastante conhecido por ser autossuficiente, onde voc\u00ea pode encontrar a maior variedade de escolas, shoppings, restaurantes, faculdades, supermercados, farm\u00e1cias, hospitais e por oferecer o melhor de Fortaleza com toda tranquilidade poss\u00edvel. Dessa maneira a 7Cantos lhe apresenta uma excelente op\u00e7\u00e3o de apartamento para que voc\u00ea possa curtir do melhor com todo requinte e conforto.<br><br>O apartamento possui 136m\u00b2 muito bem distribu\u00eddos em 3 su\u00edtes, 1 sala bem ampla, 4 banheiros, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o. O im\u00f3vel j\u00e1 \u00e9 todo mobiliado. <br><br>O ambiente \u00e9 grande o suficiente para acomodar muita gente e hist\u00f3rias inesquec\u00edveis. N\u00e3o perca essa oportunidade, contate a 7Cantos e agende uma visita.]]>", "title": "", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560570941", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2386", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50376, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734753}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "23199", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["136"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "142", "price": "3250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "750"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "2e9f1811c28a1eb93552a6cce5df4f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e9f1811c28a1eb93552a6cce5df4f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a250d411034615f02a151e257eed660", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a250d411034615f02a151e257eed660/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d39f3e0bcc97190efb08bcbe3b103c81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d39f3e0bcc97190efb08bcbe3b103c81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7920c81651da7a2dd5110963d134b2f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7920c81651da7a2dd5110963d134b2f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "690bb19c5fbf26e030afa1986d9bfca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/690bb19c5fbf26e030afa1986d9bfca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c292cb1b94db3432f30e5a93ee10a3de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c292cb1b94db3432f30e5a93ee10a3de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb148e99a155a0b6bf1fca4e1bdc4ffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb148e99a155a0b6bf1fca4e1bdc4ffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc9267c0514b6f4f48f7b0bf7e36f7a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc9267c0514b6f4f48f7b0bf7e36f7a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89f0b59781973f429fc6e32f60df2244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89f0b59781973f429fc6e32f60df2244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bab11fa41a1fed199e66f1f2556965e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bab11fa41a1fed199e66f1f2556965e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd238b2a1f63e79a75434b7d8c6b1149", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd238b2a1f63e79a75434b7d8c6b1149/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e45f8eb80fea3b0df32aee276edeae6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e45f8eb80fea3b0df32aee276edeae6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02370545d90240d49ed221a84a3b2f0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02370545d90240d49ed221a84a3b2f0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21a6e4b1320e7117bb78676456b42f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21a6e4b1320e7117bb78676456b42f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e3b484f77a8b34a835548952ee21267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e3b484f77a8b34a835548952ee21267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aef6f3595bfd21601b8e379473ace50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aef6f3595bfd21601b8e379473ace50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd7376e2ebd4fea190b17f32ce7c6d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd7376e2ebd4fea190b17f32ce7c6d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2386", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 136m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-136m2-aluguel-RS3250-id-2560570941/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "SALA COMERCIAL COM BANHEIRO NA AV SANTOS DUMONT EDIFICIO PLAZA TOWER", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["FLOOR"], "id": "2549431393", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2626", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501685, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735499}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Sala 1114", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "0056", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "5af25f95-b885-5b38-6714-a88af0d5cadc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1275"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "475"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534910036", "85999649097"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999649097", "stamps": []}, "account": {"id": "5af25f95-b885-5b38-6714-a88af0d5cadc", "name": "\u00cdcone Empreendimentos Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "00702-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229108, "phones": {"primary": "8534910036", "mobile": "85999649097"}}, "medias": [{"id": "87efb633d4d0f2cf231adebe69e92fee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87efb633d4d0f2cf231adebe69e92fee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec30b999c8bdee5086c452775d3f28b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec30b999c8bdee5086c452775d3f28b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78f0c87209639f14806637145f61ace7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f0c87209639f14806637145f61ace7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "614647396d56af019436f5d99dca31b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/614647396d56af019436f5d99dca31b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4038e57339aa76f82a1247233bad137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4038e57339aa76f82a1247233bad137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f649cd6182bafcf15b1054797ff6435", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f649cd6182bafcf15b1054797ff6435/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db5fa4411455ddb350972346c393d2e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db5fa4411455ddb350972346c393d2e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99463d19a27043d37c0c1f8b035405e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99463d19a27043d37c0c1f8b035405e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c27fd0716482d097f4ed09e8bec4c6f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c27fd0716482d097f4ed09e8bec4c6f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f43457c2b22a102fcd22b84276601fa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f43457c2b22a102fcd22b84276601fa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "023a77d93a3ecbf44d1785066e899729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/023a77d93a3ecbf44d1785066e899729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efa33633b21cd6db42e01149fd613cbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efa33633b21cd6db42e01149fd613cbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfb64b5bdfa8f528cc5828c24efa4c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfb64b5bdfa8f528cc5828c24efa4c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "\u00cdcone Empreendimentos Imobili\u00e1rios", "href": "/229108/icone-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2626"}, "name": "Sala Comercial para alugar", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS800-id-2549431393/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala Comercial para Alugar, 100 m\u00b2 por R$ 2.500/M\u00eas (Condom\u00ednio j\u00e1 incluso)<br><br>100m\u00b2<br><br>2 banheiros<br><br>Contato: Denilson 85 - 99 13 13 501 (WhatsApp)", "title": "Sala Comercial na Praia de Iracema de 100 m\u00b2 por R$ 2.500/M\u00eas (Com Condom\u00ednio)", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2509163694", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "212", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512234, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722097}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA00002", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "0c4caf4d-5711-00c2-e67a-c88db75e3daf", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85991313501"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991313501", "stamps": []}, "account": {"id": "0c4caf4d-5711-00c2-e67a-c88db75e3daf", "name": "VERAS NEGOCIOS E INVESTIMENTOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ae185226ff0c6a3ef58b95d050d41699.jpg", "licenseNumber": "19235-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 644652, "phones": {"primary": "85991313501", "mobile": "85991313501"}}, "medias": [{"id": "2cac64a3e1e0026ca3633562b87c5d47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cac64a3e1e0026ca3633562b87c5d47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74b2936a07e8a2793abeb257ad3a71c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74b2936a07e8a2793abeb257ad3a71c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "353a570d11e569bc9fbe8b5f68b57cde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/353a570d11e569bc9fbe8b5f68b57cde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "319afc33eb7a47b73725a5009b840033", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/319afc33eb7a47b73725a5009b840033/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9213bdb905bfc6bfbcb7fd72507046c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9213bdb905bfc6bfbcb7fd72507046c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b11533988fec2063a496ee975ae74a16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b11533988fec2063a496ee975ae74a16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a13408547712a1c7656ba071c6116553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a13408547712a1c7656ba071c6116553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "VERAS NEGOCIOS E INVESTIMENTOS", "href": "/644652/veras-negocios-e-investimentos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "streetNumber": "212"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS2500-id-2509163694/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SCHOOL"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Nordeste Plaza Shopping<br><br>A sala comercial tem 37 metros quadrados, 1 banheiro social e est\u00e1 localizada no melhor do bairro Messejana.", "title": "Sala Comercial para aluguel", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "79517137", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AG0175", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "830"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992367806", "stamps": []}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "phones": {"primary": "8521814528", "mobile": "85992367806"}}, "medias": [{"id": "019cf241c4a8015313853437a617086d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/019cf241c4a8015313853437a617086d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50eb42d62b4ff7203caa23e5c4760e17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50eb42d62b4ff7203caa23e5c4760e17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43bbc0bf074a2d09f2f9df4da1cbf0f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43bbc0bf074a2d09f2f9df4da1cbf0f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "204485fef54fdd6eea541a2632d2d342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/204485fef54fdd6eea541a2632d2d342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a94c0a56f68729b7d25bf6e08b1fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a94c0a56f68729b7d25bf6e08b1fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-messejana-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-79517137/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o<br><br>Avenida Senador Carlos Jereissati, 1700, Dias Macedo, Fortaleza/CE - CEP 60.741-215<br>(Em frente ao Aeroporto Pinto Martins)<br><br>\u00c1rea tereno: 3700 m;<br>\u00c1rea: 250 m (cada);<br>8 galp\u00f5es;<br>Galp\u00e3o direito com 6 m de altura;<br>Escrit\u00f3rios;<br>Banheiros;<br>Mezanino;<br>Estacionamento de 5.000 m.<br><br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 250 m\u00b2 por R$ 3.500,00/m\u00eas - Dias Macedo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2507227227", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741215", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Carlos Jereissati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Edif\u00edcio 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0002", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3700"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "150", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987305793", "stamps": []}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "phones": {"primary": "8531227982", "mobile": "85987305793"}}, "medias": [{"id": "e4e14c033fc7ec81a53f7e816db36d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e14c033fc7ec81a53f7e816db36d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0e5ac7cd0f6ed2080c752e96d53c266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0e5ac7cd0f6ed2080c752e96d53c266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "945adc3eb1f74a1275a6166ba763ed0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/945adc3eb1f74a1275a6166ba763ed0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91efbd76cc40bc09e1d1ffa5ed8ebb3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91efbd76cc40bc09e1d1ffa5ed8ebb3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1587eec90b08f000a1233585bfaa0a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1587eec90b08f000a1233585bfaa0a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7adc7e1656825cc95b1025ba58332cea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7adc7e1656825cc95b1025ba58332cea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "865381fed39add92ac6d2fc61c21d980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/865381fed39add92ac6d2fc61c21d980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c331fa75782f7e75f8b626a29d64dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c331fa75782f7e75f8b626a29d64dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73a7e8168d4b7380641a5cb2da0d3d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a7e8168d4b7380641a5cb2da0d3d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4283bbfad5a5cc06a520adea288aee2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4283bbfad5a5cc06a520adea288aee2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7578bec83626c667d3c1d94ffcc13d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7578bec83626c667d3c1d94ffcc13d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dias Macedo", "street": "Avenida Senador Carlos Jereissati", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-dias-macedo-bairros-fortaleza-250m2-aluguel-RS3500-id-2507227227/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o bastante estrat\u00e9gica em um dos corredores comerciais mais importantes da cidade. Fica na Av. J\u00falio Abreu, in\u00edcio da Av. Dom Lu\u00eds, bem pr\u00f3ximo ao Centro Universit\u00e1rio FB Uni e ao Shopping P\u00e1tio Dom Luis. A regi\u00e3o \u00e9 aquecida para neg\u00f3cios e possui um intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, banheiro, piso de cer\u00e2mica e estacionamento frontal para clientes. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - VARJOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462627", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1001", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "251", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1040"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "340"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "ae6bf210573c8c9257a74ed416781cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae6bf210573c8c9257a74ed416781cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19f4ce199e9f37733e48a4d23185996", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19f4ce199e9f37733e48a4d23185996/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3044251b1dc8806b1bcd77d1a18a347", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3044251b1dc8806b1bcd77d1a18a347/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a0f4a09cf0b83e641d5cf0f5e794465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a0f4a09cf0b83e641d5cf0f5e794465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e01af0b25d5575d49672d13800707fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e01af0b25d5575d49672d13800707fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48d3ed656afb593aecd5d68bc29be59c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48d3ed656afb593aecd5d68bc29be59c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26440eb3dbb72036f832472064e7ec8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26440eb3dbb72036f832472064e7ec8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdec77a3741674aa50cd73176508fa2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdec77a3741674aa50cd73176508fa2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-varjota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2541462627/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LJ1502 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga loja no Centro, local com grande Fluxo, em frente ao Mercado da Confec\u00e7\u00e3o, com:<br><br>Loja / banheiro / \u00e1gua incluso.<br><br>Seguro Inc\u00eandio R$ 557,30 (anual).<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / -", "title": "LJ1502 - Aluga loja no centro em local de grande fluxo em frente ao Mercado da Confed\u00e7\u00e3o", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551668661", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "60", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525201, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726123}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Almir Pinto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO0169", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "91", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "17a72e8ba396099b5d210b9a33893397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17a72e8ba396099b5d210b9a33893397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97d84713bb8c98d16b3d5f0a58cb3c26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97d84713bb8c98d16b3d5f0a58cb3c26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81aeddab0943feeeb399f0d7274de8cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81aeddab0943feeeb399f0d7274de8cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "551ff6eceedbf75b123b3291155aee3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/551ff6eceedbf75b123b3291155aee3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Almir Pinto", "streetNumber": "60", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS2000-id-2551668661/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o na Beira Mar de Fortaleza, \u00f3timo apartamento mobiliado, com 80m\u00b2, 02 quartos, varanda, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea de lazer com piscina, 01 vaga de garagem. Condom\u00ednio R$ 650,00 (Sujeito a altera\u00e7\u00f5es) + Iptu<br>.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o na Beira Mar de Fortaleza, \u00f3timo apartamento mobiliado, com 80m\u00b2, 02 quartos,", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560688458", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4620", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479879, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722177}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Ocean Tower Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3657", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "9c1cba7c0a52ce35d239513a84451426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c1cba7c0a52ce35d239513a84451426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbfa413ba302200ba270b651842b7966", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbfa413ba302200ba270b651842b7966/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f0100c5d559b8e23bc4aaf705ebca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f0100c5d559b8e23bc4aaf705ebca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9452228c4fcb60533d2ceef03f4b81f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9452228c4fcb60533d2ceef03f4b81f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bb169d72770cb7966cfd79e08052389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bb169d72770cb7966cfd79e08052389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff64622e04705fa442a73d238b46521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff64622e04705fa442a73d238b46521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00b90e2d0f03aeb78ca9f8dee54f7987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b90e2d0f03aeb78ca9f8dee54f7987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e0d7cee35c60aaa26daadca1a8ad65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e0d7cee35c60aaa26daadca1a8ad65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f24de83782924340622e110516a75bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f24de83782924340622e110516a75bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b36c184c127229dc368eb77db5b01daf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b36c184c127229dc368eb77db5b01daf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee13b63461a9f04387a0d549b1331c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee13b63461a9f04387a0d549b1331c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09db73aef80c9bf38f51f842c9f5bf64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09db73aef80c9bf38f51f842c9f5bf64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cb5f955dc5b43b7f9ab5fb259f1ed69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cb5f955dc5b43b7f9ab5fb259f1ed69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d72d1e4a497c989ec7d320c4ed41a229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d72d1e4a497c989ec7d320c4ed41a229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c42ee7b1b261299826eff699a1594169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c42ee7b1b261299826eff699a1594169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "579e31812426e50598d37bca0905c1e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/579e31812426e50598d37bca0905c1e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "853041214661ef2413f986f9343ee830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/853041214661ef2413f986f9343ee830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c23f96fb94249e86975707280b55bb8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c23f96fb94249e86975707280b55bb8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df7a04ecaabcf044453fa015ab737e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df7a04ecaabcf044453fa015ab737e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65022e08e23058513407cb0861bcd33b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65022e08e23058513407cb0861bcd33b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33d0bf90576125ad65b1df9e1a9d8537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d0bf90576125ad65b1df9e1a9d8537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5702bc2ebbc1da559745dc0258d62f7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5702bc2ebbc1da559745dc0258d62f7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "284f81eb548d618ab895619f8ecbf56d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/284f81eb548d618ab895619f8ecbf56d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d6479323be260b9d4141a5119dc9122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d6479323be260b9d4141a5119dc9122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eccc6943208721c60dfec3569fcac6fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eccc6943208721c60dfec3569fcac6fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e507dd10f2b7fe1aa837805d447796cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e507dd10f2b7fe1aa837805d447796cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe92dda5a7629831fbd49ba73157d3b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe92dda5a7629831fbd49ba73157d3b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b91583651fd6adbfb0bef44f74a0875", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b91583651fd6adbfb0bef44f74a0875/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b4af01923ed4aec58f8581939e2a26f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b4af01923ed4aec58f8581939e2a26f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22ec7d6b055ba6457b8e10d26576c33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22ec7d6b055ba6457b8e10d26576c33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "4620"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS3000-id-2560688458/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO ALDEOTA REF. 10480<br><br> Excelente sala comercial no Ed Merit, com 30 m\u00b2, banheiro social e 1 vaga de garagem rotativa, excelente localiza\u00e7\u00e3o no Coc\u00f3, vista mar.<br> Empreendimento com linda fachada espelhada, ampla e imponente recep\u00e7\u00e3o, audit\u00f3rio, salas de reuni\u00e3o, espa\u00e7o de conviv\u00eancia externa com jardins, banheiros masculino e feminino, pergolado e quadra de t\u00eanis dispon\u00edvel para os salistas. <br> <br><br> Localizado em frente a concession\u00e1ria Hyundai, pr\u00f3ximo aos supermercados Centerbox e Frangol\u00e2ndia, padaria Vov\u00f3 Joana, na rua de acesso ao Shopping Rio Mar, com f\u00e1cil acesso ao McDonalds, farm\u00e1cia Drogasil, Hospital S\u00e3o Mateus e outras conveni\u00eancias.<br> <br><br> Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 1.500,00 entregue sala pronta com piso em porcelanato, paredes pintadas de branco, teto em gesso e lumin\u00e1rias, pontos de energia e instala\u00e7\u00e3o de ar-condicionado.<br><br> Valor de Condominio R$ 550,00<br> <br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Sala comercial Andar comercial para Aluguel em Coc\u00f3 Fortaleza-CE - 10511", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561602588", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191156", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:manix"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10511", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2050"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "423f6519a6da020dbdb128a367fb0913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/423f6519a6da020dbdb128a367fb0913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47263284129224e6caefe285a5f09f17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47263284129224e6caefe285a5f09f17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67c9758ed92406dbb81fe2d2b6f363e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67c9758ed92406dbb81fe2d2b6f363e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4aeda958fc65b8aeb06add88dbdf385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4aeda958fc65b8aeb06add88dbdf385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "170e18e2e157bb6255455efe0c830d05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170e18e2e157bb6255455efe0c830d05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf2a9524424ee9582a3069fdc73faab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf2a9524424ee9582a3069fdc73faab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "293f02a7f254650f12d00478cee91545", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293f02a7f254650f12d00478cee91545/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70e7e95bc6cf9c47a3acacc908887a2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70e7e95bc6cf9c47a3acacc908887a2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e087f2ae79ff26aa08104930ec248bf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e087f2ae79ff26aa08104930ec248bf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1503a40f50b058aa29034c46ccdc7824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1503a40f50b058aa29034c46ccdc7824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7528bdd510e847604227f347fa7d0c5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7528bdd510e847604227f347fa7d0c5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ebdc8d2ac92c7856d3e44c5f57f9a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ebdc8d2ac92c7856d3e44c5f57f9a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57118243d84a08c8c02e774fb83584e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57118243d84a08c8c02e774fb83584e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6121840dca20012c2b71d3eddd8b1643", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6121840dca20012c2b71d3eddd8b1643/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bd216e6caf30154a6f3cfa258b88f5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bd216e6caf30154a6f3cfa258b88f5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b43fbf0c0457daffa0808d11ba7f4a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b43fbf0c0457daffa0808d11ba7f4a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f134e0d8c42e8211475d00818e02fde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f134e0d8c42e8211475d00818e02fde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b90b126c850d677e9266f784bb2d938c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b90b126c850d677e9266f784bb2d938c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a4d91feba55312855a317e7e3390ad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a4d91feba55312855a317e7e3390ad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4fdcf6bdfdb2adbf452c585af7b17aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4fdcf6bdfdb2adbf452c585af7b17aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2240b4197ec50dd74aa1f35f41e09e40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2240b4197ec50dd74aa1f35f41e09e40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bacfd7cae5b98325fc36434ca087137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bacfd7cae5b98325fc36434ca087137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59e73de721b176bf9e562f3dba0f18f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e73de721b176bf9e562f3dba0f18f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e47198ed5db670f4f9f609149ae85de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e47198ed5db670f4f9f609149ae85de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "569f780104fe591097356c0b57b586f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/569f780104fe591097356c0b57b586f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca7bc7daecba4f70030a82b4f653fad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca7bc7daecba4f70030a82b4f653fad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-1-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1500-id-2561602588/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial no Centro, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a Faculdade Est\u00e1cio e Av. Dom Manuel. ACEITAMOS PROPOSTA!<br>Agendamento de visitas ou mais informa\u00e7\u00f5es por liga\u00e7\u00e3o ou via whtaspp . Estamos ansiosos para atend\u00ea-lo! -", "title": "Loja para alugar, 53 m\u00b2 por R$ 2.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557044537", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "57", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524032, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Heraclito Gra\u00e7a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0013", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "74", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532624444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5458017a8c2920f57155862b921fc7b6.jpg", "licenseNumber": "00865-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139382, "phones": {"primary": "8532624444", "mobile": "8532624444"}}, "medias": [{"id": "f9008bb64ed3f92b823c22aeeffbbbc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9008bb64ed3f92b823c22aeeffbbbc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c758ef9f279697d481bc2d69e8b208a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c758ef9f279697d481bc2d69e8b208a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f571e62effea44861a6012a00255f9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f571e62effea44861a6012a00255f9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a964cfb3be56edf5940cabb8d9f5d00a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a964cfb3be56edf5940cabb8d9f5d00a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/139382/italo-pinheiro-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Heraclito Gra\u00e7a", "streetNumber": "57", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS2000-id-2557044537/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Vila Uni\u00e3o possui 45 metros quadrados com 1 quarto, 1 banheiro, cozinha americana.", "title": "Apartamento para aluguel possui 45 metros quadrados com 1 quarto em Vila Uni\u00e3o - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2467195375", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "418", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.532787, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766638}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "15F7F09", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4b3290db-3444-273a-8491-466c29998b7c", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532461799", "85986871799"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986871799", "stamps": []}, "account": {"id": "4b3290db-3444-273a-8491-466c29998b7c", "name": "DOMINUS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f5fd2100f54e4af9e975db810b6a82b3.jpg", "licenseNumber": "08682-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48137, "phones": {"primary": "8532461799", "mobile": "85986871799"}}, "medias": [{"id": "0517dae5e18ec5740058c1a98345cc3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0517dae5e18ec5740058c1a98345cc3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d29fe3f4becb182856d06e07ce1d7ec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29fe3f4becb182856d06e07ce1d7ec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2db97793c8d536f499a24d1b1658ffd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2db97793c8d536f499a24d1b1658ffd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a235404f3147178998791b7de821fe01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a235404f3147178998791b7de821fe01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64bbbcf710b875e1b6f56f023004d0b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64bbbcf710b875e1b6f56f023004d0b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da0e25069e791f8cc21af003665b99f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da0e25069e791f8cc21af003665b99f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d1295978ad86b955254da68d50bd7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d1295978ad86b955254da68d50bd7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea78f5212f69e9f82816663fa73453b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea78f5212f69e9f82816663fa73453b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "768d36ee8433ff45718286a6b70c5dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/768d36ee8433ff45718286a6b70c5dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70e2e4dd77b083ce28e5e3e4a3a2593f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70e2e4dd77b083ce28e5e3e4a3a2593f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DOMINUS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/48137/dominus-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "streetNumber": "418"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS400-id-2467195375/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PLAYGROUND", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "FURNISHED"], "usableAreas": ["97"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa duplex em condom\u00ednio fechado. <br>Condom\u00ednio Gipsy 1<br>Rua Valdizar Saldanha Fontenele, 67, casa 38. Lagoa redonda, Fortaleza-CE, CEP: 60831-460.<br><br>- Ampla sala, <br>- 2 quartos (Possibilidade de ter 3 quartos. Projeto original era de 3 quartos, mas foi feita uma su\u00edte master), <br>- 3 banheiros, <br>- Cozinha com arm\u00e1rio projetado. <br>- \u00c1rea de servi\u00e7o. <br>Im\u00f3vel com Fino acabamento. <br><br>Valor R$ 1.300,00<br>Condom\u00ednio \u2013 R$460,00<br><br>Agende uma visita<br>Contato:", "title": "Casa em condom\u00ednio fechado para loca\u00e7\u00e3o na Lagoa Rdonda", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563922889", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "67", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.464508, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832425}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdizar Saldanha Fontenele", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["VP:Universo dos Pets", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SC:Nayrton Bike", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota"], "complement": "Casa 38", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "14AO8IL", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "33efc62d-7487-6291-61d1-c10c3c025cb7", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1760"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "460"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85991605511"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991605511", "stamps": []}, "account": {"id": "33efc62d-7487-6291-61d1-c10c3c025cb7", "name": "J Botelho Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e251bcde310d891d71880fe0ca44ac2.jpg", "licenseNumber": "11260-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 74325, "phones": {"primary": "85991605511", "mobile": "85991605511"}}, "medias": [{"id": "9ac218f3d2067e15da7a607e08eca5c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac218f3d2067e15da7a607e08eca5c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129773c9ba8da2e20720f987647f2cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129773c9ba8da2e20720f987647f2cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6d98778bd1e7182656f0929060ced08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6d98778bd1e7182656f0929060ced08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93e60cc31587ab17902e34c5fff52bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93e60cc31587ab17902e34c5fff52bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "288df0121960e7075cdd3ae668ae007f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/288df0121960e7075cdd3ae668ae007f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d95a86b40cb2d0a4f086d730dac451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d95a86b40cb2d0a4f086d730dac451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "189289a907634e88bfc047fa722011ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/189289a907634e88bfc047fa722011ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03cc1a6dd0da356379037784b4abdce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03cc1a6dd0da356379037784b4abdce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74494bd10a2e54ac44da3d6bd943558d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74494bd10a2e54ac44da3d6bd943558d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96e3f7cd256b5f09d5383797ffcb7e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96e3f7cd256b5f09d5383797ffcb7e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "969769020c0bd0453f4de4f6f03c4968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/969769020c0bd0453f4de4f6f03c4968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e14101bba944a94ac5a61067ad2653eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e14101bba944a94ac5a61067ad2653eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "970f6d65b42142c92a17a60dfa8edcb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970f6d65b42142c92a17a60dfa8edcb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "518dd40f4e3da12a26ca5611317f4fad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/518dd40f4e3da12a26ca5611317f4fad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571b76fd6119b5009fbd34314d36d25e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571b76fd6119b5009fbd34314d36d25e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe67c6c83d57b9386a5e9b392ce9a974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe67c6c83d57b9386a5e9b392ce9a974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13fbc806e2069be854277c994f130a16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13fbc806e2069be854277c994f130a16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "710ca9fb54fd86dc93e1486382d01536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710ca9fb54fd86dc93e1486382d01536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10e664be6d31bb186453cbe3425ee96a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10e664be6d31bb186453cbe3425ee96a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J Botelho Im\u00f3veis", "href": "/74325/j-botelho-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Valdizar Saldanha Fontenele", "streetNumber": "67", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 97m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-97m2-aluguel-RS1300-id-2563922889/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Im\u00f3vel excelente pr\u00f3ximo o CARREFOUR<br><br>O im\u00f3vel \"Condom\u00ednio Villa Serena Maraponga\" possui 3 dormit\u00f3rios, 1 vaga na garagem, aluguel por R$1.300,00 /m\u00eas, condom\u00ednio por R$300,00 /m\u00eas, 70m\u00b2 de \u00e1rea e est\u00e1 localizado em Maraponga, Fortaleza.<br><br>Apartamento com condom\u00ednio tranquilo, portaria eletr\u00f4nica, circuito de c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Maraponga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562089489", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60762060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Padaria da Gula", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 504", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1736", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988399500", "stamps": []}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "phones": {"primary": "8532411210", "mobile": "85988399500"}}, "medias": [{"id": "d36122590a18313d7a62782e53b8063a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d36122590a18313d7a62782e53b8063a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d127daac4000054441fd10dcf0eaa96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d127daac4000054441fd10dcf0eaa96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdaff56e754e328c322d3b2fedcb015a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdaff56e754e328c322d3b2fedcb015a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "173a4105d9336cecbf2a3d0906a837e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/173a4105d9336cecbf2a3d0906a837e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3565f953b5db1dd97f2c6908cdb00a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3565f953b5db1dd97f2c6908cdb00a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79856446ba7807b7378dc4c4bbac320d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79856446ba7807b7378dc4c4bbac320d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92ee82b37fc27111b0eb178cff0b2ee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ee82b37fc27111b0eb178cff0b2ee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d61cbab03280ff3f47204c7eec5b311c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d61cbab03280ff3f47204c7eec5b311c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b35cba0c988c9d6c9e4d6e04b3426c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b35cba0c988c9d6c9e4d6e04b3426c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "377bda24cf3394915931db9208f4d792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/377bda24cf3394915931db9208f4d792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd095bb71f6beb96155137df0bf2be73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd095bb71f6beb96155137df0bf2be73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad987b632d9e4e143a84429a1b8c6185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad987b632d9e4e143a84429a1b8c6185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e27a47c70ae08fb19e6b11268dbb8ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e27a47c70ae08fb19e6b11268dbb8ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4461997b1a2ccb0f7503da8f6d5cad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4461997b1a2ccb0f7503da8f6d5cad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baad491fef4209dcc29f3da9148168a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baad491fef4209dcc29f3da9148168a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8e5fac2ebac4816b982ebeef61162f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e5fac2ebac4816b982ebeef61162f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "167e20a3913985ab934ea0fe92389441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/167e20a3913985ab934ea0fe92389441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94428850f3aefcf65cdcd723e6f3531", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94428850f3aefcf65cdcd723e6f3531/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a83b8eacf09d3d7d4ed2391d5f409ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a83b8eacf09d3d7d4ed2391d5f409ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fa6ad401b31fb222095659e28d1c5f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fa6ad401b31fb222095659e28d1c5f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1300-id-2562089489/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial com 2 frentes e 22 salas comerciais, localizado na Rua Sena Madureira, 940, Centro. Em frente Pra\u00e7a da Pol\u00edcia, com 600 m\u00b2 de \u00e1rea de terreno.<br>ACEITAMOS PROPOSTA!<br>Agendamentos de visitas e mais informa\u00e7\u00f5es por liga\u00e7\u00e3o ou via whatsapp . Estamos ansiosos para atend\u00ea-lo! -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 600 m\u00b2 por R$ 15.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548333491", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "940", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525984, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729192}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sena Madureira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0001", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532624444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5458017a8c2920f57155862b921fc7b6.jpg", "licenseNumber": "00865-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139382, "phones": {"primary": "8532624444", "mobile": "8532624444"}}, "medias": [{"id": "2cbe951d1b55f355bd397714926ee373", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cbe951d1b55f355bd397714926ee373/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b899da9a97f8cece63834643fabb024d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b899da9a97f8cece63834643fabb024d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78d15b2b80ac25287205f6f08d4ad333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78d15b2b80ac25287205f6f08d4ad333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7546b165ac0e44cd53f784a6f6f21967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7546b165ac0e44cd53f784a6f6f21967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78afaa72852ba877026e88a8fc4c5db1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78afaa72852ba877026e88a8fc4c5db1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb660d5363b7af8e8367be5aa1fd4309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb660d5363b7af8e8367be5aa1fd4309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f51dc3e2f7c59b73284831621cfc4c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f51dc3e2f7c59b73284831621cfc4c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "010e7d6518275bf7b5c8ac07bce576c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/010e7d6518275bf7b5c8ac07bce576c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55d02ffd1f60d3c9360cf36f56bbee7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d02ffd1f60d3c9360cf36f56bbee7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f54aa205370f490b849238ef4a84989b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f54aa205370f490b849238ef4a84989b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71dec9fba81ecd8a1c7aa69f0f9eb3c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71dec9fba81ecd8a1c7aa69f0f9eb3c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc68a51a31ea70d53ac10c2cc7bca27c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc68a51a31ea70d53ac10c2cc7bca27c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "414752b39630e4ae5c62001bd432a76e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/414752b39630e4ae5c62001bd432a76e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/139382/italo-pinheiro-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Sena Madureira", "streetNumber": "940", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS15000-id-2548333491/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA, SALA, SALA DE JANTAR, 02 QUARTOS, COZINHA, BANHEIRO E QUINTAL. PROX. A DOIS QUARTER\u00d5ES DA JOVITA FEITOSA.", "title": "ENCONTRE SEU IM\u00d3VEL AQUI!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550024898", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "489", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551106, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737782}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Raimundo Arruda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "11889", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "4a0eab1210606068d590b8e96eb134e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a0eab1210606068d590b8e96eb134e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2bd741f492529f8073dd940a17ddfee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2bd741f492529f8073dd940a17ddfee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c718f2e6abce0cdfd50a2b65cc8afe8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c718f2e6abce0cdfd50a2b65cc8afe8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38e71d3ec89bdf167a870a049f67927e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38e71d3ec89bdf167a870a049f67927e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "814976f4f63b09ca75a0077e5334a83c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/814976f4f63b09ca75a0077e5334a83c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0044a69cef9fcd1cfc38658083e15b70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0044a69cef9fcd1cfc38658083e15b70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab09be2e89130cb075f97ab8579b15a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab09be2e89130cb075f97ab8579b15a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90e9617906d95b182ff6a439774fa4af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90e9617906d95b182ff6a439774fa4af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b71bb71123bc15750b8d1b1ad61bceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b71bb71123bc15750b8d1b1ad61bceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33e8a4ecece60697b03e9754122aca63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33e8a4ecece60697b03e9754122aca63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a8e23e00df4c400db0e5d06287b6d54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a8e23e00df4c400db0e5d06287b6d54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e33012a6af2b3a4161a233ddbcb43255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e33012a6af2b3a4161a233ddbcb43255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb6869e13ca52fa136560f51cc9a5df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb6869e13ca52fa136560f51cc9a5df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0509b600ff03b37cc5b2b637fdd4c3d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0509b600ff03b37cc5b2b637fdd4c3d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff15aa4d908eda6b9a20792e9227754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff15aa4d908eda6b9a20792e9227754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96b858fae40f2fe652c1af8b1ed2012d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96b858fae40f2fe652c1af8b1ed2012d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8adb7e2afa1a88a39eaa534b642d315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8adb7e2afa1a88a39eaa534b642d315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b998d9710c774eb0846c872f43951bef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b998d9710c774eb0846c872f43951bef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f7b4ab2c6358ef33f611c007805382e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f7b4ab2c6358ef33f611c007805382e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f0af871d23a2a8763facf960a9e1794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f0af871d23a2a8763facf960a9e1794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72763dc7e852a1a41d6f1ead5b21f45b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72763dc7e852a1a41d6f1ead5b21f45b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Rua Raimundo Arruda", "streetNumber": "489", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parque-araxa-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS800-id-2550024898/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": ":::::Arrais Imobili\u00e1ria Aluga:::: R$ 1.200<br>=> porcelanato 3D.<br>=> Casa duplex no passar\u00e9 (Rua P\u00fablica)<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 4m (Frente) x 25m (Fundo)<br>=> 2 Quartos ; 1 su\u00edte<br>=> 2 Banheiros ;<br>=> Sala<br>=> Cozinha;<br>=> \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>=> 2 Vagas<br>=> Jardins.<br><br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o:Nascente (\u00d3tima Ventila\u00e7\u00e3o )<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas. -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 90 m\u00b2 por R$ 1.200,00/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559822980", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743732", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:CAPS (Itaperi)", "SC:Est\u00fadio de Beleza L\u00facia Rocha", "SC:Tael Bike", "SC:Studio Bora", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0416", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["105"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "d6d83f9aba177b6d94808e902845a7c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6d83f9aba177b6d94808e902845a7c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2386f697681d0e0ca4069f1fe350f0c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2386f697681d0e0ca4069f1fe350f0c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb1da4aff6f90ef5d78126a36a73837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb1da4aff6f90ef5d78126a36a73837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96cc6cc44083e4d6acb040730d853d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96cc6cc44083e4d6acb040730d853d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd4bb88749a41d36f83915552b84439f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd4bb88749a41d36f83915552b84439f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d29664faf88720190851e9b41f3efe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d29664faf88720190851e9b41f3efe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dbd38330401aa6c7c92ffdfbd9b943d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dbd38330401aa6c7c92ffdfbd9b943d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6ddefb330ab5384ecc39df4a41267aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6ddefb330ab5384ecc39df4a41267aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a044f2ccd33122b5fcc7aab39fbd8eb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a044f2ccd33122b5fcc7aab39fbd8eb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0829963a7cf61dfc76b1e13271adc355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0829963a7cf61dfc76b1e13271adc355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1edfac89bd03acf57857f93b625f05d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1edfac89bd03acf57857f93b625f05d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0bc1d1e821639d9f2d9775a39431689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0bc1d1e821639d9f2d9775a39431689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f89b6d2eceedb1a06227b5a0486dbedf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f89b6d2eceedb1a06227b5a0486dbedf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bceda8e1646d61fab48db0aedde2f2aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bceda8e1646d61fab48db0aedde2f2aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5014ccd2b6fad49766e0bc9adb203c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5014ccd2b6fad49766e0bc9adb203c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1200-id-2559822980/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de iniciar ou ampliar sua rede de neg\u00f3cios em regi\u00e3o aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica na rua Professor Jacinto Botelho, a poucos passos da Av. Washington Soares, bem pr\u00f3xima ao Shopping Iguatemi. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro, quarto para dep\u00f3sito e piso de cer\u00e2mica. Agende sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - COC\u00d3", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563493962", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "21478", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "52857bbc7f44b0c36a159e94e650fc3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52857bbc7f44b0c36a159e94e650fc3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "545fdb298d49c5b3c77bba1afb046d80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/545fdb298d49c5b3c77bba1afb046d80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0b3c093eb437ba0db549116c2880ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0b3c093eb437ba0db549116c2880ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00593dfda021fd7370dd4689e2a39985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00593dfda021fd7370dd4689e2a39985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e36fb63ac390668c613e0129fa45cecc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e36fb63ac390668c613e0129fa45cecc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-coco-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS2500-id-2563493962/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 a procura de loja para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios! Fica no bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, na rua Chico Lemos, a poucos metros da Av. Jos\u00e9 Leon, regi\u00e3o em constante crescimento e desenvolvimento na cidade. Im\u00f3vel com 38m\u00b2, sal\u00e3o de loja, sala, banheiro privativo, piso de cer\u00e2mica e estacionamento frontal para clientes. Agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CIDADE DOS FUNCION\u00c1RIOS", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563492788", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "SC:MV Variedades", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Hiper Lanches", "BR:Mr Food"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "52345", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["365"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "946c9b834b44493cee4d16e47ff8ab23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/946c9b834b44493cee4d16e47ff8ab23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2371f25b4ff786790c907c6b3b94a068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2371f25b4ff786790c907c6b3b94a068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab84bca2586628bbba6650b36ceb41c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab84bca2586628bbba6650b36ceb41c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d517bf752805a4b172f3845f52177db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d517bf752805a4b172f3845f52177db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS1300-id-2563492788/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala com excelente custo/benef\u00edcio no Edif\u00edcio empresarial Pal\u00e1cio Progresso, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os no Centro da cidade. Fica na rua Pedro Borges, a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira, pr\u00f3ximo ao Shopping Lisbonense. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, banheiro privativo e piso de taco. Agende sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560074596", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1506", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "792"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "342"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "6dee9c9e1a4e977ea74555e63f9c87c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dee9c9e1a4e977ea74555e63f9c87c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9803cc04c193be5922286bf3fc70979f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9803cc04c193be5922286bf3fc70979f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4fa90fd46c75484da621ca90c61c879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4fa90fd46c75484da621ca90c61c879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "795d1e7b5728365c750836eb88d10a53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/795d1e7b5728365c750836eb88d10a53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abb3cc4f70b390b810e01e0a16bb56f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abb3cc4f70b390b810e01e0a16bb56f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "017d99d978ecf8c060907020603965cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/017d99d978ecf8c060907020603965cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2560074596/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GOMES QUEIROZ IM\u00d3VEIS ALUGA Excelente apartamento com 60m\u00b2, sala, 2 quartos, banheiro social, cozinha, 01 vaga de garagem, \u00e1rea de conviv\u00eancia ampla e arejada. O im\u00f3vel tem uma excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo ao F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, Unifor, col\u00e9gios, farm\u00e1cias e supermercados. Venha conferir, agende sua visita!", "title": "Apartamento para aluguel possui 60 metros quadrados com 2 quartos em Edson Queiroz - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2535747775", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60812450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "120", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473647, "source": "GOOGLE", "lat": -3.771545}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cidade Ecol\u00f3gica", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dom Ant\u00f4nio de Almeida Lustosa", "SU:Escola de tempo parcial Professor Francisco Maur\u00edcio de Mattos Dourado", "SU:Escola de tempo parcial Washington Soares", "SU:Est\u00e1cio Via Corpvs", "SU:Edisca"], "complement": "Apartamento 103C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0579", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "110000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "250"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532640172", "85981892900"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981892900", "stamps": []}, "account": {"id": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b783180a6c8d1f660e9ce5eb7edd9ce4.jpg", "licenseNumber": "00738-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52805, "phones": {"primary": "8532640172", "mobile": "85981892900"}}, "medias": [{"id": "c2c3dfd67ebb6180cd47fe66b5f5ba01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2c3dfd67ebb6180cd47fe66b5f5ba01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29184a4685477c0193de481d3a82b59f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29184a4685477c0193de481d3a82b59f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1754328a830c0b6da14cc82754c37dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1754328a830c0b6da14cc82754c37dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb8bcce295e21266e3daf736af4ab21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb8bcce295e21266e3daf736af4ab21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e842113a7aab68290f10c29adf90754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e842113a7aab68290f10c29adf90754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be853738bffd0fa87a3a830c4287a20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be853738bffd0fa87a3a830c4287a20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c3faae97f6c28a526c78dcce48905ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c3faae97f6c28a526c78dcce48905ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afb6fa52747e12cf567010c1f577ca1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb6fa52747e12cf567010c1f577ca1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ca0feae90d818ebdc5c8f20a38c8be1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ca0feae90d818ebdc5c8f20a38c8be1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c8b7f496ec4fb10230a1059240d3cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c8b7f496ec4fb10230a1059240d3cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8317ab384990184a039e0c95265a7f88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8317ab384990184a039e0c95265a7f88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17b6c5143920df1c5de464b14eb7d80e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17b6c5143920df1c5de464b14eb7d80e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7ea7533f8103ce1cd0005631eae5e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7ea7533f8103ce1cd0005631eae5e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45fb10b0fa01e73920f172e8811593ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45fb10b0fa01e73920f172e8811593ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ebbe80df8a6c6977b1cb1e56d5de99a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ebbe80df8a6c6977b1cb1e56d5de99a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3403c0997e07bc9ccbbb28ea9385ef2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3403c0997e07bc9ccbbb28ea9385ef2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a09b196f4e612b2055204e80b836b272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a09b196f4e612b2055204e80b836b272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d135fee823f1ec0ca7423daf28ef86a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d135fee823f1ec0ca7423daf28ef86a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23fe6f132c40191c49de406bf42e40bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23fe6f132c40191c49de406bf42e40bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ffb853373b138e1f841ac14b5cf8bac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ffb853373b138e1f841ac14b5cf8bac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8216cd4621cb94fa3009c39e1105151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8216cd4621cb94fa3009c39e1105151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81a68a89a796ed583f1cf0703c7c5f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a68a89a796ed583f1cf0703c7c5f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "href": "/52805/gomes-queiroz-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Cidade Ecol\u00f3gica", "streetNumber": "120", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-venda-RS110000-id-2535747775/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja com moveis projetados, ar- condicionado com 8,06m\u00b2. Ideal para loja de roupas infantil.<br><br>Localizado no Centro Fashion, Setor verde loja 1219.<br>OBS: Taxa semanal j\u00e1 inclusa no valor do aluguel.<br><br>Ligue e agende sua visita! -", "title": "Loja para alugar, 8 m\u00b2 por R$ 4.500,00/m\u00eas - Jacarecanga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562683428", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Filomeno Gomes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "VP:Zooclinic"], "complement": "Setor Verde Rua_Interna Ant\u00f4nio Pompeu Loja 1219", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0005", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530929108", "85988023788"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988023788", "stamps": []}, "account": {"id": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/87e919207baac0cadfeee3df27b76828.jpg", "licenseNumber": "00874-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67530, "phones": {"primary": "8530929108", "mobile": "85988023788"}}, "medias": [{"id": "0db027769935d1a4c3809df0cb0745f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0db027769935d1a4c3809df0cb0745f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a87080c820b189533362fbae04b2a694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a87080c820b189533362fbae04b2a694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b3b032f329a7371b05e80c22d6811df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b3b032f329a7371b05e80c22d6811df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40e320f85be4a6f88b2d3b0af2e8fc31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40e320f85be4a6f88b2d3b0af2e8fc31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad537cd2562377401271d80bec8c7f59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad537cd2562377401271d80bec8c7f59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f12ac55b6004b6ca6fb6b698cdbf28d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f12ac55b6004b6ca6fb6b698cdbf28d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "href": "/67530/justa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Filomeno Gomes", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jacarecanga-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS4500-id-2562683428/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["71"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem busca sala comercial pronta para loca\u00e7\u00e3o em uma das regi\u00f5es mais tradicionais e aquecidas para neg\u00f3cios na cidade. Fica no Centro de Fortaleza, no Edif\u00edcio Portugal, localizado na rua Pedro Borges, a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira. Im\u00f3vel com 71m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Agende agora mesmo sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552870414", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1491", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["71"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1787"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "487"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "9902ac87303771f35bf4b114edc7b7e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9902ac87303771f35bf4b114edc7b7e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e297b40a9276edb7d96dcfc18e84a8fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e297b40a9276edb7d96dcfc18e84a8fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3327fd830c162c607af357611b82aa56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3327fd830c162c607af357611b82aa56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0751c6703dbade006929bbfb8cbb2f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0751c6703dbade006929bbfb8cbb2f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28416fb10b23063a502faa215002f79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28416fb10b23063a502faa215002f79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dfd75bafc73bf186fda533dfe830c89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dfd75bafc73bf186fda533dfe830c89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a510d3460b24c6e9aa8fa84d1d87d1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a510d3460b24c6e9aa8fa84d1d87d1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 71m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-71m2-aluguel-RS1300-id-2552870414/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se excelente loja comercial situada \u00e0 rua 69, n\u00b0 50, Prefeito Jos\u00e9 Walter, Fortaleza-CE, CEP: 60.750-830. <br><br>Valor da loca\u00e7\u00e3o: R$ 1.000,00 incluso \u00e1gua e esgoto.<br><br>O im\u00f3vel possui uma \u00e1rea de 30m\u00b2, tem a localiza\u00e7\u00e3o muito privilegiada de frente a Igreja Matriz do Jos\u00e9 Walter, pr\u00f3ximo ao Cuca Jose Walter, Areninha, Hospital Distrital Gonzaga Mota, Correios, Escolas, Farm\u00e1cias, Panificadoras e toda a infraestrutura que o bairro oferece.", "title": "Aluga-se loja comercial com 30m\u00b2 no Jos\u00e9 Walter, Fortaleza-Ce", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552254646", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60750830", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554398, "source": "GOOGLE", "lat": -3.829838}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 69", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Qualy Pan", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Creche Escola Lucas Holanda"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CPROPCA_LJJW_50", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "58c58863-ce67-b387-b222-552d6e0ce62b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541413546", "85997243104"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997243104", "stamps": []}, "account": {"id": "58c58863-ce67-b387-b222-552d6e0ce62b", "name": "IMOBILI\u00c1RIA VF IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/80f429f1fed75912d505c903999b47bf.jpg", "licenseNumber": "01188-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229492, "phones": {"primary": "8541413546", "mobile": "85997243104"}}, "medias": [{"id": "2cf0327a891b3581c7eeffc8e26efccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cf0327a891b3581c7eeffc8e26efccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6862ce7756baf9e572f9151eb9d6e8a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6862ce7756baf9e572f9151eb9d6e8a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2717195e309ceb6c5e574958ed2611fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2717195e309ceb6c5e574958ed2611fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea909fd6cfa56b4528c1878aee6f0078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea909fd6cfa56b4528c1878aee6f0078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bae75dd94a70dde1ae96d6086320eae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bae75dd94a70dde1ae96d6086320eae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbfc27cb7caa8b1d3a66ed0c9e5c3225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbfc27cb7caa8b1d3a66ed0c9e5c3225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0154c83305e352adf1fec84000eadad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0154c83305e352adf1fec84000eadad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214d1a862f553bf76c4e6902d631950c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214d1a862f553bf76c4e6902d631950c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e29de65e60e085f13e278835adb070d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e29de65e60e085f13e278835adb070d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "190f6462f3b35f8152396ab02ed5ce71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/190f6462f3b35f8152396ab02ed5ce71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70cad6fe6d3281bc79e1038810f607dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70cad6fe6d3281bc79e1038810f607dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fdc721b4503a7d96ed072587fef4f8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fdc721b4503a7d96ed072587fef4f8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bad4a8f98fb5aa4482722735a22d55a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bad4a8f98fb5aa4482722735a22d55a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1af870bedaea29eaf47bd390904e1b39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1af870bedaea29eaf47bd390904e1b39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA VF IM\u00d3VEIS", "href": "/229492/imobiliaria-vf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 69", "streetNumber": "50"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1000-id-2552254646/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["916"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "TERRENO AGUANAMBI", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2487130084", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055402", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Aguanambi", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Deli Carnes", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Coxinha Express", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE0002", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["916"], "advertiserId": "9f8e4488-3257-a1b6-de6d-73e23de111b2", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "1250", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534580422", "85996650022"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996650022", "stamps": []}, "account": {"id": "9f8e4488-3257-a1b6-de6d-73e23de111b2", "name": "BUSINESS - ADMINISTRACAO DE ATIVOS LTDA. - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a47c04f17da85e509dd45909ec60ba6b.jpg", "licenseNumber": "00891-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79230, "phones": {"primary": "8534580422", "mobile": "85996650022"}}, "medias": [{"id": "dfd015ea6952766f376a5e677cd49a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfd015ea6952766f376a5e677cd49a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48a9c4ae619395863f0ae6337c099be9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48a9c4ae619395863f0ae6337c099be9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7380edcb16bffb9fd9d5c9fe90af3d42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7380edcb16bffb9fd9d5c9fe90af3d42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46d4a756321e8b91934ec5e18ac8945d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46d4a756321e8b91934ec5e18ac8945d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BUSINESS - ADMINISTRACAO DE ATIVOS LTDA. - ME", "href": "/79230/business-administracao-de-ativos-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Avenida Aguanambi", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 916m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-916m2-aluguel-RS15000-id-2487130084/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Um verdadeiro sonho, ideal para viver incr\u00edveis momentos em fam\u00edlia e com espa\u00e7o suficiente para receber os amigos e descontrair nos finais de semana, assim definimos a bel\u00edssima casa que apresentamos para voc\u00ea. Localizada no bairro Lagoa Sapiranga, local onde voc\u00ea pode aproveitar um bairro autossuficiente e encontrar tudo bem pr\u00f3ximo ao seu lar.<br><br>O im\u00f3vel \u00e9 aconchegante e est\u00e1 muito bem localizado e preservado; s\u00e3o 180m\u00b2, distribu\u00eddos em 4 su\u00edtes, uma sala bem iluminada, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, cozinha toda equipada, quinta e espa\u00e7o para 5 vagas na garagem. Al\u00e9m disso, voc\u00ea desfruta de um amplo espa\u00e7o para lazer nas depend\u00eancias do condom\u00ednio, pois o lugar possui uma \u00e1rea bastante arborizada, piscina, deck com churrasqueira, sal\u00e3o de festas, playground e campo de futebol. ambiente ideal para reunir as pessoas que voc\u00ea ama e fazer comemora\u00e7\u00f5es.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de viver em um ambiente aconchegante, e que disp\u00f5e de toda comodidade que sua fam\u00edlia merece. Ligue agora mesmo para um de nossos consultores e marque sua visita.]]>", "title": "", "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552667174", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833213", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "639", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472962, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801232}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Joaquim Frota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Nanda Ciclo", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "20979", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "136", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "5eb03b43dd422f6d84bd3b2d113f0a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb03b43dd422f6d84bd3b2d113f0a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5d48b4c69a635662710c50e05c1feec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5d48b4c69a635662710c50e05c1feec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "861cfbd267c1fadad1fdebf913c9c065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/861cfbd267c1fadad1fdebf913c9c065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c0aee00cc1b75db57446f7911edc598", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c0aee00cc1b75db57446f7911edc598/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17e359b78365ff0adc1633fd490843b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e359b78365ff0adc1633fd490843b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00858b7f62841b9228fc6721f1b91693", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00858b7f62841b9228fc6721f1b91693/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7749bdb684bb5a79b9809db483276143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7749bdb684bb5a79b9809db483276143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6e342099fd7f6798f805fef1995b4ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6e342099fd7f6798f805fef1995b4ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79bc232cc9fb50c1964ef8a3d6f1fc80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79bc232cc9fb50c1964ef8a3d6f1fc80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7700b7e2af42233c96c158521405434a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7700b7e2af42233c96c158521405434a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed55a51d9af3da9c870a380da291bd2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed55a51d9af3da9c870a380da291bd2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb0b1707ed40c0979f8e7bc80611edad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb0b1707ed40c0979f8e7bc80611edad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d41eb1878599553ec8152343e0684c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d41eb1878599553ec8152343e0684c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53149d8e34d1cb69a15e1c27dda0ecfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53149d8e34d1cb69a15e1c27dda0ecfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f53a1ccced08fb513f37c41dfc61d14e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f53a1ccced08fb513f37c41dfc61d14e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fdfb566a30f23ea8dccd888eba351c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fdfb566a30f23ea8dccd888eba351c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0db60327313c10aa9634da4e2c4a0f5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0db60327313c10aa9634da4e2c4a0f5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c48aa3326e1ae920b9b9ff7414c5f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c48aa3326e1ae920b9b9ff7414c5f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcf2911e5455e43c714309a2fb1ee630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcf2911e5455e43c714309a2fb1ee630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e433f2dbb2ad8fb0c2f34839b5da36e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e433f2dbb2ad8fb0c2f34839b5da36e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165dfa0d1a2a38e5130a83375d6480e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165dfa0d1a2a38e5130a83375d6480e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e49b95966cec3a8d9cdc00f66a14ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e49b95966cec3a8d9cdc00f66a14ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef16bcfc9a9e8b0a2aefd7780c8f91d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef16bcfc9a9e8b0a2aefd7780c8f91d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5b38a00b5bb56335f2ccad9d91939d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5b38a00b5bb56335f2ccad9d91939d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dcb474aedd923f54c5cd1c20a540323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dcb474aedd923f54c5cd1c20a540323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "215c90516d9875e3c1ac0e4d4784b284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/215c90516d9875e3c1ac0e4d4784b284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c660d5ed89d0462fdbb842ee0895d925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c660d5ed89d0462fdbb842ee0895d925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4502229fa251975c4a1bee36ef0aacee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4502229fa251975c4a1bee36ef0aacee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Doutor Joaquim Frota", "streetNumber": "639", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 4 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-4-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS3500-id-2552667174/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ALARM_SYSTEM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa no bairro Papicu com 600m\u00b2. Agendamento de visitas e informa\u00e7\u00f5es pelo whatsapp ou liga\u00e7\u00e3o no . -", "title": "Casa para alugar, 600 m\u00b2 por R$ 9.900,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548532613", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175325", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "10", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.474312, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738553}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Ferreira de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0020", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9900"}, "yearlyIptu": "603", "price": "9900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532624444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5458017a8c2920f57155862b921fc7b6.jpg", "licenseNumber": "00865-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139382, "phones": {"primary": "8532624444", "mobile": "8532624444"}}, "medias": [{"id": "dff1d0f0ff75ee5ee7a86d1ffa423e6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dff1d0f0ff75ee5ee7a86d1ffa423e6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af67f29a8af92649449b434d1eb576c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af67f29a8af92649449b434d1eb576c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76484b2d126ba99e801c855345c60f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76484b2d126ba99e801c855345c60f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4efd85bb6c93a7347d6928509e947f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4efd85bb6c93a7347d6928509e947f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129a93627d8149fec6bfe36ad6db7f97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129a93627d8149fec6bfe36ad6db7f97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9ea3dec05e4bdb2d12dd609919e6535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9ea3dec05e4bdb2d12dd609919e6535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "358c7fe3112e730c1c8e8716ad56a821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/358c7fe3112e730c1c8e8716ad56a821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7a8696326a490a748b72f1d6d3ca940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7a8696326a490a748b72f1d6d3ca940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d0736601311df80a9f9f80155bd7231", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d0736601311df80a9f9f80155bd7231/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d847211a3fd98bf5840e1d6e7f6b8a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d847211a3fd98bf5840e1d6e7f6b8a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c2fe99fa98ebd5e2bc42e6bb22d0b92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c2fe99fa98ebd5e2bc42e6bb22d0b92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9f6c80d478d48162096fa70c0d2619a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9f6c80d478d48162096fa70c0d2619a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a9a088f9d195924a9014d367a62b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a9a088f9d195924a9014d367a62b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b4cbbe589c67665f164b59a4454db55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b4cbbe589c67665f164b59a4454db55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fc6bc39e924982f2dc59a810237d15d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc6bc39e924982f2dc59a810237d15d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d819d54c6ca228a0872e84009818810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d819d54c6ca228a0872e84009818810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60988da4a72e5d28436b4139e884a44c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60988da4a72e5d28436b4139e884a44c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32128c6513b762858b6b3fff9ecd5100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32128c6513b762858b6b3fff9ecd5100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89e70b20330fa24ab9f5ef5177ec0a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89e70b20330fa24ab9f5ef5177ec0a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d40efbbe8f2c4a73c04259267dcad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d40efbbe8f2c4a73c04259267dcad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55c0cf33a67b411149c1202e9047c216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55c0cf33a67b411149c1202e9047c216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09f294047e194e253a350db5a3429b67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09f294047e194e253a350db5a3429b67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdedda31c8ec2d46d1ffab022106d1cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdedda31c8ec2d46d1ffab022106d1cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c25ece899e4bb9216ac5f430f2d596a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25ece899e4bb9216ac5f430f2d596a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b67a2430478e519a3b2161de2677d730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b67a2430478e519a3b2161de2677d730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7682d5c9ab413d997492d27fe4f9f895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7682d5c9ab413d997492d27fe4f9f895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eefd239d75757b218dd2df529d04a39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eefd239d75757b218dd2df529d04a39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11f46633b00aeed6a38aed4011d32af1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11f46633b00aeed6a38aed4011d32af1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d340387bb400e4a194c6455c95f7895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d340387bb400e4a194c6455c95f7895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb8364179691448d984d61b6d4049cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb8364179691448d984d61b6d4049cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1b4d025a138edd906f567828d3b7ebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1b4d025a138edd906f567828d3b7ebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ac98bba56748019ba81452890df2c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ac98bba56748019ba81452890df2c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "666db826c99944c90018bb7758c26ce1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/666db826c99944c90018bb7758c26ce1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83982e65dba382fe9c07b8aaaab4bb0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83982e65dba382fe9c07b8aaaab4bb0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71e9c0f73523dbe4d01b19ad4fc6011c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71e9c0f73523dbe4d01b19ad4fc6011c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47ab3a0212682e71ba7933fa97c84512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47ab3a0212682e71ba7933fa97c84512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "789a2e4dad37068957821732ddc72c9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/789a2e4dad37068957821732ddc72c9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8ab0b4bf7e21c5739a2e3445b12dc3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8ab0b4bf7e21c5739a2e3445b12dc3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aba3496373d50b45a0f7dd343106aa5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aba3496373d50b45a0f7dd343106aa5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c76083523298924516334d0e64d5ed96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c76083523298924516334d0e64d5ed96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5181f30dd98c2e81c7ca347858d0798b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5181f30dd98c2e81c7ca347858d0798b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fed741048e6915c672113587ff532b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fed741048e6915c672113587ff532b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e88680d1ea0bc97512f14970ed056be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e88680d1ea0bc97512f14970ed056be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/139382/italo-pinheiro-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "10", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Jos\u00e9 Ferreira de Pontes"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS9900-id-2548532613/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial no Centro de Fortaleza, localizada no Edif\u00edcio Lobr\u00e1s, um dos mais tradicionais na cidade. Fica rua Bar\u00e3o do Rio Branco, a poucos passos da Pra\u00e7a do Ferreira e do Cine teatro S\u00e3o Luiz. A localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios pelo grande fluxo de pessoas que existe diariamente na regi\u00e3o, o que gera grande movimenta\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica. O im\u00f3vel possui 22m\u00b2 e conta com 1 banheiro e 1 copa. Aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560073021", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025061", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1122", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "611", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "613"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "213"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "7638c6608543125b399aafd32aa37243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7638c6608543125b399aafd32aa37243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3c4eb220007ab7474924c8a31c4cec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3c4eb220007ab7474924c8a31c4cec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eab35649b261903ba0a829c8e88e4d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eab35649b261903ba0a829c8e88e4d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c86ab8ac94fa0c41a722cc2d56350ec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c86ab8ac94fa0c41a722cc2d56350ec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77ce596c52887ffd0baebdbd38655cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77ce596c52887ffd0baebdbd38655cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS400-id-2560073021/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["114"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Riviera II -<br><br>Localizado na Rua: Visconde Cairu, n.\u00ba 200, Praia do Futuro, \u00e0 150m da praia, pr\u00f3ximo as melhores barracas de praia de Fortalezae \u00e0 50m da Av. Dioguinho.<br><br>Apartamento com 113,76m\u00b2, 3 quartos com arm\u00e1rios, sendo 1 su\u00edte, banheiro social, ampla sala com varanda, cozinha, despensa, depend\u00eancia de empregada completa e 2 vagas<br><br>Condom\u00ednio com piscina e churrasqueira.<br><br>Aluguel R$900,00<br>Condom\u00ednio: 678,00<br>IPTU 2022: 11 x 77,18 -", "title": "Edif\u00edcio Riviera II - Apartamento com 3 quartos para alugar, 113 m\u00b2 por R$ 900/m\u00eas - Praia do Futuro", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557685636", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462952, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725875}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Cairu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0414", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["114"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1578"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "678"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "303d8646f02035acbe81997962ceacb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/303d8646f02035acbe81997962ceacb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd76c079cde3f446af5b48e9c28684d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd76c079cde3f446af5b48e9c28684d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd8432a6bc05158dd1d05a27510dc752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd8432a6bc05158dd1d05a27510dc752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef5a16973aa96393dcb6429902975a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef5a16973aa96393dcb6429902975a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e427a2ddaea07f8f30661ab45a01a8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e427a2ddaea07f8f30661ab45a01a8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "873d5960552e625dd6090e89c9402f68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/873d5960552e625dd6090e89c9402f68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d85073154201200b65df781c3c84cfd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d85073154201200b65df781c3c84cfd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3e827beaba2537c87b650fec48ed6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3e827beaba2537c87b650fec48ed6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfabed522c7355bc09b74861f8349cc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfabed522c7355bc09b74861f8349cc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9b2fed50b8ef8d75a5ec57b4b9b99c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9b2fed50b8ef8d75a5ec57b4b9b99c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5e844ae16f498de2a791fff208aa77e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5e844ae16f498de2a791fff208aa77e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08a65d8a4e9518db6037bd4371f76090", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08a65d8a4e9518db6037bd4371f76090/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c32f30d1cde2755541f0c28bec2b0eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c32f30d1cde2755541f0c28bec2b0eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b9c7e650a10cd4d2b83c5fbe9d4b921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b9c7e650a10cd4d2b83c5fbe9d4b921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6af833db54db70887b1b993a57dfc54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6af833db54db70887b1b993a57dfc54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3c503bb5d7c7aba626a0797b5ec354", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3c503bb5d7c7aba626a0797b5ec354/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06bb3d4fef04478ad0d8c372e74c5967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06bb3d4fef04478ad0d8c372e74c5967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "689f8202453a05f3d3623df2c6e3565b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/689f8202453a05f3d3623df2c6e3565b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63e2e752d88bdd1b20a6aabddebf6999", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63e2e752d88bdd1b20a6aabddebf6999/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ea2cde977e89b04b568b8ae1294c3d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ea2cde977e89b04b568b8ae1294c3d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75b66a44319d9af9d14b21d2e7af9a97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b66a44319d9af9d14b21d2e7af9a97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2a91ea8184046ea795f9a8b66b15c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2a91ea8184046ea795f9a8b66b15c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cd5b0530fe9210e1d1ecc4dfee464cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cd5b0530fe9210e1d1ecc4dfee464cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "754885e1152f96d215896fd922c8401c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/754885e1152f96d215896fd922c8401c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Visconde de Cairu", "streetNumber": "200", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 114m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-114m2-aluguel-RS900-id-2557685636/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "NEGOCIA\u00c7\u00c3O DIRETA COM PROPRIETARIO. DEPOSITO CAU\u00c7\u00c3O OU AVALISTA. O apartamento no bairro Benfica possui 68 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui academia, espa\u00e7o gourmet, \u00e1rea verde de jardim, parquinho infantil, sal\u00e3o para festas e eventos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva. Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.", "title": "DIRETO COM PROPRIETARIO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561316788", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020181", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3056", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540719, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742546}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Condom\u00ednio Aquarela", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AQUA1905", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9486fa3-5bbf-9119-6b40-6e1bcfb429dd", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2555"}, "price": "2250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "305"}, {"price": "598000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996753889", "85999423141"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999423141", "stamps": []}, "account": {"id": "b9486fa3-5bbf-9119-6b40-6e1bcfb429dd", "name": "HOME EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229085, "phones": {"primary": "85996753889", "mobile": "85999423141"}}, "medias": [{"id": "4cbc5cd6ab5e70a48d35930db36b2aad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cbc5cd6ab5e70a48d35930db36b2aad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64d703439ab23ba4256d632dada73d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d703439ab23ba4256d632dada73d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d610e48ebf0d1bc2eb7dc9c919bf01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d610e48ebf0d1bc2eb7dc9c919bf01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3846c509e5c601adaec081c146915228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3846c509e5c601adaec081c146915228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d9dac5f82c45de35426f7dad658e10c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d9dac5f82c45de35426f7dad658e10c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97acd4d3eb5cfabd58ddc8b007f92b58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97acd4d3eb5cfabd58ddc8b007f92b58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "736eb0874d1d2765ccbe2ab716a18578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/736eb0874d1d2765ccbe2ab716a18578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "135e88f20a1ec78524a7d81f0b5ade68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/135e88f20a1ec78524a7d81f0b5ade68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1a6fd6a4133568c70edefab1a57dc1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1a6fd6a4133568c70edefab1a57dc1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "277af8f9f3333a713294afebebe306f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/277af8f9f3333a713294afebebe306f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a989bc25104c82acd33a3ed0bde1ea17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a989bc25104c82acd33a3ed0bde1ea17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48e7cc17e48866fba44d12fb56b570cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48e7cc17e48866fba44d12fb56b570cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66b50b8d43a05332b945ee704ac138b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66b50b8d43a05332b945ee704ac138b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffb592d5f9debad7ee98d99d0acd0181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffb592d5f9debad7ee98d99d0acd0181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e6afcbad5dd00dc9baf5f1c1316bc7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e6afcbad5dd00dc9baf5f1c1316bc7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bbf16232e9ba1d9376e55f38f2b0cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bbf16232e9ba1d9376e55f38f2b0cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6117be7600ebaa11fe6858812cf82b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6117be7600ebaa11fe6858812cf82b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb212a28f4d326b777c152a6cd2d098b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb212a28f4d326b777c152a6cd2d098b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83765b90ea29d4e5506a0fa18148667d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83765b90ea29d4e5506a0fa18148667d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce8a3664eef33b13034988db853d2e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce8a3664eef33b13034988db853d2e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eaf30fd377036909ddcd86fd61b258f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eaf30fd377036909ddcd86fd61b258f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385c96f1fec43b80b431fc18dc1c8561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385c96f1fec43b80b431fc18dc1c8561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bd62b5ef2ffc52076f419e8cae807a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bd62b5ef2ffc52076f419e8cae807a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d6219c714418bc19ebac0f13f67f719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d6219c714418bc19ebac0f13f67f719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3cf107bfb20f4b37182161ca55a6116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3cf107bfb20f4b37182161ca55a6116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HOME EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS", "href": "/229085/home-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "3056", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-venda-RS598000-id-2561316788/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DEPOSIT", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1345"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente GALP\u00c3O as margens da rodovia BR116, a poucos kms do Quarto Anel Vi\u00e1rio, poucos metros da regi\u00e3o central de Messejana.<br>Regi\u00e3o de grande circula\u00e7\u00e3o, segura, transporte p\u00fablico na porta, rua asfaltada, f\u00e1cil tr\u00e2nsito e manobra de caminh\u00f5es e carretas.<br><br>\u00c1rea descoberta incorporada ao galp\u00e3o, anexo e f\u00e1cil comunica\u00e7\u00e3o, 4 docas cobertas, 3 docas internas, mais rampa.<br>Galp\u00e3o geminado, podendo chegar a 4.500 m\u00b2 de \u00e1rea de armazenagem. Amplo escrit\u00f3rio no t\u00e9rreo e salas no pavimento superior. Finaliza a reforma em fevereiro de 2022.<br><br>Caracter\u00edsticas:<br>\u00c1rea total com 4.500 m\u00b2<br>a) \u00c1rea de Armazenagem 1.345 m\u00b2;<br>b) P\u00e9 direito 7m;<br>c) Piso galp\u00e3o em concreto polido altura de 10 a 12cm;<br>d) Janelas em esquadria (vidro);<br>e) Frente (porta de ferro com vidro, cer\u00e2mica gail 10x10, estacionamento recuado para<br>carros pequenos;<br>f) Escrit\u00f3rios, Wc's, Recep\u00e7\u00e3o etc,<br>h) Plataforma (Docas) cobertas, entorno de 18 vagas de carro<br><br>Ligue e agende sua visita! -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 1345 m\u00b2 por R$ 20.500,00/m\u00eas - Jangurussu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548055662", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870810", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "590", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502115, "source": "GOOGLE", "lat": -3.838809}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Neuzinha Parente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0076", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4800"], "advertiserId": "b80f19e0-6522-3e15-80a9-2401a196be1a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532640264", "85988455005"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988455005", "stamps": []}, "account": {"id": "b80f19e0-6522-3e15-80a9-2401a196be1a", "name": "IMOBILIARIA BRASILEIRA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/90b18cc70098bb58221c1182613f83c4.jpg", "licenseNumber": "00890-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44085, "phones": {"primary": "8532640264", "mobile": "85988455005"}}, "medias": [{"id": "f0fff70aeb4c7c8c89bdb83b167a268b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0fff70aeb4c7c8c89bdb83b167a268b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c46be2fd1983edfdc65ae3fc3d52ed2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c46be2fd1983edfdc65ae3fc3d52ed2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "864edb6809550bc87ed14f77451891fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/864edb6809550bc87ed14f77451891fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fa79546ce4136d026f2c642ecfe2afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fa79546ce4136d026f2c642ecfe2afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11fb910c81727b1d6b823ac3162c5679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11fb910c81727b1d6b823ac3162c5679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be9ebd514c7672fc0075143e6a003c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be9ebd514c7672fc0075143e6a003c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bba0b14d413c7cc2d1615b33c6f2f7b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bba0b14d413c7cc2d1615b33c6f2f7b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5f4774ef1cf6588c6acbe4530e9e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5f4774ef1cf6588c6acbe4530e9e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6862528a3c4a1a84eec3be8e38503b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6862528a3c4a1a84eec3be8e38503b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e401be97990bcbcfae6b1f7e79c57ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e401be97990bcbcfae6b1f7e79c57ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4881c4a11f9fdb778ad425f157fdd85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4881c4a11f9fdb778ad425f157fdd85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bd1457b84659a1231fef17f471fdf82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bd1457b84659a1231fef17f471fdf82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de73c8c7c1461146fba29a4c3f98422a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de73c8c7c1461146fba29a4c3f98422a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d29107c8cee0cba20bc711e92c5a85d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d29107c8cee0cba20bc711e92c5a85d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec06f6264839908dd3f555f69115b8a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec06f6264839908dd3f555f69115b8a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22dbecb5a02ef2f1f0e08e32ef0a203c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22dbecb5a02ef2f1f0e08e32ef0a203c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA BRASILEIRA LTDA - ME", "href": "/44085/imobiliaria-brasileira-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Neuzinha Parente", "streetNumber": "590", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1345m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-1345m2-aluguel-RS20500-id-2548055662/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento t\u00e9rreo em excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo da oficina S\u00e3o Caetano, igreja cat\u00f3lica do S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, medindo 67m\u00b2, composto de varanda, sala de estar/jantar, WC social, 02 quartos, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7os e DCE. Pr\u00e9dio com cerca el\u00e9trica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563316678", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farma Castro", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8641", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["67"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1080"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "280"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "4324e8b698ece4fd498833e43f595660", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4324e8b698ece4fd498833e43f595660/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "984bde9ea70000591c3e1909de849119", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/984bde9ea70000591c3e1909de849119/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05d28646d87e06bc06fe6563e70e8708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d28646d87e06bc06fe6563e70e8708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8a415ef50e9b50bb44bb17b9ae5fff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8a415ef50e9b50bb44bb17b9ae5fff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c3cce756cdcf40bb078702c0d310475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c3cce756cdcf40bb078702c0d310475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "704cf162ea0c0cebd56dfcb684d6b882", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/704cf162ea0c0cebd56dfcb684d6b882/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7ff655b950ca9beab8d5fa05464bf5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7ff655b950ca9beab8d5fa05464bf5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3100b3a56085d2b1f9cd42cfa5426fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3100b3a56085d2b1f9cd42cfa5426fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8e95d599e0ac2cc1127b2ad86ca6203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8e95d599e0ac2cc1127b2ad86ca6203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61f4df2061d06fc71aa893bf8c7055e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f4df2061d06fc71aa893bf8c7055e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "811bd5634d207883be33e9edf71f594b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/811bd5634d207883be33e9edf71f594b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d3471f3e6ddd3af4ab93d86e5a004f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d3471f3e6ddd3af4ab93d86e5a004f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-67m2-aluguel-RS800-id-2563316678/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima quitinete, nascente, na Avenida Framcisco S\u00e1.", "title": "\u00d3tima quitinete, nascente, na Avenida Framcisco S\u00e1.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342878", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2681", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549446, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio Quit Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L1714", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "7556d59a3064435585c00912e1ffac2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7556d59a3064435585c00912e1ffac2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5873369332cddc39a30c3b031d8912bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5873369332cddc39a30c3b031d8912bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b49a86f951a8bd091e85b018d127663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b49a86f951a8bd091e85b018d127663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19747afd75d76d61df8198e56bd11d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19747afd75d76d61df8198e56bd11d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "2681"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-47m2-aluguel-RS500-id-2548342878/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para loca\u00e7\u00e3o de dois quartos, sala, cozinha, um banheiro, varanda e \u00e1rea de servi\u00e7o (bem pequena). <br><br>O im\u00f3vel est\u00e1 localizado no t\u00e9rreo, Rua 68, n\u00b0 501 - Bairro Jos\u00e9 Walter, pr\u00f3ximo \u00e0 4\u00b0 Companhia de Bombeiros, escolas, academias, mercados.<br><br>Aluguel R$550,00<br>IPTU R$79,47 (proporcional)<br>\u00c1gua e energia s\u00e3o individuais <br><br>Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para loca\u00e7\u00e3o: RG, CPF, Comprova\u00e7\u00e3o de renda dos \u00faltimos tr\u00eas meses e duas cau\u00e7\u00f5es.", "title": "Apartamento para aluguel - Bairro Jos\u00e9 Walter", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563887417", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60750820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "501", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55967, "source": "GOOGLE", "lat": -3.840024}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 68", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora & Confeitaria JA", "CS:Peixaria O Carl\u00e3o", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "68104", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "78fbe402-0d12-6815-bcf2-2b3a097977a4", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "80", "price": "550", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987744991"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987744991", "stamps": []}, "account": {"id": "78fbe402-0d12-6815-bcf2-2b3a097977a4", "name": "BELLATOR IMOVEIS LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 630370, "phones": {"primary": "85987744991", "mobile": "85987744991"}}, "medias": [{"id": "32f3116fb46434d4332615c0e2b54521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f3116fb46434d4332615c0e2b54521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4463a69b054c1070715533cdd64aae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4463a69b054c1070715533cdd64aae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782c89bbc0df67519fa4868e59c85de6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782c89bbc0df67519fa4868e59c85de6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2dc3d9790520ebc2d57dbdc50991f92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2dc3d9790520ebc2d57dbdc50991f92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebec706c0e967f41fec18a995cb1143e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebec706c0e967f41fec18a995cb1143e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "869f2d87b3978bed8717e1ac30dea3a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/869f2d87b3978bed8717e1ac30dea3a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fe533c240cf38877d3ca2965da69c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fe533c240cf38877d3ca2965da69c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2be7a5e125bbb13a07a538210641478", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2be7a5e125bbb13a07a538210641478/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bb2c739c679524d29d59c27465eecd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb2c739c679524d29d59c27465eecd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "240a939542c7d95146097d445bbd2707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/240a939542c7d95146097d445bbd2707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38270164375375d9b3f0c854f8ba8b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38270164375375d9b3f0c854f8ba8b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BELLATOR IMOVEIS LTDA", "href": "/630370/bellator-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 68", "streetNumber": "501", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS550-id-2563887417/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["235"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial no Centro, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, com 4,40m de frente por 53,50m de fundos. Pr\u00f3ximo a Av. Duque de Caxias. ACEITAMOS PROPOSTA!<br>Agendamento de visitas ou mais informa\u00e7\u00f5es por liga\u00e7\u00e3o ou via Whatsapp . Estamos ansiosos para atend\u00ea-lo! -", "title": "Loja para alugar, 235 m\u00b2 por R$ 8.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563177569", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020031", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1365", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531606, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730583}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0015", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["235"], "advertiserId": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "748", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532624444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5458017a8c2920f57155862b921fc7b6.jpg", "licenseNumber": "00865-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139382, "phones": {"primary": "8532624444", "mobile": "8532624444"}}, "medias": [{"id": "f7f13691df69a331de0012c50365b497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7f13691df69a331de0012c50365b497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36e6ab42badc9f7eee0975c714255cd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36e6ab42badc9f7eee0975c714255cd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e03a2e64e91a776ae0ff4e79831beaf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e03a2e64e91a776ae0ff4e79831beaf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b85eca5f1eaba0b97cf79a6cd4c4eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b85eca5f1eaba0b97cf79a6cd4c4eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/139382/italo-pinheiro-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua General Sampaio", "streetNumber": "1365", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 235m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-235m2-aluguel-RS8000-id-2563177569/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["106"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja em local estrat\u00e9gico na cidade para iniciar ou ampliar sua rede de neg\u00f3cios!. Fica na Torre empresarial San Carlo, localizada em um dos principais corredores comerciais de Fortaleza, a Av. Santos Dumont, a poucos metros da Av. Desembargador Moreira, bem pr\u00f3ximo aos shoppings Aldeota e Jardins Open Mall. Im\u00f3vel amplo, com 106m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo, mezanino e piso de cer\u00e2mica. Agende agora mesmo sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552487256", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 02", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5366", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["106"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3470"}, "price": "1950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1520"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "e9fe1733b8aedc75a320c7e7554f7378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9fe1733b8aedc75a320c7e7554f7378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19522bf40918248db34281e37859ff02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19522bf40918248db34281e37859ff02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edd92153457b96be9f1aadc0a1f74cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edd92153457b96be9f1aadc0a1f74cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5a0bb70af19ee185ee5a3443b590a41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5a0bb70af19ee185ee5a3443b590a41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "104a020003dfc4533bb1b9374ff12dba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/104a020003dfc4533bb1b9374ff12dba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16b94a44560788a464f1635ee1cafeb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16b94a44560788a464f1635ee1cafeb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3689e9a04aacb6c1706c4713df61aa8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3689e9a04aacb6c1706c4713df61aa8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a749b3ca9cfabb0c24eb07a2c2c85e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a749b3ca9cfabb0c24eb07a2c2c85e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d52ea0bef8ebf1815c423c01a26fc7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d52ea0bef8ebf1815c423c01a26fc7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 106m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-106m2-aluguel-RS1950-id-2552487256/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Sambur\u00e1! Excelente apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte revers\u00edvel, arm\u00e1rios 2 quartos e cozinha, 1 vaga, \u00e1rea privativa 52,30m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, deck com churrasqueira, quadra, espa\u00e7o kids, portaria 24 horas, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Tudo isso localizado na Rua Evaristo Reis, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "Ed. Sambur\u00e1! Excelente apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte revers\u00edvel, arm\u00e1rios 2 quartos e cozi", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556143512", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130600", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "309", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509217, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761344}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Evaristo Reis", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora"], "complement": "Edif\u00edcio A2 Edif\u00edcio Sambura Apartamento 208", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3921", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "780", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "7b668b154de8de9d31966602f8b428b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b668b154de8de9d31966602f8b428b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6324b32cf45a8ff201baf420eaac40a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6324b32cf45a8ff201baf420eaac40a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80894ae889c6111ad760f0c4e35ad38c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80894ae889c6111ad760f0c4e35ad38c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5be040a5a58f4e56f36ec1a67152fef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5be040a5a58f4e56f36ec1a67152fef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1f8d46c8a1da93e3ed186d0e90d0ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1f8d46c8a1da93e3ed186d0e90d0ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2cd797ea34ce427e17459be7ef2b998", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2cd797ea34ce427e17459be7ef2b998/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9b0730bf4470cc8f576b4bd3ed9658a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9b0730bf4470cc8f576b4bd3ed9658a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85e443e8c59173797c46608e3fed0f02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85e443e8c59173797c46608e3fed0f02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c6ae5751ff6ea900b4e68f315139d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c6ae5751ff6ea900b4e68f315139d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07b3ec88a19cde663899cb877113e5a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07b3ec88a19cde663899cb877113e5a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9732ada5b258822b4d3204d3ccf5b30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9732ada5b258822b4d3204d3ccf5b30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc7bbd8ac21bae6f3386487bdbea606d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc7bbd8ac21bae6f3386487bdbea606d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a903f67857d11842eea1c24682659197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a903f67857d11842eea1c24682659197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68adbfdd3ae1dcd89002fcef19c7254d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68adbfdd3ae1dcd89002fcef19c7254d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf21c1e01fbf1c10d402787ee61177e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf21c1e01fbf1c10d402787ee61177e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec2d76f24836a44ada629e77dab33917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec2d76f24836a44ada629e77dab33917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3a3c6bc702473a6cfd8a50b4814bff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3a3c6bc702473a6cfd8a50b4814bff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d404e3b2280e0261534cc7d63314e2c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d404e3b2280e0261534cc7d63314e2c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb7e58302158452ede630fda232cb4d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb7e58302158452ede630fda232cb4d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5912c3a3406b20b3747d6a7f60087332", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5912c3a3406b20b3747d6a7f60087332/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "958e54aa30ae980a93f4e315d1fbc54d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958e54aa30ae980a93f4e315d1fbc54d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1bd24c4766b12b5fa287cc7e226d005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1bd24c4766b12b5fa287cc7e226d005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b285c97a66b07333f91fb339d4ec802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b285c97a66b07333f91fb339d4ec802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939b5407932bb5f0d344e541c7944ffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939b5407932bb5f0d344e541c7944ffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Rua Evaristo Reis", "streetNumber": "309", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS780-id-2556143512/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Loja no Edif\u00edcio Pal\u00e1cio Progresso, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os no Centro de Fortaleza. Fica na rua Pedro Borges, a 170m da Pra\u00e7a do Ferreira e pr\u00f3ximo ao Shopping Lisbonense. Im\u00f3vel com 32m\u00b2, sal\u00e3o de loja, 1 banheiro, 1 mezanino, divis\u00f3ria, piso em cer\u00e2mica e 1 arm\u00e1rio. Agende sua visita e aproveite o \u00f3timo custo benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462691", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1498", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1279"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "279"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "6d846a9ac573562c95622f7a4d884703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d846a9ac573562c95622f7a4d884703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e79a8aa29482cb5ced849ba31b665348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e79a8aa29482cb5ced849ba31b665348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d6b9b10e67ef232d38543bb09c56fea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d6b9b10e67ef232d38543bb09c56fea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d1faafc8a948d9d4f8cf5b5b5d66b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d1faafc8a948d9d4f8cf5b5b5d66b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a054a38725f2e0079b0081f91db04d12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a054a38725f2e0079b0081f91db04d12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e12234aa3a7348d3d8d8393599820789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e12234aa3a7348d3d8d8393599820789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97d1635d86f8cb7a3f3060c2b64eeab8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97d1635d86f8cb7a3f3060c2b64eeab8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cbc0a7e55500c96de3f887d533ade2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cbc0a7e55500c96de3f887d533ade2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1000-id-2541462691/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "GARDEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["231"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para alugar no Papicu - Av. Engenheiro Santana Junior, 15 - Papicu / Vicente Pinzon.<br>231m\u00b2, - varand\u00e3o, jardim de inverno, 02 salas, 03 su\u00edtes sendo 01 revers\u00edvel, wc. social, cozinha americana c/ arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, garagem 05 carros, muro alto, port\u00e3o em alum\u00ednio.<br><br>Aluguel: R$1.500,00 -", "title": "Casa para alugar, 231 m\u00b2 por R$ 1.500,00/m\u00eas - Vicente Pinzon - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551902753", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181206", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "15", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477917, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729211}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Santana J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:SPecial", "CS:Portugalia", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0057", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["231"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "b6390cda971900eab435aab6bf92e557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6390cda971900eab435aab6bf92e557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "185e388e8859ce2c82f398cca62cbb12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/185e388e8859ce2c82f398cca62cbb12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28357d08a4af0c35d0f39c0fd8c9a05b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28357d08a4af0c35d0f39c0fd8c9a05b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f25ceb3c942a1dc1a20b76c5067030d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f25ceb3c942a1dc1a20b76c5067030d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b42cab6511c22d6e1bd7d918af182e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b42cab6511c22d6e1bd7d918af182e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42d71468b106eb8652ecc6f3e35713ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42d71468b106eb8652ecc6f3e35713ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a15005377fc4263c7670f94ceb273007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a15005377fc4263c7670f94ceb273007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "432703f0416cf97450efbcbb627154b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/432703f0416cf97450efbcbb627154b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd1014d74d94ffb0700567bd256bed84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd1014d74d94ffb0700567bd256bed84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db666fdfb20c0f1d731fe385ed7740f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db666fdfb20c0f1d731fe385ed7740f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3dbf9888039fdb5baa5fcc635d7c618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3dbf9888039fdb5baa5fcc635d7c618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "776b24d7496b8392e2ced93d9aa2c4ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/776b24d7496b8392e2ced93d9aa2c4ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29bf1b3251d5d4df60969137714b24bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29bf1b3251d5d4df60969137714b24bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Avenida Engenheiro Santana J\u00fanior", "streetNumber": "15"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 231m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-231m2-aluguel-RS1500-id-2551902753/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "DEPOSIT", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["482"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "excelente casa comercial duplex para alugar<br><br>esta casa possui 5 quartos sendo 4 su\u00edtes, 2 salas, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda, 7 vagas de garagem, piscina, churrasqueira, jardim de inverno, mezanino e fica em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo as avenidas principais da regi\u00e3o do Papicu.<br><br>venha conferir esta grande oportunidade -", "title": "Excelente casa comercial no Papicu", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555818242", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [7], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175415", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "252", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479768, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732789}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fausto Cabral", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0209", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["495"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "661", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987384462", "stamps": []}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "phones": {"primary": "8530387063", "mobile": "85987384462"}}, "medias": [{"id": "74a07a972e9a68fcde2e5bd315eb417a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74a07a972e9a68fcde2e5bd315eb417a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c254cccec1f0cdf55bc0d394375c3e5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c254cccec1f0cdf55bc0d394375c3e5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16b09f6f7209dc651938c1377ed87494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16b09f6f7209dc651938c1377ed87494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5850c4e14cb2c4e3ecb7f628998ed809", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5850c4e14cb2c4e3ecb7f628998ed809/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de0d98a10fc4294873ad2e004b5442ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de0d98a10fc4294873ad2e004b5442ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96782fffba6ec515717f41376ffd5a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96782fffba6ec515717f41376ffd5a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79a1f7f91b17c34560d2f1207015204e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79a1f7f91b17c34560d2f1207015204e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a484508fcf02027ee6953098fdc41119", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a484508fcf02027ee6953098fdc41119/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e8d60c4b16f844be5acc880c289b891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e8d60c4b16f844be5acc880c289b891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfd255aa4cd70c05e4a721f065f80c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfd255aa4cd70c05e4a721f065f80c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4f388d198b0d8d2591aca7f390b0d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4f388d198b0d8d2591aca7f390b0d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5103069ae7a765eb44c2042eab3ac639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5103069ae7a765eb44c2042eab3ac639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0649d19f44953f8e2134e524e0f62b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0649d19f44953f8e2134e524e0f62b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b2748bc062a6f9547cf647d1898c37f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b2748bc062a6f9547cf647d1898c37f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "751519b1fa0cb70b201f477cb3e016de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/751519b1fa0cb70b201f477cb3e016de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7191a2532aeaa1c0adb2a29c3b4050f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7191a2532aeaa1c0adb2a29c3b4050f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac0d7c2d11992a22cfe1c4de20e00869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac0d7c2d11992a22cfe1c4de20e00869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Fausto Cabral", "streetNumber": "252"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 5 Quartos para alugar, 482m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-5-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-482m2-aluguel-RS5500-id-2555818242/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja pronta para loca\u00e7\u00e3o no Shopping Solaris, localizado no bairro Montese, na Av. Professor Gomes de Matos, uma das vias mais tradicionais e movimentadas para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na regi\u00e3o, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Casa Freitas e \u00e0 Zenir M\u00f3veis e Eletros. Im\u00f3vel compacto, com 22m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. O empreendimento disp\u00f5e de estacionamento privativo e rotativo para os clientes. Aproveite a oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - MONTESE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560076591", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416392", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Portela"], "complement": "Loja 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "20027", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "730"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "280"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "67426f949c69eb80bdc71e0ea88a9fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67426f949c69eb80bdc71e0ea88a9fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50f28a8944183bb6442db3432b522cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50f28a8944183bb6442db3432b522cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "510920f7a50c9edd923375a24fa806d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/510920f7a50c9edd923375a24fa806d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "423ee0ab221c0bd95f0fcf455106cb30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/423ee0ab221c0bd95f0fcf455106cb30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbbe8dd164f893ed7ec5b34f64e44b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbbe8dd164f893ed7ec5b34f64e44b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-montese-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS450-id-2560076591/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["298"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Loja de 298 m\u00b2. Situada na Av. Dom Lu\u00eds, n\u00b0 609 Meireles. Maravilhoso Ponto Comercial pr\u00f3ximo ao Shopping Aldeota e a Pra\u00e7a Portugal.<br><br>- 3 Banheiros;<br>- T\u00e9rreo;<br>- Excelente localiza\u00e7\u00e3o;<br>- Zona de com\u00e9rcio forte, pr\u00f3ximo de supermercados, galerias, shopping, restaurantes, bem como todo tipo de estabelecimentos;<br>-F\u00e1cil acesso;<br>- Estacionamento;<br>- Grande fluxo de ve\u00edculos.<br><br>\u00d3timo para bancos, padarias, lojas de roupa, \u00f3ticas, consult\u00f3rios e escrit\u00f3rios. Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br>Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br>Fone: <br>WhatsApp:<br>Instagram: @sim_imb -", "title": "Excelente Loja de 298 m\u00b2. Situada na Av. Dom Lu\u00eds, n\u00b0 609 Meireles. Maravilhoso Ponto Comercial pr\u00f3x", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2465690835", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO0057", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["298"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998210400", "stamps": []}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "phones": {"primary": "8532249033", "mobile": "85998210400"}}, "medias": [{"id": "6b680c85248a6fa3e37dea74613bd60d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b680c85248a6fa3e37dea74613bd60d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6f15254a9209b059940bad24b761f39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6f15254a9209b059940bad24b761f39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9d606849b482e7ba2aff0d0485e2b57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9d606849b482e7ba2aff0d0485e2b57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a80811677c8419b0310df537a6d3983a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a80811677c8419b0310df537a6d3983a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e73268d74c8bf2a8711d65fea8866c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e73268d74c8bf2a8711d65fea8866c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5bf1c67f2164a9e531c575f1691df1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5bf1c67f2164a9e531c575f1691df1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6efef3bbfdcc801cbcd23ebdf5380770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6efef3bbfdcc801cbcd23ebdf5380770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0edbbe7ebbd69f4ceee079f6130d25d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0edbbe7ebbd69f4ceee079f6130d25d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bde12e0e50aafee47975b90c0df24bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bde12e0e50aafee47975b90c0df24bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9a3dd22990964c33072ccddb05e050f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a3dd22990964c33072ccddb05e050f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60bfe5c30376764ed5724b0e60b964a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60bfe5c30376764ed5724b0e60b964a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f2d057e0b83c45f565ead58264cbe81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f2d057e0b83c45f565ead58264cbe81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a6b2395d3ad5e2e0b5b91af2adedc18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a6b2395d3ad5e2e0b5b91af2adedc18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f7d95c80c8a4b1d5ae80cbbd109b752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f7d95c80c8a4b1d5ae80cbbd109b752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2e5340562174f4ef77e180d19613868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2e5340562174f4ef77e180d19613868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "700ef892259478869f48cc8a94fe47fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700ef892259478869f48cc8a94fe47fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3d6a410cd048402ee7d6f0e36abc271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3d6a410cd048402ee7d6f0e36abc271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4678ce5330940cbacec64639d0775720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4678ce5330940cbacec64639d0775720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc78e3d1573336ea6acc734c669b2f24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc78e3d1573336ea6acc734c669b2f24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f7e3bbbbf3691f2ad4402384aef7c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f7e3bbbbf3691f2ad4402384aef7c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b259eecff69fdc76e9cdc268a53ccb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b259eecff69fdc76e9cdc268a53ccb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e637855df98228d288a1f0a16a02b16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e637855df98228d288a1f0a16a02b16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 298m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-298m2-aluguel-RS25000-id-2465690835/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizada numa regi\u00e3o onde se encontram os<br>melhores Col\u00e9gios de Fortaleza. Pr\u00f3ximo a Bancos, Supermercados, Faculdades, Farm\u00e1cias, Shoppings e muito mais.<br><br>EXCLUSIVIDADE REMAX -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar por R$ 700,00/m\u00eas - Rodolfo Te\u00f3filo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561817957", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1252", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549527, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748318}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Delmiro de Farias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0087", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "c3c5af16-9f38-0189-9d53-860a9697a9d7", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987678802"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987678802", "stamps": []}, "account": {"id": "c3c5af16-9f38-0189-9d53-860a9697a9d7", "name": "RE/MAX ELEGANTE", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 763137, "phones": {"primary": "85987678802", "mobile": "85987678802"}}, "medias": [{"id": "9a050c9e34aed2c971722dfef4a24ae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a050c9e34aed2c971722dfef4a24ae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03c0523ef63263495409f427ea69d8a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03c0523ef63263495409f427ea69d8a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6f3a401fb3d242b6b2fa12a691e7dc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6f3a401fb3d242b6b2fa12a691e7dc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d03c957763935ef2328ffb344a043960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d03c957763935ef2328ffb344a043960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50580970e8d827a455b92c855c43ed12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50580970e8d827a455b92c855c43ed12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9337224c9ceb4355606742293e809c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9337224c9ceb4355606742293e809c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a2f9b114d1ecf95e28742f77a90d684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2f9b114d1ecf95e28742f77a90d684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63727b93ff05c3c86dbb629b12587313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63727b93ff05c3c86dbb629b12587313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f75eee6e32ffad75cc2486acd963a59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f75eee6e32ffad75cc2486acd963a59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3c864051ccd32d593ebc402ccee58e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3c864051ccd32d593ebc402ccee58e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee56c993447a3fdce2b992d3068a05d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee56c993447a3fdce2b992d3068a05d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "023c0e827b529205afbeea6ed12a45ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/023c0e827b529205afbeea6ed12a45ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d23647da5dc37bf47f991e73694465c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d23647da5dc37bf47f991e73694465c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "288187b71e0a387c7aa31f2de66166f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/288187b71e0a387c7aa31f2de66166f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6533995078d65af24d694e4864a8e709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6533995078d65af24d694e4864a8e709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "907591fac985cdb48472426dd8aa1262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/907591fac985cdb48472426dd8aa1262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c405c2b7ac150f0d96ed33e49e60fc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c405c2b7ac150f0d96ed33e49e60fc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f501de3d395a4ca48375e9935f185b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f501de3d395a4ca48375e9935f185b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX ELEGANTE", "href": "/763137/re-max-elegante/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1252", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Delmiro de Farias"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS700-id-2561817957/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "QUINTAL,COZINHA, 1 AREA,\u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 2 BANHEIRO SOCIAL,BANHEIRO SU\u00cdTE,DESPENSA,GARAGEM, 2 QUARTO(S),SALA, 1 SU\u00cdTES", "title": "CASA DUPLEX NA PARANGABA", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563728658", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60740155", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "41", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.555866, "source": "GOOGLE", "lat": -3.77581}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua F", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Sol", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3883", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "7dcb9298fc976de854a84013d52b475c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dcb9298fc976de854a84013d52b475c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0463cb9311c72225f1bd06306499e3f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0463cb9311c72225f1bd06306499e3f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5a2f3b9e0b684c8c8b359324b4929f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5a2f3b9e0b684c8c8b359324b4929f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "767ed9a07c3ed96cc79362bbb17f0de4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/767ed9a07c3ed96cc79362bbb17f0de4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e20b65069ef1433ff7dad7e8e351a38f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e20b65069ef1433ff7dad7e8e351a38f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23b2053bd18d4c9e2f14dec9b85c8301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23b2053bd18d4c9e2f14dec9b85c8301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad7a362d85a165ec2e1559bbc7b56235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad7a362d85a165ec2e1559bbc7b56235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f68df0d46b1b638f55bc0db20886fb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f68df0d46b1b638f55bc0db20886fb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80ea05dab2706f1bac0d8ce34ee78d81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80ea05dab2706f1bac0d8ce34ee78d81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5299f71f38b8fc43690b4960bd17e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5299f71f38b8fc43690b4960bd17e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67274658908570e8313639d42599cd89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67274658908570e8313639d42599cd89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f8e6be321528d3994c71e7a86440610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f8e6be321528d3994c71e7a86440610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c831d8edfa20e7364abbbe77fb27925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c831d8edfa20e7364abbbe77fb27925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0907e88f8fb5982ec2e16e94abb7bba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0907e88f8fb5982ec2e16e94abb7bba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f586a792203b8ad45bbc60062de32074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f586a792203b8ad45bbc60062de32074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua F", "streetNumber": "41", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS1200-id-2563728658/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["428"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- ED. BEIRA MAR TRADE CENTER- RUA OSVALDO CRUZ, 01 LAJE 01 - BAIRRO MEIRELES- ESQUINA COM AV. BEIRA MAR / PROX. A BANCOS / MERCADOS E CENTROS DE SERVI\u00c7OS- LAJE 01 COM \u00c1REA PRIVATIVA DE 424,83M\u00b2, COM 10 VAGAS DE GARAGENS COM \u00c1REA <br> - PRIVATIVA DE 110,00M2 PERFAZENDO UMA AREA TOTAL DE 534,83M2.<br>- PISO / CORES PADR\u00c3O DO CONDOM\u00cdNIO- 4 ELEVADORES- 6 ANDARES DE ESTACIONAMENTO- SEGURAN\u00c7A 24HS<br>- VALOR DE VENDA: R$ 3.900.000,00 Atualizado em <br>- ALUGUEL R$ 15.000,00 / COND R$ 5.900,00<br>- INFORMA\u00c7\u00d5ES (85)4005.8666 / (85)99927.9999 (85)99637.6806<br> - Verificado:", "title": "Fortaleza - Conjunto Comercial/sala - Meireles", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558430212", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Napadaria", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "796", "bathrooms": [11], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["428"], "advertiserId": "33d65576-edbd-f13c-32d0-ba7260dae4fb", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20877"}, "yearlyIptu": "840", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "5877"}, {"yearlyIptu": "840", "price": "3900000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "5877"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540058666", "85999299999"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999299999", "stamps": []}, "account": {"id": "33d65576-edbd-f13c-32d0-ba7260dae4fb", "name": "Mudilar Empreendimentos imobili\u00e1ria Ltda - Epp", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f151545259b32296e10fab4202d51e3e.jpg", "licenseNumber": "00033-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 57079, "phones": {"primary": "8540058666", "mobile": "85999299999"}}, "medias": [{"id": "32e2fd47cb982e617d2d66af31f1fe1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32e2fd47cb982e617d2d66af31f1fe1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17ea20defe08ee7ab0069ab49be9fcb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17ea20defe08ee7ab0069ab49be9fcb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5028fb1915e801dc14019847eaac0242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5028fb1915e801dc14019847eaac0242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "178fd42b13e48788dcff62408a346d47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/178fd42b13e48788dcff62408a346d47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9378f8309091c99bb152865cdcb474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9378f8309091c99bb152865cdcb474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67a8c6b021b86dd61922e926fbaf8c5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67a8c6b021b86dd61922e926fbaf8c5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d77914cc2f7e8a0315a9d694fd5a62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d77914cc2f7e8a0315a9d694fd5a62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe96f3fda3262b1048b7c327929d6d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe96f3fda3262b1048b7c327929d6d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e14217a04e8f19721a463517b2849650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e14217a04e8f19721a463517b2849650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35eb373d9d0939145ac10a0b1f743ea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35eb373d9d0939145ac10a0b1f743ea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ed5438c5d7716ce8e97c0cfba783b0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ed5438c5d7716ce8e97c0cfba783b0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8631521fc04ad514f9956cab050f381e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8631521fc04ad514f9956cab050f381e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mudilar Empreendimentos imobili\u00e1ria Ltda - Epp", "href": "/57079/mudilar-empreendimentos-imobiliaria-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Osvaldo Cruz"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para venda ou aluguel, 428m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-428m2-venda-RS3900000-id-2558430212/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento \u00e0 venda na Praia de Iracema, pr\u00f3ximo ao aterro da Praia de Iracema e Av Aboli\u00e7\u00e3o. F\u00e1cil acesso por diversas vias. Diversas comodidades no entorno como: Supermercados, Padarias, Lot\u00e9ricas, Ag\u00eancias Banc\u00e1rios, restaurantes e etc.<br><br>- 54,64m2 de \u00e1rea privativa<br>- 2 su\u00edtes (sendo 1 revers\u00edvel)<br>- Sala 2 ambientes<br>- Varanda<br>- 100% nascente -", "title": "Apartamento, 54 m\u00b2 - venda por R$ 280.000,00 ou aluguel por R$ 1.800,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/C", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554768879", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115015", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Aptos 301 E Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2048", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "280000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988399500", "stamps": []}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "phones": {"primary": "8532411210", "mobile": "85988399500"}}, "medias": [{"id": "77867ed17f1baa40787f16d9b2b4191e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77867ed17f1baa40787f16d9b2b4191e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b79314753831576e2daf4027100c607e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b79314753831576e2daf4027100c607e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43b236b7fd47cd6ac9b4eb7db9e8e170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43b236b7fd47cd6ac9b4eb7db9e8e170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b62f5fbba887af5a7535c9f0b5232382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b62f5fbba887af5a7535c9f0b5232382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4a97994d12a0a6047798434a27070c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4a97994d12a0a6047798434a27070c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86343ac029b0d6e3308003dbf4f9bd5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86343ac029b0d6e3308003dbf4f9bd5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99d5b8b9e92ef960f2e4e9bd140f2cd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99d5b8b9e92ef960f2e4e9bd140f2cd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca16f7c2510bd092590795e2c9f73ec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca16f7c2510bd092590795e2c9f73ec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d290d3fa2c14b2aa2fa287fd7368a329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d290d3fa2c14b2aa2fa287fd7368a329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5571e4116cb83c0f430bd291186053b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5571e4116cb83c0f430bd291186053b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de058efe9bd02701cd6f79bacb1c9329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de058efe9bd02701cd6f79bacb1c9329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca21db1c6688a974ddbdb72cd0a0c097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca21db1c6688a974ddbdb72cd0a0c097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ca90e0f90721b4784c2a2d510bfd0c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ca90e0f90721b4784c2a2d510bfd0c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "671329f5a65a01d669ae6b8499a5f233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/671329f5a65a01d669ae6b8499a5f233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "620a56f5b76601b873de012e15560cda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/620a56f5b76601b873de012e15560cda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a051e383eb7502eb5f8f723470d903d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a051e383eb7502eb5f8f723470d903d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c56722e28468cc15e84f15a9294badc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c56722e28468cc15e84f15a9294badc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-venda-RS280000-id-2554768879/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN_CABINETS", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE APARTAMENTO NA RUA ROCHA LIMA<br><br>APTO 01 T\u00c9RREO:<br>SALA COM ARM\u00c1RIOS DE COZINHA / QUARTO / BANHEIRO COM BLINDEX E ARM\u00c1RIO / PEQUENO QUINTAL<br><br>PR\u00d3XIMO DA AV. DOM MANUEL / PR\u00d3XIMO DO HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A / PR\u00d3XIMO DA CENTRAL DO HAP VIDA / COM V\u00c1RIAS LINHAS DE \u00d4NIBUS PR\u00d3XIMAS, NA DOM MANUEL E NA HER\u00c1CLITO GRA\u00c7A<br><br>*a taxa de condom\u00ednio \u00e9 um rateio de despesas entre moradores, consulte m\u00e9dia de valores mensais*<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Apartamento T\u00e9rreo ao Lado do Novo Hospital da Crian\u00e7a", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551581144", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "139", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522654, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736192}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rocha Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "988395889", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "c35871f5aaaada2301aee79e82fb82e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c35871f5aaaada2301aee79e82fb82e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a925b24194773d1bb76a2bdf8d1c05e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a925b24194773d1bb76a2bdf8d1c05e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e13c5d3eb7e97fd32dd67ad203faf33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e13c5d3eb7e97fd32dd67ad203faf33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57cbf951df749131fdacdcf2d326fcd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57cbf951df749131fdacdcf2d326fcd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cabd0629adc8d8d5a1f036bf87e7f90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cabd0629adc8d8d5a1f036bf87e7f90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dea7afb53a788515a8244cf83bad101e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dea7afb53a788515a8244cf83bad101e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "095fae04f078d5f0e4f07fe8ae0767a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/095fae04f078d5f0e4f07fe8ae0767a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e97e3faf58a32699b6b011a90801258a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e97e3faf58a32699b6b011a90801258a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9169602d9090e70f1568a8184d435c99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9169602d9090e70f1568a8184d435c99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bc7eec03dd178da5e9c5564fbc14ff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bc7eec03dd178da5e9c5564fbc14ff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fb691763a4581034f43464139f8ae00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fb691763a4581034f43464139f8ae00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "717bad379b9545b6f27047f000b8cde8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/717bad379b9545b6f27047f000b8cde8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "219b3a2729ed0f2fb348e3ef699e6ac4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/219b3a2729ed0f2fb348e3ef699e6ac4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "656c58b8231dc2153b77a94570d6427a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/656c58b8231dc2153b77a94570d6427a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60c5e46acda3778a1bc9bac1d4b5b752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60c5e46acda3778a1bc9bac1d4b5b752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e0d624f436c03e55a42f8a29a9f8c76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e0d624f436c03e55a42f8a29a9f8c76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Rocha Lima", "streetNumber": "139", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS700-id-2551581144/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n\\nALUGO: EXCELENTES APARTAMENTOS NOVOS NO BAIRRO HENRIQUE JORGE, PR\u00d3XIMO A AVENIDA FERNANDES T\u00c1VORA !\\n<br>Residencial Comfort\\nLocalizado na Rua Bel\u00e9m, N\u00b0 582, Bairro: Henrique Jorge.\\n\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO IM\u00d3VEL:\\n- Condom\u00ednio com Interfone;\\n- Port\u00e3o da Garagem Eletr\u00f4nico;\\n- Cerca El\u00e9trica;\\n- 02 Quartos;\\n- 01 Banheiro;\\n- 01 Sala de Estar;\\n- 01 Cozinha Americana;\\n- 01 Vaga de Garagem P/ Carro ou Moto.\\n\\n\u00c1rea Total: 58 m\u00b2.\\n\\n- Valor de loca\u00e7\u00e3o de 02 Quartos com Garagem P/ Carro: R$ 800,00 (Incluso \u00e1gua e taxa de manuten\u00e7\u00e3o);\\n<br>ou\\n\\n- Valor de loca\u00e7\u00e3o de 02 Quartos com Garagem P/ Moto: R$ 700,00 (Incluso \u00e1gua e taxa de manuten\u00e7\u00e3o);\\n\\n\\n<br>- Seguro Inc\u00eandio: R$150,00 (Valor Pago Anualmente)\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n (Fixo)\\n (Whatsapp)\\n\\n- Estamos Ansiosos Para Lhes Atender!!!\\nCRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo a:\\nAvenida Fernandes T\u00e1vora;\\nAvenida Lineu Machado;\\nHenrique Jorge;\\nAutran Nunes;\\nJo\u00e3o XXIII;\\nNorth Shopping J\u00f3quei;\\nFarm\u00e1cia Pr\u00f3-Vida;\\nCometa Supermercado;\\nAuto Pe\u00e7as Padre C\u00edcero \u2013 Henrique Jorge;\\nEducand\u00e1rio Felipe dos Santos;\\nEEMTI Professor Paulo Freire;\\nUPA 24 Horas \u2013 Autran Nunes;\\nPosto de Sa\u00fade Eliezer Studart;\\nHospital e Maternidade Dra. Zilda Arns Neumann (Hospital da Mulher de Fortaleza).\\n", "title": "RESIDENCIAL COMFORT 305 - RE267", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560271755", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60526345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Autran Nunes", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Estilo A\u00e7ai", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "RE267", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "117", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989132524", "stamps": []}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "phones": {"primary": "85989132524", "mobile": "85989132524"}}, "medias": [{"id": "34bc7637c122546099c7bfbf0fe0e189", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34bc7637c122546099c7bfbf0fe0e189/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e818adb8bcfcac1377c0d6b556ccb9ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e818adb8bcfcac1377c0d6b556ccb9ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25d644850a2b0299eba0359f6283d137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25d644850a2b0299eba0359f6283d137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af03f3cba2ff24bf770d6a53b84bf103", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af03f3cba2ff24bf770d6a53b84bf103/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bf33a5ec88187174ca89c8dbf2e31ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bf33a5ec88187174ca89c8dbf2e31ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af2282c6d0c943e483b61a8c99e13b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af2282c6d0c943e483b61a8c99e13b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c140016ea868f63ac38740a82b0be1a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c140016ea868f63ac38740a82b0be1a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "accd2b063482aa93fc8c6ddef8ccb391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/accd2b063482aa93fc8c6ddef8ccb391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "522d2412e10e4c4cd3019a741e16b700", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/522d2412e10e4c4cd3019a741e16b700/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e26a4354b715a2183c585b17d6748351", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e26a4354b715a2183c585b17d6748351/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29a55a18e7e90d1dc6c0cb32e7c4e0c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29a55a18e7e90d1dc6c0cb32e7c4e0c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7d437028212a8a7a75131c2961a9cb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7d437028212a8a7a75131c2961a9cb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4716e128712e4e668535b1ef492bc9fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4716e128712e4e668535b1ef492bc9fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02e189e01069066d7e049b01f4b6f1c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02e189e01069066d7e049b01f4b6f1c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80b8c812d47a19e3b9f70e1028e90834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80b8c812d47a19e3b9f70e1028e90834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3015f264fed3afe4969406a406baff71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3015f264fed3afe4969406a406baff71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb55024ed5e33172e47bf9ca4d66ef92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb55024ed5e33172e47bf9ca4d66ef92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d356dba3aceb4c50506ce23f32111216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d356dba3aceb4c50506ce23f32111216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e546b1fa5e4f6e789244d484594e41b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e546b1fa5e4f6e789244d484594e41b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-aluguel-RS700-id-2560271755/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CLOSET", "INTERCOM", "DINNER_ROOM", "ADULT_GAME_ROOM", "WATCHMAN", "SAUNA"], "usableAreas": ["112"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento tem 112 m\u00b2, excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a escolas e shopping.<br>Tem 03 su\u00edtes sendo uma delas revers\u00edvel, com arm\u00e1rios fixos em todos os c\u00f4modos, aquecedor de \u00e1gua, box nos banheiros, varanda gourmet, andar alto, depend\u00eancia completa e 02 vagas de garagem.<br>Projeto lindo e super funcional, em um condom\u00ednio maravilhoso, ideal para voc\u00ea e sua fam\u00edlia.<br>O lazer \u00e9 completo com piscina adulto e infantil, deck com churrasqueira, sal\u00e3o de festas, brinquedoteca, quadra poliesportiva, playground e academia.<br>OBSERVA\u00c7\u00c3O: O apartamento n\u00e3o ser\u00e1 alugado com aparelhos de ar condicionado<br>Agende j\u00e1 uma visita e se encante!<br>Adriene Feitosa<br>Acompanhe nossas novidades atrav\u00e9s do instagram @adrienefeitosacorretora<br> <br><br><br>Chave do an\u00fancio: 8wECr6md3PHny1Ak", "title": "Apartamento para alugar em Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560495662", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AA4500BV18", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["112"], "advertiserId": "07dba68d-732c-fe48-8a1e-44634442836a", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5290"}, "yearlyIptu": "135", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "790"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996176851"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996176851", "stamps": []}, "account": {"id": "07dba68d-732c-fe48-8a1e-44634442836a", "name": "Adriene Feitosa", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/8c228cab4c56a9d151cf7cff5d7ff482.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 642194, "phones": {"primary": "85996176851", "mobile": "85996176851"}}, "medias": [{"id": "6190803cd7247c5cfe284730b281e4b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6190803cd7247c5cfe284730b281e4b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3558004f24ff5f4ddf445c5d97584247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3558004f24ff5f4ddf445c5d97584247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "019de9e17bfbe25cd473e3ec04d65dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/019de9e17bfbe25cd473e3ec04d65dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e56540311cdb568f3d8b5508dfcee98a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e56540311cdb568f3d8b5508dfcee98a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b684222041fce38423975a9f95dc5e1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b684222041fce38423975a9f95dc5e1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "123c23f9c44a440f6afbfdfef2461b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/123c23f9c44a440f6afbfdfef2461b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a571e6460140275ed1d102393356b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a571e6460140275ed1d102393356b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f88dfc7cbc12820947f1a9c68cfa50b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f88dfc7cbc12820947f1a9c68cfa50b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "299f1b997d1f823384bb63b45029e907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/299f1b997d1f823384bb63b45029e907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e7ce3706b6146157c331c13da48e2b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e7ce3706b6146157c331c13da48e2b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5975b94f6cfd7327fdf89c448a9c7c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5975b94f6cfd7327fdf89c448a9c7c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d423cbf2fa1f153734b5ebf658be2e62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d423cbf2fa1f153734b5ebf658be2e62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "201de221840a034cd85848790047d481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/201de221840a034cd85848790047d481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7959e9200a09441739d30adb53c936aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7959e9200a09441739d30adb53c936aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c24efb343977d14611e4bd630552c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c24efb343977d14611e4bd630552c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed422b5c01a053a8e53276d025b07bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed422b5c01a053a8e53276d025b07bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbb9e913946dbab412dc4a62e3bedd3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb9e913946dbab412dc4a62e3bedd3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "176af0222db2a7ce05e36b3e34358b35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/176af0222db2a7ce05e36b3e34358b35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "691c697fa087e20d0f992d4b8a047e03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/691c697fa087e20d0f992d4b8a047e03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f3d7bb04c1670a254c17542e2de81af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f3d7bb04c1670a254c17542e2de81af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c0298bfc86a45fb304f0edcdd96644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c0298bfc86a45fb304f0edcdd96644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "634a0e9c46c4e5616f1d06e662c1e991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/634a0e9c46c4e5616f1d06e662c1e991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bf26f121f6bbb59f12263484c7fcf73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bf26f121f6bbb59f12263484c7fcf73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "843d133b2fb80f8f8a9e30dc6e5fb1a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/843d133b2fb80f8f8a9e30dc6e5fb1a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9826172d77dbf93b82a35a3333f81a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9826172d77dbf93b82a35a3333f81a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1c85ee84bf2e76e89bbe8c0f001ce30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1c85ee84bf2e76e89bbe8c0f001ce30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20a02833d42c440cee3129623b74da7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20a02833d42c440cee3129623b74da7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddc187094001521af2e639774b2de80d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddc187094001521af2e639774b2de80d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76c898bba543795c8a6e1884d83dbed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76c898bba543795c8a6e1884d83dbed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb3ee8720d0978e673b1ef63ae954501", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb3ee8720d0978e673b1ef63ae954501/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55df05669d4b428793033cfd2dd833ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55df05669d4b428793033cfd2dd833ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4618ca69bb4866d5fa667defd1f7dee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4618ca69bb4866d5fa667defd1f7dee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c839ee4bd9a706cc582492f4ac7b9e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c839ee4bd9a706cc582492f4ac7b9e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "720347119135c59afd3a973c2b7cfc38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/720347119135c59afd3a973c2b7cfc38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7b48f2968253d3389f60c24ca5c1fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7b48f2968253d3389f60c24ca5c1fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57d9f969604c6781a96b8c8d489a69fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57d9f969604c6781a96b8c8d489a69fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47dc18963243e526fdf0b361ef575c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47dc18963243e526fdf0b361ef575c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriene Feitosa", "href": "/642194/adriene-feitosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 112m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-112m2-aluguel-RS4500-id-2560495662/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Casa com 500m\u00b2 nas Dunas com 1.250m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda<br>5 su\u00edtes<br>8 banheiros<br>8 vagas<br>500 m\u00b2<br><br>Sobre o im\u00f3vel<br>Localizada na Av. Trajano de Medeiros, Dunas, \u00e1 700m da Praia do Futuro, \u00e0 5 min do Shopping Riomar, pr\u00f3xima \u00e0s melhores barracas de praia de Fortaleza.<br><br>Metragens: Terreno de 25,00m 50,00m = 1.250,00 / \u00c1rea constru\u00edda: 500,00m\u00b2<br><br>Casa duplex com vista mar cinematogr\u00e1fica, piscina c/ deck e 2 wcs externos, 5 su\u00edtes c/ espa\u00e7osa varanda (casal c/ closet), 2 salas em granito, cozinha planejada c/ arm\u00e1rios, , garagem 7 carros (3 cobertos e 4 descobertos), po\u00e7o profundo, jardins, dispensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia de empregada, su\u00edte do caseiro. -", "title": "Casa para alugar, 500 m\u00b2 por R$ 7.000,00/m\u00eas - Vicente Pinzon - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2534150847", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [7], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182185", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Trajano de Medeiros", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora A\u00edda Santos e Silva", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Cabumba", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0279", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985055992", "stamps": []}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "phones": {"primary": "8532248689", "mobile": "85985055992"}}, "medias": [{"id": "ea41ffa6c224c531481ed02d68d8ddf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea41ffa6c224c531481ed02d68d8ddf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fcd4dc054d58ec8149ce9295f478251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fcd4dc054d58ec8149ce9295f478251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed3eeb5c87f3ffeb593424b2201c975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed3eeb5c87f3ffeb593424b2201c975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b441b6d554889db6176238c3914d47b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b441b6d554889db6176238c3914d47b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "277099a8d974f43ea5510f4587a1bbcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/277099a8d974f43ea5510f4587a1bbcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "421b327b86490d1a73ff0e10e1f7ce35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/421b327b86490d1a73ff0e10e1f7ce35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dabdfa5b0ed3549a383ab180a6f0abd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dabdfa5b0ed3549a383ab180a6f0abd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31e396f8146ce3db541ddabb29132d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31e396f8146ce3db541ddabb29132d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa64e832d9789cbd401766a2068c59e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa64e832d9789cbd401766a2068c59e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04fbebe45540a494d89ed18bc5e2f5b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04fbebe45540a494d89ed18bc5e2f5b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46ec33ba56208daa40a707ac4f006208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ec33ba56208daa40a707ac4f006208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0095b02c672e3e14a8afb21d4998b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0095b02c672e3e14a8afb21d4998b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d10a0c7ff577feaffb06e4440a24b4ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d10a0c7ff577feaffb06e4440a24b4ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc81d5bd5c084d62e6a4da59c822c833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc81d5bd5c084d62e6a4da59c822c833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45c15d8c8af6c0145a64aad657d25146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45c15d8c8af6c0145a64aad657d25146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6af87763b474d95fbe899141c20db7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6af87763b474d95fbe899141c20db7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "674500ff801892bff769c38266283322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/674500ff801892bff769c38266283322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c43fd5cdc7a5a2fe617a2400128b40f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c43fd5cdc7a5a2fe617a2400128b40f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f7d952e62c2714c950984e8bceb74a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f7d952e62c2714c950984e8bceb74a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f52bf0e6fd33bd9c61e47823f96a8c5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f52bf0e6fd33bd9c61e47823f96a8c5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e83d877b27537262f27760f942965ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e83d877b27537262f27760f942965ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9dfc91a476f4b5bb9cc7105d9acc31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9dfc91a476f4b5bb9cc7105d9acc31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "189e579e7b0264feab057b8023c707ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/189e579e7b0264feab057b8023c707ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13ef59eca24bfb5e43081a85cfbee27f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13ef59eca24bfb5e43081a85cfbee27f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4e68f831105e12aca8e2f0fc702b413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e68f831105e12aca8e2f0fc702b413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6120dcf1bfd6d05e5d5d857de9c7ce37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6120dcf1bfd6d05e5d5d857de9c7ce37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e451db8a4cb719efbd74a5b106da207d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e451db8a4cb719efbd74a5b106da207d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6101bd40c8b44ed6b320a50d1c397d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6101bd40c8b44ed6b320a50d1c397d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "533d2bad710d53bbb4c7bdad4eb2992a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/533d2bad710d53bbb4c7bdad4eb2992a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "393d2cfdd05bf462bcdb4858d3e548ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/393d2cfdd05bf462bcdb4858d3e548ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87b954b35d4f9fd74ab7c92ad530eb32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87b954b35d4f9fd74ab7c92ad530eb32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7c08e110b049a16c53121312795a208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7c08e110b049a16c53121312795a208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2350f4ec4d2591b3902b4c2b65a03121", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2350f4ec4d2591b3902b4c2b65a03121/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a1c8966b4d2d08a9e1467dfa1d696d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a1c8966b4d2d08a9e1467dfa1d696d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "680e88b9aa89e479f6ebdbe91fe6d132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/680e88b9aa89e479f6ebdbe91fe6d132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae1bcd87acbb447d528c3a076e03d214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae1bcd87acbb447d528c3a076e03d214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5503ac774d9c10a494b6aac231ef1e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5503ac774d9c10a494b6aac231ef1e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ca697fa6b240aa256a66d350905257b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ca697fa6b240aa256a66d350905257b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0bf3ed31e5d40c28e6556f33b1a4139", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0bf3ed31e5d40c28e6556f33b1a4139/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4694721a6af38084a022ebbbf5258e5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4694721a6af38084a022ebbbf5258e5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aadef9a021e20edb0570ce2b08ef7d3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aadef9a021e20edb0570ce2b08ef7d3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a38ec8e35f1c4a9f9f1c513b35042e51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a38ec8e35f1c4a9f9f1c513b35042e51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9b015baff3253554608bc4d1f0e21c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9b015baff3253554608bc4d1f0e21c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff0282c70950206d504e426dd4d76240", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff0282c70950206d504e426dd4d76240/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29c2f646c76e088aefe656902e6faa61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29c2f646c76e088aefe656902e6faa61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Avenida Trajano de Medeiros", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-500m2-aluguel-RS7000-id-2534150847/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO DE ELEVADOR, COM \u00d3TIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O AO LADO DO IGUATEMI.<br><br>SALA, 02 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE, WC SOCIAL, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, QUARTO DE SERVI\u00c7O E WC DE SERVI\u00c7O <br><br>PORTARIA 24 HORAS, ELEVADOR, NASCENTE, BASTANTE RECUADO DA AVENIDA, G\u00c1S DECOZINHA CANALIZADO <br><br>AO LADO DO SHOPPING IGUATEMI, PR\u00d3XIMO DE TUDO QUE A REGI\u00c3O PROPORCIONA <br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ENTRE EM CONTATO CONOSCO HOJE MESMO", "title": "Aluga-se Apartamento com 02 Quartos ao Lado do Iguatemi", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555388889", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "525", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486951, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757895}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1QGPMM6", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "800"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "d7ac647b5aa3952fec21533a8cc6282d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7ac647b5aa3952fec21533a8cc6282d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5539577ec3491109ee760a5521067f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5539577ec3491109ee760a5521067f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4be5f3c481eac9b152de5eb6430f45bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4be5f3c481eac9b152de5eb6430f45bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba644afd71cafa0e7267fbd2e4d0e096", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba644afd71cafa0e7267fbd2e4d0e096/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e1411b311d39fafcb18299b0e791160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e1411b311d39fafcb18299b0e791160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9768c3135aa13a417dc23c0be0951e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9768c3135aa13a417dc23c0be0951e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa03fa22a8267fa0390473455b014c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa03fa22a8267fa0390473455b014c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3be3601a4019df73dd305c1d42f801d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3be3601a4019df73dd305c1d42f801d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77a9c4d0f9a6c1fa8be24cda45373b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77a9c4d0f9a6c1fa8be24cda45373b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b75c7736e84e448190cfd609e0101a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b75c7736e84e448190cfd609e0101a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d45db1d66237ba8e0e4017b48787480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d45db1d66237ba8e0e4017b48787480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2008e141ef56f6c20e351aad9f4c0af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2008e141ef56f6c20e351aad9f4c0af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f39456731f0e8d8e48750427eb1ff868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f39456731f0e8d8e48750427eb1ff868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc78533d16b70937901b65d8095121ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc78533d16b70937901b65d8095121ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0286e834b1b9b8de3c4c419fd31e6849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0286e834b1b9b8de3c4c419fd31e6849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20751bad2ad0f54d71ae3cf890a9b1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20751bad2ad0f54d71ae3cf890a9b1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04ab1b1316cc746a83ed689eab86c874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ab1b1316cc746a83ed689eab86c874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff02d5f2861c7319d6c63b786c4c9c09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff02d5f2861c7319d6c63b786c4c9c09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f116c3a71ac7213ff7085b6ce59488f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f116c3a71ac7213ff7085b6ce59488f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e81d0e61d9718978ad712cb47ea05b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e81d0e61d9718978ad712cb47ea05b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "525", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1100-id-2555388889/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>Casas com 55 m\u00b2, com 2 Quartos, Sala, 1 WC Cozinha Americana, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Forrada, Piso em Cer\u00e2mica.<br>\u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o,Pr\u00f3ximo \u00e0 Avenida Silas Munguba,Avenida Bernardo Manoel.<br><br>- Aluguel - R$ 480,00<br>- Rua Prof\u00aa Helo\u00edsa Ferreira Lima, 2203 - Serrinha. (C\u00f3d. 393)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Serrinha Casa Plana 55 m\u00b2 2 Quartos, Sala, 1 Wc Cozinha Americana. (C\u00f3d.393)", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483007", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Casa G", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "393", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "50", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "b3d0eb75a2cd004f92eb600848e6224a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d0eb75a2cd004f92eb600848e6224a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d56c4c7f85c3922657c5df04a3650c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d56c4c7f85c3922657c5df04a3650c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20a4aa57dac3842857d2451c715ac8c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20a4aa57dac3842857d2451c715ac8c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17c2a8457a4a0b80909f898a343a799e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17c2a8457a4a0b80909f898a343a799e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f98e74f9fa697be892f74ecd4b03d05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f98e74f9fa697be892f74ecd4b03d05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4d2b703b702b0ddc6c284c8f7b26c79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4d2b703b702b0ddc6c284c8f7b26c79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c49f83b68f624581d4e3a485f717fe78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c49f83b68f624581d4e3a485f717fe78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b096c2e30425c09585572dac5e1488b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b096c2e30425c09585572dac5e1488b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd47fe4ab67c5d13e537d74d8945b7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd47fe4ab67c5d13e537d74d8945b7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2719ea9b3aed4fa07176add7aa70653", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2719ea9b3aed4fa07176add7aa70653/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bedfab07afa95a1cf9390bbddaa19817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bedfab07afa95a1cf9390bbddaa19817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60b50e0abebbd62dcd99bc7365a88289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60b50e0abebbd62dcd99bc7365a88289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS480-id-2549483007/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>Casa T\u00e9rreo 35m\u00b2, Sala, Cozinha americana, Wc social, 1 quarto e \u00e1rea de servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo a Av. Domingos ol\u00edmpio.<br><br>- Ligue Agora e Marque Um Visita com Um de Nossos Corretores: (85) 3491.1444 / 9 8863.1444", "title": "Casa t\u00e9rreo 35m\u00b2, Sala, cozinha americana,Wc social, 1 quarto e \u00e1rea de servi\u00e7o", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560568401", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Moror\u00f3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "629", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "5d49e5920e5b8aabcc97c6161ddf7bc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d49e5920e5b8aabcc97c6161ddf7bc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa6998d5e4b8647063f6f28a6bc555b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa6998d5e4b8647063f6f28a6bc555b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93943405a50d5706e5a4a82974f69868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93943405a50d5706e5a4a82974f69868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de07e7f823a99ec7f8038a61bc198a9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de07e7f823a99ec7f8038a61bc198a9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f58fdf98ea973b35edea905b4fc10e9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f58fdf98ea973b35edea905b4fc10e9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fb9081f9648896aecee0df6a59abc57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fb9081f9648896aecee0df6a59abc57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31f671bf580d299390859e9f00ef6177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31f671bf580d299390859e9f00ef6177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2616772480c8b36fb6a440b7bcd28f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2616772480c8b36fb6a440b7bcd28f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a43e03402ba1c62341a4e337839025a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a43e03402ba1c62341a4e337839025a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a8e1b674aa1ce2610f26c503a3606e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a8e1b674aa1ce2610f26c503a3606e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Padre Moror\u00f3", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-farias-brito-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS750-id-2560568401/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento rec\u00e9m reformado com: 01 quarto, 01 banheiro, sala, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o. Detalhes adicionais: Forro pvc, banheiro com box blind\u00e9x, entrada para m\u00e1quina de lavar, vaga para moto. Endere\u00e7o: Rua 1159, n 17 - Bairro: Conjunto Cear\u00e1 4a Etapa Detalhes para loca\u00e7\u00e3o: Cau\u00e7\u00e3o R$ 500,00, Agu\u00e1 j\u00e1 incluso no valor, Luz individual, contrato 01 ano. Aluguel valor R$ 480,00, pagamento por boleto banc\u00e1rio, e desconto no boleto de R$ 40,00 at\u00e9 a data do vencimento aluguel (vencimento aluguel definido entre partes, dia 05 ou 10/mes)", "title": "Apartamento 01 quarto Conjunto Cear\u00e1 4a etapa", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2561515350", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "17", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.611364, "source": "GOOGLE", "lat": -3.76256}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 1159", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 I", "poisList": ["TS:Parque Albano", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "CS:Estilo A\u00e7ai", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Le Gourmet", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "CH:Clinica Dentaria Doutor Pedro Junior", "CH:Posto de Sa\u00fade Jurandir Pican\u00e7o (Granja Portugal)", "CH:Maternidade Santa Terezinha"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1S96EME", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "02ea73ba-6f61-ab43-5da7-e57e469c2e6d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "02ea73ba-6f61-ab43-5da7-e57e469c2e6d", "name": "Christiano Jaguaribe Maldonado Neto", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 735950, "phones": {"primary": "8500000000", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "c5dde0de21c09a580f194c50b9a9786f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5dde0de21c09a580f194c50b9a9786f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a56f72cb00803f1d89359de807a8d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a56f72cb00803f1d89359de807a8d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "211d2070227be1a01b9e5d7d9680e476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/211d2070227be1a01b9e5d7d9680e476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02dcaef8f79d8de2a0379a68279d4f08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02dcaef8f79d8de2a0379a68279d4f08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66736a719da4a555c97479b108e52ddf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66736a719da4a555c97479b108e52ddf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60bd1822dc495d255d6bbdd3e5a1f080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60bd1822dc495d255d6bbdd3e5a1f080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e12dfdad561d5f051e87bec93ff704eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e12dfdad561d5f051e87bec93ff704eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fd41ecd6a5bfdd21c523a3aa1f745c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fd41ecd6a5bfdd21c523a3aa1f745c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e40e2f9cc39e34cd25ec6aac52bd32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e40e2f9cc39e34cd25ec6aac52bd32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8db9e6ac9a7cb02ba8fd7463850b9ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8db9e6ac9a7cb02ba8fd7463850b9ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f247c8a18a2d979b7f19f5de6329619f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f247c8a18a2d979b7f19f5de6329619f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4c822cd73973aadec60c361c815e879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c822cd73973aadec60c361c815e879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Christiano Jaguaribe Maldonado Neto", "href": "/735950/christiano-jaguaribe-maldonado-neto/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "17", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1", "street": "Rua 1159"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS480-id-2561515350/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN_CABINETS", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima op\u00e7\u00e3o de apartamento no bairro Aldeota, em uma das regi\u00f5es mais valorizadas da cidade. Fica na rua Tib\u00farcio Cavalcante, a poucos passos da Av. Dom Lu\u00eds e a 2 quarteir\u00f5es da Av. Santos Dumont, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a Portugal. Im\u00f3vel com 80m\u00b2, 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes (1 revers\u00edvel), sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, depend\u00eancia para empregada com banheiro, arm\u00e1rios nos quartos, na cozinha e nos banheiros, 2 boxes blindex, lumin\u00e1rias, piso de cer\u00e2mica e 2 vagas na garagem. O condom\u00ednio oferece estrutura com 3 elevadores, playground e sal\u00e3o de festas. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - ALDEOTA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563927014", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 1503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "28530", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2774"}, "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "674"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "f16a3a080fe5eb26f99b9cedf5212875", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f16a3a080fe5eb26f99b9cedf5212875/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f544d52e6422735ee47bbb9e9926394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f544d52e6422735ee47bbb9e9926394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b769ae4861dc665425e21334a0ec9920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b769ae4861dc665425e21334a0ec9920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2561fa8e7320d327f1a89c075043132b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2561fa8e7320d327f1a89c075043132b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45c6f73b0cceee5eb502ab4015bde368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45c6f73b0cceee5eb502ab4015bde368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0edb8851438bdd11204e46fa9bb9a777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0edb8851438bdd11204e46fa9bb9a777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed2e1b6923493fbb43fa9ce6fb8632d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed2e1b6923493fbb43fa9ce6fb8632d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41598b1737059fffa9b33a696f948be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41598b1737059fffa9b33a696f948be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee81ba9674c3d80a8e80ae67eb4db67d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee81ba9674c3d80a8e80ae67eb4db67d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "470818aaaaa1f3305c8c1d63ebe99196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/470818aaaaa1f3305c8c1d63ebe99196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "599be67a156ee606ab342a2c67664cbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/599be67a156ee606ab342a2c67664cbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58100c1581c4d9449ca3537b4021fbaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58100c1581c4d9449ca3537b4021fbaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d263af4e5cf9f3c35954f1ed2bbad64a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d263af4e5cf9f3c35954f1ed2bbad64a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5a8392afbb882d11dfcec59ee1f1e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5a8392afbb882d11dfcec59ee1f1e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac6c763afe3b7a666342a4c138d8ea8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac6c763afe3b7a666342a4c138d8ea8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a47f74120ba19f2d7c1a3a4fc6daef4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a47f74120ba19f2d7c1a3a4fc6daef4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c08761b188adfd444751f763072889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c08761b188adfd444751f763072889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb84939f60c9c5ce52ff66bc091fdbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb84939f60c9c5ce52ff66bc091fdbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS2100-id-2563927014/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERNET_ACCESS"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja em excelente corredor comercial - Em frente ao Iguatemi. Centro comercial com duas \u00e2ncoras: Pague Menos e Banco Santander. Mix variado de produtos e servi\u00e7os. Seguran\u00e7a 24 horas.", "title": "Loja em excelente corredor comercial - Em frente ao Iguatemi.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["SHOPPING"], "id": "2517276875", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "450", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487415, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758318}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas 22 E Apartamento 23", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C1998", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "5250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1750"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991023898", "stamps": []}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "phones": {"primary": "8530667777", "mobile": "85991023898"}}, "medias": [{"id": "0566d28405c576432793e8b7c5785776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0566d28405c576432793e8b7c5785776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeba934b04f978e998d1d9388692679b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeba934b04f978e998d1d9388692679b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de515722fde92eac407eaf646e79c749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de515722fde92eac407eaf646e79c749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bdb4b198fe10365b4774a272300ee99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bdb4b198fe10365b4774a272300ee99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffe183718679e45d6739cbe29172cc63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffe183718679e45d6739cbe29172cc63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "380dd94d4d0507198cc377fd6c1adffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/380dd94d4d0507198cc377fd6c1adffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2076721b27e04e67db229cfca9aefc8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2076721b27e04e67db229cfca9aefc8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4854a4a50429162e9f0501f0eae4b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4854a4a50429162e9f0501f0eae4b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fa9d8a0f688c743d9b0bb6d7c012d29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fa9d8a0f688c743d9b0bb6d7c012d29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "450", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-guararapes-bairros-fortaleza-58m2-aluguel-RS3500-id-2517276875/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Castellamare -<br><br>Localizado na Rua 08 de Setembro, n\u00ba 1213 - Varjota, quase esquina com \u00e0 Av. Dom Lu\u00eds a 50m do Col\u00e9gio Farias Brito, 8min do Shopping RioMar e pr\u00f3ximo a supermercado e pontos comerciais.<br><br>Apartamento medindo 120m\u00b2, sala em L piso cer\u00e2mica, varanda, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia de empregada completa, 03 quartos todos com arm\u00e1rios embutidos (sendo 01 su\u00edte) e banheiro social.<br>Condom\u00ednio com portaria elevada 24 horas,2 elevadores,02 vaga de garagem e lazer com playground, sal\u00e3o de festas, jardins e academia.<br><br>Aluguel:R$2.500,00<br>Condominio:R$945,00<br>IPTU 8 x 76,61 -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 120 m\u00b2 por R$ 2.500/m\u00eas - Varjota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560420231", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175210", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1213", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48684, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735293}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oito de Setembro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Loca\u00e7\u00e3o Apartamento 601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0963", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3445"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "945"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "0dfeaf489c624b3cf6865fc61482f40e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dfeaf489c624b3cf6865fc61482f40e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d629ca422536b5e78e2546a1b7966a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d629ca422536b5e78e2546a1b7966a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d13c1265843d1085fdfe8e11b4c5d05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d13c1265843d1085fdfe8e11b4c5d05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8837ee6fb260a2cb013225c676d7ff1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8837ee6fb260a2cb013225c676d7ff1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fb8bb84b8bf4032866f6fa9aac4d849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fb8bb84b8bf4032866f6fa9aac4d849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4e893f3ea212b0d376910b2891cc541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4e893f3ea212b0d376910b2891cc541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1a9620a1991fe74a5f21561b2ad62cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1a9620a1991fe74a5f21561b2ad62cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14bb0774b201e021934025a420995f7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14bb0774b201e021934025a420995f7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50e550c5c274cc99d09644a667e6cc96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50e550c5c274cc99d09644a667e6cc96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "302bc0874e0030d55ed650ed52519706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/302bc0874e0030d55ed650ed52519706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7410e2ff4d7806615c2c6a02cb209aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7410e2ff4d7806615c2c6a02cb209aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4adb5b273e64928df7503aa446482ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4adb5b273e64928df7503aa446482ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "118905368f4806cafb4573f203c7d9ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/118905368f4806cafb4573f203c7d9ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14758e1c3a36645a52fd5c25b55972ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14758e1c3a36645a52fd5c25b55972ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5ab84f3c6d6b45538ee28d3af70f056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5ab84f3c6d6b45538ee28d3af70f056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20b8081073ab83f420f9b720d165833c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20b8081073ab83f420f9b720d165833c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dbda515956bcf78b8b20472c2a43244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dbda515956bcf78b8b20472c2a43244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77b00b8749be268a1e9a08196d4fb56f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b00b8749be268a1e9a08196d4fb56f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6a85b4f073f40212994afb47736e012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6a85b4f073f40212994afb47736e012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7f7d063357709faaa899f0e6cca1ae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7f7d063357709faaa899f0e6cca1ae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Oito de Setembro", "streetNumber": "1213", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS2500-id-2560420231/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR", "INTERCOM", "FURNISHED", "POOL"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Studio Iracema<br><br>Rua Drag\u00e3o do Mar, 372, Centro, Fortaleza/CE - CEP 60060-390<br><br>\u00c1rea privativa: 50,00 m2;<br>1 Quarto;<br>1 Banheiro;<br>Cozinha;<br>Sala Estar/Jantar;<br>Varanda ampla.<br><br>Obs.: Porteira fechada!<br><br>Lazer completo: Piscina com churrasqueira, Sal\u00e3o gourmet, Academia, Portaria 24h, Seguran\u00e7a noturno.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio, 50 m\u00b2 - venda por R$ 380.000,00 ou aluguel por R$ 3.100,00/m\u00eas - Praia", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554835501", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Drag\u00e3o do Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0523", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "380000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987305793", "stamps": []}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "phones": {"primary": "8531227982", "mobile": "85987305793"}}, "medias": [{"id": "2d7fb6e954da93dd010e1bd5b4809292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d7fb6e954da93dd010e1bd5b4809292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06da3a9aef73802e304526e0c0338c50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06da3a9aef73802e304526e0c0338c50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45245724dbc1bdaf7d3cfb57b3c9897d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45245724dbc1bdaf7d3cfb57b3c9897d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c38706e5d726b0e1243afd51f660a61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c38706e5d726b0e1243afd51f660a61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e37296c008dfa91b51b9bf9669a712d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e37296c008dfa91b51b9bf9669a712d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a0a5ad2d8a849680fd3c4ec9a483f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a0a5ad2d8a849680fd3c4ec9a483f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20a8b7b64154f2e7b4ec6b1e0ae29ae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20a8b7b64154f2e7b4ec6b1e0ae29ae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe686cb1885efd4c36771c6085ed9767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe686cb1885efd4c36771c6085ed9767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ed7d3cd2ed3e7e37b9123910a4b4f18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed7d3cd2ed3e7e37b9123910a4b4f18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c00e73e7595ed1b57b895cd781a51d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c00e73e7595ed1b57b895cd781a51d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b3bb58e7ab04fff684487c15b7f3ce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b3bb58e7ab04fff684487c15b7f3ce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c01b77243208ed0ea9e14bc444526f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c01b77243208ed0ea9e14bc444526f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3190a9e2d95622dccf84f560966af4e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3190a9e2d95622dccf84f560966af4e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb4ab482d983a2b1e5f82d588a2a4aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb4ab482d983a2b1e5f82d588a2a4aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c96706482315f1a06f7974dacb412b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c96706482315f1a06f7974dacb412b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c25bbe42a48fe4d28af1be6cb35a4a8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25bbe42a48fe4d28af1be6cb35a4a8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cf2707732884736c1f585335e309f29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cf2707732884736c1f585335e309f29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c23c3944331dcba50beed996bfba13d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c23c3944331dcba50beed996bfba13d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Drag\u00e3o do Mar", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para venda ou aluguel, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-venda-RS380000-id-2554835501/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["CABLE_TV", "BALCONY"], "usableAreas": ["776"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Edificio comercial na rua 25 de mar\u00e7o. Terreno de 429m2.Ideal pra escola, creche, clinica, firma comercial ou pousada. 773 m2 de \u00e1rea constru\u00edda.com possibilidade e expans\u00e3o no terceiro pavimento. 6 escrit\u00f3rios com wc (su\u00edtes), no t\u00e9rreo, no segundo pavimento escrit\u00f3rio, living, 3 sui\u00edes, \u00e1rea de servi\u00e7o, lazer com churrasqueira, e piscina a c\u00e9u aberto.", "title": "FORTALEZA - Casa Padr\u00e3o - Centro", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545750800", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [9], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0416", "bathrooms": [9], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["429"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "bedrooms": [9], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "3000", "price": "12000", "businessType": "RENTAL"}, {"yearlyIptu": "3000", "price": "3500000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981828272", "stamps": []}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "phones": {"primary": "8530360000", "mobile": "85981828272"}}, "medias": [{"id": "c6448cd1c76dc720a9331f0cae989093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6448cd1c76dc720a9331f0cae989093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c138b311c353a09eaf4b239d1713b58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c138b311c353a09eaf4b239d1713b58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0f02901b4966259fae262d414eed658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0f02901b4966259fae262d414eed658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d24aabcfbd395d458efae4c747e191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d24aabcfbd395d458efae4c747e191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c6a4cbe568dc929ee61d7d6e695669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c6a4cbe568dc929ee61d7d6e695669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46e496a29ead30c4b8955339e06a4d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46e496a29ead30c4b8955339e06a4d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b0fbb9611dc656c3bfe5c61d97d1e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b0fbb9611dc656c3bfe5c61d97d1e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c9ad7bb91fa49622655f8e8d686c53c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c9ad7bb91fa49622655f8e8d686c53c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b2faa44c77037e1024aa9833ac6df0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b2faa44c77037e1024aa9833ac6df0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49d363ea3af6490273f7f95e1971166d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49d363ea3af6490273f7f95e1971166d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91757d4cc196870423201e533f128ee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91757d4cc196870423201e533f128ee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8709edac871134c4b6ec473a1ed510b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8709edac871134c4b6ec473a1ed510b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c362a5d2d09a7ce5bdc7896cf6e07e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c362a5d2d09a7ce5bdc7896cf6e07e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4940944e5b1055dcac2eeb6dbe41071c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4940944e5b1055dcac2eeb6dbe41071c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7b4a247d04117f7b9d8f2545447b32f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7b4a247d04117f7b9d8f2545447b32f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fb7c2e5dd5a498b2d9506a136ff2c50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fb7c2e5dd5a498b2d9506a136ff2c50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c540ca849903f91a5b44d78f6b102d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c540ca849903f91a5b44d78f6b102d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c27575d3c6327306bcd9011e8c45211c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c27575d3c6327306bcd9011e8c45211c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f52bad0f842d0594462187a19fb91510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f52bad0f842d0594462187a19fb91510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4366dc55d5e261bb1aea7db9ce2c68b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4366dc55d5e261bb1aea7db9ce2c68b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b728b8ad4c110daf4008df9fd483c502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b728b8ad4c110daf4008df9fd483c502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "266fd97f3e57c9d1bfc59ecd4f7037a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/266fd97f3e57c9d1bfc59ecd4f7037a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a357707a55476c1bd3ec60fc0a06fc59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a357707a55476c1bd3ec60fc0a06fc59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c69b2225eafe448a07e375ac534318b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69b2225eafe448a07e375ac534318b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d51934fea1acc198dfae6b71501c70a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d51934fea1acc198dfae6b71501c70a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ead33089893ddfee617821119a35f4d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ead33089893ddfee617821119a35f4d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b488c4b1b9b8a4a76dd69ed818bd1b65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b488c4b1b9b8a4a76dd69ed818bd1b65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c4dd08e743ba47ca2862c987b532761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c4dd08e743ba47ca2862c987b532761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca0cf79b29a9344880e32740c453d09e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca0cf79b29a9344880e32740c453d09e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8288c35a470324df4bcb9a4b8556e3f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8288c35a470324df4bcb9a4b8556e3f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7893ee4c0021a5e085ea40e9532dc94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7893ee4c0021a5e085ea40e9532dc94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aabecc023276b83809a292c5bcad428f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aabecc023276b83809a292c5bcad428f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cebc2e6da50f13549fc2a100b973659e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cebc2e6da50f13549fc2a100b973659e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8070ff1b2709aebb50928613f1fc5ca4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8070ff1b2709aebb50928613f1fc5ca4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e108ba11de9220da59346f77b5654754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e108ba11de9220da59346f77b5654754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a75bd1eb359906c98016a06fa7ddb08b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a75bd1eb359906c98016a06fa7ddb08b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb3592e7b2e1e569de90394bd397ba6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb3592e7b2e1e569de90394bd397ba6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "654c234e23f6f94de288fccd0df06f62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/654c234e23f6f94de288fccd0df06f62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1dec31c16aba7adf9b64191ff9287b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1dec31c16aba7adf9b64191ff9287b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00cc2c03a55c252bcbb08b7e4c10922f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00cc2c03a55c252bcbb08b7e4c10922f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1cb9e10a0c42cac8d3ae5b7160482d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1cb9e10a0c42cac8d3ae5b7160482d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77eaca4c5137fef10fe5e6f4f603d612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77eaca4c5137fef10fe5e6f4f603d612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c61dce58c03aba35e9c8f220c31cab77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c61dce58c03aba35e9c8f220c31cab77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a46be470929aa6255c825e4f3b17881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a46be470929aa6255c825e4f3b17881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25c48db921b455b7fe9d55d5556ac122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25c48db921b455b7fe9d55d5556ac122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9bd213ea29562d5ecae07aaa3aa466e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9bd213ea29562d5ecae07aaa3aa466e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94fe7f1b83f11ea5815e10d82c2cf4c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94fe7f1b83f11ea5815e10d82c2cf4c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55c1ff019da86d450009cb806ac273af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55c1ff019da86d450009cb806ac273af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0012cd37e529bc9917094923958fd984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0012cd37e529bc9917094923958fd984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "705b3adad61156743a02f2065a1826d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/705b3adad61156743a02f2065a1826d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d926b6352ceb2f242818e3327f45f0f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d926b6352ceb2f242818e3327f45f0f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a418485559c77c40e673caa5f842b49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a418485559c77c40e673caa5f842b49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "797694c07a3d9dc3e50054265b4231e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/797694c07a3d9dc3e50054265b4231e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adef2b98598486b08e29b9ff8ef55c09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adef2b98598486b08e29b9ff8ef55c09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ada4814d183cca572bac8000324752da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ada4814d183cca572bac8000324752da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42671f1e5ae0040f44bc830114edc7fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42671f1e5ae0040f44bc830114edc7fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe2e5e04135d8366b4154d7f63c3634a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe2e5e04135d8366b4154d7f63c3634a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb58fc1d5f11f827b6589aace129ec76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb58fc1d5f11f827b6589aace129ec76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d3882a18ea13c0467be902bbe2a1be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d3882a18ea13c0467be902bbe2a1be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56456b5a52d3510f2e96a557293e4fc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56456b5a52d3510f2e96a557293e4fc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "044be2f4dd23ba489a2dbfe490893ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/044be2f4dd23ba489a2dbfe490893ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3380399bb6fcfd5e3b804bf15dac3e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3380399bb6fcfd5e3b804bf15dac3e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "881818274be10d2f1d6b7ace3a663e6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/881818274be10d2f1d6b7ace3a663e6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c4a4685a5c6b2b6cc1b99e2ef06cc51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c4a4685a5c6b2b6cc1b99e2ef06cc51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 9 Quartos para venda ou aluguel, 776m\u00b2", "href": "/imovel/casa-9-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-776m2-venda-RS3500000-id-2545750800/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "PARTY_HALL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "KITCHEN"], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO MEIRELES REF.: 10481<br><br>Apartamento com muito mais praticidade por m\u00b2 com \u00e1reas comuns incr\u00edveis e uma localiza\u00e7\u00e3o sem igual. Voc\u00ea pode desfrutar de Coworking, sky Lounge, piscina, deck com churrasqueira, fitness, sal\u00e3o de festas gourmet, biciclet\u00e1rio com 5 bicicletas compartilhadas, sala de reuni\u00f5es e muito mais.<br><br>O apartamento conta com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, 2 banheiros sendo uma su\u00edte e um social, sala de estar e jantar, cozinha, sacada, varanda.<br><br>Emprega prevista do im\u00f3vel est\u00e1 para maio ou junho de 2022.<br>Ser\u00e1 entregue com m\u00f3veis projetados na cozinha, banheiros e quartos.<br><br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 3.500,00<br>Valor de Condom\u00ednio R$ 600,00 (previs\u00e3o de valor)<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 10481", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554848198", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Jatahy", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10481", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4100"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "6d7582168f0fd6ca957acbf0f1d55af2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d7582168f0fd6ca957acbf0f1d55af2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa2fca71aaefdb2ae50353aa887d8c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa2fca71aaefdb2ae50353aa887d8c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b195bccd41b08e084e1fbb837c875e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b195bccd41b08e084e1fbb837c875e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3587a3bbe275df2da9a2984246ae85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3587a3bbe275df2da9a2984246ae85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8737cd5c87f4afeba32416598cf9d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8737cd5c87f4afeba32416598cf9d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72dd4823f4169001958f46ebab304815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72dd4823f4169001958f46ebab304815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5c770bdbd1a3c2a1fe23d8263f511a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5c770bdbd1a3c2a1fe23d8263f511a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e2c7059d7f51bfc1d4f67240c8ae88e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e2c7059d7f51bfc1d4f67240c8ae88e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c96f7a2000816c002997f79a5223175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c96f7a2000816c002997f79a5223175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8fd87daa3bb05cbdc74d4ec77dec180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8fd87daa3bb05cbdc74d4ec77dec180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b481ee847f8fc6a5904c0a33a1edc11b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b481ee847f8fc6a5904c0a33a1edc11b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf52b252d6f24421b1205eb465c39cd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf52b252d6f24421b1205eb465c39cd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01b962213e10d2293c67e5ff9a437224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01b962213e10d2293c67e5ff9a437224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8c3136f2d3b47c56319e018e332d191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8c3136f2d3b47c56319e018e332d191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9bdcb137e6643257097be6b7229d500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9bdcb137e6643257097be6b7229d500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "264f4ca997c89c618588177e3f47a803", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/264f4ca997c89c618588177e3f47a803/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61a3c663de12a22e58c821e4ea5e400e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61a3c663de12a22e58c821e4ea5e400e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edd372a167f1543422b71aa7baac4623", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edd372a167f1543422b71aa7baac4623/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caf0706c730928ce5e51d3ad3d0c344d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caf0706c730928ce5e51d3ad3d0c344d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4f530b8058a8a052b3e044a6cbd5a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4f530b8058a8a052b3e044a6cbd5a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c77f5fd664ed901400867abcc38a285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c77f5fd664ed901400867abcc38a285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb0280e7caf91c4050d2af3b6c7e84c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb0280e7caf91c4050d2af3b6c7e84c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4684ae839aa45700c8de93506c5e29b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4684ae839aa45700c8de93506c5e29b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "072e6ba3c61b693cec9ad3f185de7556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/072e6ba3c61b693cec9ad3f185de7556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9c6997ed1cde9d2e8d0e197166d4a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9c6997ed1cde9d2e8d0e197166d4a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53f3cde29313a9bd66a38f405520afba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53f3cde29313a9bd66a38f405520afba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bcfa07c288c1acfc13614617d6d6c5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bcfa07c288c1acfc13614617d6d6c5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69fc92a9463e10f8b93efe4b8d56319e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69fc92a9463e10f8b93efe4b8d56319e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Silva Jatahy", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-57m2-aluguel-RS3500-id-2554848198/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA DUPLEX NO BENFICA BEM PROXIMO DO EST\u00c1DIO PRESIDENTE VARGAS, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, 5 QUARTOS SENDO 02 SUITES, 02 BANHEIROS SOCIAIS, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, VARANDA, QUINTAL, GARAGEM AMPLA. ALUGUE R\u00c1PIDO APSA.", "title": "CASA DUPLEX NO BENFICA BEM PROXIMO DO EST\u00c1DIO PRESIDENTE VARGAS, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, 5 QU", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548230049", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "165", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537351, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746848}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Costa Sousa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "34295", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "a0f625b48bb07586e284ff2260c34229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0f625b48bb07586e284ff2260c34229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2200153494498508c42266af32b6a67a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2200153494498508c42266af32b6a67a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c42ba5c6cf3ce12923655b7fd73c22e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c42ba5c6cf3ce12923655b7fd73c22e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa72f69da0ef184a1fad57245c726a84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa72f69da0ef184a1fad57245c726a84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2c01fae8a12fe41127ffa2133c3d763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2c01fae8a12fe41127ffa2133c3d763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc63a3bc9b3815e9ec80c0002d58b942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc63a3bc9b3815e9ec80c0002d58b942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111090201966f309f9d4eb58c8540669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111090201966f309f9d4eb58c8540669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "203e8da8b24b680c269afeefd2f7f215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/203e8da8b24b680c269afeefd2f7f215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a4bef51384d11380f7169c5365e7a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a4bef51384d11380f7169c5365e7a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2880de92094a830de700cfe3420b6f17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2880de92094a830de700cfe3420b6f17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6afff76a22b62401ae2bb4b9f2133fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6afff76a22b62401ae2bb4b9f2133fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0bd133c0efe012fa5d9fdbc6fd52a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0bd133c0efe012fa5d9fdbc6fd52a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e914514c613f98bb1d49f1abacffcad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e914514c613f98bb1d49f1abacffcad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fabcb9bbb0b5c6c8bb75e6684db13b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fabcb9bbb0b5c6c8bb75e6684db13b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba41aba07736e4523d5c1926ef2d63d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba41aba07736e4523d5c1926ef2d63d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3e7a3143749e1cda9f5500414800c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3e7a3143749e1cda9f5500414800c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eae8ba65c624ed1c43b1dfbefb157d1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eae8ba65c624ed1c43b1dfbefb157d1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c971f0acc48440b9c91ea80fd187f03e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c971f0acc48440b9c91ea80fd187f03e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaafb347976d3debbf73e4d5156b2223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaafb347976d3debbf73e4d5156b2223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75889cfb332d5cc4389a06ebdbbd2782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75889cfb332d5cc4389a06ebdbbd2782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9494a7a726c0504ebfd31c54707fed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9494a7a726c0504ebfd31c54707fed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "601076f1409192b13a00ab4317480066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/601076f1409192b13a00ab4317480066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c9343a8deca99615c4bce5d997f9f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c9343a8deca99615c4bce5d997f9f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab5f47126d554560468fd738caa9232a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab5f47126d554560468fd738caa9232a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a29cb6b5b203b29c2d3c74037096fad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a29cb6b5b203b29c2d3c74037096fad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Costa Sousa", "streetNumber": "165"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS1900-id-2548230049/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 21, "from": 2000, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}