{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALA NO WSTC!", "title": "EXCELENTE SALA NO WSTC!", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550826706", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3663", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47993, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788122}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Sala 801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L262", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991023898", "stamps": []}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "phones": {"primary": "8530667777", "mobile": "85991023898"}}, "medias": [{"id": "fb08be426ed282247ab5981fa86c1b1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb08be426ed282247ab5981fa86c1b1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "962167da7a6c0396d63891acce131d3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/962167da7a6c0396d63891acce131d3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8fe08c76b600389aff0c10ec2b3609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8fe08c76b600389aff0c10ec2b3609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "3663", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS2400-id-2550826706/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "SAUNA"], "usableAreas": ["61"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condominio Beach Village - Praia Do Futuro<br><br>Vista para o mar privilegiada!<br>O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Praia do Futuro!<br>Tem 61m\u00b2 .<br>Com 2 quartos sendo 1 suites e<br>2 banheiros,<br>sala,<br>varanda ,<br>cozinha .<br>Possui academia, \u00e1rea de brinquedoteca, espa\u00e7o gourmet, sal\u00e3o de festa, sauna ,quadra ,pegraud e piscina.<br>Todo mobiliado! -", "title": "Condominio Bech Vilage - Praia do Futuro", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563389310", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182026", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:SPecial", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Santur Viagens", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Bicicletaria IRC", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0156", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["61"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3100"}, "yearlyIptu": "70", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "ed6c410bc62c72b801283b6dbd103841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed6c410bc62c72b801283b6dbd103841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41799cd952234e9227c999b54ee4ac8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41799cd952234e9227c999b54ee4ac8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385b5f8018f2374bf84d1664fb524b43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385b5f8018f2374bf84d1664fb524b43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57f5caf0d32c98d1836121aefbd8068e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57f5caf0d32c98d1836121aefbd8068e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7b20ac2b0ec04ba3dd19049d9eb28b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7b20ac2b0ec04ba3dd19049d9eb28b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea7e20bb06caf38c48def573cdeeae8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea7e20bb06caf38c48def573cdeeae8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b56f1ae54900a8c6b517e8062f4da15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b56f1ae54900a8c6b517e8062f4da15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2373c32033f40749474a587948d3381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2373c32033f40749474a587948d3381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf07f4fdf4b220c8f960cb0ce9be6acc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf07f4fdf4b220c8f960cb0ce9be6acc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e9ec08a7217ab57ab599d12e63b8be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e9ec08a7217ab57ab599d12e63b8be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c4af3222aae24e3dd3cddc561cc8c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c4af3222aae24e3dd3cddc561cc8c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad04ff2bc7d54561f6da8bc180c1ff07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad04ff2bc7d54561f6da8bc180c1ff07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57204a7d8cbb98b72b4f4b971245f10d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57204a7d8cbb98b72b4f4b971245f10d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f60b1b17a1ed618f59f15d65aa5d2e15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f60b1b17a1ed618f59f15d65aa5d2e15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d951be602f4b76df8b719f2305d52125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d951be602f4b76df8b719f2305d52125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bda9862f2c92ec6365acd1c2ea732ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bda9862f2c92ec6365acd1c2ea732ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df133dd0d50ca70a6efa077b103b1c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df133dd0d50ca70a6efa077b103b1c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 61m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-61m2-aluguel-RS2500-id-2563389310/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>Sala no P\u00e1tio Norte,com 40,06</b><b>m\u00b2.</b><br>- 01 Banheiro<br>- Vaga de garagem rotativa<br><br><br><b>Fa\u00e7a contato tamb\u00e9m pelo WhatsApp: (85) 98444.1000</b><br><b>Facebook: Brasil de Andrade Im\u00f3veis</b><br> <br><br><br>Chave do an\u00fancio: jujvHTGLAHYhhB94", "title": "Sala Comercial para Aluguel em S\u00e3o Gerardo Fortaleza-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528179498", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325004", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Sala 109", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "165", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1450"}, "yearlyIptu": "42", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531214747", "85988074747"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988074747", "stamps": []}, "account": {"id": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c39263242e970bb4df37f36ff8214e6d.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651261, "phones": {"primary": "8531214747", "mobile": "85988074747"}}, "medias": [{"id": "2587516e3a9e8e107439b88a2ca0ab1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2587516e3a9e8e107439b88a2ca0ab1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1666e137c0192bfb69f8137ba875b9fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1666e137c0192bfb69f8137ba875b9fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb53f398730e67779c32678a110666ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb53f398730e67779c32678a110666ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b306fde10d67bd0b9ef7f723d8964d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b306fde10d67bd0b9ef7f723d8964d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f4c24cbc9c607693e9c0e2693c3a2c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f4c24cbc9c607693e9c0e2693c3a2c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4c2e5686e0584e679ce47ceaa0f8a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4c2e5686e0584e679ce47ceaa0f8a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42aaf629a1af188a16179e6b1261eca8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42aaf629a1af188a16179e6b1261eca8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "href": "/651261/brasil-de-andrade-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-35m2-aluguel-RS900-id-2528179498/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Acesse um espa\u00e7o de escrit\u00f3rio que inspira e que \u00e9 feito para ajudar equipes de cinco pessoas/de todos os tamanhos a serem produtivas. Crie uma base not\u00e1vel para sua empresa em nossos escrit\u00f3rios no centro de Fortaleza. Localizado no distrito comercial e financeiro de Meireles, o Edif\u00edcio Etevaldo Nogueira deixa voc\u00ea perto de novas oportunidades comerciais.<br><br>Impressione seus convidados com o design incr\u00edvel do pr\u00e9dio e as vistas para a cidade. No intervalo, conhe\u00e7a o patrim\u00f4nio da \u00e1rea no Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, imperd\u00edvel para turistas e moradores. Estabele\u00e7a uma sede para sua empresa com 30 m\u00b2 de espa\u00e7o de escrit\u00f3rio privativo em FORTALEZA, Meireles - Etevaldo Nogueira, ideal para 5 funcion\u00e1rios. Nossos escrit\u00f3rios grandes s\u00e3o totalmente equipados. N\u00f3s cuidamos de tudo, desde os m\u00f3veis at\u00e9 o WiFi de alta velocidade, para que voc\u00ea possa se concentrar em fazer sua empresa crescer. Encontre espa\u00e7os de escrit\u00f3rio flex\u00edveis para aluguel at\u00e9 mesmo por per\u00edodos de um dia ou fique conosco por mais tempo e personalize seu espa\u00e7o para atender \u00e0s demandas da sua empresa.<br><br>Os Escrit\u00f3rios Privativos da Regus incluem: <br>Acesso \u00e0 nossa rede global com milhares de locais no mundo todo<br>Equipes de recep\u00e7\u00e3o e suporte altamente capacitadas<br>Tecnologia e Wi-Fi seguros e de n\u00edvel empresarial<br>Impressoras e acesso ao suporte administrativo<br>Limpeza, servi\u00e7os b\u00e1sicos e seguran\u00e7a<br>Espa\u00e7o em mesa dispon\u00edvel por hora, dia ou m\u00eas<br>Eventos peri\u00f3dicos de networking e da comunidade <br>Facilidade na reserva e na gest\u00e3o cont\u00e1bil usando nosso app<br>Layouts personaliz\u00e1veis e flex\u00edveis<br>Possibilidade de aumentar ou trocar de local de acordo com a sua demanda<br>M\u00f3veis ergon\u00f4micos e de alta qualidade<br>Acesso adicional a 75 m\u00b2 de espa\u00e7o de trabalho compartilhado<br>Pre\u00e7os a partir de 8,529<br>Todas as imagens exibidas neste an\u00fancio pertencem aos nossos locais, mas podem n\u00e3o corresponder a este centro espec\u00edfico.<br><br>Saiba mais", "title": "Espa\u00e7o de escrit\u00f3rio privativo para 5 pessoas em FORTALEZA, Meireles - Etevaldo Nogueira.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2431361473", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "807", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494108, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733933}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "BR5ws1875", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "2f5811bd-5f70-2c92-3ee0-6112d6955667", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8529"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8529", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2120423329", "2120423332"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2f5811bd-5f70-2c92-3ee0-6112d6955667", "name": "REGUS DO BRASIL LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ebab82fbc9d155755b9e48aea5c6265.jpg", "licenseNumber": "00000-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 389054, "phones": {"primary": "2120423329", "mobile": "2120423332"}}, "medias": [{"id": "fd4be5ff7159f9075f942cddb2500258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd4be5ff7159f9075f942cddb2500258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dba29b29ba53ea1c561d63b64b7370b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dba29b29ba53ea1c561d63b64b7370b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d7eab7f9e67c02af3061b0cda3219e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d7eab7f9e67c02af3061b0cda3219e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a66a503e364e1143adedbfa24516c47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a66a503e364e1143adedbfa24516c47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7e9306162e7f80e6a7ddb7c1cb7e1a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7e9306162e7f80e6a7ddb7c1cb7e1a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6014313a8feccab47d0efb42fc92ff3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6014313a8feccab47d0efb42fc92ff3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "773f6140738d6c32eee7de270f4e5e0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/773f6140738d6c32eee7de270f4e5e0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c00847eb0802214d75326ca4b3707ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c00847eb0802214d75326ca4b3707ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e7811b7ec94d22d0dec41c6e8553258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e7811b7ec94d22d0dec41c6e8553258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd8890520acedd1206b6db762555c9a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd8890520acedd1206b6db762555c9a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5d0f7faf79fcdc8658241670bf29942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5d0f7faf79fcdc8658241670bf29942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3578d983f4248e5839eb91b645dc6efe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3578d983f4248e5839eb91b645dc6efe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "380f08dceac377f04bbfb11e572189c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/380f08dceac377f04bbfb11e572189c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde8282a317fbc73f5655b963452cabd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde8282a317fbc73f5655b963452cabd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab0f1f4b400f71915c0f86acab92e1a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab0f1f4b400f71915c0f86acab92e1a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "REGUS DO BRASIL LTDA", "href": "/389054/regus-do-brasil-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "807", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS8529-id-2431361473/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial na Aldeota, com 39,70m\u00b2, WC, 02 vagas (presas). Ideal para consultorio, escrit\u00f3rio, clinica...", "title": "Sala Comercial para loca\u00e7\u00e3o - Aldeota - 39,70m\u00b2 - WC - 02 vagas", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "id": "2537873041", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504824, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738807}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LOC184", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "36125464-ea8c-e36a-4c34-91dc9d4b22ab", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1621"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "421"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531824447", "85984300006"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85984300006", "stamps": []}, "account": {"id": "36125464-ea8c-e36a-4c34-91dc9d4b22ab", "name": "Casa 4 im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b317527adc539bca4b4b7258e3092041.jpg", "licenseNumber": "01350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 135401, "phones": {"primary": "8531824447", "mobile": "85984300006"}}, "medias": [{"id": "f5583bc68b5c5d2e867c0e94f1b6a358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5583bc68b5c5d2e867c0e94f1b6a358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1f2a1012c0c49d710feb584cd2fbbc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1f2a1012c0c49d710feb584cd2fbbc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e043dd4359c5cf06f6cca125844c3208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e043dd4359c5cf06f6cca125844c3208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea409814e99655db5946d5c0d3a57822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea409814e99655db5946d5c0d3a57822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3499ea69a101ee674db11a418b309e38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3499ea69a101ee674db11a418b309e38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f363d71eee7a24ed2f8855fc914e331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f363d71eee7a24ed2f8855fc914e331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a4c420723a5808bf4fb0fe111d1cf1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a4c420723a5808bf4fb0fe111d1cf1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d25397ea28906f7dbdb5f48a4a888d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d25397ea28906f7dbdb5f48a4a888d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fd9671fc9ffd653e8898bf73ab9f470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fd9671fc9ffd653e8898bf73ab9f470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60fb4748e729e5524b96bc759e595e12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60fb4748e729e5524b96bc759e595e12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11ad0e65457275890771ac858457fa14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ad0e65457275890771ac858457fa14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4690699b0fa9e6a0f5a249924d6d8809", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4690699b0fa9e6a0f5a249924d6d8809/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Casa 4 im\u00f3veis", "href": "/135401/casa-4-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "streetNumber": "800", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-39m2-aluguel-RS1200-id-2537873041/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM", "BALCONY"], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 66m\u00b2, 01\u00ba andar, 03 quartos sendo 01 su\u00edte, banheiro social, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga de garagem coberta. Excelente condom\u00ednio no Parque Del Sol com \u00f3tima infraestrutura e linda \u00e1rea verde, sal\u00e3o de festas, playground, quadra de esporte e muito mais, venha conferir!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quarto(s), Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554268004", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I00034", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1420"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "420"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532677878", "85991047878"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991047878", "stamps": []}, "account": {"id": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/4cd2828f066f6e15a70d5bce14981bb5.jpg", "licenseNumber": "00730-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54468, "phones": {"primary": "8532677878", "mobile": "85991047878"}}, "medias": [{"id": "c12c71d28808aeb58f3a243969f40b37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c12c71d28808aeb58f3a243969f40b37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54c634714654062d9de9b012a57d41cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c634714654062d9de9b012a57d41cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b51a3544bce755f628a47d7f5a926cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b51a3544bce755f628a47d7f5a926cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "517f3e91a1d064416a2477bc9df9c0c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/517f3e91a1d064416a2477bc9df9c0c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5133294d4be6d2c96fc1313770d920a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5133294d4be6d2c96fc1313770d920a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5403d27f5b56ac266a1427cd0c8dc452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5403d27f5b56ac266a1427cd0c8dc452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd23e69dc0f8daa17d8050e28137e34b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd23e69dc0f8daa17d8050e28137e34b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b51be32e81ec177d093d19a884a2501", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b51be32e81ec177d093d19a884a2501/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "878a09f0f0b0d887e0f6dce62a47cf7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/878a09f0f0b0d887e0f6dce62a47cf7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "href": "/54468/ferreira-lopes-gestao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-66m2-aluguel-RS1000-id-2554268004/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "casa com sala, cozinha, 01 quarto (su\u00edte) e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Observa\u00e7\u00e3o: Seguro contra inc\u00eandio \u00e9 obrigat\u00f3rio.", "title": "Cod 1253 Casa com uma suite bairro Centro", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559328772", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "871", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529513, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737703}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C\u00f3d 1253", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997980123", "stamps": []}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "phones": {"primary": "8532311010", "mobile": "85997980123"}}, "medias": [{"id": "acb6c3efe0df02f93c51d7cde3613cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acb6c3efe0df02f93c51d7cde3613cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aba48efa6932a2235d1ae128142119d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aba48efa6932a2235d1ae128142119d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6162baff3f09e56c4a46d45755b34af1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6162baff3f09e56c4a46d45755b34af1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2be98c6aa46078200d23c897a9998848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2be98c6aa46078200d23c897a9998848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57b1f06ab4799af64a108dc9ef6843f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57b1f06ab4799af64a108dc9ef6843f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa6d227a50e628ceba3113dad8ffcf41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6d227a50e628ceba3113dad8ffcf41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "871"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS400-id-2559328772/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["860"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Salas comerciais com uma excelente localiza\u00e7\u00e3o. Terreno 16,5 x 33, \u00c1rea constru\u00edda medindo: 860 m\u00b2.<br><br>Caracter\u00edsticas do im\u00f3vel:<br><br>- 01 pavimento 360m\u00b2;<br>- 02 e 03 pavimento 260m\u00b2;<br>- Loja 62m\u00b2;<br>- 08 salas.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: <br><br>Caracter\u00edsticas do im\u00f3vel<br>Acesso para deficientes<br>Ar condicionado<br>Escrit\u00f3rio<br>Estrutura para Rede de Computadore<br>Gerador de Emerg\u00eancia<br>Granito<br>M\u00e1rmore<br>Mobiliado<br>Piso Elevado<br>Rede de Alta Tens\u00e3o<br>Refeit\u00f3rio<br>Reservat\u00f3rio de \u00c1gua<br>Sistema contra inc\u00eandio<br>Telefone<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es em www.guiaimoveisce.com.br", "title": "Ponto Expedicion\u00e1rios para loca\u00e7\u00e3o", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557380304", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410545", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Montese", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2065", "bathrooms": [9], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["860"], "advertiserId": "a27e1278-dd1e-8657-b769-7226b63af4af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "18000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85981104001", "85996190979"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996190979", "stamps": []}, "account": {"id": "a27e1278-dd1e-8657-b769-7226b63af4af", "name": "Guia Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d963295c9bf3bde38cdacadd98bf0673.jpg", "licenseNumber": "12983-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44707, "phones": {"primary": "85981104001", "mobile": "85996190979"}}, "medias": [{"id": "4de6e22f74bec42f3eb0abf8a1b0848a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4de6e22f74bec42f3eb0abf8a1b0848a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "946b7a1f5f1c2c40145e268f6cc05384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/946b7a1f5f1c2c40145e268f6cc05384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed234185a35cf548c86de7f42521364a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed234185a35cf548c86de7f42521364a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f30efddbda6633963ed138f871fdad27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f30efddbda6633963ed138f871fdad27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1febd76072e1f1a92d32edca953597d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1febd76072e1f1a92d32edca953597d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b0f4097c2949acf8b923a0907ab8ede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b0f4097c2949acf8b923a0907ab8ede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a484905b90f86105bed86e5337308f69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a484905b90f86105bed86e5337308f69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6886da9e2a56c7ca1081e0d1a93cf106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6886da9e2a56c7ca1081e0d1a93cf106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6725c220c54ccb349516227cf538c7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6725c220c54ccb349516227cf538c7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8898a8a5e89db9575f9d1ffb5ee1b1b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8898a8a5e89db9575f9d1ffb5ee1b1b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed20b2e72e2a21367963ca9913332c9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed20b2e72e2a21367963ca9913332c9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f2db12d6088e568177921ee0388218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f2db12d6088e568177921ee0388218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Guia Im\u00f3veis", "href": "/44707/guia-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 860m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-860m2-aluguel-RS18000-id-2557380304/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ACESSO APENAS AO LOUNGE E/OU COWORKING SEM ESCRIT\u00d3RIO EXCLUSIVO<br><br>Trabalhe onde e como quiser com uma Associa\u00e7\u00e3o Escrit\u00f3rio da Regus. Com pre\u00e7os a partir de 789, oferecemos flexibilidade e liberdade que acomodam qualquer estilo de trabalho. Sempre que quiser ou precisar, acesse uma das unidades da nossa ampla rede global e comece a trabalhar imediatamente. Crie uma base not\u00e1vel para sua empresa em nossos escrit\u00f3rios no centro de Fortaleza. Localizado no distrito comercial e financeiro de Meireles, o Edif\u00edcio Etevaldo Nogueira deixa voc\u00ea perto de novas oportunidades comerciais.<br><br>Impressione seus convidados com o design incr\u00edvel do pr\u00e9dio e as vistas para a cidade. No intervalo, conhe\u00e7a o patrim\u00f4nio da \u00e1rea no Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, imperd\u00edvel para turistas e moradores. As Associa\u00e7\u00f5es Escrit\u00f3rio da Regus incluem: <br>Tenha acesso a um escrit\u00f3rio privativo para voc\u00ea e um convidado (op\u00e7\u00e3o n\u00e3o reservado, o espa\u00e7o depende da disponibilidade da unidade)<br>Acesso \u00e0 nossa rede global com milhares de locais no mundo todo<br>Tecnologia e Wi-Fi seguros e de n\u00edvel empresarial<br>Impressoras e acesso ao suporte administrativo<br>Equipes de recep\u00e7\u00e3o e suporte altamente capacitadas<br>Limpeza, servi\u00e7os b\u00e1sicos e seguran\u00e7a<br>Eventos peri\u00f3dicos de networking e da comunidade <br>Facilidade na reserva e na gest\u00e3o cont\u00e1bil usando nosso app<br><br>Todas as imagens exibidas neste an\u00fancio pertencem aos nossos locais, mas podem n\u00e3o corresponder a este centro espec\u00edfico.<br><br>Saiba mais<br><br>Por limita\u00e7\u00e3o do sistema desse portal de im\u00f3veis, este an\u00fancio n\u00e3o corresponde ao escrit\u00f3rio exclusivo. Esse \u00e9 um plano de associa\u00e7\u00e3o e refere-se apenas ao espa\u00e7o compartilhado com acesso ao lounge e/ou coworking", "title": "Trabalhe em FORTALEZA, Meireles - Etevaldo Nogueira ou em qualquer outro local da nossa rede global.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2431361174", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "807", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494108, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733933}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "BRbwp1875", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "2f5811bd-5f70-2c92-3ee0-6112d6955667", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "789"}, "yearlyIptu": "0", "price": "789", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2120423329", "2120423332"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2f5811bd-5f70-2c92-3ee0-6112d6955667", "name": "REGUS DO BRASIL LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ebab82fbc9d155755b9e48aea5c6265.jpg", "licenseNumber": "00000-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 389054, "phones": {"primary": "2120423329", "mobile": "2120423332"}}, "medias": [{"id": "ce74661dce6d4682dad4f0ec923f6b82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce74661dce6d4682dad4f0ec923f6b82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd2fcf49dca3b25be45c4903227ebd07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd2fcf49dca3b25be45c4903227ebd07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec530f5ff07c6ec47d991a8f2a7e1b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec530f5ff07c6ec47d991a8f2a7e1b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07e039f020a51757eca82528e1f01d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07e039f020a51757eca82528e1f01d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a80a8ddf8729d43b1519037d08e37b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a80a8ddf8729d43b1519037d08e37b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cc71cb937acc3b4a5221d4fb0b10341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cc71cb937acc3b4a5221d4fb0b10341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06027be056850cf2a87c7fbe95d2d79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06027be056850cf2a87c7fbe95d2d79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "656a7a59045ff258a086f5dac7e006f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/656a7a59045ff258a086f5dac7e006f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5132031d4a420c649dfdc0876c85b864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5132031d4a420c649dfdc0876c85b864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11abf6c8c8360bbe3f6ee3e286c3ed4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11abf6c8c8360bbe3f6ee3e286c3ed4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dd00fcfe7eeb64c29d3ab529634065d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dd00fcfe7eeb64c29d3ab529634065d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "625457a4e62a07f0ed8494a6b738ff30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/625457a4e62a07f0ed8494a6b738ff30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "277744b661045ae01efd0e156b5d9a67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/277744b661045ae01efd0e156b5d9a67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b25fcc61309ddbca4747b8778b519bf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b25fcc61309ddbca4747b8778b519bf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8cdd27dd9efc0259a952311607cbaaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8cdd27dd9efc0259a952311607cbaaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "REGUS DO BRASIL LTDA", "href": "/389054/regus-do-brasil-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "807"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS789-id-2431361174/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ACESSO APENAS AO LOUNGE E/OU COWORKING SEM ESCRIT\u00d3RIO EXCLUSIVO<br><br>Trabalhe em meio a uma comunidade de profissionais que pensam como voc\u00ea em nosso escrit\u00f3rio compartilhado. Nossos espa\u00e7os de coworking s\u00e3o projetados para serem colaborativos e n\u00f3s cuidamos de todos os detalhes. Reserve uma mesa exclusiva ou ocupe uma mesa rotativa e abra novas possibilidades para os seus neg\u00f3cios. Crie uma base not\u00e1vel para sua empresa em nossos escrit\u00f3rios no centro de Fortaleza. Localizado no distrito comercial e financeiro de Meireles, o Edif\u00edcio Etevaldo Nogueira deixa voc\u00ea perto de novas oportunidades comerciais.<br><br>Impressione seus convidados com o design incr\u00edvel do pr\u00e9dio e as vistas para a cidade. No intervalo, conhe\u00e7a o patrim\u00f4nio da \u00e1rea no Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, imperd\u00edvel para turistas e moradores. O coworking da Regus inclui: <br>Acesso \u00e0 nossa rede global com milhares de locais no mundo todo<br>Equipes de recep\u00e7\u00e3o e suporte altamente capacitadas<br>Tecnologia e Wi-Fi seguros e de n\u00edvel empresarial<br>Impressoras e acesso ao suporte administrativo<br>Limpeza, servi\u00e7os b\u00e1sicos e seguran\u00e7a<br>Espa\u00e7o em mesa dispon\u00edvel por hora, dia ou m\u00eas<br>Possibilidade de escolher entre um espa\u00e7o aberto ou um escrit\u00f3rio compartilhado<br>Op\u00e7\u00e3o de ter uma mesa exclusiva reservada para voc\u00ea<br>Eventos peri\u00f3dicos de networking e da comunidade <br>Facilidade na reserva e na gest\u00e3o cont\u00e1bil usando nosso app<br><br>Todas as imagens exibidas neste an\u00fancio pertencem aos nossos locais, mas podem n\u00e3o corresponder a este centro espec\u00edfico.<br><br>Saiba mais<br><br>Por limita\u00e7\u00e3o do sistema desse portal de im\u00f3veis, este an\u00fancio n\u00e3o corresponde ao escrit\u00f3rio exclusivo. Esse \u00e9 um plano de associa\u00e7\u00e3o e refere-se apenas ao espa\u00e7o compartilhado com acesso ao lounge e/ou coworking", "title": "Conviva em um ambiente de coworking colaborativo em FORTALEZA, Meireles - Etevaldo Nogueira.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2431360880", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "807", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494108, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733933}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "BRcw1875", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "2f5811bd-5f70-2c92-3ee0-6112d6955667", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "949"}, "yearlyIptu": "0", "price": "949", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2120423329", "2120423332"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2f5811bd-5f70-2c92-3ee0-6112d6955667", "name": "REGUS DO BRASIL LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ebab82fbc9d155755b9e48aea5c6265.jpg", "licenseNumber": "00000-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 389054, "phones": {"primary": "2120423329", "mobile": "2120423332"}}, "medias": [{"id": "d07fbb3f3c18a4187dcf047ba8388028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d07fbb3f3c18a4187dcf047ba8388028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99fc7a6c1bd66f110c184a7502505bea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99fc7a6c1bd66f110c184a7502505bea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e2338a7d8bef0dae6f16f54d616c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e2338a7d8bef0dae6f16f54d616c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed7bdcb5ae569ffbc6f70d5635e10c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed7bdcb5ae569ffbc6f70d5635e10c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17dd813f1cc9395bb4e8d1bf8b03ea53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17dd813f1cc9395bb4e8d1bf8b03ea53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5388ec0806c3b2d62bff4462c310a953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5388ec0806c3b2d62bff4462c310a953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27f7a9f6e21a965a4d0c037990364d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f7a9f6e21a965a4d0c037990364d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7de00b657863c4fc72808fed801e4b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7de00b657863c4fc72808fed801e4b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2cc0ca1557974fca9a8b95fb94cd143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2cc0ca1557974fca9a8b95fb94cd143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2080192dd6f820b02cfe1c63f62367e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2080192dd6f820b02cfe1c63f62367e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a020156d9d45a26b9b7879e3b923d51f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a020156d9d45a26b9b7879e3b923d51f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9280f470d401c94a6b009f62be4e12e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9280f470d401c94a6b009f62be4e12e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782c5ae5d57086e7f4789da9d009595b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782c5ae5d57086e7f4789da9d009595b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b4baabf178c9a312758649d28fc17c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b4baabf178c9a312758649d28fc17c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a73c8281118313f0ce136b92f9bcc6f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a73c8281118313f0ce136b92f9bcc6f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "REGUS DO BRASIL LTDA", "href": "/389054/regus-do-brasil-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "807", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS949-id-2431360880/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Sant Angeli - Messejana<br>Localizado pr\u00f3ximo ao terminal rodovi\u00e1rio da Messejana, Vapt-Vupt, supermercados, farm\u00e1cias, padarias, academias.<br><br>Apartamento com 65m\u00b2 com ampla sala, varanda, cozinha/\u00e1rea de servi\u00e7o, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, 1 wc social, 2 vagas.<br>\u00c1rea de lazer com piscina adulto e infantil, 2 deck com churrasqueiras, sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos, brinquedoteca, playground, espa\u00e7o mulher, quadra poliesportiva, academia, pista de cooper, home cinema.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Condom\u00ednio Sant Angeli - Messejana", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563646636", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871210", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Apartamento 907", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0157", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1660"}, "yearlyIptu": "130", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "360"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "0c893e70b4f00926f9458498be923f60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c893e70b4f00926f9458498be923f60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de864be0634dd139298551f9d350bfa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de864be0634dd139298551f9d350bfa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2844d67377e9c60475c416b4381abc9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2844d67377e9c60475c416b4381abc9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62f0701a1b8c9049de3406ea2ca757bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62f0701a1b8c9049de3406ea2ca757bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc321a4f9f8e5a919cbf19365c4a238b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc321a4f9f8e5a919cbf19365c4a238b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3859dac7fe0599189d68d4d7ee4c62a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3859dac7fe0599189d68d4d7ee4c62a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6907daf40983c47572490634fef762d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6907daf40983c47572490634fef762d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a2dc65a7421b4ce7f2a7268edb2045f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a2dc65a7421b4ce7f2a7268edb2045f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "663339d30f17bfb9b2e3cd0d1c153bf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/663339d30f17bfb9b2e3cd0d1c153bf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67e025680f53594cfa81426c994ce7a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67e025680f53594cfa81426c994ce7a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "742434016053f7ea2011bd67db346a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/742434016053f7ea2011bd67db346a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e328401aecc69f4b686b5d5cb0e75fae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e328401aecc69f4b686b5d5cb0e75fae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9172dfcc9504b732bf9a82ae565ac9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9172dfcc9504b732bf9a82ae565ac9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d3225077360255e18545016680328fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d3225077360255e18545016680328fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a373db2f84b13b69001990e618e1391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a373db2f84b13b69001990e618e1391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0704346f9ea6d71f1df6e8b0cfa3265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0704346f9ea6d71f1df6e8b0cfa3265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53383ccfe88e7fe20df9ca41c354c97c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53383ccfe88e7fe20df9ca41c354c97c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8cacc7c2a76b70c1a59012eb2dc686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8cacc7c2a76b70c1a59012eb2dc686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a17362405956e872e88559bba7c10eb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a17362405956e872e88559bba7c10eb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6be47a74a1a82aa268e459b315b2e8ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6be47a74a1a82aa268e459b315b2e8ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b92ecc273a619fe65c8d5d151472ad22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b92ecc273a619fe65c8d5d151472ad22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c876f4e0b67ee17d461d8637acce2b86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c876f4e0b67ee17d461d8637acce2b86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb42b39f8e702e577166c94b888c85d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb42b39f8e702e577166c94b888c85d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b3fbcc4291fc784efcfdfe3b69ca605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b3fbcc4291fc784efcfdfe3b69ca605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b46ef785e6c9f90c06a8aa2b0d573c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b46ef785e6c9f90c06a8aa2b0d573c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b0c2efbec719a65e4fea4297a7e7722", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b0c2efbec719a65e4fea4297a7e7722/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8e831fd0c6ed38896fb7ed8bb05e355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8e831fd0c6ed38896fb7ed8bb05e355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1300-id-2563646636/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>KITNET</b><br> <br><b>Sala, quarto, cozinha e banherio social.</b><br><br><b>BENEF\u00cdCIOS:</b><br>Ao lado de com\u00e9rcios, bancos e shopping.<br><br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i><br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Kitchenette Mondubim Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2563407938", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdemar de Figueiredo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Padaria da Gula", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:Crian\u00e7a Feliz"], "complement": "Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "898979", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999190366", "stamps": []}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "phones": {"primary": "8532446166", "mobile": "85999190366"}}, "medias": [{"id": "d094aa670a6dc706669f2a70a41b5df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d094aa670a6dc706669f2a70a41b5df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecae31992e0a9ca1ebf45a769e88406e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecae31992e0a9ca1ebf45a769e88406e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b38a140b646f823bdc0c5c3c0dbc9647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b38a140b646f823bdc0c5c3c0dbc9647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c3e972748ebcb2059182f8ab25f816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c3e972748ebcb2059182f8ab25f816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51d0eff530c3a7a2e22b4d5149bcecfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51d0eff530c3a7a2e22b4d5149bcecfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "108761f0aa18cf87b0f5d9595bb996f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/108761f0aa18cf87b0f5d9595bb996f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04db9383bac1e899612e164663307db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04db9383bac1e899612e164663307db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b7c223ced672d3b2486d5c4bbe1dad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b7c223ced672d3b2486d5c4bbe1dad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "549a42f8efcc9c6eb886cb207c68febc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/549a42f8efcc9c6eb886cb207c68febc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae4ff495d51b2ab9e337a95cc2472717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae4ff495d51b2ab9e337a95cc2472717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f7b31d08b58dd01432575c702283611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f7b31d08b58dd01432575c702283611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "068c86d25c8e43083d52941e9640a486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/068c86d25c8e43083d52941e9640a486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97f9109d28b685471b5f87a7a70ab6e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97f9109d28b685471b5f87a7a70ab6e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c14a9205c1be6e708a72f73bf992289e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c14a9205c1be6e708a72f73bf992289e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a46127dd01e07cd7d5ae44718ec417d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a46127dd01e07cd7d5ae44718ec417d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Valdemar de Figueiredo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2563407938/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja para iniciar ou expandir um neg\u00f3cio em um dos corredores comerciais mais importantes de Fortaleza, a Av. Santos Dumont. Fica no edif\u00edcio San Carlo, a poucos metros da Av. Desembargador Moreira, em frente ao supermercado Frangol\u00e3ndia e pr\u00f3ximo \u00e0s ag\u00eancias dos bancos do Brasil e Bradesco. Im\u00f3vel com 110m\u00b2, sal\u00e3o de loja, 7 salas, 2 banheiros, mezanino e 1 ar condicionado. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549399770", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5365", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3514"}, "price": "1950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1564"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "3b869921e66214fa32dd62fbc0db0bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b869921e66214fa32dd62fbc0db0bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1461718c430f1d1150c3a88de7f1e4f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1461718c430f1d1150c3a88de7f1e4f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d78f6abc66bb3fa01d4b17dbf9f0f1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d78f6abc66bb3fa01d4b17dbf9f0f1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bf16fae129305ff449b7023963170db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bf16fae129305ff449b7023963170db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfb60b18c665f8b10e0356426e580dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfb60b18c665f8b10e0356426e580dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "772c1db4a64d78d7e8ef257fb9f0b1d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/772c1db4a64d78d7e8ef257fb9f0b1d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "844c86945b0f5e70fccd7c6c9fe524b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/844c86945b0f5e70fccd7c6c9fe524b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0be7a4832ca9091724a091c61d444b8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0be7a4832ca9091724a091c61d444b8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4bf5dd33ebfbd5655a22cc8bd590c86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4bf5dd33ebfbd5655a22cc8bd590c86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bda7249a1a6705870431fced96e652a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bda7249a1a6705870431fced96e652a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cef51e1e3d11a7331548aa76e3d04ea4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cef51e1e3d11a7331548aa76e3d04ea4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85599688769d2168d2932a46e433603b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85599688769d2168d2932a46e433603b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28117a34bd205b2804c6d7194c674ddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28117a34bd205b2804c6d7194c674ddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48120fe49ce8f08537d76206984b63e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48120fe49ce8f08537d76206984b63e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af7649d62893121363b2ff08c7d2bc7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af7649d62893121363b2ff08c7d2bc7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4bb32e0554b894886252f138ec8982e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4bb32e0554b894886252f138ec8982e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edfc0d61aca4c7244bd793f091ada2c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edfc0d61aca4c7244bd793f091ada2c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf9db7f7f492c31f69eec8e31a547bcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf9db7f7f492c31f69eec8e31a547bcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a1a745941d2e11e5daf7ed708e68ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a1a745941d2e11e5daf7ed708e68ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65bb5c2c6663e1c48d10073729870c13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65bb5c2c6663e1c48d10073729870c13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e54837a3ed1a912ba1632539417e315a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e54837a3ed1a912ba1632539417e315a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5dced3760a35b24f5020331410bb5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5dced3760a35b24f5020331410bb5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2272518fc0dbe6c6d25b5e9e58fe56f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2272518fc0dbe6c6d25b5e9e58fe56f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-110m2-aluguel-RS1950-id-2549399770/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "3 quartos, 1 su\u00edte, sala com varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, arm\u00e1rios na cozinha, quarto casal e banheiros. Play ground. 2 vagas. 70m\u00b2. -", "title": "Oportunidade de loca\u00e7\u00e3o", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563986020", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810018", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto Feitosa Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0198", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "c6035e50-b362-6932-1be7-b87f7895c191", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2333"}, "yearlyIptu": "74", "price": "1650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "683"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532611049", "85996318116"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996318116", "stamps": []}, "account": {"id": "c6035e50-b362-6932-1be7-b87f7895c191", "name": "RETTA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f409ee1e254ead87feb204984f5338c8.jpg", "licenseNumber": "00639-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 32153, "phones": {"primary": "8532611049", "mobile": "85996318116"}}, "medias": [{"id": "8caeccee4ba920db169389852a16dc1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8caeccee4ba920db169389852a16dc1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5137f1acb331877b5b6c4ce6f0900827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5137f1acb331877b5b6c4ce6f0900827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3b59000dbdcd1326332093b62ea757d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3b59000dbdcd1326332093b62ea757d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ffd31f50e6a2e5998e652656c42a32d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ffd31f50e6a2e5998e652656c42a32d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47275e636226121971e0ef21a4ecde41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47275e636226121971e0ef21a4ecde41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5ae27362c45ef065c698735f83c820b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5ae27362c45ef065c698735f83c820b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ddd5f72eed2ba6a1a36120efc3621d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ddd5f72eed2ba6a1a36120efc3621d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd1f32bafa3be95abbae14a92d11bffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd1f32bafa3be95abbae14a92d11bffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0c559b0aa09c0f49188b5b4ed3cb1ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0c559b0aa09c0f49188b5b4ed3cb1ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89aedf253ec969bae24c0be0f0696c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89aedf253ec969bae24c0be0f0696c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bc2a247ea039f092adb40e8a7479493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bc2a247ea039f092adb40e8a7479493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111e2f1585cb338d89b42e0c14f1f153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111e2f1585cb338d89b42e0c14f1f153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "921be04ec37a6c62526f77cbbf750f24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/921be04ec37a6c62526f77cbbf750f24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RETTA IM\u00d3VEIS", "href": "/32153/retta-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Alberto Feitosa Lima"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1650-id-2563986020/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "ADULT_GAME_ROOM", "SAUNA"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento a poucas quadras do Hospital do Cora\u00e7\u00e3o de Messejana (HM)<br><br>- sala <br>- 3 su\u00edtes<br>- cozinha<br>- varanda <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- DCE<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a supermercados, restaurantes, <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 2 vagas, Parque Iracema - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563264683", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "2101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7185", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3475"}, "yearlyIptu": "150", "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "875"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "1f7adf38f09f434a2c3b4f4cd5ccd4f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f7adf38f09f434a2c3b4f4cd5ccd4f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "620d4de844cde77169862c87b1781cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/620d4de844cde77169862c87b1781cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9130bb4302fa1422b0e076a2aed36f69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9130bb4302fa1422b0e076a2aed36f69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba1225438f6fbd6aa2381162b52c8372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba1225438f6fbd6aa2381162b52c8372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "091340d7e34c1eebdabf6e4dc07e213c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/091340d7e34c1eebdabf6e4dc07e213c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b54fd43aa7cb9d3ef120dcce4f9b6fd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b54fd43aa7cb9d3ef120dcce4f9b6fd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2b5ec05f225df01bd4128c43d48baa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2b5ec05f225df01bd4128c43d48baa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3864e3a166f34dfe66d414e83d92b1d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3864e3a166f34dfe66d414e83d92b1d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dafa2f68246974063a9a54fdbc5ba73d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dafa2f68246974063a9a54fdbc5ba73d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acae5b968f4fd4b1543963fc8f2de3de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acae5b968f4fd4b1543963fc8f2de3de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe624ed2ef016ef9c54250b69e039aa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe624ed2ef016ef9c54250b69e039aa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a7d4ce84978d9df2029ab8e0f006b50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a7d4ce84978d9df2029ab8e0f006b50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a494bfecf1ff5226f241c1d437045845", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a494bfecf1ff5226f241c1d437045845/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35a950d8848b128b02b6d4c3ed246ca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a950d8848b128b02b6d4c3ed246ca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdd5816620d7064f8d17ba590c379649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdd5816620d7064f8d17ba590c379649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82b7df51cf1b7b4bd2fd6a6c24e15682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b7df51cf1b7b4bd2fd6a6c24e15682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2837d8b82bc35696d6c5f1ba092d3124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2837d8b82bc35696d6c5f1ba092d3124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6559f946258e9498c0731d04611e1364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6559f946258e9498c0731d04611e1364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76b1956aa38e1a4c5e991f4c5bd1f48b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76b1956aa38e1a4c5e991f4c5bd1f48b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3009cf14cbca74f5575ced9191af6f16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3009cf14cbca74f5575ced9191af6f16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ec32a650b0b9e11ab326ee25a005c2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ec32a650b0b9e11ab326ee25a005c2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc0c51e34289a56f91a9f1d1b71d4956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc0c51e34289a56f91a9f1d1b71d4956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7bf628d5af0c4eb6889c61a103adaa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7bf628d5af0c4eb6889c61a103adaa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd703100e4b337b45e17389177136c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd703100e4b337b45e17389177136c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d93768541a65456885013828fcd8eb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d93768541a65456885013828fcd8eb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e20651cef24f1bb6eb3d777f898e27d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e20651cef24f1bb6eb3d777f898e27d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b660dea1e97509e4a9bb91f66c88798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b660dea1e97509e4a9bb91f66c88798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20e22213d86ee54cef2eb689ba623d88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20e22213d86ee54cef2eb689ba623d88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6663683e87fc66bcc0e7878fb6943754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6663683e87fc66bcc0e7878fb6943754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Iracema", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parque-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS2600-id-2563264683/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala pronta no Shopping Aldeota com 32m2, lavabo, lumin\u00e1rias, copa, instala\u00e7\u00e3o el\u00e9trica e hidr\u00e1ulica prontas para ocupa\u00e7\u00e3o imediata.<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial.", "title": "Sala no shopping Aldeota com 32m2, lavabo, copa, lumin\u00e1rias.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556497459", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496965, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734064}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EJ 15002", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1150", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988050721", "stamps": []}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "phones": {"primary": "8532674443", "mobile": "85988050721"}}, "medias": [{"id": "04ff27ca4f9f2d313b61c6ef109f76f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ff27ca4f9f2d313b61c6ef109f76f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f93d430a2e2b6d0f0b28a93b1be17b57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f93d430a2e2b6d0f0b28a93b1be17b57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8669d12a3a71782dbdb4e5dc75b69fdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8669d12a3a71782dbdb4e5dc75b69fdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfc530125843ee53e2b882220e57a0ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfc530125843ee53e2b882220e57a0ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48f492f470940d4aa91c421a8ef18142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48f492f470940d4aa91c421a8ef18142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c9f2d05478ed91ee9ad0412dc367134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c9f2d05478ed91ee9ad0412dc367134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10c107fd5fa1ff5a08489ed2bea69119", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10c107fd5fa1ff5a08489ed2bea69119/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8534defe1fe3987f8fd6e35fbc21fc95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8534defe1fe3987f8fd6e35fbc21fc95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff67d27302cef9f1263129ca3f4dd8a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff67d27302cef9f1263129ca3f4dd8a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4bd866ec8120a44ead4fc54de725eb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4bd866ec8120a44ead4fc54de725eb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6da2515d454954d64d3021031d2e4b48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6da2515d454954d64d3021031d2e4b48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1150-id-2556497459/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento de 80m\u00b2 com sala, 03 quartos sendo 01 su\u00edte, cozinha, DCE, \u00e1rea de servi\u00e7o e 01 vaga. <br>OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860985", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181816", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1680", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.461704, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732209}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oliveira Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["CS:SPecial", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora A\u00edda Santos e Silva", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SC:Ritmel", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Cabumba"], "complement": "Edif\u00edcio Villa Lobo Apartamento 704", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4567", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "ea09781ba9f8d66d99a2286f372c3869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea09781ba9f8d66d99a2286f372c3869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83d59c08fdee50ce61649530d0b0f3f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83d59c08fdee50ce61649530d0b0f3f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e5bb7ecdbd92f51da5bc78b4dfc1221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e5bb7ecdbd92f51da5bc78b4dfc1221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "654c228255ca6e7fd0dc053889930c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/654c228255ca6e7fd0dc053889930c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52689fc3a7d3c1b253c669d10c66879c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52689fc3a7d3c1b253c669d10c66879c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "139c081c1b227b0232f59fd745cd4811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/139c081c1b227b0232f59fd745cd4811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cfc0ec8487ab00ba0bac9bd6c775d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cfc0ec8487ab00ba0bac9bd6c775d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1199606636833af6e50c0a4ce7a19dab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1199606636833af6e50c0a4ce7a19dab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acb3a5d237f1b5f811dc1dd87f0d350d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acb3a5d237f1b5f811dc1dd87f0d350d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aa816769b4417ad9597084465f683e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aa816769b4417ad9597084465f683e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97401f85e71b1660c5b6b99d00dd9086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97401f85e71b1660c5b6b99d00dd9086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd4fe7cdd716dfa26793b81c0a7949c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd4fe7cdd716dfa26793b81c0a7949c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46fafedf94feccb98ac611e161333f3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46fafedf94feccb98ac611e161333f3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d77e5d5010a8e91a14da230ea71ab67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d77e5d5010a8e91a14da230ea71ab67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91670f8b4c5aa43d044ab5b6e8bfb14d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91670f8b4c5aa43d044ab5b6e8bfb14d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c119601cf273406ba8e547d611c6d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c119601cf273406ba8e547d611c6d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cc4dee107a68fa8ba2836e548d3a0ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cc4dee107a68fa8ba2836e548d3a0ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ddcea87807ba8f1314494b9a64eb812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ddcea87807ba8f1314494b9a64eb812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd2028509f623d31ff4b465929f77105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd2028509f623d31ff4b465929f77105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5287428b251b50d598ee5cc2a987f5ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5287428b251b50d598ee5cc2a987f5ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Oliveira Filho", "streetNumber": "1680", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS750-id-2547860985/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Escrit\u00f3rios com espa\u00e7o aberto dispon\u00edveis para 10 pessoas com prazos flex\u00edveis, permitindo que voc\u00ea adicione espa\u00e7o ou troque de local para estar onde precisa. Crie uma base not\u00e1vel para sua empresa em nossos escrit\u00f3rios no centro de Fortaleza. Localizado no distrito comercial e financeiro de Meireles, o Edif\u00edcio Etevaldo Nogueira deixa voc\u00ea perto de novas oportunidades comerciais.<br><br>Impressione seus convidados com o design incr\u00edvel do pr\u00e9dio e as vistas para a cidade. No intervalo, conhe\u00e7a o patrim\u00f4nio da \u00e1rea no Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, imperd\u00edvel para turistas e moradores. Estabele\u00e7a uma sede para sua empresa com 45 m\u00b2 de escrit\u00f3rio em espa\u00e7o aberto em FORTALEZA, Meireles - Etevaldo Nogueira, ideal para 10 funcion\u00e1rios. Nossos escrit\u00f3rios grandes s\u00e3o totalmente equipados. N\u00f3s cuidamos de tudo, desde os m\u00f3veis at\u00e9 o WiFi de alta velocidade, para que voc\u00ea possa se concentrar em fazer sua empresa crescer.<br>Encontre um espa\u00e7o de escrit\u00f3rio flex\u00edvel para alugar por apenas um dia ou por mais tempo e personalize seu espa\u00e7o para atender as demandas da sua empresa.<br><br>Os Escrit\u00f3rios em Espa\u00e7o Aberto da Regus incluem: <br>Acesso \u00e0 nossa rede global com milhares de locais no mundo todo<br>Equipes de recep\u00e7\u00e3o e suporte altamente capacitadas<br>Tecnologia e Wi-Fi seguros e de n\u00edvel empresarial<br>Impressoras e acesso ao suporte administrativo<br>Limpeza, servi\u00e7os b\u00e1sicos e seguran\u00e7a<br>Espa\u00e7o em mesa dispon\u00edvel por hora, dia ou m\u00eas<br>Eventos peri\u00f3dicos de networking e da comunidade <br>Facilidade na reserva e na gest\u00e3o cont\u00e1bil usando nosso app<br>Layouts personaliz\u00e1veis e flex\u00edveis<br>Possibilidade de aumentar ou trocar de local de acordo com a sua demanda<br>M\u00f3veis ergon\u00f4micos e de alta qualidade<br>Acesso adicional a 110 m\u00b2 de espa\u00e7o de trabalho compartilhado<br>Pre\u00e7os a partir de 18716<br><br>Todas as imagens exibidas neste an\u00fancio pertencem aos nossos locais, mas podem n\u00e3o corresponder a este centro espec\u00edfico.<br><br>Saiba mais", "title": "Acesso completo a um espa\u00e7o de escrit\u00f3rio profissional para 10 pessoas em FORTALEZA, Meireles", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2431361475", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "807", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494108, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733933}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "BRop11875", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "2f5811bd-5f70-2c92-3ee0-6112d6955667", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18716"}, "yearlyIptu": "0", "price": "18716", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2120423329", "2120423332"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2f5811bd-5f70-2c92-3ee0-6112d6955667", "name": "REGUS DO BRASIL LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ebab82fbc9d155755b9e48aea5c6265.jpg", "licenseNumber": "00000-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 389054, "phones": {"primary": "2120423329", "mobile": "2120423332"}}, "medias": [{"id": "df115f1bc220225ba9aefc4e596a1790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df115f1bc220225ba9aefc4e596a1790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7806ec1620aba2b4b6aa147a3c99ec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7806ec1620aba2b4b6aa147a3c99ec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec8f9b43303b860f2af36bf4d55a53c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec8f9b43303b860f2af36bf4d55a53c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f8247ccc3e41d5d294339a8979249fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f8247ccc3e41d5d294339a8979249fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1683332519305b0f1ff5585f87c8b087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1683332519305b0f1ff5585f87c8b087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "114f1feebb9e6de06236519d94548714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/114f1feebb9e6de06236519d94548714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a6d108387e37083e34397b2e210aa4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a6d108387e37083e34397b2e210aa4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a2b91a2ebc7370d78ddf65b1e8a72af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a2b91a2ebc7370d78ddf65b1e8a72af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a1059b4d726563e3147d3ae23fc9bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a1059b4d726563e3147d3ae23fc9bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b73e715db09dfff55023aa9b7b7a3b87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b73e715db09dfff55023aa9b7b7a3b87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a855ac147567a8cf51faf6b24bc521a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a855ac147567a8cf51faf6b24bc521a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abca6e39d719481cad4433823117f3aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abca6e39d719481cad4433823117f3aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35e93c6f47d8f96ae0f929f895d059f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35e93c6f47d8f96ae0f929f895d059f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0f7e518fe80d557a02de7eae63f5444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0f7e518fe80d557a02de7eae63f5444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6172cdca958a2c8f534bbc937269ea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6172cdca958a2c8f534bbc937269ea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "REGUS DO BRASIL LTDA", "href": "/389054/regus-do-brasil-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "807"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS18716-id-2431361475/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de sala pronta para loca\u00e7\u00e3o em regi\u00e3o bastante movimentada e estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios. Fica na Av. Ant\u00f4nio Sales, esquina com Av. Rui Barbosa, local de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Im\u00f3vel com 28m\u00b2, banheiro com arm\u00e1rio, ar condicionado e piso de cer\u00e2mica. Agende agora mesmo sua visita e aproveite o bom custo/benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561773170", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1007", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "52274", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1040"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "190"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "6477d181642f6332c9f751f15dcd924d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6477d181642f6332c9f751f15dcd924d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bc8a27144ce422a8f51cbc66b018055", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bc8a27144ce422a8f51cbc66b018055/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1320d6471a5a6ec507884e341e853517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1320d6471a5a6ec507884e341e853517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c37bee673d35773d939a2c9e33a88ba5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c37bee673d35773d939a2c9e33a88ba5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62368db3b52f11fdeb6a336b5d8a3afc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62368db3b52f11fdeb6a336b5d8a3afc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7af2083dd22a95a8309add3b11c352c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7af2083dd22a95a8309add3b11c352c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c22918937576f1e3a8a301b9d3aed75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c22918937576f1e3a8a301b9d3aed75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d456933f05c6dd88f84cd4a1c6d323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d456933f05c6dd88f84cd4a1c6d323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b833fc36a9a03753bac676cd86c9f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b833fc36a9a03753bac676cd86c9f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS850-id-2561773170/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>Casas com 55 m\u00b2, com 2 Quartos, Sala, 1 WC Cozinha Americana, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Forrada, Piso em Cer\u00e2mica.<br>\u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o,Pr\u00f3ximo \u00e0 Avenida Silas Munguba,Avenida Bernardo Manoel.<br>- Aluguel - R$ 480,00<br>- Rua Prof\u00aa Helo\u00edsa Ferreira Lima, 2203 - Serrinha. (C\u00f3d. 401)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Serrinha Casa Plana 55 m\u00b2 2 Quartos, Sala, 1 Wc Cozinha Americana. (C\u00f3d.401)", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483010", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Casa Q", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "408", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "50", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "56eaedd22d55a542dd6036335dabc9c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56eaedd22d55a542dd6036335dabc9c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb1132518e674da1311f9e690bfe4c88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb1132518e674da1311f9e690bfe4c88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "784306e14b49317c59258c4cd293b27e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/784306e14b49317c59258c4cd293b27e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e0693052e736e18666edc60df0f1c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e0693052e736e18666edc60df0f1c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d97a4c01970adaddf420ee8b1399454e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d97a4c01970adaddf420ee8b1399454e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fc381c2f9e6653ff50810260b162fa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fc381c2f9e6653ff50810260b162fa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f3734a41c2a588224e6b62a51ae4a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f3734a41c2a588224e6b62a51ae4a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8964b213451eb0b51739f75448844a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8964b213451eb0b51739f75448844a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b03c4ba5c431d8be29d62a554f8ea5c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b03c4ba5c431d8be29d62a554f8ea5c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5ea2047a6c3e495150b82b411d3ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5ea2047a6c3e495150b82b411d3ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3daacce13dff745c45ca9895ccc0a2a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3daacce13dff745c45ca9895ccc0a2a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d67f5695924f0ecda1bda8677de17425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d67f5695924f0ecda1bda8677de17425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS480-id-2549483010/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BANHEIRO SOCIAL, CONDOMINIO 300R$, 1 SALA, VENCIMENTO DO CONDOM\u00cdNIO 31 EM CONDOMINIO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530798665", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "550", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490659, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833529}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Sl Apartamento 31", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L715", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532672276", "85996627124"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996627124", "stamps": []}, "account": {"id": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ed25faba4ecbf9568fb8199b82137edc.jpg", "licenseNumber": "00694-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72531, "phones": {"primary": "8532672276", "mobile": "85996627124"}}, "medias": [{"id": "99f5a2d964065aa493beda4662b67af1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f5a2d964065aa493beda4662b67af1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "479edfe4c65f85b483903c80101507b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/479edfe4c65f85b483903c80101507b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "href": "/72531/loc-imoveis-administracao-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "streetNumber": "550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-messejana-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2530798665/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["CONCIERGE_24H", "PLAYGROUND", "POOL", "SPORTS_COURT", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento situado no t\u00e9rreo com 60m\u00b2, 2 quartos, 1 banheiro e 1 vaga na garagem.<br>Condom\u00ednio possui portaria 24h, quadra de esportes, playground e piscina infantil.", "title": "Apartamento para aluguel tem 60 metros quadrados com 2 quartos em Dend\u00ea - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544526027", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761282", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "8500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550214, "source": "GOOGLE", "lat": -3.793851}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Apartamento 07T", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1MNRF09", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4b3290db-3444-273a-8491-466c29998b7c", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "970"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "270"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532461799", "85986871799"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986871799", "stamps": []}, "account": {"id": "4b3290db-3444-273a-8491-466c29998b7c", "name": "DOMINUS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f5fd2100f54e4af9e975db810b6a82b3.jpg", "licenseNumber": "08682-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48137, "phones": {"primary": "8532461799", "mobile": "85986871799"}}, "medias": [{"id": "73683159a38bd4de19fb96a299898f75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73683159a38bd4de19fb96a299898f75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ff8466b796c5134c9fb1ff214815fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ff8466b796c5134c9fb1ff214815fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5743519e2a8fc778296b0c6b99c9e5b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5743519e2a8fc778296b0c6b99c9e5b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e103e2e3f5d666bbe4563222626c6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e103e2e3f5d666bbe4563222626c6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc98c13d0ce1912b3471913862b0cef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc98c13d0ce1912b3471913862b0cef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f8f59536df2bdf48b211644bb22d2c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f8f59536df2bdf48b211644bb22d2c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "307c385cdcc169406aaf1e142d98452d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/307c385cdcc169406aaf1e142d98452d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55d31c84b38f720696c2d1c67a8673fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d31c84b38f720696c2d1c67a8673fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73fff9db03d91792fd389d3c3ea7e3d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73fff9db03d91792fd389d3c3ea7e3d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b350c642c1b148ea99820ada63e1d26a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b350c642c1b148ea99820ada63e1d26a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DOMINUS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/48137/dominus-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "streetNumber": "8500"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS700-id-2544526027/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BALCONY", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN_CABINETS", "ADULT_GAME_ROOM", "SAUNA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de apartamento j\u00e1 mobiliado a poucos passos da praia, em frente a um dos principais cart\u00f5es postais da cidade, a Av. Beira Mar. Regi\u00e3o nobre, bastante valorizada e com diversas op\u00e7\u00f5es para o lazer e bem-estar no entorno. Im\u00f3vel compacto, com 40m\u00b2, su\u00edte, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, arm\u00e1rios na su\u00edte, no banheiro e na cozinha e 1 vaga na garagem. J\u00e1 mobiliado com 2 ares condicionados, mesa com 4 cadeiras, geladeira, fog\u00e3o cook-top, cama e TV. J\u00e1 o condom\u00ednio oferece \u00e1rea de lazer moderna com 3 piscinas, academia, quadra de squash, restaurante, sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos e sauna. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - MEIRELES", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544918278", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio T C Apartamento 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52012", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3039"}, "price": "2700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "339"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "af1ab4e551f4931abd616dc6c8d05719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1ab4e551f4931abd616dc6c8d05719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3d7ce857236ac8fb060876221d1d0f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3d7ce857236ac8fb060876221d1d0f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e237fdd4917077b9a810f0c1973f7868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e237fdd4917077b9a810f0c1973f7868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0943a2276986f5627b782df2af1f4d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0943a2276986f5627b782df2af1f4d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5e7aabb72f63f7f3fbf6d615df6d1dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5e7aabb72f63f7f3fbf6d615df6d1dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "844afa19b84ac2b24cb5c3b017bd38a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/844afa19b84ac2b24cb5c3b017bd38a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d311b57bed4349253479998b5e7523e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d311b57bed4349253479998b5e7523e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55cce92fb5e14a110c4bbdb0fd4ea760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55cce92fb5e14a110c4bbdb0fd4ea760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a6a461b82a9dcc1c13013f32b25989a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a6a461b82a9dcc1c13013f32b25989a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbab9c121e57c889f64c13b4f49b848e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbab9c121e57c889f64c13b4f49b848e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a9dacb8ee0bbb76bcc44675f6ad6cc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a9dacb8ee0bbb76bcc44675f6ad6cc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9d7fe61bc450b90e0eef6f40b45bd35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d7fe61bc450b90e0eef6f40b45bd35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f26bb2b650efc8d36aa1e9d9d35dc5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f26bb2b650efc8d36aa1e9d9d35dc5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88e6891b50513518ef32c2058e67bb91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88e6891b50513518ef32c2058e67bb91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS2700-id-2544918278/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1335"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO para alugar no bairro PARANGABA", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554806136", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714242", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "808", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.558818, "source": "GOOGLE", "lat": -3.780703}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:Vila Pery", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Real Panificadora", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1320", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1335"], "advertiserId": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532672276", "85996627124"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996627124", "stamps": []}, "account": {"id": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ed25faba4ecbf9568fb8199b82137edc.jpg", "licenseNumber": "00694-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72531, "phones": {"primary": "8532672276", "mobile": "85996627124"}}, "medias": [{"id": "32b6cd5af049c3279b52362dc9ac2791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32b6cd5af049c3279b52362dc9ac2791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9cf36429228410657d4afdbdc0d1049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9cf36429228410657d4afdbdc0d1049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4296b36df98ea320e98d83707b2cbb41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4296b36df98ea320e98d83707b2cbb41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "href": "/72531/loc-imoveis-administracao-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "streetNumber": "808"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1335m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parangaba-bairros-fortaleza-1335m2-aluguel-RS8000-id-2554806136/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APTO NO LUCIANO CAVALCANTE, PROXIMO A FACULDADES, SUPERMERCADOS, ACADEMIAS E PARADA DE ONIBUS. TODO EQUIPADO COM CAMERAS DE SEGURAN\u00c7A.<br>COM 01 QUARTO, SALA, COZINHA E WC SOCIAL. <br>ALUGUEL INCLUSO \u00c1GUA E G\u00c1S.<br>N\u00c3O PAGA TAXA DE CONDOMINIO. <br>IPTUR$ 122,61/ANO<br><br>*Valores sujeitos a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio*", "title": "APTO NO LUCIANO CAVALCANTE SEM TAXA DE CONDOMINIO INCLUSO AGUA E GAS", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540487674", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "151", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484189, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772088}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Caio Cid", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio New Residence Apartamento 305", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L5277", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "b90906830a6de9fc0b7067c8cf7e5559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b90906830a6de9fc0b7067c8cf7e5559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56dd36192f040523ab95611776f1b003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56dd36192f040523ab95611776f1b003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18b48332cc0dd81e6e3631f13deb858b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b48332cc0dd81e6e3631f13deb858b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddf81b40c1fac7b2847665b087c7deb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf81b40c1fac7b2847665b087c7deb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cf902abfb18d636e5b00dbbb10acdf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cf902abfb18d636e5b00dbbb10acdf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85eec4238123efe4a05fd8a376cac699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85eec4238123efe4a05fd8a376cac699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b3244d47031ae8e7f07d6ca294af01d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b3244d47031ae8e7f07d6ca294af01d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb9142a5524ee8da1d1e8d0e8919246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb9142a5524ee8da1d1e8d0e8919246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Caio Cid", "streetNumber": "151"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS850-id-2540487674/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial para loca\u00e7\u00e3o na Avenida Bezerra de Menezes, dividido em 3 lojas que podem ser alugas juntas ou separadas. <br><br>\u00c9 uma sala Comercial que pode ser alugada sozinha ou dividir a mesma em duas conforme a 1A e a 1B, como especificado abaixo e nas imagens:<br><br>Loja 1: 170m\u00b2 (2 banheiros);<br>Valor R$ 7.000<br><br>Loja 1A: 102m\u00b2 (1 banheiro);<br>Valor R$ 4.200<br><br>Loja 1B: 68m\u00b2 (1 banheiro);<br>Valor R$ 2.800<br><br>Situado h\u00e1 apenas alguns metros do North Shopping da Bezerra de Menezes e pr\u00f3ximas \u00e0 Farm\u00e1cias, Ag\u00eancias Banc\u00e1rias, Escolas, Concession\u00e1rias e Paradas de \u00d4nibus.<br><br>Com localiza\u00e7\u00e3o e valor ideal para abrir o seu neg\u00f3cio.<br><br>Aceitamos qualquer uma das seguintes garantias:<br><br>* Cau\u00e7\u00e3o: 3x o valor do aluguel; ou<br>* Fiador: Comprovar renda de 3x o valor do aluguel e ter im\u00f3vel pr\u00f3prio e quitado em Fortaleza;<br>*Seguro Fian\u00e7a; ou<br>* CredPago: Alugue sem fiador e sem burocracia com seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito.<br><br>Venha logo conferir!<br>*Pre\u00e7o/valor v\u00e1lido por tempo indeterminado, sujeito a altera\u00e7\u00f5es, entre em contato conosco e saiba mais.", "title": "Ponto comercial para loca\u00e7\u00e3o na Avenida Bezerra de Menezes,", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551809562", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325004", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2133", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563796, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735774}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Campus do Pici", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0001_SEUIMB", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["170"], "advertiserId": "5f004a31-a42e-868a-08f0-feb4ccd88718", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530215055"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "5f004a31-a42e-868a-08f0-feb4ccd88718", "name": "RE/MAX  SEU IM\u00d3VEL", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0c147197d1849d85399699cb75ac344f.jpg", "licenseNumber": "09954-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100346, "phones": {"primary": "8530215055", "mobile": "8530215055"}}, "medias": [{"id": "67ad3cf783851345ad0a813645e96c86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67ad3cf783851345ad0a813645e96c86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b120c109329f72610f81c2a7fcbcbaea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b120c109329f72610f81c2a7fcbcbaea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb6118cf3d47cf50e1ce86dd890dca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb6118cf3d47cf50e1ce86dd890dca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "247e3b0bc8dbfd43139286db8bbb45a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/247e3b0bc8dbfd43139286db8bbb45a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5e40ed76beae966bb239dc174bb1917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5e40ed76beae966bb239dc174bb1917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03fb220f6547c05820983ac98f51a8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03fb220f6547c05820983ac98f51a8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX  SEU IM\u00d3VEL", "href": "/100346/re-max-seu-imovel/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2133", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 170m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-170m2-aluguel-RS7000-id-2551809562/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que busca loja para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio em uma via de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, a Av. Bezerra de Menezes! Fica no Centro Comercial Bezerra de Menezes, bem pr\u00f3ximo ao North Shopping e \u00e0 academia Selfit. Im\u00f3vel com 31m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. O empreendimento oferece ainda estacionamento para os clientes. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - PARQUEL\u00c2NDIA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548224453", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325003", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 09", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "237", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1770"}, "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "520"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "09c7d0cb2e13c2796840fd542bd4c20d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09c7d0cb2e13c2796840fd542bd4c20d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5187328b976fbdbdd32fb658e4ad1b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5187328b976fbdbdd32fb658e4ad1b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2ef7e620e90e21263e63ef4dab606ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2ef7e620e90e21263e63ef4dab606ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7251da453b1a45f9674ae3afe43f40e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7251da453b1a45f9674ae3afe43f40e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6304374b11c274117201b4610af175e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6304374b11c274117201b4610af175e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d86ed4e377eb05e1060dcc8a94275b52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d86ed4e377eb05e1060dcc8a94275b52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9c2adb46d861f62e55cb4e4e6f686e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9c2adb46d861f62e55cb4e4e6f686e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parquelandia-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS1250-id-2548224453/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Centro possui 70 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro.<br>Observa\u00e7\u00e3o: Seguro anual contra inc\u00eandio \u00e9 obrigat\u00f3rio.", "title": "Apartamento para aluguel tem 70 metros quadrados com 2 quartos em Centro - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562693769", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "535", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528684, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734793}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Cod. 1021", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "123", "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997980123", "stamps": []}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "phones": {"primary": "8532311010", "mobile": "85997980123"}}, "medias": [{"id": "69797ad07a8590ebe774197482f9fb34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69797ad07a8590ebe774197482f9fb34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ac88bd3d17281d1d18803060fee3af9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ac88bd3d17281d1d18803060fee3af9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2377eb2cbf701a5d4a7507710e0a84e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2377eb2cbf701a5d4a7507710e0a84e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4c2df1407d06d21ef094e2a15032443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c2df1407d06d21ef094e2a15032443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b25c77291bc8fb8fcac63c674f1e7fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b25c77291bc8fb8fcac63c674f1e7fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f1125937e8c56fcec8eaa24cd5e7d73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f1125937e8c56fcec8eaa24cd5e7d73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5efbdf3ed9119e623e65fcfca0139434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5efbdf3ed9119e623e65fcfca0139434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "055d1e3f9e897a3e3ac906559139ce18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/055d1e3f9e897a3e3ac906559139ce18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6de84f28462ce5d5243cd40e822fc0d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6de84f28462ce5d5243cd40e822fc0d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f756b6fbd57da3368f3f7b341521919e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f756b6fbd57da3368f3f7b341521919e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9facc80d2900c1e26322710bccf9e8f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9facc80d2900c1e26322710bccf9e8f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5417a66f45fa16eb82f1b2c218bf7fc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5417a66f45fa16eb82f1b2c218bf7fc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f00fa85dfdb7d922c195ca5ba23c67d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f00fa85dfdb7d922c195ca5ba23c67d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "535", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS900-id-2562693769/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial dentro da lot\u00e9rica em baixo da escada com um balc\u00e3o em granito na cor preta. -", "title": "ponto comercial de loja em Messejana", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451864720", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0002", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1"], "advertiserId": "c6035e50-b362-6932-1be7-b87f7895c191", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532611049", "85996318116"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996318116", "stamps": []}, "account": {"id": "c6035e50-b362-6932-1be7-b87f7895c191", "name": "RETTA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f409ee1e254ead87feb204984f5338c8.jpg", "licenseNumber": "00639-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 32153, "phones": {"primary": "8532611049", "mobile": "85996318116"}}, "medias": [{"id": "df58e4d228f43e714dc6525672ac79bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df58e4d228f43e714dc6525672ac79bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e0c3d2abc6df0292e7fd0333ecae71a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e0c3d2abc6df0292e7fd0333ecae71a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RETTA IM\u00d3VEIS", "href": "/32153/retta-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Joaquim Bezerra", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-1m2-aluguel-RS900-id-2451864720/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["293"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Casa com 1.200m\u00b2 para fins comerciais no bairro Papicu, localizada na rua Fausto Cabral, esquina com a Av. Engenheiro Alberto S\u00e1, pr\u00f3ximo ao Super Mercadinho S\u00e3o Luiz. Im\u00f3vel duplex com amplo espa\u00e7o externo para estacionamento privativo, 2 sal\u00f5es, 9 salas, recep\u00e7\u00e3o, 6 banheiros, copa, lavanderia, dep\u00f3sito, \u00e1rea de servi\u00e7o, al\u00e9m de guarita com banheiro. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite essa oportunidade para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - PAPICU", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460019", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175415", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Santur Viagens", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "23675", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["408"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7200"}, "price": "7200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "c2a97f19e10eb6b33fb1adf1c7d9b724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a97f19e10eb6b33fb1adf1c7d9b724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9e60379cfad14db7d7a0a52a58452ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9e60379cfad14db7d7a0a52a58452ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2508468e6c2fdba154fd1b408d6f55f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2508468e6c2fdba154fd1b408d6f55f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ce428e4c0e4e71b92b975d99defab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ce428e4c0e4e71b92b975d99defab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a13a3b3cd6bb639f245b2c9aca8fb6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a13a3b3cd6bb639f245b2c9aca8fb6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cab1c13240895954a51503044f66c5f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cab1c13240895954a51503044f66c5f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a748c01fa76f9c32fbcb51781cb565cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a748c01fa76f9c32fbcb51781cb565cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4f4e2f3b1a07ea388c3b2d2eedec04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4f4e2f3b1a07ea388c3b2d2eedec04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b339795306b8123d5cbb58cad9cc353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b339795306b8123d5cbb58cad9cc353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69dbd4b4a24a6d1c4d9cb74f8693756a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69dbd4b4a24a6d1c4d9cb74f8693756a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc1005fec4fdd5640cab41df44b3435f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc1005fec4fdd5640cab41df44b3435f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eee51cb32bfa2465dbbaed60942fa331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eee51cb32bfa2465dbbaed60942fa331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34f0f4b3b82f5b9d5d91e36b0a7e1501", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34f0f4b3b82f5b9d5d91e36b0a7e1501/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c086c395c4290c8d1d9a21922ebd81a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c086c395c4290c8d1d9a21922ebd81a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7519580ae2425dffa0da182bcc64113d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7519580ae2425dffa0da182bcc64113d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afb27ba310832e119973bf2ee16f69c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb27ba310832e119973bf2ee16f69c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8099639b8eda67dc59ce9437c7234892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8099639b8eda67dc59ce9437c7234892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d054825942ddbc978fc44ba725b8edfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d054825942ddbc978fc44ba725b8edfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69252bc4d02feced5db30caedd68831f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69252bc4d02feced5db30caedd68831f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a16d1ff3f7147b5621dd8a31061def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a16d1ff3f7147b5621dd8a31061def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f12339b78db98889cdac514937e385b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f12339b78db98889cdac514937e385b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7f74303ea9f4cfd5650601eb8d87ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7f74303ea9f4cfd5650601eb8d87ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c400ffed796fee4f50ab1beb394c6d4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c400ffed796fee4f50ab1beb394c6d4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "450e42e74fe004e1420e948a9aeb0582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/450e42e74fe004e1420e948a9aeb0582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13c0432f70ef66f646a076c42b1e55b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13c0432f70ef66f646a076c42b1e55b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 293m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-293m2-aluguel-RS7200-id-2541460019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PARTY_HALL", "TENNIS_COURT", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN", "SQUASH", "ELECTRONIC_GATE", "SAUNA"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Mondubim com 58 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro<br>Possui \u00e1rea de fitness, \u00e1rea verde de jardim, sal\u00e3o de festas.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.<br><br>PR\u00d3XIMO DO SHOPPING P\u00c1TIO ARVOREDO DA AV PERIMETRAL, PROXIMO DO SUPER DO POVO.<br><br>RUA: MONTE LIBANO, 960 APTO 401 BL 03<br>CONDOMINIO PARQUE FIORI<br><br>DUVIVIDAS LIGAR PARA FALAR COM ZENEIDA<br><br>NOVE, OITE SETE, ZERO SETE, ZERO DOIS MEIA NOVE.", "title": "Apartamento para aluguel e venda possui 58 metros quadrados com 2 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561524381", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60762376", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "960", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564971, "source": "GOOGLE", "lat": -3.828527}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monte L\u00edbano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ZM 960 3", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "160000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "320"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "970"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "8e3a3dd81383b5210f7e8e449a6a5aab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e3a3dd81383b5210f7e8e449a6a5aab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1653fea85e233e9371bc5ea756f442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1653fea85e233e9371bc5ea756f442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55c45ebe2387cacd7332a5afecb5308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55c45ebe2387cacd7332a5afecb5308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e04b947c1a6a0524d6b46b1b4ba1413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e04b947c1a6a0524d6b46b1b4ba1413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b891a405740ce9891822dfd94832a9da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b891a405740ce9891822dfd94832a9da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547053a7d2508119d7f5c8f5ff88d934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547053a7d2508119d7f5c8f5ff88d934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc57017f8efb8c90ee572185a2f3302a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc57017f8efb8c90ee572185a2f3302a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32392880d175dc466b0ef2fb02f3b049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32392880d175dc466b0ef2fb02f3b049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62ae060f4625578f7896893987572975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62ae060f4625578f7896893987572975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32eecd4812063f3011bbbe420dcd935f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32eecd4812063f3011bbbe420dcd935f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e486c0a523ecad8aff55bbac0a96350", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e486c0a523ecad8aff55bbac0a96350/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a7dce108f6835f89d0bfcab101eb4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a7dce108f6835f89d0bfcab101eb4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d8946cf8846dc7325e0bcce07ac18b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d8946cf8846dc7325e0bcce07ac18b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8470a10eeefac6cf2793bde3830a1da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8470a10eeefac6cf2793bde3830a1da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97fd23ee14b0d6a150e8eb467524979c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97fd23ee14b0d6a150e8eb467524979c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8faec4cda5e8fd9746ebe8a5c0f00f52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8faec4cda5e8fd9746ebe8a5c0f00f52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8760f98c2cfc8a721c34b920f43eb9fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8760f98c2cfc8a721c34b920f43eb9fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b4860026b0b889a959293e28e394603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b4860026b0b889a959293e28e394603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "327767403ab2952803439646b75ecad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/327767403ab2952803439646b75ecad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0e9c1359f2d5e874f7c4443c54abbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0e9c1359f2d5e874f7c4443c54abbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d7f73c3dd5ea06265de5e68d37d8ad6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d7f73c3dd5ea06265de5e68d37d8ad6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2be0b1674191882ece8231a27c644bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2be0b1674191882ece8231a27c644bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88f37dff810cc322efe430cea325ae77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f37dff810cc322efe430cea325ae77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56873388bafea97f466fabb427f79eed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56873388bafea97f466fabb427f79eed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d2289df9918d56b516688256848e27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d2289df9918d56b516688256848e27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37012d00fa70e49ed424491f4806fcbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37012d00fa70e49ed424491f4806fcbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c21556ddadebca5ef97f5e4f54730c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c21556ddadebca5ef97f5e4f54730c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32eb183429463a14fa643bcc233a83e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32eb183429463a14fa643bcc233a83e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cacabe33165d6c8669dc134390c99ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cacabe33165d6c8669dc134390c99ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bd710941c093ba9041243dd6c49d549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bd710941c093ba9041243dd6c49d549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e81b68a0c0382abec9c0ae96a896bcb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e81b68a0c0382abec9c0ae96a896bcb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7ec9b10b14e258c72f0b3038011730f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7ec9b10b14e258c72f0b3038011730f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f99eb7588fe33523cc9b6082bcfc76eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99eb7588fe33523cc9b6082bcfc76eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c133b58e9338b8e2351413f8afdfb25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c133b58e9338b8e2351413f8afdfb25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a0f879390af2c19f606d6ac63f6130", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63a0f879390af2c19f606d6ac63f6130/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Monte L\u00edbano", "streetNumber": "960"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-58m2-venda-RS160000-id-2561524381/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 SALA, VARANDA.", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540847049", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490256, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736204}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 1910", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "148178", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "0bc59ea352905c06e0305dafdb351911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bc59ea352905c06e0305dafdb351911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50bddf498ab64d96dbb00b53c68649ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50bddf498ab64d96dbb00b53c68649ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de613f7beeedac0d7de8e5e207f524e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de613f7beeedac0d7de8e5e207f524e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c85b246c48a7db2a8c05ddb7d465a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c85b246c48a7db2a8c05ddb7d465a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b72fa95c1a3eb7c6b9e24992997cb63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b72fa95c1a3eb7c6b9e24992997cb63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b9854857c838027c733200495b87e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b9854857c838027c733200495b87e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6a9ef76762a0b3790c39a17953734f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6a9ef76762a0b3790c39a17953734f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01bf18aa2be72d79e240117aca0f7d99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01bf18aa2be72d79e240117aca0f7d99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "1333"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS900-id-2540847049/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "kitnet Novo no bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios com 35 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro. Pr\u00f3ximo as avenidas Desembargador Gonzaga e Oliveira Paiva. A partir de 500,00 !!", "title": "Kitnet/conjugado para aluguel com 35 metros quadrados com 1 quarto", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2549071532", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822573", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "880", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505065, "source": "GOOGLE", "lat": -3.792841}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Policarpo Quaresma", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:MEAT PREMIUM co.", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Mr Food", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "K2502", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "499"}, "yearlyIptu": "0", "price": "499", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999049956", "85988902533"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988902533", "stamps": []}, "account": {"id": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "08538-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 85750, "phones": {"primary": "85999049956", "mobile": "85988902533"}}, "medias": [{"id": "b069ce7094f32b20bc5995d086dadea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b069ce7094f32b20bc5995d086dadea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98afac8a763ada8cc7510d93b4e68529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98afac8a763ada8cc7510d93b4e68529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8885997fa979d29e1a5ff3e3aa6491a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8885997fa979d29e1a5ff3e3aa6491a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b1debfdca689b73ee1268566194dfab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b1debfdca689b73ee1268566194dfab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5f9f0d0004aa965007c8c0974b5b01e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5f9f0d0004aa965007c8c0974b5b01e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cccb56d7163885a8bd6d0e43e80dd018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cccb56d7163885a8bd6d0e43e80dd018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca0644ca749e486b24c6a90347a347d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca0644ca749e486b24c6a90347a347d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce12497ab2a30dcf1047defcde1c7697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce12497ab2a30dcf1047defcde1c7697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae262316b6dcf01ac7ce3b3703bbd587", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae262316b6dcf01ac7ce3b3703bbd587/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6445b8f0f7740764704992ff459074d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6445b8f0f7740764704992ff459074d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bab49b99adf38d3bc7774e81687c4301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bab49b99adf38d3bc7774e81687c4301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b2cfdc953387b444209d2dd5693dd84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b2cfdc953387b444209d2dd5693dd84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea319f530576efdda2dc3a7b473d394a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea319f530576efdda2dc3a7b473d394a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "655e5fd6bed19e4bfea8ebe87c20072d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/655e5fd6bed19e4bfea8ebe87c20072d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "href": "/85750/cete-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Policarpo Quaresma", "streetNumber": "880"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-35m2-aluguel-RS499-id-2549071532/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "NEGOCIA\u00c7\u00c3O DIRETA COM PROPRIETARIO. DEPOSITO CAU\u00c7\u00c3O OU AVALISTA. O apartamento no bairro Benfica possui 68 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui academia, espa\u00e7o gourmet, \u00e1rea verde de jardim, parquinho infantil, sal\u00e3o para festas e eventos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.", "title": "DIRETO COM PROPRIETARIO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561318877", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020181", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3056", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540719, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742546}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AQUA1904", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9486fa3-5bbf-9119-6b40-6e1bcfb429dd", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2555"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "305"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "598000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996753889", "85999423141"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999423141", "stamps": []}, "account": {"id": "b9486fa3-5bbf-9119-6b40-6e1bcfb429dd", "name": "HOME EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229085, "phones": {"primary": "85996753889", "mobile": "85999423141"}}, "medias": [{"id": "60f186ce1eccf74677d5da3ca5c83302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60f186ce1eccf74677d5da3ca5c83302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbeb136575000da48c5c787861b256ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbeb136575000da48c5c787861b256ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31e695a6030f22fc45d91dcab4ade542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31e695a6030f22fc45d91dcab4ade542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11be9690b566829fc92159bd043a2db7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11be9690b566829fc92159bd043a2db7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48af7e7da2963914c69ed452c08421a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48af7e7da2963914c69ed452c08421a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90e6aeca548362e8cb6b03c21b14a0e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90e6aeca548362e8cb6b03c21b14a0e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0580bef576a95a8bd6bd07db5a7e88fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0580bef576a95a8bd6bd07db5a7e88fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61f90bcb54b26c2492b1a6474cba9ebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f90bcb54b26c2492b1a6474cba9ebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "442c75492622314cd2062a058a8dd92f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/442c75492622314cd2062a058a8dd92f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42517642f0f0afd52d269df57ad86ace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42517642f0f0afd52d269df57ad86ace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18b182d73f33121e3211ad5d1a2fb022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b182d73f33121e3211ad5d1a2fb022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e9ca6d9f7673d0ebe0046be4cb6cde5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e9ca6d9f7673d0ebe0046be4cb6cde5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4065dd398ccc3f19ac8cd0ec82e4b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4065dd398ccc3f19ac8cd0ec82e4b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24b1f81238994ac758369a3267e51b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24b1f81238994ac758369a3267e51b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9742648762a2ba1a26e06445d8b4e2a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9742648762a2ba1a26e06445d8b4e2a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77b701a5db473a9ff907ed005de98fc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b701a5db473a9ff907ed005de98fc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "314f54c9c0096d0657ee1dcac8198bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/314f54c9c0096d0657ee1dcac8198bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "974ca21ec0e9b3b5011eb4696eaf070c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/974ca21ec0e9b3b5011eb4696eaf070c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6942c1b65d2ed4c827fbc9154fee8538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6942c1b65d2ed4c827fbc9154fee8538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97c7a5bc2ad513c8cda3c9e9a4e513d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97c7a5bc2ad513c8cda3c9e9a4e513d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e43bdc29038af0f0bfd20f2a5874405b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e43bdc29038af0f0bfd20f2a5874405b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4821c270886f434a6a50851c36d97626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4821c270886f434a6a50851c36d97626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f59e5f658a87af6b5a56a59dd4178f8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f59e5f658a87af6b5a56a59dd4178f8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0a9ec219aef6482b106bc250af9dc5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a9ec219aef6482b106bc250af9dc5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85cae678e7506b7618af4eceda701896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85cae678e7506b7618af4eceda701896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HOME EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS", "href": "/229085/home-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "3056", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-venda-RS598000-id-2561318877/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "GARDEN", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["343"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa em Luciano Cavalcante<br>5 domitorios sendo 5 su\u00edtes, cozinha com arm\u00e1rios, sala ampla, \u00e1rea de servi\u00e7o, jardim de inverno, piscina, churrasqueira, garagem para 6 carros, 342,79m\u00b2. -", "title": "Ampla Casa Duplex", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542440457", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nelson Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0020", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1406"], "advertiserId": "c6035e50-b362-6932-1be7-b87f7895c191", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532611049", "85996318116"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996318116", "stamps": []}, "account": {"id": "c6035e50-b362-6932-1be7-b87f7895c191", "name": "RETTA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f409ee1e254ead87feb204984f5338c8.jpg", "licenseNumber": "00639-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 32153, "phones": {"primary": "8532611049", "mobile": "85996318116"}}, "medias": [{"id": "087d81446ae62caf751f587e594d0992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/087d81446ae62caf751f587e594d0992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5caecf95d79457db3a4007a23173e822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5caecf95d79457db3a4007a23173e822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39c0b5fdf32a1ccb46101195eb682c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39c0b5fdf32a1ccb46101195eb682c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f9716b5690e62b462ea314926cf683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f9716b5690e62b462ea314926cf683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64dab987ff7a280d07a0d19068918d8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64dab987ff7a280d07a0d19068918d8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59aea602e76d101aa6ee98d769003534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59aea602e76d101aa6ee98d769003534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RETTA IM\u00d3VEIS", "href": "/32153/retta-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Nelson Studart", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 343m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-343m2-aluguel-RS6000-id-2542440457/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>Casa com 35 m\u00b2, com 1 Quarto, Sala, 1 WC Social, Cozinha Americana, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Forrada, Piso em Cer\u00e2mica.<br>\u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo \u00e0 Avenida Silas Munguba, e \u00e0 Avenida Bernardo Manoel.<br><br>- Aluguel - R$ 450,00<br>- Rua Prof\u00aa Helo\u00edsa Ferreira Lima, 2203 - Serrinha (C\u00f3d.391)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Serrinha - Casa Plana 35 m\u00b2 1 Quartos, Sala, 1 Wc Cozinha Americana.(C\u00f3d.391)", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483012", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Casa C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "391", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "76", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "1de55dee8cfd6f1d3749e83adb993875", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de55dee8cfd6f1d3749e83adb993875/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af6d0d6d0b115ec721a9ec7f1040109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af6d0d6d0b115ec721a9ec7f1040109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f43e2190b3d83f8de1292e803e1b0c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f43e2190b3d83f8de1292e803e1b0c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d6f3d575465b814af0ea3809d3a5947", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d6f3d575465b814af0ea3809d3a5947/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d3c5ee73b7c9b384dd3058a81a34a9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d3c5ee73b7c9b384dd3058a81a34a9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89f168b9e818fdee2609031ba090d2d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89f168b9e818fdee2609031ba090d2d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "113fad677364b3402e7ad6303fba61f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/113fad677364b3402e7ad6303fba61f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb9ca940d5856bec045c4665baa920dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9ca940d5856bec045c4665baa920dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40edf272ea8285becb41d22a47a98321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40edf272ea8285becb41d22a47a98321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87d597cf7ded7b67c84dbb418b6a0879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87d597cf7ded7b67c84dbb418b6a0879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39685d1c79631182137ab449d84f75ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39685d1c79631182137ab449d84f75ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82862ae7baeb60770acb34a4b18aac46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82862ae7baeb60770acb34a4b18aac46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4587d6c26d28b8cd0f59438513f571d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4587d6c26d28b8cd0f59438513f571d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "143ecc4fd5e775e10f3b68ec5349ec5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143ecc4fd5e775e10f3b68ec5349ec5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32f636004e9a00d6f64c0a05b6209f75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f636004e9a00d6f64c0a05b6209f75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS450-id-2549483012/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2151"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio Comercial/Hospitalar, perfeito tamb\u00e9m para cl\u00ednica popular.<br><br>\u00c1rea Total: 3435m\u00b2, \u00c1rea Privativa/Constru\u00edda: 2151m\u00b2<br><br>J\u00e1 funcionou Hospital Maternidade, com capacidade atual de 70 leitos, 20 ar-condicionados instalados, 5 jardins internos, 2 salas de espera, Infra-estrutura para ar-comprimido e oxig\u00eanio, 10 enfermarias grandes, 5 salas grandes de atendimento, 2 salas com infra-estrutura para centro cir\u00fargico, 09 aptos para pacientes particulares (tipo su\u00edte), 6 entradas.<br><br>Tamb\u00e9m facilmente adapt\u00e1vel para empresas de grande porte, escolas ou universidades e outros tipos de com\u00e9rcio. <br><br>Ligue agora e agende sua visita.<br><br>Sandra Le\u00e3o", "title": "Pr\u00e9dio Comercial - Henrique Jorge", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541197498", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60521105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1350", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590612, "source": "GOOGLE", "lat": -3.763192}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Macei\u00f3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Yummy Potes", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [9], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1965", "bathrooms": [36], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2151"], "advertiserId": "980b66d3-50cc-fe58-507e-7f24728735d6", "bedrooms": [70], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "58000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "58000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "10000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532640064", "85981937770"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981937770", "stamps": []}, "account": {"id": "980b66d3-50cc-fe58-507e-7f24728735d6", "name": "Viva Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af8106b6f451d7d7f3045c3df780686c.jpg", "licenseNumber": "00732-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 13199, "phones": {"primary": "8532640064", "mobile": "85981937770"}}, "medias": [{"id": "912f8fdf3f46d8002557a93f4ce66068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/912f8fdf3f46d8002557a93f4ce66068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b4052d9423a58e66046255c0ed7a9a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b4052d9423a58e66046255c0ed7a9a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94d97b95fedad6c3837a489241fb8f6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94d97b95fedad6c3837a489241fb8f6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e6205a31b42686b9d11bbc1f2eaef90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e6205a31b42686b9d11bbc1f2eaef90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10339df809b39767d51cfe51644419a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10339df809b39767d51cfe51644419a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "510db2ea42905f2bae64922349759f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/510db2ea42905f2bae64922349759f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae6302cb1a7c7b013fcb936abe109f34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae6302cb1a7c7b013fcb936abe109f34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70ed45ba7cd76967e784812d904ffbb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70ed45ba7cd76967e784812d904ffbb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "501234a58e0e4246da319bf7d05107b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/501234a58e0e4246da319bf7d05107b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17760f8760e2d6bc165929cb349d0fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17760f8760e2d6bc165929cb349d0fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2527880fd9ccba842a2a71aa53af5f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2527880fd9ccba842a2a71aa53af5f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Viva Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/13199/viva-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1350", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "Rua Macei\u00f3"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 70 Quartos para venda ou aluguel, 2151m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-70-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-com-garagem-2151m2-venda-RS10000000-id-2541197498/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "GARDEN", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no Meireles muito pr\u00f3ximo ao aterro de Iracema, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, restaurantes, pr\u00e9dio com piscina, churrasqueira, academia, sal\u00e3o de festas. o Apto possui 3 qtos sendo 2 su\u00edtes, varanda e cozinha americana. Marque sua visita!!", "title": "Apartamento para aluguel no Meireles", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560705049", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Moreira da Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6F0UN0", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "01f89ec0-67c6-b21f-2489-8c9d6929e3b3", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "3155"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "655"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85998506347"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998506347", "stamps": []}, "account": {"id": "01f89ec0-67c6-b21f-2489-8c9d6929e3b3", "name": "Metro Quadrado Imobili\u00e1ria", "licenseNumber": "18221-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 424672, "phones": {"primary": "85998506347", "mobile": "85998506347"}}, "medias": [{"id": "ff180e56cd695681cd41f041af9fe728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff180e56cd695681cd41f041af9fe728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8d89c67aba7e2cf670709d34563947f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8d89c67aba7e2cf670709d34563947f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c33209c8ad7b4f02019cb4168fa36ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c33209c8ad7b4f02019cb4168fa36ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d3bd540e7d5a366d552f2c03099a972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d3bd540e7d5a366d552f2c03099a972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6da58ad26d0c36d2c6063d77d43c113e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6da58ad26d0c36d2c6063d77d43c113e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afaa17059ecc2d8ef6688f755f07e009", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afaa17059ecc2d8ef6688f755f07e009/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d54b90bb57e99d316e42b9a055661cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d54b90bb57e99d316e42b9a055661cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaa7628a833a63737643e05b6637fb1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaa7628a833a63737643e05b6637fb1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55bb15ae3ea504d6d1bf77d63b25fd22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55bb15ae3ea504d6d1bf77d63b25fd22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7d45559a4100493c64ef1027e45f728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7d45559a4100493c64ef1027e45f728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "017e2312b190da797d1694e42b226003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/017e2312b190da797d1694e42b226003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b371dbf4231062cb8d11c91ad5f05504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b371dbf4231062cb8d11c91ad5f05504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e2b16f31bf42f6725e1e186d3f774ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e2b16f31bf42f6725e1e186d3f774ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Metro Quadrado Imobili\u00e1ria", "href": "/424672/metro-quadrado-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Deputado Moreira da Rocha", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-83m2-aluguel-RS2500-id-2560705049/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "UNO - Medical & Office<br><br>Av. Pontes Vieira, 2340 - S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, Fortaleza - CE, 60130-241<br><br>\u00c1rea Privativa: 34,77 m2;<br>Cl\u00ednica pronta;<br>Recep\u00e7\u00e3o;<br>Consult\u00f3rio;<br>Sala de procedimento;<br>1 Vaga de garagem.<br><br>Ideal para voc\u00ea que quer montar seu neg\u00f3cio, seja escrit\u00f3rio ou consult\u00f3rio!<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Sala, 34 m\u00b2 - venda por R$ 650.000,00 ou aluguel por R$ 5.000,00/m\u00eas - Dionisio Torres - Fortaleza/C", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542176332", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "SA0074", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "650000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987305793", "stamps": []}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "phones": {"primary": "8531227982", "mobile": "85987305793"}}, "medias": [{"id": "bc9d07b29ae85a8f33ae37eac80f0c11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc9d07b29ae85a8f33ae37eac80f0c11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d53dc0931112c1ab485dcfc2e224259b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d53dc0931112c1ab485dcfc2e224259b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da7a447bdb8a8439a712393b4d1f9959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da7a447bdb8a8439a712393b4d1f9959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05da639b98fe064dd47302082401f290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05da639b98fe064dd47302082401f290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b52f3e1dcb0b88b7fc6bc731ac35bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b52f3e1dcb0b88b7fc6bc731ac35bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "505e1a353223b4fee6845b807790101c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/505e1a353223b4fee6845b807790101c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-35m2-venda-RS650000-id-2542176332/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com cozinha, quarto, banheiro revers\u00edvel. \u00c1rea de servi\u00e7o comum. N\u00e3o \u00e9 permitido animais.<br>Inclusa no valor do aluguel: Internet de 2 Megas compartilhada.<br>Sem vaga de garagem. \u00c1gua e energia individuais, de acordo com o consumo.<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Rua Padre Miguelino, n\u00ba 1504, \"A\". Pontos de refer\u00eancias: Col\u00e9gio Farias Brito; Rua Senador Pompeu; Cantinho Acad\u00eamico; UFC; 13 de Maio; Pra\u00e7a da Luz; Rua Marechal Deodoro; IFCE . -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 25 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Benfica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563518601", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1504", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53495, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742129}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Miguelinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Casa A", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0174", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "9", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "videoTourLink": "https://grautour.com/public/plugins/1705191495196031/ver-360.php?id=KN0015_1", "whatsappNumber": "85988101166", "stamps": []}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "phones": {"primary": "8534611166", "mobile": "85988101166"}}, "medias": [{"id": "c77bb2121a4952ca0130681a76cd6ef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c77bb2121a4952ca0130681a76cd6ef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "402756c39c8a2e8fbc77d483cd5634a8", "url": "https://grautour.com/public/plugins/1705191495196031/ver-360.php?id=KN0015_1", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "6e6cb102099d99843bd2f7087aff63d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e6cb102099d99843bd2f7087aff63d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2830625d052f80f0191054c04e435e6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2830625d052f80f0191054c04e435e6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14c0c20a63bd72ffd79153ee703bf787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14c0c20a63bd72ffd79153ee703bf787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d90c38254478a1d29d9d580bb79e877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d90c38254478a1d29d9d580bb79e877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06eccc4db60cad454f5544c97d1090bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06eccc4db60cad454f5544c97d1090bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4574a203697cd576a60aaebbe8ae81d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4574a203697cd576a60aaebbe8ae81d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1ad3cea6634587951a1427e4dbf9ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1ad3cea6634587951a1427e4dbf9ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c18694b35943334201e2e9ebc2585b8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c18694b35943334201e2e9ebc2585b8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5c0d3420a59419a586eb4cb2538608e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5c0d3420a59419a586eb4cb2538608e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d2e64c4ed7f6e8ced415c0709855320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d2e64c4ed7f6e8ced415c0709855320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40cee4829a18c867b727c0803872d883", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40cee4829a18c867b727c0803872d883/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a97f89711aa26d1bb46b08219421cba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a97f89711aa26d1bb46b08219421cba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Padre Miguelinho", "streetNumber": "1504"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS700-id-2563518601/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, sala comercial nova, pronta para in\u00edcio de diversas atividades, com instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas de interruptores/tomadas para telefone, computador, lumin\u00e1rias, 01 wc social, 01 vaga rotativa, sacada, 34m\u00b2. Valor do aluguel: R$ 1.300,00 eCondom\u00ednio: R$ 508,00(Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, sala comercial nova, pronta para in\u00edcio de diversas atividades, com instala\u00e7\u00f5", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561054765", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "521", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499857, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742016}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Humberto Santana Business Center Sala 1405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2786", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "218586b5b70e562bab3617488f079e01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/218586b5b70e562bab3617488f079e01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afc63c55ab2d3a4c55f7d0b405c730a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afc63c55ab2d3a4c55f7d0b405c730a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d810314e6e9a78ccb7e6dd6d0f56e28c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d810314e6e9a78ccb7e6dd6d0f56e28c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bdc7edb9326c0c8c597c8819d43f974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bdc7edb9326c0c8c597c8819d43f974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d176cbf8295bb2daee9d0952df0865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d176cbf8295bb2daee9d0952df0865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39dbee5e2369fd7d1cd2dc6815a2d5c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39dbee5e2369fd7d1cd2dc6815a2d5c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2676d63ef59ebd29b63de08dfbf065d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2676d63ef59ebd29b63de08dfbf065d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0351869c7aa2a7883282effb579a2cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0351869c7aa2a7883282effb579a2cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc22952105944b1aff615fee88a077c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc22952105944b1aff615fee88a077c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "479aedc9f2df00e2a6bf5ab21da745fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/479aedc9f2df00e2a6bf5ab21da745fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c848d3110cc1d16e9d274b56dad4470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c848d3110cc1d16e9d274b56dad4470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "112d75e25a0e20cfc060cd3fc701ff98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/112d75e25a0e20cfc060cd3fc701ff98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcec3e0e4f76a366ae6d6cd92d1c3c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcec3e0e4f76a366ae6d6cd92d1c3c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c1551f80814137e42718aa52154dd4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c1551f80814137e42718aa52154dd4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Vicente Linhares", "streetNumber": "521"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-34m2-aluguel-RS1300-id-2561054765/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["320"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial com garagem, \u00e1rea, 03 quartos e 2 banheiros corredor, copa ,cozinha<br>Observa\u00e7\u00e3o: Iptu R$ 2.740,00 (parcelado at\u00e9 09 vezes)<br>Observa\u00e7\u00e3o: Seguro contra inc\u00eandio \u00e9 obrigat\u00f3rio.", "title": "Cod 1542 Ponto Comercial bairro Centro", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559328770", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1684", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.532981, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733161}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "C\u00f3d 1542", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["320"], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "2740", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997980123", "stamps": []}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "phones": {"primary": "8532311010", "mobile": "85997980123"}}, "medias": [{"id": "28e2670f94b1daa2c1e26032fb0172c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28e2670f94b1daa2c1e26032fb0172c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "584bb6d6fb6da6c7a62943a968cd6eba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/584bb6d6fb6da6c7a62943a968cd6eba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d4f6d5f43485cc672de1f4ae42d2b80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d4f6d5f43485cc672de1f4ae42d2b80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "053705b9e7735670de8f57812a6b5858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/053705b9e7735670de8f57812a6b5858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7290fb0104a07f7b15783167d783def7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7290fb0104a07f7b15783167d783def7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7975b39a3298297d538a6a2c6cd9141d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7975b39a3298297d538a6a2c6cd9141d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa6e1bbf20ef7e00a132ca3bc62d88ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6e1bbf20ef7e00a132ca3bc62d88ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eb785afeffb94bf6e9188bfb0ca2f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eb785afeffb94bf6e9188bfb0ca2f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4abdbee0982690328c1fe6645dbe14ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4abdbee0982690328c1fe6645dbe14ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3ad03b1d2f720cf82971590b3069f44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3ad03b1d2f720cf82971590b3069f44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "354c7d237f98409e002a51203b1a7a91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/354c7d237f98409e002a51203b1a7a91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83bbe02b369da4b8f92775cea5a302b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83bbe02b369da4b8f92775cea5a302b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Sampaio", "streetNumber": "1684", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 320m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-320m2-aluguel-RS2200-id-2559328770/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARKING", "HOME_OFFICE", "RAMP", "TRUCK_ENTRANCE", "INTEGRATED_ENVIRONMENTS", "STAIR", "PANORAMIC_VIEW"], "usableAreas": ["1034"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m no bairro Presidente Kennedy com 1034 metros quadrados", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel com 1034 metros quadrados", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524932448", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "680", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.569001, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722989}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Virg\u00edlio Brigido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Campus do Pici", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Padre Andrade", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "GALP\u00c3O", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1034"], "advertiserId": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532784155", "85994210109"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994210109", "stamps": []}, "account": {"id": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0a2949e40340ad5a1c00c8f06827932b.jpg", "licenseNumber": "3702-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 175082, "phones": {"primary": "8532784155", "mobile": "85994210109"}}, "medias": [{"id": "419c7d8c7b74d743754ce39a72fc0656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/419c7d8c7b74d743754ce39a72fc0656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be5b654dbd4c30f74f30d32313c253eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be5b654dbd4c30f74f30d32313c253eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f2458e1ffc319edc7335850a882d5ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f2458e1ffc319edc7335850a882d5ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03eb8de610efb0478e8c14f1a188229e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03eb8de610efb0478e8c14f1a188229e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12f983db3791eb2b5b1baca579f6d872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12f983db3791eb2b5b1baca579f6d872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54399dcca5d609217020f125e3ba13ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54399dcca5d609217020f125e3ba13ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "775124a45dbec8daaf89d332de7be87e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/775124a45dbec8daaf89d332de7be87e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c4c72159f1582f2b165f65532a35d2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c4c72159f1582f2b165f65532a35d2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71d96326e4f9f549857a64bb84b36ddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71d96326e4f9f549857a64bb84b36ddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8865b1d15608072de090e63d4b357e5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8865b1d15608072de090e63d4b357e5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56d3075deae8a6211317d32178282934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56d3075deae8a6211317d32178282934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8975a2a86815b86956d1ffd47b66a014", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8975a2a86815b86956d1ffd47b66a014/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8db1eb099ffd912890466ca7d283b16e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8db1eb099ffd912890466ca7d283b16e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "706d1cc55f6ebeac49e2dd0c98e1eebc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/706d1cc55f6ebeac49e2dd0c98e1eebc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c82ac057bb6297cb09b6627072df228a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c82ac057bb6297cb09b6627072df228a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11b854f3ca835cabf92b2bda745357f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11b854f3ca835cabf92b2bda745357f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcdc886f628ab8e10043fceb187fb895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcdc886f628ab8e10043fceb187fb895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58d88b0ffcf8e237facb9ed85f7791fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58d88b0ffcf8e237facb9ed85f7791fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06a212ff2b5dac0b5280b80eb239ba05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a212ff2b5dac0b5280b80eb239ba05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c4405f94e6ebc36fed777146b05902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c4405f94e6ebc36fed777146b05902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "href": "/175082/marcelo-miranda-sa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Rua Virg\u00edlio Brigido", "streetNumber": "680"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1034m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-com-garagem-1034m2-aluguel-RS7800-id-2524932448/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "LAUNDRY", "SQUASH", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O flat no bairro Meireles tem 80 metros quadrados com 2 quartos sendo 2 suites e 2 banheiros<br>Possui academia.<br>Vai lhe possibilitar praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.", "title": "Flat para aluguel possui 80 metros quadrados com 2 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["FLAT"], "id": "2563205718", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493147, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727254}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 804", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "OQ8DRL", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1809"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988457917"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988457917", "stamps": []}, "account": {"id": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "name": "Maria V. R. Costa", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 706699, "phones": {"primary": "85988457917", "mobile": "85988457917"}}, "medias": [{"id": "fce87bc18413ea973e30c6a766de23ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce87bc18413ea973e30c6a766de23ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7392d4d1e3b264133aa9cf9ee8351474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7392d4d1e3b264133aa9cf9ee8351474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92b3763303609290b6bcf30c0710bdc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92b3763303609290b6bcf30c0710bdc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68cc660fe6966434dd82e2ec6ceb831a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68cc660fe6966434dd82e2ec6ceb831a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc63ac9c9dceb7ca4466bff0ae02013e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc63ac9c9dceb7ca4466bff0ae02013e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4d58ac4790a3d71854aa2d598ddc9c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4d58ac4790a3d71854aa2d598ddc9c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f3072eea35b46d50216a3be9c4e074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f3072eea35b46d50216a3be9c4e074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f71ec3d0e1fea8b7c41ee905592a02f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f71ec3d0e1fea8b7c41ee905592a02f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d8b9ee59162bd5c27c5bf3f8b57c51c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8b9ee59162bd5c27c5bf3f8b57c51c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "975c52824abf10cec915d777da61f3ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/975c52824abf10cec915d777da61f3ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98fcab5d6558a8f485bb1f11809ef264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98fcab5d6558a8f485bb1f11809ef264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96289b58134b1d9b8056cd627a417247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96289b58134b1d9b8056cd627a417247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6db3108de6543524696e03fa0f4854c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6db3108de6543524696e03fa0f4854c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "755e87776de915721ade4a90a6dd3ce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/755e87776de915721ade4a90a6dd3ce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a11c4798ee8e45c9ecc54587c33b8aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a11c4798ee8e45c9ecc54587c33b8aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aa4f32ba06b5afd7be45c4520338aa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aa4f32ba06b5afd7be45c4520338aa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0945bce14f3cd63324d2106d0a72f870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0945bce14f3cd63324d2106d0a72f870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ddb6ebd1421fa351f22b4f8612295d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ddb6ebd1421fa351f22b4f8612295d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ff84b7af187a8911c9aa5ecd1515903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ff84b7af187a8911c9aa5ecd1515903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9ed79a2912fe7c076b9a30c418ba8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9ed79a2912fe7c076b9a30c418ba8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0640b9101b0b1e223ddd24f37b04ccbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0640b9101b0b1e223ddd24f37b04ccbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dfd942e4545f2a5b9146b65e4c124ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dfd942e4545f2a5b9146b65e4c124ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac50b699fbbf3314df7abf21dacc85af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac50b699fbbf3314df7abf21dacc85af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eb2f1f8cb946da4fd1f01184b7c759e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eb2f1f8cb946da4fd1f01184b7c759e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maria V. R. Costa", "href": "/706699/maria-v-r-costa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2950", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Flat com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/flat-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS1809-id-2563205718/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Benfica - Fortaleza CE<br>a poucos metros da Av. Eduardo Gir\u00e3o.<br><br>Apartamento 03 quartos, sendo 02 su\u00edtes , sala para dois ambientes, cozinha convencional, WC Social, Varanda, 01 vaga de garagem.<br>*Sem \u00e1rea de lazer (Somente playground)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br> -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 80 m\u00b2 - venda por R$ 250.000,00 ou aluguel por R$ 800,00/m\u00eas - Benfic", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544206434", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539574, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747289}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Laurindo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Coxinha Express", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1000", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "100", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}, {"yearlyIptu": "100", "price": "250000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "bc80c0a112a85760d2966bd2341a4df0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc80c0a112a85760d2966bd2341a4df0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d22349e747852dbe3dd37cdad406ba1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d22349e747852dbe3dd37cdad406ba1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da272a157d81758ca6c6ba8f49050ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da272a157d81758ca6c6ba8f49050ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4a6a241e38634111487bf3752dcc181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a6a241e38634111487bf3752dcc181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd1b439434d708e6eea6ca6a3f47b886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd1b439434d708e6eea6ca6a3f47b886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8813381e994d0c7b0f58d9571f906bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8813381e994d0c7b0f58d9571f906bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da6846bf3050184ad70c873f7e1cb5a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da6846bf3050184ad70c873f7e1cb5a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8d9042a9034925d9cbafc5c6aab49b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8d9042a9034925d9cbafc5c6aab49b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7cf68fe3c407f455a7648843bfddf30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7cf68fe3c407f455a7648843bfddf30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c284a57e07bec467ea2a1e745c6cc305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c284a57e07bec467ea2a1e745c6cc305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce6bfe4089ed9c73cc4f58d3aa254fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce6bfe4089ed9c73cc4f58d3aa254fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "355c3c848dad6c88f6ab23153af53850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/355c3c848dad6c88f6ab23153af53850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db683895fcfb0adc502ad1537d2f2f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db683895fcfb0adc502ad1537d2f2f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6459e88bcd5e4c2e0ce05029271cbb82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6459e88bcd5e4c2e0ce05029271cbb82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f70c267aac59b1f786ab1a4a9fdef62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f70c267aac59b1f786ab1a4a9fdef62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2c882eb1da5cc0907ca252b5b77de3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2c882eb1da5cc0907ca252b5b77de3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "380cba6c95f04b7f8349a1f4b08e769e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/380cba6c95f04b7f8349a1f4b08e769e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Major Laurindo", "streetNumber": "150", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-venda-RS250000-id-2544206434/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 150m\u00b2<br><br>Sala ampla, 03 quartos sendo 01 su\u00edte com arm\u00e1rios, wc social, cozinha com arm\u00e1rios, DCE, lavanderia, 02 vagas de garagem.<br><br>R$: 2800+ 500 de condom\u00ednio<br><br>Para agendar visita entre em contato:<br>WhatsApp / . -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 150 m\u00b2 por R$ 2.800,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551789859", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Desembargador Leite Albuquerque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Mucuripe", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0634", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "8a30d7da309dba256eae26aaba718e7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a30d7da309dba256eae26aaba718e7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42ad4e7aed73ca085f8fae372c962b9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42ad4e7aed73ca085f8fae372c962b9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782ef85d00c49e31229905bde5dcd824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782ef85d00c49e31229905bde5dcd824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cd3d4fe98dbb35c28fdc89df5c76403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cd3d4fe98dbb35c28fdc89df5c76403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2afe78912cf5ffb0ee01b07bc72319b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2afe78912cf5ffb0ee01b07bc72319b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cbdf9b7e21b08c78fa28456ac6a9e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cbdf9b7e21b08c78fa28456ac6a9e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f23bc0ce3c32d5e5c412e1d59efac432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f23bc0ce3c32d5e5c412e1d59efac432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "835dcc8ca190794f579f7cf83cb77779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/835dcc8ca190794f579f7cf83cb77779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf095c46c0242906375963a9765d766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf095c46c0242906375963a9765d766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbecd61ef59d724845f6497d55ab082b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbecd61ef59d724845f6497d55ab082b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc6b105eff25007bd18e7dc33107b9d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc6b105eff25007bd18e7dc33107b9d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d776732654ccd81bc6ddb44dbd8bf3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d776732654ccd81bc6ddb44dbd8bf3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "380c5adc1a8c6015d6c0d9facb27e678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/380c5adc1a8c6015d6c0d9facb27e678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0adff92ee363e78dce8218cf55a7519c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0adff92ee363e78dce8218cf55a7519c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3480ffb867549775c4addee5962e0fd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3480ffb867549775c4addee5962e0fd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93e257a0aaf16ae3e5610263c8578436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93e257a0aaf16ae3e5610263c8578436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b00bdbbfef481fad6606e9ab545551d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b00bdbbfef481fad6606e9ab545551d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c11746868e838f800e2e43daaa71a406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c11746868e838f800e2e43daaa71a406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3daedfa85ad971589490ec436f674848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3daedfa85ad971589490ec436f674848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c55e70c19de788f89d49afedc9660a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c55e70c19de788f89d49afedc9660a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0426517e6845de940530cc3eb75d3d54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0426517e6845de940530cc3eb75d3d54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191423f1673032ecc32a88e9f5609151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191423f1673032ecc32a88e9f5609151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "100181b595f1e4557e697d1eab560f2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/100181b595f1e4557e697d1eab560f2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9764a9656ea763a729c6f11b7d61e9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9764a9656ea763a729c6f11b7d61e9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00df172285599967d3a8fe428a1b5f8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00df172285599967d3a8fe428a1b5f8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec478e439805740191b72e008e33a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec478e439805740191b72e008e33a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a9eb75db8292ca8e6c2c1b30b0b021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a9eb75db8292ca8e6c2c1b30b0b021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef55d871e90f69bfa322bc2925d21992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef55d871e90f69bfa322bc2925d21992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Desembargador Leite Albuquerque", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS2800-id-2551789859/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa no bairro Henrique Jorge tem 60 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro", "title": "Casa para aluguel com 60 metros quadrados com 2 quartos em Henrique Jorge - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557360130", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1579", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590432, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759328}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Florian\u00f3polis", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Estilo A\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0515", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988959555", "stamps": []}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "phones": {"primary": "8530461111", "mobile": "85988959555"}}, "medias": [{"id": "249cb9c9e8a0cd260fbcbd3d4368871b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/249cb9c9e8a0cd260fbcbd3d4368871b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30bd73e389d7fa5995f4ec89a7f8d5e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30bd73e389d7fa5995f4ec89a7f8d5e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88989320a147c94c2b611996edc78647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88989320a147c94c2b611996edc78647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48d832e71517bd4a7e203a6f43e0d4f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48d832e71517bd4a7e203a6f43e0d4f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da79f687b6d3b171e73779b271b207d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da79f687b6d3b171e73779b271b207d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ed0bf46556c562b1ee43a781c23ff30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed0bf46556c562b1ee43a781c23ff30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceef8e4325996af383ce089a216a8b10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceef8e4325996af383ce089a216a8b10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2ad47b9572f197f19c873606f8fb1a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2ad47b9572f197f19c873606f8fb1a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f7d95cae5b4a45c908005332de7eb93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f7d95cae5b4a45c908005332de7eb93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f0bba97ca2c624b94404291f6e20646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f0bba97ca2c624b94404291f6e20646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26605f8e89787b95bfa329b9c151880b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26605f8e89787b95bfa329b9c151880b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9081e39b08b128ade40191a341ae9551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9081e39b08b128ade40191a341ae9551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27b720864b4b4a4580afc90c70359840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27b720864b4b4a4580afc90c70359840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f71d11d6c3853b98268ef6418be038a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f71d11d6c3853b98268ef6418be038a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58f6375765baf133379e30ca20574f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58f6375765baf133379e30ca20574f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77b5167758d12e047225bd9bcbe74098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b5167758d12e047225bd9bcbe74098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75fc1ce8f503dd84d66b38e64ee81b69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75fc1ce8f503dd84d66b38e64ee81b69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc2d3b50d0ecd35ceccc9bd6d74c6f48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc2d3b50d0ecd35ceccc9bd6d74c6f48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03a120bf1320f823f51e989b24fac94e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03a120bf1320f823f51e989b24fac94e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5c48291c922d980474ce1d0e1c79ad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5c48291c922d980474ce1d0e1c79ad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "Rua Florian\u00f3polis", "streetNumber": "1579"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS900-id-2557360130/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GOURMET_BALCONY", "PLAYGROUND"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO AMPLO COM VARANDA, 03 DORMIT\u00d3RIOS SENDO 01 SU\u00cdTE, 02 VAGAS, ARM\u00c1RIOS .", "title": "APARTAMENTO AMPLO COM VARANDA, 03 DORMIT\u00d3RIOS SENDO 01 SU\u00cdTE, 02 VAGAS, ARM\u00c1RIOS .", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553480252", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425791", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2380", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551098, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757124}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Waldery Uch\u00f4a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Pet Shop Estilo Canino"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "72943", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2170"}, "yearlyIptu": "449", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "470"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "5f5c1c2bd9ba3b2b4a453628df4d512f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f5c1c2bd9ba3b2b4a453628df4d512f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f39da12380483358cd32da9931ab7a56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f39da12380483358cd32da9931ab7a56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5dbb577a228f3bfdd155b4916222904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5dbb577a228f3bfdd155b4916222904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "553df4b18475a0d50c8c4c89ff04f445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553df4b18475a0d50c8c4c89ff04f445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e911bc2447810edb31c6bf7831c8accd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e911bc2447810edb31c6bf7831c8accd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b124c2c355e9a1ac58ecc93f22e8c0f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b124c2c355e9a1ac58ecc93f22e8c0f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a17dfa5d9456996cb324f7a46cf6014", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a17dfa5d9456996cb324f7a46cf6014/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4832d7df2292107e7ffd1a0937a8217c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4832d7df2292107e7ffd1a0937a8217c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a1c5e39f801d855fe443080cd1ac962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a1c5e39f801d855fe443080cd1ac962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "236e6e0e44b20a6298a34c4703e5ccf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236e6e0e44b20a6298a34c4703e5ccf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe9f5227b551f16131d066f9bdd0cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe9f5227b551f16131d066f9bdd0cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17875b719bce0cb7c81f6af55d969c35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17875b719bce0cb7c81f6af55d969c35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93f0f8ae5a6149bdfed1f64f2a6cc216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93f0f8ae5a6149bdfed1f64f2a6cc216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a27cb310f903c3e680c6d0d8d335c846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a27cb310f903c3e680c6d0d8d335c846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "755ba2a5ce78f8fb13face767c4eefe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/755ba2a5ce78f8fb13face767c4eefe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf0f52a5d18ce4a36ca6dcb6aa29d06d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf0f52a5d18ce4a36ca6dcb6aa29d06d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Rua Waldery Uch\u00f4a", "streetNumber": "2380", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2553480252/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "V\u00e1rias salas em pr\u00e9dio comercial na Aldeota, com 37m\u00b2, pr\u00e9dio com duas recep\u00e7\u00f5es, wc social, vaga rotativa, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Christus.<br><br>Condom\u00ednio em m\u00e9dia 1000,00 incluso \u00e1gua, servi\u00e7o de zelador, recep\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e internet nas \u00e1reas comuns.<br><br>Ideal para consult\u00f3rios e escrit\u00f3rios.<br><br>Equatorial Im\u00f3veis<br> -", "title": "Sala em pr\u00e9dio comercial para alugar, 37 m\u00b2 por R$ 1.200/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550416736", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120021", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1583", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506241, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737765}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Paulet", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0241", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "80", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "c23703f598238bd4953470fb0a003301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c23703f598238bd4953470fb0a003301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "084f2dfc24ff17c96d8fa34646657e62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/084f2dfc24ff17c96d8fa34646657e62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9acc1a63be528111fba11fd7c83499f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9acc1a63be528111fba11fd7c83499f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1437da5433b7ed6f8f393d7601665294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1437da5433b7ed6f8f393d7601665294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff6b203e914ddb7b2bac07b9ba3840b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff6b203e914ddb7b2bac07b9ba3840b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7e30faa228771c81faa0e8c3d61713c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7e30faa228771c81faa0e8c3d61713c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "913d25e9643067a753309648c8b27a6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/913d25e9643067a753309648c8b27a6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e42f0c6936f6fac55d38e2802fcfda2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e42f0c6936f6fac55d38e2802fcfda2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6f57dfa8f656f7c0dfa62d3efa596ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6f57dfa8f656f7c0dfa62d3efa596ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67308d22a857f13b5b15ba1f4718ba19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67308d22a857f13b5b15ba1f4718ba19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Silva Paulet", "streetNumber": "1583", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1200-id-2550416736/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO BEM LOCALIZADO A UMA QUADRA DA Av. MONSENHOR TABOSA, PR\u00d3XIMO A BARES E RESTAURANTES, 65m\u00b2, DOIS QUARTOS SENDO UMA SU\u00cdTE, SALA DE ESTAR E JANTAR, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, W.C SOCIAL, 1 VAGA DE GARAGEM, 8 APTOS POR ANDAR, 3 ELEVADORES, SAUNA, SAL\u00c3O DE FESTAS, PISCINA, DECK, PLAYGROUND. CONDOM\u00cdNIO DRAG\u00c3O DO MAR RESIDENCE.", "title": "APTO BEM LOCALIZADO A UMA QUADRA DA Av. MONSENHOR TABOSA, PR\u00d3XIMO A BARES E RESTAURANTES, 65m\u00b2, DOIS", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2536817845", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515928, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722224}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tom\u00e1s Lopes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 507", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L584", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2250"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532641514", "85987362691"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987362691", "stamps": []}, "account": {"id": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2a72d0598d42fce496dcf0c3bb5453eb.jpg", "licenseNumber": "00734-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 66356, "phones": {"primary": "8532641514", "mobile": "85987362691"}}, "medias": [{"id": "ef8dde3115ad9652d22039349d8ef0c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef8dde3115ad9652d22039349d8ef0c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcf18722c0944feaac51afef9cd781ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcf18722c0944feaac51afef9cd781ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "456cf2e480b55be1d3aadf39ba609f6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/456cf2e480b55be1d3aadf39ba609f6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bebe71228d4e2bb97e61cbcfc02be952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bebe71228d4e2bb97e61cbcfc02be952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e26f780866950269243f953d8e59bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e26f780866950269243f953d8e59bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e095da913d531c3b1d5af637b778cfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e095da913d531c3b1d5af637b778cfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d71313505fd871aff26033832d95b88c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d71313505fd871aff26033832d95b88c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a24aaff365b0a51cd1039f60388d4e6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a24aaff365b0a51cd1039f60388d4e6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f75cdff6f92172b3b6a2e4dc3b17c525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f75cdff6f92172b3b6a2e4dc3b17c525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dc5dabd99fd385129d07f5daa3ee6d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dc5dabd99fd385129d07f5daa3ee6d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b88810f3e467d11b849300c06ca3299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b88810f3e467d11b849300c06ca3299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6441e39570f8ec5a157d9c87f55e1f5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6441e39570f8ec5a157d9c87f55e1f5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58f590e92137674b2e8cd46151e63aa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58f590e92137674b2e8cd46151e63aa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e879334306f33adf13d335405f933bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e879334306f33adf13d335405f933bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53ca5f30f6e4b54a057dcf199c1d43ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53ca5f30f6e4b54a057dcf199c1d43ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0e21a5f1d6e10c2052a1f3815094262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0e21a5f1d6e10c2052a1f3815094262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d0ac42ea97c09bc43d12fa27fb5518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d0ac42ea97c09bc43d12fa27fb5518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6461d5709832fd55132c8a0b51d907fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6461d5709832fd55132c8a0b51d907fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "href": "/66356/imobiliaria-azevedo-frota-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "200", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Tom\u00e1s Lopes"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS1800-id-2536817845/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PLAYGROUND", "NUMBER_OF_FLOORS", "KITCHEN_CABINETS", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["94"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Benfica, localizado na rua Marechal Deodoro, a poucos passos da Av. Treze de Maio, bem pr\u00f3ximo \u00e0 UFC e ao IFCE. Im\u00f3vel com 94m\u00b2, 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, despensa, arm\u00e1rios na cozinha e em 1 banheiro e 1 vaga na garagem. O condom\u00ednio oferece playground para o lazer das crian\u00e7as. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - BENFICA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559489932", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "41478", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["94"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1650"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "858fa85aba5a275402cc213ee5d33a8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/858fa85aba5a275402cc213ee5d33a8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff21c903922380d0952f9b24b4eaaf22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff21c903922380d0952f9b24b4eaaf22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58e659fde493b583c8c64ca484f39bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e659fde493b583c8c64ca484f39bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c61dfa8c921c2c51d6bf51e0385c7c81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c61dfa8c921c2c51d6bf51e0385c7c81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5591f178dd329c18a14b5536193829cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5591f178dd329c18a14b5536193829cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62ff77603d069b7cf7db018c6d9a1da5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62ff77603d069b7cf7db018c6d9a1da5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d7e1be15a3d1a22ed906dc19c6a0ac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d7e1be15a3d1a22ed906dc19c6a0ac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad7c520937303a22d18668f2a84b5018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad7c520937303a22d18668f2a84b5018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1768cf14a18ba89207aa396d3151537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1768cf14a18ba89207aa396d3151537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ddab70e17a630e99cf3a6b964b248db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ddab70e17a630e99cf3a6b964b248db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2880c1b11aaf430504fa88bfc66741ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2880c1b11aaf430504fa88bfc66741ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de5f64b0c75487d98f8cea6378cfb301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de5f64b0c75487d98f8cea6378cfb301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb741fad2a1b97fedacc91228f7465b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb741fad2a1b97fedacc91228f7465b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72cac96be6b83a3ed2807585adda1d29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72cac96be6b83a3ed2807585adda1d29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 94m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-94m2-aluguel-RS1100-id-2559489932/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["NUMBER_OF_FLOORS", "COPA", "BACKYARD", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["457"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo ponto comercial em regi\u00e3o bastante aquecida para neg\u00f3cios no Centro de Fortaleza. Fica na rua Solon Pinheiro, a poucos metros das avenidas Domingos Ol\u00edmpio e Duque de Caxias, pr\u00f3ximo ao Instituto Dr. Jos\u00e9 Frota. Im\u00f3vel com 457m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda (753m\u00b2 de \u00e1rea total), 10 salas, 3 banheiros, copa, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, terra\u00e7o, \u00e1reas frontal e lateral, al\u00e9m de espa\u00e7o para 6 vagas de garagem. Agende sua visita e aproveite a excelente oportunidade para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547408744", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "28773", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["753"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5400"}, "price": "5400", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "f1738b9c888a355fc1e349a17fdf314f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1738b9c888a355fc1e349a17fdf314f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34d05d01a6938a3119d601227bd677c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34d05d01a6938a3119d601227bd677c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b28568a6f24dd594a40c743246d55a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b28568a6f24dd594a40c743246d55a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80ab60fc2ac6697e32a2d296acbe395e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80ab60fc2ac6697e32a2d296acbe395e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "533eefcba2607a63e06eaa17e70695f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/533eefcba2607a63e06eaa17e70695f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c7f8ffe354597b231fd4f3e7639613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c7f8ffe354597b231fd4f3e7639613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1724ac589bfeb5dbcc07e2adc6646f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1724ac589bfeb5dbcc07e2adc6646f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a72ed081da90ddd7ad4ad5a5fa8f531", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a72ed081da90ddd7ad4ad5a5fa8f531/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c0669fd123df6f26f95b8a3cba3565f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c0669fd123df6f26f95b8a3cba3565f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7d2a77bbaac5291d886980dde6372e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7d2a77bbaac5291d886980dde6372e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7b7c6ae693d2e471445a89bbb042e8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7b7c6ae693d2e471445a89bbb042e8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1de84d1d9f28c761c571361d3d35f55a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de84d1d9f28c761c571361d3d35f55a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4758fe53f369e80d2b67030a6d14ca67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4758fe53f369e80d2b67030a6d14ca67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53a9c45389fb26c8e75fb0139ec296dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53a9c45389fb26c8e75fb0139ec296dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bd5246f188cd82108da5be1a897ab17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bd5246f188cd82108da5be1a897ab17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c20d8b7ecbd9abfcfc31792e2fde3a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c20d8b7ecbd9abfcfc31792e2fde3a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c88a68e4b7a8aa85f02c5c6e5b392eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c88a68e4b7a8aa85f02c5c6e5b392eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e2840a8ea916dc3ba30e2d3a40d3264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e2840a8ea916dc3ba30e2d3a40d3264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "949fbf6baf1862157f1efbdf3b418d62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949fbf6baf1862157f1efbdf3b418d62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 457m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-457m2-aluguel-RS5400-id-2547408744/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "DEPOSIT", "CABLE_TV", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com 1.000 m\u00b2 de \u00e1rea de armazenagem.<br>P\u00e9 direito com 8 mts;<br>Piso refor\u00e7ado 6 toneladas por m\u00b2;<br><br>\u00c1rea total com 1.700 m\u00b2, anexo com pr\u00e9dio de escrit\u00f3rios, 3 salas, 3 wcs, refeit\u00f3rio, copa, sal\u00e3o de reuni\u00e3o ou treinamento, ambiente de apoio ao motorista.<br>A menos de 50 mts da BR-116, sentido \"sul\".<br>Regi\u00e3o tranquila, diversos galp\u00f5es no entorno, transporte p\u00fablico, a poucos kms da rodovia Quarto Anel Vi\u00e1rio.<br><br>Ligue e agende sua visita!<br>@galpaofortaleza -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 1500 m\u00b2 por R$ 11.000,00/m\u00eas - Pedras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559898635", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "71", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505552, "source": "GOOGLE", "lat": -3.876508}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Acari", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pedras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pedras", "poisList": ["SC:Lemos Designer", "BR:Espetinho do Lind\u00e3o", "BR:Del\u00edcias da L\u00fa", "BR:Big Lanches", "SU:Escola de tempo parcial Trist\u00e3o de Alencar", "SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0084", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1760"], "advertiserId": "b80f19e0-6522-3e15-80a9-2401a196be1a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532640264", "85988455005"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988455005", "stamps": []}, "account": {"id": "b80f19e0-6522-3e15-80a9-2401a196be1a", "name": "IMOBILIARIA BRASILEIRA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/90b18cc70098bb58221c1182613f83c4.jpg", "licenseNumber": "00890-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44085, "phones": {"primary": "8532640264", "mobile": "85988455005"}}, "medias": [{"id": "33054acbad5d4370e716c1d2dc163e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33054acbad5d4370e716c1d2dc163e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9627b3f3ca6e00e350a6cd88bc7df9b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9627b3f3ca6e00e350a6cd88bc7df9b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d793af56ed28248ddc9239c81b7e820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d793af56ed28248ddc9239c81b7e820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf7d1712d62bcb42323233dd63ff305e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf7d1712d62bcb42323233dd63ff305e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf6b9e0358e61f4ea94234ac2f561f85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf6b9e0358e61f4ea94234ac2f561f85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7da23ac8b827ded2f74cc5d0c16dae99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7da23ac8b827ded2f74cc5d0c16dae99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ba05a60a7f2d658d672abe53e52023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ba05a60a7f2d658d672abe53e52023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65ccab9eb6e877ad678f76fa07855cbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ccab9eb6e877ad678f76fa07855cbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f488c9cb9deca00a4fd7c0e676e2d21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f488c9cb9deca00a4fd7c0e676e2d21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb21d8f861fa2fef6dc19ea8de8a343", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb21d8f861fa2fef6dc19ea8de8a343/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46fa7d7d537778825b25b2c98c433019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46fa7d7d537778825b25b2c98c433019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA BRASILEIRA LTDA - ME", "href": "/44085/imobiliaria-brasileira-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pedras", "street": "Rua Acari", "streetNumber": "71"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1500m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-pedras-bairros-fortaleza-1500m2-aluguel-RS11000-id-2559898635/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apto de 2 quartos <br>-Sala, banheiro, cozinha americana, lavanderia e 2 quartos", "title": "Apartamento de 2 quartos Av Independ\u00eancia 1106", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559740630", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60346256", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1106", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590489, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726696}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Guanabara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "883992520", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "82d7470c-f428-71af-9833-079a8051a6b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988861030"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988861030", "stamps": []}, "account": {"id": "82d7470c-f428-71af-9833-079a8051a6b5", "name": "Alexsandra M. S. Gaspar", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 718065, "phones": {"primary": "85988861030", "mobile": "85988861030"}}, "medias": [{"id": "2da2dc963ba557028a3cbd725773bc26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da2dc963ba557028a3cbd725773bc26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd5bf69537a43d3aba48bc228f47923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd5bf69537a43d3aba48bc228f47923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5072d9cf0381d762526b690c5678966", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5072d9cf0381d762526b690c5678966/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cb054ded4f667df91e28a8f614441ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cb054ded4f667df91e28a8f614441ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a96f8dd2f043ffd503ad5be2048cdf35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a96f8dd2f043ffd503ad5be2048cdf35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0b51c2757e7810bc5b044b7cc60aea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0b51c2757e7810bc5b044b7cc60aea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6515d9e68f3f452b75905d301ef65aee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6515d9e68f3f452b75905d301ef65aee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "305ff6d879f38bf791674c7cd2c8b6fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/305ff6d879f38bf791674c7cd2c8b6fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b73a717e2e33b473b43ff518057400f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b73a717e2e33b473b43ff518057400f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f028b1573fedbf253c01918cec3e2dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f028b1573fedbf253c01918cec3e2dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1125a240059134282443597a8883f424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1125a240059134282443597a8883f424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f26f874fb5f6a90b68b7be3e3ed804c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f26f874fb5f6a90b68b7be3e3ed804c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "257657119c2a0f2af610f46c58f706f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/257657119c2a0f2af610f46c58f706f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f4ace25865e2ccdca0f2ef52c9c654f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f4ace25865e2ccdca0f2ef52c9c654f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0f9277205039ed9911b00f4ea7172c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0f9277205039ed9911b00f4ea7172c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alexsandra M. S. Gaspar", "href": "/718065/alexsandra-m-s-gaspar/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "streetNumber": "1106"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jardim-guanabara-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS500-id-2559740630/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELECTRICITY", "SEWAGE", "PAVED_STREET", "PLAN"], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA TOTAL - 45.946m\u00b2, PLANO, INSTALADOS \u00c1GUA, LUZ, TELEFONE NA REGI\u00c3O. <br><br>*Ao lado do Colosso Lake Lounge<br><br>IDEAL PARA: <br><br>- CONDOM\u00cdNIO FECHADOS;<br><br>- EMPRESAS DE M\u00c9DIO E GRANDE PORTE; <br><br>- EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS;<br><br>- GALP\u00d5ES; <br><br>- SUPERMERCADOS; <br><br>- P\u00c1TIO COMERCIAL;<br><br>- POSTO DE GASOLINA;<br><br>DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OK. <br><br>CORRETOR RESPONS\u00c1VEL: <br><br>TEO SOUSA - + 55 (85) 98522.2105 - ZAP", "title": "Terreno Plano - Avenida Washigton Soares - Fortaleza - Loca\u00e7\u00e3o - R$ 400.000,00", "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559311111", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE002L", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45946"], "advertiserId": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986154943", "85992636390"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992636390", "stamps": []}, "account": {"id": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/127f74245c80b1884f7fa75ce6bd668f.jpg", "licenseNumber": "11741-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 40607, "phones": {"primary": "85986154943", "mobile": "85992636390"}}, "medias": [{"id": "c48255f2ccf146fda769daadcc5fcf40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c48255f2ccf146fda769daadcc5fcf40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a2c700cdaeeb22a7c2b3269dd2c898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a2c700cdaeeb22a7c2b3269dd2c898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "href": "/40607/imobiliaria-idea/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 45946m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-edson-queiroz-bairros-fortaleza-45946m2-aluguel-RS400000-id-2559311111/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["136"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa com 4 quartos, a poucos minutos do Shopping Maraponga Mart Moda.<br><br>- garagem<br>- sala<br>- 2 su\u00edtes<br>- lavabo<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo Lagoa da Maraponga, supermercados, restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 4 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Maraponga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554540921", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Vila Pery", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Real Panificadora", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "VP:Realleza Pet", "VP:FOSFATEC", "VP:A Ruralista"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6389", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["136"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "722", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "5c25f6aa9bdea1449fecad0e1aa06502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c25f6aa9bdea1449fecad0e1aa06502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6438b180044f8705c64df6957c60b634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6438b180044f8705c64df6957c60b634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f94b798ec1f3d1e829cb42b10ceea336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f94b798ec1f3d1e829cb42b10ceea336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25bd5e3532281d454937b3f7c4bb4cb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25bd5e3532281d454937b3f7c4bb4cb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1603f112f34c85d394f704d1b00fe74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1603f112f34c85d394f704d1b00fe74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e115949f4d46a98083368adb405e000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e115949f4d46a98083368adb405e000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b9d45fb4fbd06c1cab26429c9c91a07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b9d45fb4fbd06c1cab26429c9c91a07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8a55fa22be38dc5a42981fd40042425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8a55fa22be38dc5a42981fd40042425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c55a01cbac112bdef05ff4dd7715c795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c55a01cbac112bdef05ff4dd7715c795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eb6a0d28e343b1343873a0cb97173fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eb6a0d28e343b1343873a0cb97173fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d53868fc97f429c2250aa1c251c082ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d53868fc97f429c2250aa1c251c082ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6603abe00f032462ac14a142e5f3bb2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6603abe00f032462ac14a142e5f3bb2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3be17f5ed0caa32d92b9cb63db473036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3be17f5ed0caa32d92b9cb63db473036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d6c3240d6836e76e2f30e75d42a7118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d6c3240d6836e76e2f30e75d42a7118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "201660168bef6653a3ddd54197202f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/201660168bef6653a3ddd54197202f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd3523d46280feea161fb552a31f9ba1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd3523d46280feea161fb552a31f9ba1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75119d036ccc060fb5720f19716b2336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75119d036ccc060fb5720f19716b2336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e55e8898ef671237274e50f96b9fea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e55e8898ef671237274e50f96b9fea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f69af06900964a1da78ee05011f9f85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f69af06900964a1da78ee05011f9f85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65112c6b4e16f5802ad38cbd43877bdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65112c6b4e16f5802ad38cbd43877bdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c366c9f1a2a68f741e67c2bff2806863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c366c9f1a2a68f741e67c2bff2806863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea17112d5a20c9cff66fcbf3c650f668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea17112d5a20c9cff66fcbf3c650f668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02c2f5027131d49ef063b0e7b437bc7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02c2f5027131d49ef063b0e7b437bc7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d6b86111d3943f620f93425ad6f8356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d6b86111d3943f620f93425ad6f8356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8239dc58da4d8fa3c501c988067226a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8239dc58da4d8fa3c501c988067226a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a031ff35574ab33a2f6c19e6e93a9f9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a031ff35574ab33a2f6c19e6e93a9f9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d2b3ae5c44d12b08a43a6f41f31690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d2b3ae5c44d12b08a43a6f41f31690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be1a6fa40671824cc62d7a85f9764ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be1a6fa40671824cc62d7a85f9764ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cac6f27ddc2feb8e5641895dff97f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cac6f27ddc2feb8e5641895dff97f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23b98f227fe77c2797e661f725d609a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23b98f227fe77c2797e661f725d609a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 136m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-136m2-aluguel-RS2200-id-2554540921/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Jardim Ondina -<br><br>Localizado na Rua Coronel Linhares, 280, Meireles, Entre as ruas Ana Bilhar e Canuto de Aguiar \u00e0 200m da Av. Virg\u00edlio T\u00e1vora, pr\u00f3ximo da Smart Fit, Coco Bambu Meireles e 4min do Shopping Aldeota.<br><br>Apartamento com 150m\u00b2, sala para 2 ambientes com varanda ventilada, cozinha com arm\u00e1rios planejados, 3 su\u00edtes, todos banheiros com arm\u00e1rios, 2 vagas paralelas, portaria 24h.<br><br>Aluguel: R$ 1.600,00<br>Condom\u00ednio: R$ 1.200,00<br>IPTU 2022 11 x 181,41<br><br>Agende j\u00e1 sua visita !! -", "title": "Apartamento com 3 quartos para alugar, 150 m\u00b2 por R$ 1.600/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562257214", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "280", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492528, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0611", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "f5155193f17ae8216ab7e02134d6a8ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5155193f17ae8216ab7e02134d6a8ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eee76fc75ee02573b2f28ba6f729dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eee76fc75ee02573b2f28ba6f729dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58e287e9f7d639a5e2359f89af8d6aa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e287e9f7d639a5e2359f89af8d6aa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b2619f563c044a3f2c9608de9ad46f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b2619f563c044a3f2c9608de9ad46f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2231b4f66a26a3501c094a7451e0c22e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2231b4f66a26a3501c094a7451e0c22e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927b5a8b6ffe6fd8d36b648aacc973b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927b5a8b6ffe6fd8d36b648aacc973b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3b8be61d491ae3ffd755aa2a0af23a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3b8be61d491ae3ffd755aa2a0af23a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc19c10e1860b725244701994fef882e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc19c10e1860b725244701994fef882e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "913906e667847403e88a2aae5adff02e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/913906e667847403e88a2aae5adff02e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0eee2a1f2c4820a8b047ec9f92d6356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0eee2a1f2c4820a8b047ec9f92d6356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a407609e4a28e7e279c812018c61c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a407609e4a28e7e279c812018c61c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8a51252681471ff6de0a28babecf1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8a51252681471ff6de0a28babecf1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcc5f899df385902a9f8e8c458463b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcc5f899df385902a9f8e8c458463b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "280", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Coronel Linhares"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS1600-id-2562257214/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O kitnet/conjugado no bairro Jardim das Oliveiras possui 23 metros quadrados com sala, cozinha americana, 1 quarto e 1 banheiro.", "title": "Kitnet/conjugado para aluguel com 23 metros quadrados com 1 quarto", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2560479480", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60820110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "33", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506739, "source": "GOOGLE", "lat": -3.78483}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Beija-Flor", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Professora Maria da Concei\u00e7\u00e3o Porfirio Teles"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1G8J11F", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992367806", "stamps": []}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "phones": {"primary": "8521814528", "mobile": "85992367806"}}, "medias": [{"id": "3f545eef3c3673aeb7ff15fb94d8cf77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f545eef3c3673aeb7ff15fb94d8cf77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "535f8d56f392bfcec09011c808f0dd8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/535f8d56f392bfcec09011c808f0dd8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c680bb857b37738e0dcc01ee7ddcdd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c680bb857b37738e0dcc01ee7ddcdd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9d49e5cf401497a673c43f4290bcc1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d49e5cf401497a673c43f4290bcc1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebee2ae3f6c560fad1325e371f34b25f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebee2ae3f6c560fad1325e371f34b25f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a70cdddc725232c5e69fb37b178a8ea7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a70cdddc725232c5e69fb37b178a8ea7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c883c8f8f4793c347ed34c4903c2f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c883c8f8f4793c347ed34c4903c2f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a034ab73a03446dcfe8868ab3c8127e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a034ab73a03446dcfe8868ab3c8127e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Beija-Flor", "streetNumber": "33", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS400-id-2560479480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Kitnet (NOVA) situada na Rua Pedro Card\u00f4nio Uch\u00f4a N\u00ba 79 Parque S\u00e3o Jos\u00e9 Fortaleza-Ce, CEP 60.730-510, a um quarteir\u00e3o da Av. General Os\u00f3rio de Paiva e a 500,00m do terminal do siqueira, composta de sala, cozinha americana com pedra de granito e su\u00edte.", "title": "Excelentes Kitnets/Conjugados com 1 quarto em Parque S\u00e3o Jos\u00e9 - Fortaleza-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2450246479", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60730510", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "79", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.589485, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790915}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Card\u00f4nio Uch\u00f4a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Sao Jose", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque S\u00e3o Jos\u00e9", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:ML Balas", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Padaria e Lanchonete Betel", "CS:Mercadinho Ximenes", "CS:Panificadora Vita P\u00e3o", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "KITNET-PSJ", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "58c58863-ce67-b387-b222-552d6e0ce62b", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "70", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541413546", "85997243104"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997243104", "stamps": []}, "account": {"id": "58c58863-ce67-b387-b222-552d6e0ce62b", "name": "IMOBILI\u00c1RIA VF IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/80f429f1fed75912d505c903999b47bf.jpg", "licenseNumber": "01188-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229492, "phones": {"primary": "8541413546", "mobile": "85997243104"}}, "medias": [{"id": "19ef60f4c048f05c6a42c466b40a6727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19ef60f4c048f05c6a42c466b40a6727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83318371def6bb3c157112a934e09ae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83318371def6bb3c157112a934e09ae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a436c9a8f1864d293238c59df7a02864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a436c9a8f1864d293238c59df7a02864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3abb9ce6aeedc82864c6cde32fa4db0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3abb9ce6aeedc82864c6cde32fa4db0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "160bc014cf1d3e95c74ac131d1f01018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/160bc014cf1d3e95c74ac131d1f01018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74d093bac0a4097949c0f7962f92d253", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74d093bac0a4097949c0f7962f92d253/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40772bfbe7bcfc0071a8d89a9a41614b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40772bfbe7bcfc0071a8d89a9a41614b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d9cc18c1a2ae0087241c936c1b3b3cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d9cc18c1a2ae0087241c936c1b3b3cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae3290bce5394fdeabc2f4fa441479f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae3290bce5394fdeabc2f4fa441479f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b4cf334cb98e826640834c96f2fb01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b4cf334cb98e826640834c96f2fb01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6f3e8a3a5b5ade886527c80ba46a679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6f3e8a3a5b5ade886527c80ba46a679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e496bde50c1fa7ac2daa8fa4c98439c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e496bde50c1fa7ac2daa8fa4c98439c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf7e16096e0f009ea46090ecac8548b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf7e16096e0f009ea46090ecac8548b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab0bad3c1c66843c6477d0c9e2730a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab0bad3c1c66843c6477d0c9e2730a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4db1c15758982ac8c52bf7040584051c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4db1c15758982ac8c52bf7040584051c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bd43c71d8a6c722a5295a7e3ce4bbe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bd43c71d8a6c722a5295a7e3ce4bbe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67627e60ab54c7282f4b5724d446b61c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67627e60ab54c7282f4b5724d446b61c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA VF IM\u00d3VEIS", "href": "/229492/imobiliaria-vf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pedro Card\u00f4nio Uch\u00f4a", "streetNumber": "79", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Sao Jose"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-parque-sao-jose-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS350-id-2450246479/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["115"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Papicu com 115 metros quadrados com 4 quartos sendo 1 suite e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel possui 115 metros quadrados com 4 quartos em Papicu - -", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562223610", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192022", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475834, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744182}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "Condom\u00ednio Barlavento", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "BARLAVENTO", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "205b8128-54eb-b5a7-4450-0829b7b12da1", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "2420"}, "yearlyIptu": "100", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "820"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85992297544"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992297544", "stamps": []}, "account": {"id": "205b8128-54eb-b5a7-4450-0829b7b12da1", "name": "RB IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/df59083f9a0cf029659bdb7e972ed1a9.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 671419, "phones": {"primary": "85992297544", "mobile": "85992297544"}}, "medias": [{"id": "7cc2a11624ddc512dc9f7df6e794b644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cc2a11624ddc512dc9f7df6e794b644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63cb0b060267a36345d7639e4a847993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63cb0b060267a36345d7639e4a847993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50b0f1b496281962c7d2d4908c882f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50b0f1b496281962c7d2d4908c882f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46d7f575c7df87083a8cdd6c2c254c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46d7f575c7df87083a8cdd6c2c254c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f1fc828cdf612bff61a1fe2acd54110", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f1fc828cdf612bff61a1fe2acd54110/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc556485e3ecd4178f76c85dd241d3c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc556485e3ecd4178f76c85dd241d3c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8f9c7ca925f120ad55a682a52b5b4ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8f9c7ca925f120ad55a682a52b5b4ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12630522660f9fabd4ac14bde6b6f16c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12630522660f9fabd4ac14bde6b6f16c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "997513a231f5a487b94677c5f107a499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/997513a231f5a487b94677c5f107a499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d414a374008bf5a6e85e7be7def9d791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d414a374008bf5a6e85e7be7def9d791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d957e9dc6d5c90a9cbb5c2db12d0e19c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d957e9dc6d5c90a9cbb5c2db12d0e19c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7571b84f1604290556fd89272ba2cf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7571b84f1604290556fd89272ba2cf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f0ed1c8d59c1c77b0eb2f8aab5d4741", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f0ed1c8d59c1c77b0eb2f8aab5d4741/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RB IMOVEIS", "href": "/671419/rb-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "6400", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 115m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-115m2-aluguel-RS1600-id-2562223610/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERCOM", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Dionisio Torres com 130 metros quadrados com 4 quartos sendo 2 suites e 3 banheiros. Excelente localiza\u00e7\u00e3o em frente ao S\u00e3o Luiz, vizinho a padarias, postos, farm\u00e1cias, restaurantes, etc.", "title": "Apartamento para aluguel tem 130 metros quadrados com 4 quartos em Dionisio Torres - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2517393092", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135237", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1355", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751985}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "001", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "287b4b51-e646-28a7-c812-61fce3bf1481", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1550"}, "yearlyIptu": "76", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534593371", "85999832865"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999832865", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "287b4b51-e646-28a7-c812-61fce3bf1481", "name": "Marcia Crispino", "licenseNumber": "4962-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 234445, "phones": {"primary": "8534593371", "mobile": "85999832865"}}, "medias": [{"id": "4a614861563fef22eefafa61c6e7e34d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a614861563fef22eefafa61c6e7e34d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8419eb721c0b67a750f0e47b98bf4ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8419eb721c0b67a750f0e47b98bf4ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cad2220d9642bc190c28d75af7d6988f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cad2220d9642bc190c28d75af7d6988f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2be731ca9017600158503bf2695dee89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2be731ca9017600158503bf2695dee89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "035ee682e7efe8322411f86a22d6d571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/035ee682e7efe8322411f86a22d6d571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74bb45b573baaefd12ea20dc9c022c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74bb45b573baaefd12ea20dc9c022c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94b57c0d014adc304b392de6b358b3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94b57c0d014adc304b392de6b358b3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a490daf03fbbee4d997fd8070b11a06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a490daf03fbbee4d997fd8070b11a06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c371431fb3eb4a555d3a56617a316669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c371431fb3eb4a555d3a56617a316669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b38e87e6e10cd23171b5f29cd29f4f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b38e87e6e10cd23171b5f29cd29f4f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b78d4531dbe7f808c77662a50d918ab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b78d4531dbe7f808c77662a50d918ab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90beb200183619b23a5fadaf212095f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90beb200183619b23a5fadaf212095f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e725fa92bdd4e2ce023598332f6fbda2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e725fa92bdd4e2ce023598332f6fbda2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "154efb9f427b97ff5ecfc3d1c05c674f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/154efb9f427b97ff5ecfc3d1c05c674f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "167ba9ab375121ad07ad96fdfc797a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/167ba9ab375121ad07ad96fdfc797a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d48695e1d1844a0d254a7a52702c58e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d48695e1d1844a0d254a7a52702c58e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6043a79726d5d607bdde0f960b9d091", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6043a79726d5d607bdde0f960b9d091/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Marcia Crispino", "href": "/234445/marcia-crispino/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "1355", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS1400-id-2517393092/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Port\u00e3o autom\u00e1tico, pr\u00f3ximo ao Posto Maral <br><br>Rua Miguel Ferreira n\u00ba 190<br><br>02 quartos, sala, cozinha, wc revers\u00edvel, \u00e1rea de servi\u00e7os, 01 vaga coberta.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es ligar:/9.", "title": "Casa em Residencial fechado, Lagoa Redonda 02 quartos R$ 510,00", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559484513", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831072", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "190", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.465956, "source": "GOOGLE", "lat": -3.823365}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Miguel Ferreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Nayrton Bike", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "954068104", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "510"}, "yearlyIptu": "0", "price": "510", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999839333", "stamps": []}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "phones": {"primary": "85999839333", "mobile": "85999839333"}}, "medias": [{"id": "30c99c32ac4d31c7bed27af408f72e2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30c99c32ac4d31c7bed27af408f72e2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96fab8f6821569c7f69e78a4d3b8c388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96fab8f6821569c7f69e78a4d3b8c388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e61148733c1305291da7bb6a6d93b4c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e61148733c1305291da7bb6a6d93b4c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b67ddaaa5ec1858f8e100bd1bde1200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b67ddaaa5ec1858f8e100bd1bde1200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40b20cdaf1ef3adac6bfe710609a5724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40b20cdaf1ef3adac6bfe710609a5724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a714212fe11c1ff49cc648ade3103ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a714212fe11c1ff49cc648ade3103ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed9daa21b33496b8d72a49ece92e2e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9daa21b33496b8d72a49ece92e2e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61895195891154925026dcc75ce154f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61895195891154925026dcc75ce154f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Miguel Ferreira", "streetNumber": "190", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS510-id-2559484513/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Viver em um ambiente moderno, sofisticado e ainda desfrutar de toda tranquilidade e seguran\u00e7a de um condom\u00ednio fechado agora \u00e9 poss\u00edvel! O Edif\u00edcio Manuelito Magalh\u00e3es foi feito para voc\u00ea que procura comodidade, conforto e deseja vivenciar momentos especiais ao lado de quem voc\u00ea ama.<br><br>Localizado em um bairro consolidado, o Dion\u00edsio Torres \u00e9 famoso pela autossufici\u00eancia, diversidade de bares, restaurantes conceituados e melhores lojas da cidade, al\u00e9m disso, voc\u00ea ainda mora pr\u00f3ximo a algumas das principais vias de Fortaleza.<br><br>O apartamento \u00e9 mobiliado e possui incr\u00edveis 600m\u00b2 de \u00e1rea total muito bem distribu\u00eddos em 4 su\u00edtes, 6 banheiros, sala com janelas grandes deixando o local mais arejado e iluminado, cozinha toda equipada, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas na garagem. Al\u00e9m disso, o apartamento possui um terra\u00e7o amplo com piscina e deck com churrasqueira. Pr\u00f3ximo a Supermercados, Col\u00e9gios , Farm\u00e1cias, Hospitais e Cl\u00ednicas.<br><br>Conforto nunca \u00e9 demais, principalmente para quem amamos! Liga agora para a 7Cantos e agende sua visita hoje mesmo.]]>", "title": "", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552666666", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "886", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493857, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750482}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Israel Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:G. O Clinic", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "20989", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "8600"}, "yearlyIptu": "300", "price": "7250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1350"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "8e8990f188c23e6806fcf764fa8c5033", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e8990f188c23e6806fcf764fa8c5033/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1669a6193acaecef8df7a44f12e05ce4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1669a6193acaecef8df7a44f12e05ce4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b4075e987ef01a5d5bf8073f757635b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b4075e987ef01a5d5bf8073f757635b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b80f41b673a5672b24a16ca97dfc274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b80f41b673a5672b24a16ca97dfc274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e033c1d7af5f7f0f089f55ad97df6e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e033c1d7af5f7f0f089f55ad97df6e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1a9807173ac0aba1a1e01b1270434d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1a9807173ac0aba1a1e01b1270434d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdf206862cbb7f77044a4e67ce456217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf206862cbb7f77044a4e67ce456217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2daa48141c2337a494e86debba3749f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2daa48141c2337a494e86debba3749f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e771dd07e2c32fa143219bbdc6ca2a54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e771dd07e2c32fa143219bbdc6ca2a54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a74b044335bfd419616f92ddef512631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a74b044335bfd419616f92ddef512631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b38d5c4f9ca0d66af27b9ea538c1ff73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b38d5c4f9ca0d66af27b9ea538c1ff73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e8154bb3975d09a104710de285e3e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e8154bb3975d09a104710de285e3e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3ddce1617388287e7c2a90bcf88519f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3ddce1617388287e7c2a90bcf88519f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a2b083695c43cc91457eb5e2a1663b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a2b083695c43cc91457eb5e2a1663b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99f2a6a354c6f9777e5a041f9094e7d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f2a6a354c6f9777e5a041f9094e7d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59cea4aa458700b41208df8735254e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59cea4aa458700b41208df8735254e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e17f60e197ffe36274b3c6df106c736b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e17f60e197ffe36274b3c6df106c736b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c4c0dec26665c62c2326cd8e243ef41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c4c0dec26665c62c2326cd8e243ef41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Israel Bezerra", "streetNumber": "886", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-600m2-aluguel-RS7250-id-2552666666/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas localizadas no P\u00e1tio Arvoredo com aproximadamente 20m\u00b2 ao lado de franquias conceituadas.<br><br>Excelente oportunidade para iniciar ou expandir se neg\u00f3cio.<br>Estacionamento amplo e gratuito para uma melhor experi\u00eancia dos clientes, localizado em via de f\u00e1cil acesso.<br>Agende agora sua visita e aproveite!<br><br>\ud83d\udccdRua Ecilda de Queiroz, n\u00ba 200, loja 19, Parque Dois Irm\u00e3os<br><br>OBSERVA\u00c7\u00d5ES: condom\u00ednio mensal(sendo rateio de despesas gerais) verificar valores no momento do contato).<br>Valores sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio.", "title": "OPORTUNIDADE! LOJAS NO P\u00c1TIO ARVOREDO.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2489007952", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60751280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547336, "source": "GOOGLE", "lat": -3.803469}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua G", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "VP:Realleza Pet", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L-0657", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "40", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "phones": {"primary": "8532683100", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "ec7726635220e5f225f9b73f3c31dabf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec7726635220e5f225f9b73f3c31dabf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08f3cbfafd75a21b6f5bf5be629cdcd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08f3cbfafd75a21b6f5bf5be629cdcd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd1a6c1d0968643ec838b0748804b30e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd1a6c1d0968643ec838b0748804b30e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd1353111c80b3355f5d73c53a762214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd1353111c80b3355f5d73c53a762214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e5898c79762f6674adc61fc07b52ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e5898c79762f6674adc61fc07b52ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fe3e6774aab76324adc1f14f1287289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fe3e6774aab76324adc1f14f1287289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ee8a14501328b4354f31eb5abc9589", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ee8a14501328b4354f31eb5abc9589/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aae642c75c6ba1643f6ec98a504c9faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aae642c75c6ba1643f6ec98a504c9faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua G", "streetNumber": "200", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS1500-id-2489007952/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COM BANCADA, PIA, LAVANDERIA E WC. <br>AGUA E LUZ INDIVIDUAIS<br>SEM TAXA DE CONDOMINIO<br>IPTU R$ 121,22/ANO<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "KITINET NO QUINTINO CUNHA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553626101", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60346256", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590492, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726823}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "VP:CliniPet"], "complement": "Condom\u00ednio Sra Aparecida Apartamento 36", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3464", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "e17d570a593ad76081882aec1dc55126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e17d570a593ad76081882aec1dc55126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2348db06d35371658b6de1186c09feaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2348db06d35371658b6de1186c09feaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5fadc0b6e84a51b0edc558ebb95208a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5fadc0b6e84a51b0edc558ebb95208a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f727fc18d1c03da491bec8928f3f94eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f727fc18d1c03da491bec8928f3f94eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e11f142c30242576039fac9645435ff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e11f142c30242576039fac9645435ff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe2511caca7c6ad5d93fa4f807aec71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe2511caca7c6ad5d93fa4f807aec71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f613ba01b2c34236123d17e83f831131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f613ba01b2c34236123d17e83f831131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Avenida Independ\u00eancia"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-47m2-aluguel-RS400-id-2553626101/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Parque Santa Rosa com 35 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel tem 35 metros quadrados com 2 quartos em Parque Santa Rosa - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552425976", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60763105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "640", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.598114, "source": "GOOGLE", "lat": -3.813578}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Setembrina", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Santa Rosa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Santa Rosa", "poisList": ["BS:Final da Linha", "TS:Final da Linha", "TS:Esperan\u00e7a", "TS:Aracap\u00e9", "CS:Seu Jo\u00e3o", "CS:Meirepan", "CS:ClaraPan", "CS:Bom Frango", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "K8MUUH", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992367806", "stamps": []}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "phones": {"primary": "8521814528", "mobile": "85992367806"}}, "medias": [{"id": "4b0dd4c43423312c56b836332d3e1e0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b0dd4c43423312c56b836332d3e1e0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12707b25f8b788a6d61e859ef684900c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12707b25f8b788a6d61e859ef684900c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c859df3d8974024ddbbf3649ad5b910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c859df3d8974024ddbbf3649ad5b910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b368995f189ffd0c02ae6dfeddd70022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b368995f189ffd0c02ae6dfeddd70022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed0164330f06640435754a2d38538e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed0164330f06640435754a2d38538e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d39159b436025a52047a308a5e11ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d39159b436025a52047a308a5e11ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1f23253e2f5bb41b0d7baf593469174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1f23253e2f5bb41b0d7baf593469174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60dbcb582fc25ac6e456d861a4f817be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60dbcb582fc25ac6e456d861a4f817be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f05a2e0faebf924160728656b7c41ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f05a2e0faebf924160728656b7c41ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b5dcdd069a55ae1eb731c6861b1afa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b5dcdd069a55ae1eb731c6861b1afa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "883c45aec5b888857e4e5da7e2d26203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/883c45aec5b888857e4e5da7e2d26203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "287e687c718fed03b4c099068c8687fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/287e687c718fed03b4c099068c8687fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "640", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Santa Rosa", "street": "Rua Setembrina"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-santa-rosa-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS600-id-2552425976/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["510"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE EXCELENTE PONTO COMERCIAL (510M2).<br><br>GRANDE SAL\u00c3O, COM BANHEIROS, ESCRIT\u00d3RIOS, FUNDO CORRESPONDENTE (VAGAS PARA CARROS) QUASE ESQUINA COM AV. BAR\u00c3O DE STUDART.", "title": "EXCELENTE PONTO COMERCIAL (TODO REFORMADO)", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "1037588219", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "597", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506204, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735915}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Torres C\u00e2mara", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "8/19", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "3e9068aa-2b83-83bc-389e-f29bf411beb8", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "578", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532611856", "85932611856"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85932611856", "stamps": []}, "account": {"id": "3e9068aa-2b83-83bc-389e-f29bf411beb8", "name": "Fortloc Imobili\u00e1ria Ltda-ME", "licenseNumber": "10827-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 77354, "phones": {"primary": "8532611856", "mobile": "85932611856"}}, "medias": [{"id": "b6a32e4291ce5041ac6a42c100d7a155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a32e4291ce5041ac6a42c100d7a155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bca88097c78f2b475b8c84acc1864e66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bca88097c78f2b475b8c84acc1864e66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8207278855fe6bd8e367cfe190c31df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8207278855fe6bd8e367cfe190c31df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "491cbc8ba25658e2c8ed6a73e2a5aa6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/491cbc8ba25658e2c8ed6a73e2a5aa6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00f151ed3a563cc1df527b41f3260e56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00f151ed3a563cc1df527b41f3260e56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ca588ac7f7d796321090601396f6203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ca588ac7f7d796321090601396f6203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c18d659914d6d82dbc6b80e514ddf1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c18d659914d6d82dbc6b80e514ddf1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6aa7dce6d34b8bc2b92b3da4b442596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6aa7dce6d34b8bc2b92b3da4b442596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ec72668ca5e52e6760bd9955202d33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ec72668ca5e52e6760bd9955202d33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "094c1d1ae8d2d3b27f9654311493da9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/094c1d1ae8d2d3b27f9654311493da9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91657fe10335b0804095cf7c98d14d72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91657fe10335b0804095cf7c98d14d72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "739cec9bd6ec25fd6c93a5dca422a7f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/739cec9bd6ec25fd6c93a5dca422a7f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "862a68e86fd944dbcafb4ebcd77be3bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/862a68e86fd944dbcafb4ebcd77be3bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa1216177cb7875171c7a68e088ece60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa1216177cb7875171c7a68e088ece60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4800a4a563543677b86a0abcb55b15e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4800a4a563543677b86a0abcb55b15e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "341da7e4ddb836a2d64038b3185ad242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/341da7e4ddb836a2d64038b3185ad242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11907cfffb1a81e184caf1e9a6bd86f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11907cfffb1a81e184caf1e9a6bd86f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa34206e32cf80bc17700ed6d9fd6186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa34206e32cf80bc17700ed6d9fd6186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce1cb6e188e6ca214dab454a72549a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce1cb6e188e6ca214dab454a72549a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64824c9a58abb37ec68affa0aaf2d03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64824c9a58abb37ec68affa0aaf2d03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9d8bfc864002429d9e0c8bb10b71d34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d8bfc864002429d9e0c8bb10b71d34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fortloc Imobili\u00e1ria Ltda-ME", "href": "/77354/fortloc-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "597", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Torres C\u00e2mara"}, "name": "Ponto Comercial com 2 Quartos para alugar, 510m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-510m2-aluguel-RS5000-id-1037588219/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["94"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio! Loja com 94m\u00b2 no Shopping Center Um, tradicional centro comercial de Fortaleza, que disp\u00f5e de grandes lojas \u00e2ncoras, como Casas Bahia e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. Possui estacionamento privativo (pago) de clientes e pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o. O im\u00f3vel conta com recep\u00e7\u00e3o, 6 salas, 1 copa, 1 banheiro e piso de cer\u00e2mica. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460016", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 219", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "25086", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["94"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4249"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2249"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "7f930c7a59b98bf0b5ceaae1a2de3e2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f930c7a59b98bf0b5ceaae1a2de3e2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f54a63bf44c56c0ed663bcdc82d713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f54a63bf44c56c0ed663bcdc82d713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2baa8a3973753456e4024cc6062d68f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2baa8a3973753456e4024cc6062d68f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d1ce9b90300229db9d0b5231b10ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d1ce9b90300229db9d0b5231b10ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c165bdff9ae4d0959acd493b0eaefe31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c165bdff9ae4d0959acd493b0eaefe31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ab0a81ce3dd77bfca752c2ae6f9dda4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ab0a81ce3dd77bfca752c2ae6f9dda4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f13779b243cce3250be5f1e2cc3f64cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f13779b243cce3250be5f1e2cc3f64cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029454d306b1d6f37b6d0ac4d8d450cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029454d306b1d6f37b6d0ac4d8d450cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9024aa4cbb45931e9aed28577a4ba56d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9024aa4cbb45931e9aed28577a4ba56d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56090bb96672035cdbcc9250c2918cb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56090bb96672035cdbcc9250c2918cb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20ef8d1adaa2189c4e54ca7727628bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20ef8d1adaa2189c4e54ca7727628bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00df2d99377e5854ed1406555804505e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00df2d99377e5854ed1406555804505e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d2c22738bd85914b86546e090b89932", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d2c22738bd85914b86546e090b89932/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be5f8d887cc6bf3009e5875c25e615ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be5f8d887cc6bf3009e5875c25e615ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "635c0ed6d0b9ce038102e2467f000727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/635c0ed6d0b9ce038102e2467f000727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c9e17cd75360b886714598f86aaf597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c9e17cd75360b886714598f86aaf597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "055068da2952fdba5711015c04ce9964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/055068da2952fdba5711015c04ce9964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cc798a5c530cf2636e62afb09b93f5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cc798a5c530cf2636e62afb09b93f5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 94m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-94m2-aluguel-RS2000-id-2541460016/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "INTERCOM", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu negocio!!<br><br>Sala Comercial dispon\u00edvel em Cl\u00ednica de Especialidades, com recep\u00e7\u00e3o, Wc social, copa, zeladoria e estacionamento rotativo.<br><br>Com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada quase esquina com a avenida Bar\u00e3o de Studart, pr\u00f3ximo a Funda\u00e7\u00e3o Coelce, Fujisan, Super Mercadinhos S\u00e3o Luiz, Farm\u00e1cias Pague Menos , Tim , entre outros.<br><br>A Cl\u00ednica oferece;<br>Recepcionista<br>Recolhimento de lixo Hospitalar<br>Zeladoria externa<br>\u00c1gua incluso<br>Internet e tv cabo<br>Vagas rotativas<br>Laborat\u00f3rio de pr\u00f3tese<br><br>Venha conferir este empreendimento sem compromisso, estamos ansiosos para atend\u00ea-lo. -", "title": "Sala para alugar, 14 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561935001", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "59", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511249, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747061}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0043", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["517"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "21", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987384462", "stamps": []}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "phones": {"primary": "8530387063", "mobile": "85987384462"}}, "medias": [{"id": "f294b9f7d3fb9c107bd038fdd243c737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f294b9f7d3fb9c107bd038fdd243c737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62bc3ec3bf7047fce662321077bb2923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62bc3ec3bf7047fce662321077bb2923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8566a294f6914b0f2e611ccf3e75da66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8566a294f6914b0f2e611ccf3e75da66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "450287d11d712ec10932c946e19473b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/450287d11d712ec10932c946e19473b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93e699b84995c8cbd7207d4ca33265a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93e699b84995c8cbd7207d4ca33265a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d23357770e0b6663226eb32e3302dd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d23357770e0b6663226eb32e3302dd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "023f66c0bb74d6ec90ff0955c363203c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/023f66c0bb74d6ec90ff0955c363203c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "931852daf93fdb0b3cc72499332ee9f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/931852daf93fdb0b3cc72499332ee9f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cbb3c315ea8fa0ccc1be2545c754323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cbb3c315ea8fa0ccc1be2545c754323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b44906902ae8aa0f139732bdf30bb48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b44906902ae8aa0f139732bdf30bb48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf10329eb5f42d76d665fcd686f4c6ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf10329eb5f42d76d665fcd686f4c6ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a420fca77478cb8a78da827b0547b044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a420fca77478cb8a78da827b0547b044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "59", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-15m2-aluguel-RS600-id-2561935001/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "informa\u00e7\u00f5es: FV IMOVEIS (85)9.9986.4340- informe c\u00f3digo PIVA52292<br>Alugo casa localizada na Rua Nelson Coelho 432-altos, composta com 02 quartos, sendo 01 su\u00edte, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, sala, cozinha, \u00e1rea lateral, \u00e1rea na frente, ampla casa, arejada com otima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, padaria, mercantil, parada de \u00f4nibus.", "title": "Alugo Casa Lagoa Redonda", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563405230", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "432-altos", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.46335, "source": "GOOGLE", "lat": -3.829501}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nelson Coelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SC:Nanda Ciclo", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PIVA52292", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "phones": {"primary": "8500000000", "mobile": "8500000000"}}, "medias": [{"id": "8ace0ce5d3a21a751cca1491f56e7fad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ace0ce5d3a21a751cca1491f56e7fad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e16b5ed10c54c91cc91b37e32858df4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e16b5ed10c54c91cc91b37e32858df4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "178aae24c5f43a58e57e6ed56dd01e24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/178aae24c5f43a58e57e6ed56dd01e24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47c9f514cd0ae2277fd0fc61ed6c5b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47c9f514cd0ae2277fd0fc61ed6c5b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2433fbe76181b1d9f97767dfac7f6f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2433fbe76181b1d9f97767dfac7f6f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53165f8315d8c92f9318a1241c64a16c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53165f8315d8c92f9318a1241c64a16c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbc48df407ea359493d561cd7630460a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbc48df407ea359493d561cd7630460a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c0616d43fac4e752eadc30bf0a8b06e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c0616d43fac4e752eadc30bf0a8b06e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Nelson Coelho", "streetNumber": "432-altos", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-64m2-aluguel-RS650-id-2563405230/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["NUMBER_OF_FLOORS", "COPA"], "usableAreas": ["118"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Uma grande oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios em uma das regi\u00f5es mais valorizadas e aquecidas para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Fica na rua Leonardo Mota, a poucos metros da Av. Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s, bem pr\u00f3xima \u00e0 Pra\u00e7a das Flores e ao Shopping Center Um. Im\u00f3vel com 118m\u00b2, 2 sal\u00f5es de loja, sala, 2 banheiros, copa, cozinha, despensa, quarto para dep\u00f3sito, ar condicionado e estacionamento frontal para clientes. N\u00e3o perca essa oportunidade e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - MEIRELES", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552991624", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 05", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10151", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["118"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8589"}, "price": "7800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "789"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "cdee8dd0ffdd8b88190f74ad81fb224e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdee8dd0ffdd8b88190f74ad81fb224e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe525ab9e755cd559aa300e58afffc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe525ab9e755cd559aa300e58afffc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70336e1f03c3334d6da771ed2d7bb060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70336e1f03c3334d6da771ed2d7bb060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "371a39b8f579dd053053fa13f8b7c8c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/371a39b8f579dd053053fa13f8b7c8c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e536d6b05f3b42c739e5e07c644ad4df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e536d6b05f3b42c739e5e07c644ad4df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87532526a51cf9256900b869b7a42f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87532526a51cf9256900b869b7a42f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d9b87533f9f50f63c748fb198b9fbf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d9b87533f9f50f63c748fb198b9fbf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c45b54e430f41a842bafc0e8cbea0d6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c45b54e430f41a842bafc0e8cbea0d6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adcf83cfb47ef117a30abe9c696e8b65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adcf83cfb47ef117a30abe9c696e8b65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff79a26c19179205d471e2e35d9b6ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff79a26c19179205d471e2e35d9b6ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35f1ac8ce9324dcfe45225eec1219a09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35f1ac8ce9324dcfe45225eec1219a09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b27bba18357c01eecfe8a6d8def6294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b27bba18357c01eecfe8a6d8def6294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eada4049456ca0da459a8e2138d1f99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eada4049456ca0da459a8e2138d1f99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e3c0813ad6022f8b07324802a17a3a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e3c0813ad6022f8b07324802a17a3a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf5d9e9d3b0bf00335de3c7a12880011", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf5d9e9d3b0bf00335de3c7a12880011/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f05d254d122aee9b8cac009249d9df1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f05d254d122aee9b8cac009249d9df1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 118m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-118m2-aluguel-RS7800-id-2552991624/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 buscando expandir ou iniciar um neg\u00f3cio! Loja dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Shopping P\u00e1tio Dom Luis, situado em uma das regi\u00f5es mais nobres e valorizadas da cidade e com intenso fluxo comercial. Fica na Av. Dom Lu\u00eds, entre as ruas Coronel Juc\u00e1 e Monsenhor Cat\u00e3o, em frente ao Harmony Medical Center. Im\u00f3vel no t\u00e9rreo, de esquina e com 70m\u00b2 de \u00e1rea total. Aproveite essa oportunidade e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - MEIRELES", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460013", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Bussines Center Apartamento L 104F", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "27026", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12614"}, "price": "8500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "4114"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "f8d73e9eb64a119f07e5e1c1600d4cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8d73e9eb64a119f07e5e1c1600d4cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0ac652e063f78a8a0975526b600ff40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0ac652e063f78a8a0975526b600ff40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cf98eb0260bcda74906ab27e89b8325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cf98eb0260bcda74906ab27e89b8325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dace9317e3e34b38c002840f8a75d659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dace9317e3e34b38c002840f8a75d659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1a1f36f1c1e1811a963957d4e0d3c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1a1f36f1c1e1811a963957d4e0d3c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4af38d20f059efc60c2723a0b631a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4af38d20f059efc60c2723a0b631a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d85e6cb412634373ba7545886707617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d85e6cb412634373ba7545886707617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a72e88088fae86a4fb78a24d9dac021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a72e88088fae86a4fb78a24d9dac021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6401dfbd0c53d78a9c74d2e863536294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6401dfbd0c53d78a9c74d2e863536294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903c96a27e296faed32613ea496de61f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903c96a27e296faed32613ea496de61f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6ca64c8d2a7daf1f5c16d06c12b2531", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6ca64c8d2a7daf1f5c16d06c12b2531/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90cd26e0cde9f88ade9ea2a249a38361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90cd26e0cde9f88ade9ea2a249a38361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed98c694f027df81ffe1cce3c6fe1426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed98c694f027df81ffe1cce3c6fe1426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9db1f288a9528b2be2b0a502e57b828d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9db1f288a9528b2be2b0a502e57b828d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS8500-id-2541460013/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala de estar<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>- vaga de garagem<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a supermercados, escolas, restaurantes, igrejas, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 2 quartos, a poucos metros do posto de combust\u00edvel Magalh\u00e3es IV.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530354337", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "PH:Droga Life", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2411", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "270d2b16fdd9bc020671e98c346e96f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/270d2b16fdd9bc020671e98c346e96f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68c19f24b051d5fe6ac9ac63231532de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68c19f24b051d5fe6ac9ac63231532de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d621fa83ca96ed7ddce790956c1e6a5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d621fa83ca96ed7ddce790956c1e6a5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f94aadc9a8325576262f7726cf423104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f94aadc9a8325576262f7726cf423104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7693ffb572f780096ae915414c89a15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7693ffb572f780096ae915414c89a15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32c6fb0db59ede9e6785959cc04f5964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32c6fb0db59ede9e6785959cc04f5964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97d3f78874652e222a2dcb49d2cf91ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97d3f78874652e222a2dcb49d2cf91ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c1ccef3ac05350fa1c2258333ea97d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c1ccef3ac05350fa1c2258333ea97d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a32bbdeeaea949e8018582af2363443a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a32bbdeeaea949e8018582af2363443a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS480-id-2530354337/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial de 100 m\u00b2 dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, com excelente localiza\u00e7\u00e3o na Aldeota.<br><br>100m\u00b2 , com copa e banheiro.<br><br>Localizado na Avenida Bar\u00e3o de Studart esquina com a Rua Torres C\u00e2mara. -", "title": "PT0006 - Ponto para alugar, 100 m\u00b2 por R$ 8.000/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533983348", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1303", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50687, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735916}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0006", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "146", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532675199", "85996353258"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996353258", "stamps": []}, "account": {"id": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d070bc6aceae0f37035ccb7e7bdde8c8.jpg", "licenseNumber": "00615-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 29874, "phones": {"primary": "8532675199", "mobile": "85996353258"}}, "medias": [{"id": "4eee2a96f94792137591232c06d425df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eee2a96f94792137591232c06d425df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e067bffa9947fa3a672483fcd2d5e1bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e067bffa9947fa3a672483fcd2d5e1bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3d89c7d7df42053d96c062ec608d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3d89c7d7df42053d96c062ec608d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19ac6b7dda57215bc11d651872f6014d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19ac6b7dda57215bc11d651872f6014d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3201dcf722b62f102a36d498f5591df9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3201dcf722b62f102a36d498f5591df9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12baf922edd80ccf92e91d62cec479cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12baf922edd80ccf92e91d62cec479cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a180914ae77f1e873ce2282a928e59e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a180914ae77f1e873ce2282a928e59e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01bd5644c904c5da1981bfdb438f5615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01bd5644c904c5da1981bfdb438f5615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2153533b2024dbbe29513f345f9a9c27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2153533b2024dbbe29513f345f9a9c27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4db96fce38fe4b59a9a6d7b718051d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4db96fce38fe4b59a9a6d7b718051d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "387a73970e4d4bee5183af7907f4d23b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/387a73970e4d4bee5183af7907f4d23b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e45bcc5f527135d209770c387efecd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e45bcc5f527135d209770c387efecd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "href": "/29874/fenix-imoveis-e-servicos-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "1303"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS8000-id-2533983348/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1496"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial com 1500m\u00b2 contendo amplo espa\u00e7o interno, salas para escrit\u00f3rio, banheiros e frente para a Av. Bezerra de Menezes!!!<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, Ideal para Investidores com possibilidade de adequa\u00e7\u00e3o para Parque de Divers\u00f5es, Buffets, Festas e Etc..<br><br>Obs.: Verificar junto ao consultor de loca\u00e7\u00e3o a possibilidade de aluguel incluindo os brinquedos e objetos.<br><br> -- Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! <br>Quer alugar um im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp) <br>Quer comprar um Im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp). <br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp) <br><br>Siga nossas redes sociais: <br>Instagram: @setaimobiliaria <br>FaceBook: /setaimobiliaria <br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA! <br> <br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "Pr\u00e9dio do GigaPlay dispon\u00edvel para aluguel OFERTA!", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2521219193", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "499", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549004, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732728}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PC1993", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1496"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16500"}, "yearlyIptu": "20957", "price": "16500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987550174", "stamps": []}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "phones": {"primary": "85987550174", "mobile": "85987550174"}}, "medias": [{"id": "6b3edcb8378c3b27f57c6611a8f6ad31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b3edcb8378c3b27f57c6611a8f6ad31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eabb72a04b9ad5d5010c696a86f6dcc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eabb72a04b9ad5d5010c696a86f6dcc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36397d335707e207087d5fb0288c6da5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36397d335707e207087d5fb0288c6da5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b35e994efcfed38e71484821f51b57a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b35e994efcfed38e71484821f51b57a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8beed2a4d96948fd8df793df1448d5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8beed2a4d96948fd8df793df1448d5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3abf966ee85c69ecf7b2bd87a7790c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3abf966ee85c69ecf7b2bd87a7790c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b57feb4737ddcbcfa1ff274ed85cd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b57feb4737ddcbcfa1ff274ed85cd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7021df439615d2f6c7c442fd78f7ab9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7021df439615d2f6c7c442fd78f7ab9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d47a8266d686c244cb3fd789470959c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d47a8266d686c244cb3fd789470959c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd2c18a1f75b28995e93564d7947021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd2c18a1f75b28995e93564d7947021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa653694efc3455e0cb6207e8a3344d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa653694efc3455e0cb6207e8a3344d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f88fbf7a4501a05766a711002be4a21d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f88fbf7a4501a05766a711002be4a21d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f0f4cea4b33d8df1007220098b45250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f0f4cea4b33d8df1007220098b45250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4261937f40e5bb0390fa1d98ceb8d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4261937f40e5bb0390fa1d98ceb8d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b79955d6682d4e66a4f26531fa05668b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b79955d6682d4e66a4f26531fa05668b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf6390d6339e9505b3231772e99c4a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf6390d6339e9505b3231772e99c4a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b78ab047853fd6ffe1bcd392c343f1a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b78ab047853fd6ffe1bcd392c343f1a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f5548525711133bae25191a5a7de0bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f5548525711133bae25191a5a7de0bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41e30dc58a75eddf5e9892e656ed18f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41e30dc58a75eddf5e9892e656ed18f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "984d87908c1ff258caeffeda0a66c079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/984d87908c1ff258caeffeda0a66c079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70c03e97f620f25c57b3c9e5b33db790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70c03e97f620f25c57b3c9e5b33db790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c1633b080170af96191e113d7f28517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c1633b080170af96191e113d7f28517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff86be4d6c187a33339509fddeae24ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff86be4d6c187a33339509fddeae24ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b401da908faa093e066e587157fb611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b401da908faa093e066e587157fb611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f17ddf877b3f7a7ffda4032c76e9cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f17ddf877b3f7a7ffda4032c76e9cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae5a74bb57daaca2aa63f84284c69fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae5a74bb57daaca2aa63f84284c69fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "298533da223b739d5a86bb42e3592258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/298533da223b739d5a86bb42e3592258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73c9030739762bbb4f364455a4455813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73c9030739762bbb4f364455a4455813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb10aafb9706f59094130c98593d3a78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb10aafb9706f59094130c98593d3a78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77a977decc52596957ced44156944b8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77a977decc52596957ced44156944b8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef604a4726f9c12dd1ec9af248f7cdbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef604a4726f9c12dd1ec9af248f7cdbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d9d4bf08252f1d10aeb5cc1c9d83de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d9d4bf08252f1d10aeb5cc1c9d83de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64c983b00cd9f895f4ade7572564cc87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64c983b00cd9f895f4ade7572564cc87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06be9d911a56e3dddce096fc4057a1dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06be9d911a56e3dddce096fc4057a1dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f240308e85bb4fc468b5f0c7c55a83dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f240308e85bb4fc468b5f0c7c55a83dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baf78ee9299e2b4360733cfe51d8b3cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf78ee9299e2b4360733cfe51d8b3cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c94f65cb46063fbcf6af57e5f44e2bec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c94f65cb46063fbcf6af57e5f44e2bec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf59942c5af577677ba72471c9cc09c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf59942c5af577677ba72471c9cc09c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a04feecb325891da399e414968b805d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a04feecb325891da399e414968b805d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "499", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 5 Quartos para alugar, 1496m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-5-quartos-farias-brito-bairros-fortaleza-1496m2-aluguel-RS16500-id-2521219193/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala com \u00f3timo custo/benef\u00edcio no Edif\u00edcio Pal\u00e1cio Progresso, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os no Centro de Fortaleza. Fica na rua Pedro Borges, a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira e pr\u00f3ximo ao Shopping Lisbonense, local de intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas, aquecida para neg\u00f3cios. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, banheiro, arm\u00e1rios, divis\u00f3ria, piso de cer\u00e2mica e carpete. Agende agora sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560073020", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0340", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1501", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "770"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "56739c0db1253c026da29feb7726f5ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56739c0db1253c026da29feb7726f5ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e71658d71aff00cb633b528e64bcf069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e71658d71aff00cb633b528e64bcf069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af1a425da408b847bc02fc228717175c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1a425da408b847bc02fc228717175c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "894b96401b983c96b5238131128473f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/894b96401b983c96b5238131128473f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "770f1126f2e0c8fe6820251a6c882b76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/770f1126f2e0c8fe6820251a6c882b76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddf815c18ceea5f1a45e8e5e150df207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf815c18ceea5f1a45e8e5e150df207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cb8c53bfa701d95f12d61a6d0b0775e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cb8c53bfa701d95f12d61a6d0b0775e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09e4c9ce0ec3e7c1569031e53ece77ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09e4c9ce0ec3e7c1569031e53ece77ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "912fd2ac538dee766d0cc2d4b747d084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/912fd2ac538dee766d0cc2d4b747d084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2560073020/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["FURNISHED", "AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "DEPOSIT", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["380"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente predio comercial, situado no Jardim das Oliveiras pronto para cehgar com os m\u00f3veis e montar seu neg\u00f3cio, esta disponivel para alugar a parte superior ou para comprar o pr\u00e9dio todo, o mesmo tem 7 salas, 1 sala de reuni\u00e3o, 1 Recep\u00e7\u00e3o, 1 Copa, garagem para 7 carros, todas as salas com banheiro e um social, ou seja 10 banheiros, tudo com finos acabamento. -", "title": "Pr\u00e9dio, 380 m\u00b2 - venda por R$ 1.500.000 ou aluguel por R$ 11.000/m\u00eas - Jardim das Oliveiras - Fortal", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2498538555", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua das Gaivotas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Cantinho do Frango", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0001", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "bff351d5-3e44-2faa-c697-43f09e766a29", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85981252511"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981252511", "stamps": []}, "account": {"id": "bff351d5-3e44-2faa-c697-43f09e766a29", "name": "Leopoldo Graccho", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/12b68e2b2714cc893eeafbd1599c6cce.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 439706, "phones": {"primary": "85981252511", "mobile": "85981252511"}}, "medias": [{"id": "2ca7404d2abdb3ff34156f898bb13af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca7404d2abdb3ff34156f898bb13af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd704423b587c896f1fcba1d0a80f952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd704423b587c896f1fcba1d0a80f952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b56674e42ec7aff0adb66944aaba5cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b56674e42ec7aff0adb66944aaba5cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "124432e573fc49905f55dcc8f31d63e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/124432e573fc49905f55dcc8f31d63e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f2fd544d7bea9bafeb69e0acfc14c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f2fd544d7bea9bafeb69e0acfc14c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "750ae48d9fc34a4e5ed51fa7d5a3614e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/750ae48d9fc34a4e5ed51fa7d5a3614e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a9df956c40c71ffc997841fb466c7db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a9df956c40c71ffc997841fb466c7db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53d9bd3ddce64da7895e327df9d35513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53d9bd3ddce64da7895e327df9d35513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41a9d3a843e09b1aa9cedaca3770a6ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a9d3a843e09b1aa9cedaca3770a6ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78bc29e7a2a3669b30ff1fb4aff616d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78bc29e7a2a3669b30ff1fb4aff616d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32b98f82c139ceaf74b5877a904b1b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32b98f82c139ceaf74b5877a904b1b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5695bd87fdcd5d580b72d33c0f5ba6dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5695bd87fdcd5d580b72d33c0f5ba6dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63421ac1d6313b5c96eb6c692b6f79d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63421ac1d6313b5c96eb6c692b6f79d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0826d2e839ef7a06bae1f716050ffb28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0826d2e839ef7a06bae1f716050ffb28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23bfe731e0e58963ab7bfac03fee507d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23bfe731e0e58963ab7bfac03fee507d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5701a9e0914414f4687f18c7d1e760dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5701a9e0914414f4687f18c7d1e760dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7b3daaa0803c24af3731bcc03b323ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7b3daaa0803c24af3731bcc03b323ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef52c196dc1f5be2b45d391f4af662d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef52c196dc1f5be2b45d391f4af662d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d309d3fec47f63a758282820fd47034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d309d3fec47f63a758282820fd47034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0e2e17a4d2f246378b9c3b9e2e5707f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0e2e17a4d2f246378b9c3b9e2e5707f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd7ae1d60117a0309061fdf1187ec618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd7ae1d60117a0309061fdf1187ec618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75a821e1dd89ac488e5d12985dc630e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75a821e1dd89ac488e5d12985dc630e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b772c2ad5b7e4df5ada885f0025e8ac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b772c2ad5b7e4df5ada885f0025e8ac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0696262b812cd74d4408e3efeca7553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0696262b812cd74d4408e3efeca7553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0628d5f80547e728367e3e21dc2313a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0628d5f80547e728367e3e21dc2313a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4cadf9a511806b6226b5037e42958e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4cadf9a511806b6226b5037e42958e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9983273e2c6428587563863438d58e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9983273e2c6428587563863438d58e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bb3473f3aacecda21d34fa6aefd5263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bb3473f3aacecda21d34fa6aefd5263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Leopoldo Graccho", "href": "/439706/leopoldo-graccho/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua das Gaivotas", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 380m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-com-garagem-380m2-venda-RS1500000-id-2498538555/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["NUMBER_OF_FLOORS", "AIR_CONDITIONING", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["157"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 157m\u00b2 no bairro Damas, localizada na rua Samuel Uchoa, a poucos passos da Av. Jo\u00e3o Pessoa, pr\u00f3xima ao Polo de Lazer Professor Gustavo Braga. Im\u00f3vel com com 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, despensa, quintal, arm\u00e1rios em 2 quartos, 1 ar condicionado, piso em porcelanato e cer\u00e2mica e 2 vagas na garagem. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Casa Padr\u00e3o - DAMAS", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563492790", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425796", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Cl\u00ednica Zoovet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51576", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["157"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "e90f2bba8494bddc70bd7f57d10b1699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e90f2bba8494bddc70bd7f57d10b1699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86783e6665d29692b759831e0ee181f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86783e6665d29692b759831e0ee181f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2ebb62e536ec3503790e139bb690310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2ebb62e536ec3503790e139bb690310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62cc552cc6a13a3e6283e13022a5ec93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62cc552cc6a13a3e6283e13022a5ec93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "158358858da384d8a69b87e95c0f6eb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/158358858da384d8a69b87e95c0f6eb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e995d360ea7059a2fade2f01cae8e9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e995d360ea7059a2fade2f01cae8e9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac50a6e6839a6d67872a7d194d98045e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac50a6e6839a6d67872a7d194d98045e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa875d85eed6935d32b0d6617045da77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa875d85eed6935d32b0d6617045da77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "937d05c2d00d9d3201b1c738697eb4cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937d05c2d00d9d3201b1c738697eb4cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f4d95923e5dc7fe35c3cdd3d2a6b473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f4d95923e5dc7fe35c3cdd3d2a6b473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6944d23b69adace55889e9ab7cffac1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6944d23b69adace55889e9ab7cffac1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c1456a8c9aac2f3a1414cb169966448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c1456a8c9aac2f3a1414cb169966448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f9101d5f97ced00f6e2afb51407125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f9101d5f97ced00f6e2afb51407125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b82e736dd59d5bdc74cdc4dbecae206d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b82e736dd59d5bdc74cdc4dbecae206d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0be98950ba312dca765ab0564576b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0be98950ba312dca765ab0564576b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e348c99f30b9a486cb575bff18f7cc89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e348c99f30b9a486cb575bff18f7cc89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce1b0ffc80171a0ef68d94893e1ba915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce1b0ffc80171a0ef68d94893e1ba915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 157m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-157m2-aluguel-RS1700-id-2563492790/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ao lado do Shopping Aldeota, corredor de atividade comercial j\u00e1 consolidado. -", "title": "Loja para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 2.500,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525603012", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170021", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "951", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496367, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734102}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Barbosa de Freitas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0004", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "b80f19e0-6522-3e15-80a9-2401a196be1a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2650"}, "yearlyIptu": "97", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532640264", "85988455005"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988455005", "stamps": []}, "account": {"id": "b80f19e0-6522-3e15-80a9-2401a196be1a", "name": "IMOBILIARIA BRASILEIRA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/90b18cc70098bb58221c1182613f83c4.jpg", "licenseNumber": "00890-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44085, "phones": {"primary": "8532640264", "mobile": "85988455005"}}, "medias": [{"id": "4ff6161748360adbf9934117c8b06211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff6161748360adbf9934117c8b06211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f3abf5bad2a10d9f11a15ee74ec8141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f3abf5bad2a10d9f11a15ee74ec8141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa063bfa4c58e67bf706ccea04d7ea2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa063bfa4c58e67bf706ccea04d7ea2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c851df0701941b9d91003ba42ac52a78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c851df0701941b9d91003ba42ac52a78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "904406911f12256f417dc0687364fc38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/904406911f12256f417dc0687364fc38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de1ea48cba1d54d42ea419644fcc59a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de1ea48cba1d54d42ea419644fcc59a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5225404e2516966787a54c111b9fd5e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5225404e2516966787a54c111b9fd5e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA BRASILEIRA LTDA - ME", "href": "/44085/imobiliaria-brasileira-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Barbosa de Freitas", "streetNumber": "951", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS2500-id-2525603012/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GOMES QUEIROZ ALUGA excelente loja de 48m\u00b2 em centro comercial no bairro Montese. Uma \u00f3tima oportunidade para quem quer come\u00e7ar ou expandir seus neg\u00f3cios.", "title": "Centro comercial para aluguel com 48 metros quadrados em Itaoca - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["RETAIL_CENTER"], "id": "2536995959", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "415", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.556038, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769822}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dom Carloto T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parangaba", "TS:Couto Fernandes", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "133KCDR", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2220"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532640172", "85981892900"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981892900", "stamps": []}, "account": {"id": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b783180a6c8d1f660e9ce5eb7edd9ce4.jpg", "licenseNumber": "00738-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52805, "phones": {"primary": "8532640172", "mobile": "85981892900"}}, "medias": [{"id": "a1123bfdaeae74954d5eb7731f7b850c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1123bfdaeae74954d5eb7731f7b850c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eac5640696657f05a9796f5a05a03c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eac5640696657f05a9796f5a05a03c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba2ae2b1e49ce5275ee0f9d4d7ede5e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba2ae2b1e49ce5275ee0f9d4d7ede5e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77de7fa315fc520008df184376494ac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77de7fa315fc520008df184376494ac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "640d364cbbc1146e3805ee5258e7831f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/640d364cbbc1146e3805ee5258e7831f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ea6e9deac4633d07fe0c909075d2fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ea6e9deac4633d07fe0c909075d2fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3d6a10d4091014caf7adcfb7d283265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d6a10d4091014caf7adcfb7d283265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "href": "/52805/gomes-queiroz-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Montese", "street": "Rua Dom Carloto T\u00e1vora", "streetNumber": "415", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS2000-id-2536995959/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA", "SERVICE_BATHROOM", "INTERNET_ACCESS", "LARGE_ROOM", "FULL_FLOOR", "INTEGRATED_ENVIRONMENTS", "SEA_VIEW", "NATURAL_VENTILATION", "SLAB"], "usableAreas": ["424"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "::::::Felipe Ara\u00fajo Im\u00f3veis, Aluga :::::<br>Valores da Loca\u00e7\u00e3o: <br>=> Aluguel Mensal , R$ 15.000,00 <br>=> Condom\u00ednio Mensal, R$ 6.704<br>=> IPTU Mensal, R$ 1.100,00<br>=> Taxa de Foro Mensal, R$ 135,00<br>=> R$ 180,00 pre\u00e7o do aluguel das 11 vagas, mensal. <br>=> IPTU de R$ 68,86, mensal. <br><br>:::DESCRI\u00c7\u00c3O DO AMBIENTE::::<br>=> 11 Salas comerciais, \u00e1rea \u00fatil de 424,83 m\u00b2, \u00e1rea total de 534 m\u00b2. <br>=> 11 Vagas de garagem privativa. <br>=> Copa Privativa <br>=> Banheiros Masculino e Feminino <br>=> 3 Elevadores <br>=> Vista para o Mar <br>=> 8\u00b0 andar <br><br>=> Localiza\u00e7\u00e3o:: Avenida Beira Mar, vista exclusiva para o mar, \u00f3tima ventila\u00e7\u00e3o natural. <br><br>=> Contatos::: <br>Cell <br>Fixo <br>Felipe Ara\u00fajo, creci de n\u00b0 18.325", "title": "Andar/laje corporativa para aluguel com 424 metros quadrados com 11 Salas", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["FLOOR"], "id": "2551953053", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [11], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Beira Mar", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Napadaria", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LVPPBH", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["534"], "advertiserId": "d7db9f2b-6c37-c6b7-aecf-67bd88be18b8", "bedrooms": [11], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "21703"}, "yearlyIptu": "13200", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "6703"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85998540203", "8530513687"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d7db9f2b-6c37-c6b7-aecf-67bd88be18b8", "name": "Felipe  Ara\u00fajo", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/79f95897f95cfd045d9b13dc74d25a68.jpg", "licenseNumber": "18325-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 648561, "phones": {"primary": "85998540203", "mobile": "8530513687"}}, "medias": [{"id": "97dad2d2c9944ec2d6e2c15b4503d1f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97dad2d2c9944ec2d6e2c15b4503d1f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2676fc7f95eff9d1bf840ec13447637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2676fc7f95eff9d1bf840ec13447637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70536e966b6308c2dff37eeae6de717a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70536e966b6308c2dff37eeae6de717a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d38d75f35a4f37201d4b071d89dcf1b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d38d75f35a4f37201d4b071d89dcf1b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8609b68cd02ab5f29876e30008057299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8609b68cd02ab5f29876e30008057299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01d79b5fb64d398c76966012aaba421b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01d79b5fb64d398c76966012aaba421b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23880711e5816e439a9a5acaa2b2d51e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23880711e5816e439a9a5acaa2b2d51e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5235436993a96a7da6c849a0a623b6c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5235436993a96a7da6c849a0a623b6c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fee60798ce4eaa1bea56a16063b88db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee60798ce4eaa1bea56a16063b88db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f9e6a89e1d591009534f93f8ea95739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f9e6a89e1d591009534f93f8ea95739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3759aa8501d3c7949b19e1e12e3643d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3759aa8501d3c7949b19e1e12e3643d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5921957a4f5ed688f67858babcce72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5921957a4f5ed688f67858babcce72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecd533885e252e382e476db7371eff4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecd533885e252e382e476db7371eff4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e0a536686bb4f70341601eca48ee13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e0a536686bb4f70341601eca48ee13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a5e5a0acaa1232ac83eac2bee08be34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a5e5a0acaa1232ac83eac2bee08be34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b462e832573cd5021228219a73dd24a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b462e832573cd5021228219a73dd24a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51c2b12129fbe12e54e93cd7c53af5c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51c2b12129fbe12e54e93cd7c53af5c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "560f02d144c76f737f5f26fb4a82112d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/560f02d144c76f737f5f26fb4a82112d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fe482fffb796a05e2e776740bdc9085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe482fffb796a05e2e776740bdc9085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cf1fde3f18d59f8551eb1b6f198f44e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cf1fde3f18d59f8551eb1b6f198f44e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Felipe  Ara\u00fajo", "href": "/648561/felipe-araujo/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Beira Mar", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial com 11 Quartos para alugar, 424m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-11-quartos-beira-mar-bairros-fortaleza-com-garagem-424m2-aluguel-RS15000-id-2551953053/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 70m\u00b2<br><br>Sala, 02 quartos com arm\u00e1rios, wc social, varanda, cozinha, DCE, lavanderia, 01 vaga coberta.<br><br>Condom\u00ednio oferece portaria 24 horas, sal\u00e3o de festas, cerca el\u00e9trica.<br><br>R$:900,00 + 530,00 CONDOMINIO<br><br>WhatsApp / . -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Benfica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552056980", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leandro Monteiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0324", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1430"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "530"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "6bbf9d0d41a4b0387bfa30643ebf90af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bbf9d0d41a4b0387bfa30643ebf90af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aa168322b4be36ef46eab086ada0333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aa168322b4be36ef46eab086ada0333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "237fb2ee0fb47d8875b664c143c77336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/237fb2ee0fb47d8875b664c143c77336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c33450c20f4b0d73046e681daf55d485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c33450c20f4b0d73046e681daf55d485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeabdd43308e9dfce23f1e60478c445c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeabdd43308e9dfce23f1e60478c445c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b01ae63d81d4b2aed80803748fc696cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b01ae63d81d4b2aed80803748fc696cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29fa149e50956ac92cfe4631facbd7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29fa149e50956ac92cfe4631facbd7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08660612f935f805a30dbb1227b55391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08660612f935f805a30dbb1227b55391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a76de0c2ab48fa706296e219cfeb814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a76de0c2ab48fa706296e219cfeb814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1097f9f79f9a85cb4c797cfda72246d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1097f9f79f9a85cb4c797cfda72246d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b9dfb9f4a75a5843266493601b23b10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b9dfb9f4a75a5843266493601b23b10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9291c32b1067db3e851825b8dced982", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9291c32b1067db3e851825b8dced982/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cb429b3cbb90d71277ee40b0cdb4194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cb429b3cbb90d71277ee40b0cdb4194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55bec4e07b46a374792f6d7b549bc1f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55bec4e07b46a374792f6d7b549bc1f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac9891efcfa678d4ef4352db8efde6a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac9891efcfa678d4ef4352db8efde6a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c84bfaefeda99ef70a902d01c0c2dde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c84bfaefeda99ef70a902d01c0c2dde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0661cd894a6a46ed1213f75fb5794db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0661cd894a6a46ed1213f75fb5794db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Leandro Monteiro", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-benfica-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS900-id-2552056980/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BALCONY", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["520"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Para voc\u00ea que pretende alugar um canto com conforto, espa\u00e7o e sofistica\u00e7\u00e3o a 7cantos lhe oferece esta linda casa, localizada no bairro Mondubim. O im\u00f3vel disp\u00f5e de 520m\u00b2 sendo bem distribu\u00edda em 4 quartos, 4 banheiros sendo 3 su\u00edtes, sala ampla, varanda no quarto principal. A casa ainda conta com m\u00f3veis projetados na cozinha, escrit\u00f3rio, depend\u00eancia de empregada, WC de servi\u00e7o, 2 vagas de garagem, quintal com deck e \u00e1rea verde. enfim tudo que voc\u00ea precisa para se divertir com sua fam\u00edlia e amigos sem sair de casa. Sem sombra de d\u00favidas, este \u00e9 o lugar ideal para construir lindas hist\u00f3rias com as pessoas que voc\u00ea ama. Entre em contato conosco e agende sua visita!<br><br>Obs: ficar\u00e1 no im\u00f3vel; Escrit\u00f3rio: estante, mesa, lumin\u00e1rias (3 lustres), ar condicionado e cortinas. Sala de estar: m\u00f3vel embaixo da escada, lustre e cortinas. Cozinha: arm\u00e1rios embutidos e lumin\u00e1rias. Sala de jantar: lumin\u00e1rias e cortinas. Dispensa: prateleiras. \u00c1rea de servi\u00e7o: arm\u00e1rios. Deck: lumin\u00e1rias. Varanda superior: lumin\u00e1rias.]]>", "title": "", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554958706", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "231", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55842, "source": "GOOGLE", "lat": -3.813295}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdemar de Figueiredo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Padaria da Gula", "CS:Qualy Pan", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "21629", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["520"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "2277", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "bb9b29c46ddb6f6bb09ed478d1442e1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb9b29c46ddb6f6bb09ed478d1442e1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42d44dd1898076d353ed178848a91655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42d44dd1898076d353ed178848a91655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eacb64b10be68ac5beb142b549b9f8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eacb64b10be68ac5beb142b549b9f8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a4305ada8f7542894ac3ee1c391edaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a4305ada8f7542894ac3ee1c391edaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaa297c10255d5a95af54e0ed51f0403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaa297c10255d5a95af54e0ed51f0403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2236b8cd2054a65c440082efc8884fcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2236b8cd2054a65c440082efc8884fcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62abde5709237d4983bb237618f0c8a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62abde5709237d4983bb237618f0c8a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9da33b2f2ad7039de86d31b9a391bda2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9da33b2f2ad7039de86d31b9a391bda2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "387320eab73de227da596083bee1b394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/387320eab73de227da596083bee1b394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1b0b4690183a205ff4a32bda29c4283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1b0b4690183a205ff4a32bda29c4283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90afdc3e8f7108ea80a1f5114fa9d1f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90afdc3e8f7108ea80a1f5114fa9d1f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8deb6d687d3d44e3c742b02ca13fb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8deb6d687d3d44e3c742b02ca13fb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c1728013c265fb88fb14358dd48ed56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c1728013c265fb88fb14358dd48ed56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dbd1d9bb7755b36df0852971a3e4a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dbd1d9bb7755b36df0852971a3e4a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df393c5c1464d36687a1bf7fae6700e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df393c5c1464d36687a1bf7fae6700e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae6da1c23b97749b68ca7803355d9a0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae6da1c23b97749b68ca7803355d9a0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21b0bc38e7a251d82f63983064a392d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21b0bc38e7a251d82f63983064a392d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "748efa86a85107d4a398e853388b93b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/748efa86a85107d4a398e853388b93b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1decbc967ded5b8fd175f9de02d1f383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1decbc967ded5b8fd175f9de02d1f383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b459d6cca5991c8497309cc800e857f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b459d6cca5991c8497309cc800e857f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87c7b688b00efbf3a098e2a1a2c94ddc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87c7b688b00efbf3a098e2a1a2c94ddc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64ad22d1ef43457e6c0367bb28983bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64ad22d1ef43457e6c0367bb28983bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "485730c321c89fe3ebd2a92ba40d7f68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/485730c321c89fe3ebd2a92ba40d7f68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b883fd8331c191765f599a82c6913b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b883fd8331c191765f599a82c6913b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e6167efef6ecb3733617be20682d721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e6167efef6ecb3733617be20682d721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04e48c69fca6de7b135a71d53971ab3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04e48c69fca6de7b135a71d53971ab3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "315414d80a228e8dee72c9c85361717e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/315414d80a228e8dee72c9c85361717e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91f8af985dc1f9badde32f5d858e1163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91f8af985dc1f9badde32f5d858e1163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "231", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Valdemar de Figueiredo"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 520m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-520m2-aluguel-RS6000-id-2554958706/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARTY_HALL", "DISABLED_ACCESS", "ELEVATOR", "PETS_ALLOWED", "CLOSET"], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GOMES QUEIROZ IM\u00d3VEIS aluga excelente apartamento que est\u00e1 localizado no bairro Meireles com 200 metros quadrados com 4 quartos sendo 4 suites e 5 banheiros, com vista mar.<br>Possui espa\u00e7o para festas. Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.", "title": "Apartamento para aluguel com 200 metros quadrados com 4 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544625650", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "444", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509396, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725198}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 300", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "11D3JI5", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "6900"}, "yearlyIptu": "330", "price": "5600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532640172", "85981892900"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981892900", "stamps": []}, "account": {"id": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b783180a6c8d1f660e9ce5eb7edd9ce4.jpg", "licenseNumber": "00738-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52805, "phones": {"primary": "8532640172", "mobile": "85981892900"}}, "medias": [{"id": "e853b1bcfa698d3c787afdeb47b5809d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e853b1bcfa698d3c787afdeb47b5809d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d9252b4390c1d561781b16ad9db65a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d9252b4390c1d561781b16ad9db65a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2fb0e76e894ef70d1c50cbf05bb2530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2fb0e76e894ef70d1c50cbf05bb2530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e43c2e238c2129d131736cd00f4a36c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e43c2e238c2129d131736cd00f4a36c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9ba769889a662c851d2a390d5e3f8f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ba769889a662c851d2a390d5e3f8f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9c0a5ce7841fd8d4b2a8f13d7f9e319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9c0a5ce7841fd8d4b2a8f13d7f9e319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86e61155521b3898d11fea78ce0c2593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86e61155521b3898d11fea78ce0c2593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "112b3c381053b05033d42d58c1587323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/112b3c381053b05033d42d58c1587323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b1a4d2febdd237800261771dadfdd35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b1a4d2febdd237800261771dadfdd35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d26ab157f8975445abc21be5267aaef9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d26ab157f8975445abc21be5267aaef9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a070503bc8608ae3a24b6f2412c5928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a070503bc8608ae3a24b6f2412c5928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddd761972f71388ab8b70faad387257a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddd761972f71388ab8b70faad387257a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7147a6ebc1192d191d32438f2932ded1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7147a6ebc1192d191d32438f2932ded1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28a56eb4e5342e823a2a5248cf2fc3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28a56eb4e5342e823a2a5248cf2fc3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "href": "/52805/gomes-queiroz-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "444", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-200m2-aluguel-RS5600-id-2544625650/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["215"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO NO COC\u00d3 TODO MOBILIADO<br>Sala de estar, sala de jantar, varanda, cozinha, lavanderia, depend\u00eancia, 03 suites + 02 quartos, varanda gourmet e piscina exclusiva.<br>Condominio R$ 1.340,00 + consumo de \u00e1gua<br>Luz individual<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO MOBILIADO NO COC\u00d3 COM 5 DORMITORIOS+DEPENDENCIA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552096788", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "799", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482197, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744775}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Andrade Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:G. O Clinic", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Gastrocl\u00ednica"], "complement": "Edif\u00edcio Mirza Linhares Apartamento 1002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6093", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["215"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5340"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1340"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "9bafbc09dec504a1a8682c27316ce62c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bafbc09dec504a1a8682c27316ce62c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20e4a38cfa3e59b7fdd197e72fb9c38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20e4a38cfa3e59b7fdd197e72fb9c38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e736b02af74bd8503e8c8cc600d1627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e736b02af74bd8503e8c8cc600d1627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d03d4bb415d316835527ff9fae0ea8d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d03d4bb415d316835527ff9fae0ea8d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ffba11bb903da8ca18ff329f55c5c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ffba11bb903da8ca18ff329f55c5c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09367457a6827dac5316a81922c4cfa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09367457a6827dac5316a81922c4cfa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a3d3d35fb831102e68457fba89911a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a3d3d35fb831102e68457fba89911a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48e3196bf8e855a66ba2e2589595f89e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48e3196bf8e855a66ba2e2589595f89e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d56d4ab9f830bc53c52043275013c1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d56d4ab9f830bc53c52043275013c1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3a8a02462d2e5cc0b5c4b822bb46403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3a8a02462d2e5cc0b5c4b822bb46403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fddb3359bec54996aaf97b8cced42cef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fddb3359bec54996aaf97b8cced42cef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ca551988af7fd9dc3695c225437bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ca551988af7fd9dc3695c225437bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83658c3d42c5962f899a4b5eb41667f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83658c3d42c5962f899a4b5eb41667f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3735dea6783e2d230c6ca26e149cfb0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3735dea6783e2d230c6ca26e149cfb0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc181db0d1c4d7baa4e7cde0198156b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc181db0d1c4d7baa4e7cde0198156b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baeb3b36cf7226ce4dfb9fcb5545c1db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baeb3b36cf7226ce4dfb9fcb5545c1db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ca7c419837001fe256ebd19b0d0f65f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ca7c419837001fe256ebd19b0d0f65f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25fe47af737aa8354e43aadd6e5ee063", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25fe47af737aa8354e43aadd6e5ee063/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5135741e0deb43f720f13bfede170ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5135741e0deb43f720f13bfede170ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba544e9b70c0237fa2ec01d0330d334f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba544e9b70c0237fa2ec01d0330d334f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4fe6a6e5b97b56eb8d55f661b6e0665", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4fe6a6e5b97b56eb8d55f661b6e0665/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd2bd8f00c6fd3edb73cbf56278f2252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd2bd8f00c6fd3edb73cbf56278f2252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45cc54584a7a74921e8c1bdb3781e922", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45cc54584a7a74921e8c1bdb3781e922/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76395899211b3b01d4a2471f644116b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76395899211b3b01d4a2471f644116b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0866dbfca2b8e702f2111f5bbca838e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0866dbfca2b8e702f2111f5bbca838e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19567770cfdcaf1944b8067fbbd599b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19567770cfdcaf1944b8067fbbd599b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44e4c2a452478b628bb76e2c843e2c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44e4c2a452478b628bb76e2c843e2c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4f772ead833365d112b7854f46b2334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4f772ead833365d112b7854f46b2334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c64f9116f79d7da041ddc725226a7c34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c64f9116f79d7da041ddc725226a7c34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbcf588aee75ecf1431b638b4aed264f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbcf588aee75ecf1431b638b4aed264f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "815221aa7e5a9d7c87fe727d79d1e3cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/815221aa7e5a9d7c87fe727d79d1e3cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29ad16fad189bfb8a3d0c13b1d7b73b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ad16fad189bfb8a3d0c13b1d7b73b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1820648c033acdc09267e7d1dd9be56a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1820648c033acdc09267e7d1dd9be56a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c0a8297bb52621562273595c7fc542a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c0a8297bb52621562273595c7fc542a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dc9e7fe19f68c362171935fba3e397d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dc9e7fe19f68c362171935fba3e397d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70f6096e817154400af5dabf46d9b6d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70f6096e817154400af5dabf46d9b6d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2425eff05275c0fda499b9a0824eca52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2425eff05275c0fda499b9a0824eca52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6f41d3567afe6d1d782c0f66c3425d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6f41d3567afe6d1d782c0f66c3425d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Andrade Furtado", "streetNumber": "799", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 5 Quartos para alugar, 215m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-5-quartos-coco-bairros-fortaleza-215m2-aluguel-RS4000-id-2552096788/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios tem 45 metros quadrados e 1 banheiro", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel com 45 metros quadrados", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541112917", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1260", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494622, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798856}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manoel Monteiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "000412", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "5d786b4ac8ff3aa9397fec747f579384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d786b4ac8ff3aa9397fec747f579384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd8d2e34593eea4d542cd857bb570380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd8d2e34593eea4d542cd857bb570380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "727934242b36ac40242e3edaed06594c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/727934242b36ac40242e3edaed06594c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c160757815c532444f5a6f031690347", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c160757815c532444f5a6f031690347/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79922201da0ae9d791ef2780049883a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79922201da0ae9d791ef2780049883a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d67e1230811794bc771c386e3807c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d67e1230811794bc771c386e3807c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Manoel Monteiro", "streetNumber": "1260", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS850-id-2541112917/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(LO2007) SobreLoja no Plazza Tower de 40m\u00b2. Com acesso atrav\u00e9s de elevadores e escadas autom\u00e1ticas,o pr\u00e9dio possui ampla \u00e1rea comum.", "title": "(LO2007)SobreLoja no Plazza Tower de 40m\u00b2", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563228284", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2626", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501685, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735499}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO2007", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1074"}, "yearlyIptu": "5409", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "474"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987550174", "stamps": []}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "phones": {"primary": "85987550174", "mobile": "85987550174"}}, "medias": [{"id": "925996e6069647cecb8952a43ee6bafe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/925996e6069647cecb8952a43ee6bafe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe2da501d398a35a853d59ea4f8c9637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe2da501d398a35a853d59ea4f8c9637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39061770e446edf22a1d412d7044267c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39061770e446edf22a1d412d7044267c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32ae2317889fe8995b5c5037b3d9bc63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32ae2317889fe8995b5c5037b3d9bc63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8644c256ca188fd403a0c9957999a70e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8644c256ca188fd403a0c9957999a70e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad2e925c5b4edc8d5abd2ea853faa0e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad2e925c5b4edc8d5abd2ea853faa0e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ab3bf1a548f5815b8ccdc148d7010ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ab3bf1a548f5815b8ccdc148d7010ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd7a67ef9515b0cfc354b331e7ced02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd7a67ef9515b0cfc354b331e7ced02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1051e6ae1c6c990ab264c2ab224f758a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1051e6ae1c6c990ab264c2ab224f758a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edd3d2e20bb8b19fdb50cbde6df4390b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edd3d2e20bb8b19fdb50cbde6df4390b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc160a86f7f4cdbc9b9737cd714466b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc160a86f7f4cdbc9b9737cd714466b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81624cb503149ae7c44f74d44b24d9f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81624cb503149ae7c44f74d44b24d9f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6b803b9e73f881eef31adda22442e70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6b803b9e73f881eef31adda22442e70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244e5c90a0d28d7393a42fe7b7a65169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244e5c90a0d28d7393a42fe7b7a65169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91ca7e9e24659972d62d8bc201e0f3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91ca7e9e24659972d62d8bc201e0f3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c928e2b83c2abe3f53b8d15dad81219b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c928e2b83c2abe3f53b8d15dad81219b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82ed42f8f4ec9d909e21551d056be207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82ed42f8f4ec9d909e21551d056be207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c416d95d5235011cf31a7a51569b4870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c416d95d5235011cf31a7a51569b4870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac402e4f383ae148a29b742b76896712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac402e4f383ae148a29b742b76896712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2626"}, "name": "Ponto Comercial com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS600-id-2563228284/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["NUMBER_OF_FLOORS", "KITCHEN_CABINETS", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["125"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Varjota, localizado na rua Dr. Al\u00edsio Mamede, a poucos metros das avenidas Engenheiro Alberto S\u00e1 e Almirante Henrique Sab\u00f3ia. Im\u00f3vel duplex, com 125m\u00b2, 4 quartos, sendo 1 su\u00edte e 1 depend\u00eancia para empregada, sala, varanda no piso superior, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, despensa, banheiro social, arm\u00e1rios em 2 quartos, na cozinha e em 2 banheiros, 2 boxes blindex, piso de cer\u00e2mica e 1 vaga na garagem. Agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - VARJOTA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562247353", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Uri Mercado", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44390", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["125"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1750"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "86173f3b7e620751fb276c8912fee6f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86173f3b7e620751fb276c8912fee6f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c055258237b69feeba4343ab0eed71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c055258237b69feeba4343ab0eed71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ac41bd0e6a8fcfabd7671ec4d7464f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ac41bd0e6a8fcfabd7671ec4d7464f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "710bb9bc696f8220f85a5620d5a059d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710bb9bc696f8220f85a5620d5a059d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5366e73dde04fde1132de8cc1f346b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5366e73dde04fde1132de8cc1f346b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d2c38eb2c2e0be05a508b2817fbb007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d2c38eb2c2e0be05a508b2817fbb007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41d290b791921f09bf11107b74d9ff1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41d290b791921f09bf11107b74d9ff1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01fa013cc8bcf3e55fcfd1898b238df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01fa013cc8bcf3e55fcfd1898b238df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "750e7b74f0b311f3b115fa8523783a8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/750e7b74f0b311f3b115fa8523783a8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd05a87fd7f95ba243b592aac3a7b506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd05a87fd7f95ba243b592aac3a7b506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5da6aaac475cb6a03b20b2e6e0630cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5da6aaac475cb6a03b20b2e6e0630cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 125m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-125m2-aluguel-RS1100-id-2562247353/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Centro possui 45 metros quadrados com 1 quarto sendo 1 suite e 1 banheiro, apartamento reformado.", "title": "Apartamento para aluguel tem 45 metros quadrados com 1 quarto em Centro - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556635628", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "629", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518227, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728133}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Costa Barros", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "62921", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4fef1eb0-5ca4-ece5-1329-13a95c280246", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "730"}, "yearlyIptu": "175", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "80"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532316346", "85988294349"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988294349", "stamps": []}, "account": {"id": "4fef1eb0-5ca4-ece5-1329-13a95c280246", "name": "NV IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d6055274a4f00762cece392479528c42.jpg", "licenseNumber": "02532-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 73151, "phones": {"primary": "8532316346", "mobile": "85988294349"}}, "medias": [{"id": "33a0e55c949cd41c9af7707f6f04313f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a0e55c949cd41c9af7707f6f04313f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8d61eee9c6ceef6d8b4c2f248945ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8d61eee9c6ceef6d8b4c2f248945ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5933c94bb3fb7554dd5910ba7a4d60c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5933c94bb3fb7554dd5910ba7a4d60c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "583a9b1a052d9c89b2a59117b9870eb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/583a9b1a052d9c89b2a59117b9870eb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c0da052ffdd0166e9d9d0054f6ba242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c0da052ffdd0166e9d9d0054f6ba242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfac7e129d16e371c14a927b33265582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfac7e129d16e371c14a927b33265582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35d12caecb79ef404965d311a7a71c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35d12caecb79ef404965d311a7a71c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9e4e79836c77c92e97c3c83c6c81836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9e4e79836c77c92e97c3c83c6c81836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19d773bf65aba0237c7ce66e8fc36baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19d773bf65aba0237c7ce66e8fc36baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NV IM\u00d3VEIS", "href": "/73151/nv-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Costa Barros", "streetNumber": "629", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS650-id-2556635628/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO COM 02 QUARTOS, SALA, COZINHA, WC SOCIAL, LAVANDERIA E VAGA PARA MOTO.<br>AGUA E LUZ INDIVIDUAIS<br>IPTU 3 PARCELAS R$ 81,59<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO NO QUINTINO CUNHA COM VAGA PARA MOTO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549354533", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60346256", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590492, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726823}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "VP:CliniPet"], "complement": "Condom\u00ednio Sra Aparecida Apartamento 30", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3491", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "089596204d3a270928af97202b922980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/089596204d3a270928af97202b922980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f91265f2ac2b46f0415666570a7b0d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f91265f2ac2b46f0415666570a7b0d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8ab4134d9478ef9855cf409e857fb9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8ab4134d9478ef9855cf409e857fb9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "857759b910de95e5c9d1294f51fc00e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/857759b910de95e5c9d1294f51fc00e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26b4bf0b3a648e3856d505f14c29b335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26b4bf0b3a648e3856d505f14c29b335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c6407942ad10fea96babfaa322394b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c6407942ad10fea96babfaa322394b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1988676d51cee5ced914fb6de8089ce1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1988676d51cee5ced914fb6de8089ce1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4270180b86e4f215b499e3e3ff2345e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4270180b86e4f215b499e3e3ff2345e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a9b5861b2339223cbdb27d8e6288fac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a9b5861b2339223cbdb27d8e6288fac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dab760e183dd51fb0b00d3aaa9cc328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dab760e183dd51fb0b00d3aaa9cc328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f43cc961d64916b71d3c3dab2bed3a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f43cc961d64916b71d3c3dab2bed3a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb995d30af92b70cba1c72f9b0ef201e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb995d30af92b70cba1c72f9b0ef201e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "streetNumber": "1100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS500-id-2549354533/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA", "BALCONY"], "usableAreas": ["336"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para quem est\u00e1 em busca de ponto comercial em regi\u00e3o bastante aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os no bairro Aldeota, um dos principais polos econ\u00f4micos da cidade. Fica na esquina das ruas Carlos Vasconcelos e Cat\u00e3o Mamede, a poucos passos da Av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a, bem pr\u00f3ximo ao Gin\u00e1sio Paulo Sarasate e \u00e0 ag\u00eancia do Banco do Brasil. Im\u00f3vel amplo, com 336m\u00b2, 10 salas, 5 banheiros, copa, terra\u00e7o e estacionamentos frontal, lateral e privativo. Agende agora mesmo sua visita e aproveite essa excelente oportunidade para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557920033", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "17591", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["660"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8600"}, "price": "8600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "8d664f44cc47fe9f2cb45aa32e658906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d664f44cc47fe9f2cb45aa32e658906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "780c35f0e66ecff3506b1eab914571a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/780c35f0e66ecff3506b1eab914571a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93b9253606ef30b00270450c82bd3757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93b9253606ef30b00270450c82bd3757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7866392687546eed2ba24326a09871c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7866392687546eed2ba24326a09871c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "915dfb5a3c869b54d81250aa781e258b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/915dfb5a3c869b54d81250aa781e258b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "438dc3d333ce39ad87b84fee67168cdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/438dc3d333ce39ad87b84fee67168cdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69b8d1bb7b2ae9eacd8238d8f4d41e7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b8d1bb7b2ae9eacd8238d8f4d41e7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86e881b45e9f3432c5e3176541e1ecaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86e881b45e9f3432c5e3176541e1ecaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afaa923c3d915aad87ed9b6646473b90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afaa923c3d915aad87ed9b6646473b90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ba3390288336b468028943af44e1ee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ba3390288336b468028943af44e1ee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95d5d1b6e204d4a63081effa2a1dcd21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95d5d1b6e204d4a63081effa2a1dcd21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22b001c8756287100157db263173c73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22b001c8756287100157db263173c73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52b6c2f4b4b65824093c74db375bc81d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52b6c2f4b4b65824093c74db375bc81d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9977e86ccc7ce979febf094027b97a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9977e86ccc7ce979febf094027b97a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9abd5e8902042c4f05c0f1d8aed2b0c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9abd5e8902042c4f05c0f1d8aed2b0c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "438d41f4482f1657fdecdf26eb7d526b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/438d41f4482f1657fdecdf26eb7d526b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1df777802b4021e08b154a77eaac3284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df777802b4021e08b154a77eaac3284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3eff1b1b1fea67602a115531e3ae225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3eff1b1b1fea67602a115531e3ae225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3d1ec8eb7d0e110974b2bf9a6bd9bd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d1ec8eb7d0e110974b2bf9a6bd9bd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab4ccafddaddf4673f3edbced351f4d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab4ccafddaddf4673f3edbced351f4d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f78ab5c5039cd352c4a9020a4daa39b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f78ab5c5039cd352c4a9020a4daa39b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "924975e1ae28106095cdd9d2cb898218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/924975e1ae28106095cdd9d2cb898218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01187899b1b4c5df97d02b86ed0a53f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01187899b1b4c5df97d02b86ed0a53f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 336m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-336m2-aluguel-RS8600-id-2557920033/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 buscando sala comercial em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios na cidade. Fica no edif\u00edcio Equatorial Trade Center, localizado em um dos principais corredores econ\u00f4micos de Fortaleza, a Av. Desembargador Moreira, esquina com a rua Padre Valdevino. Sala pronta para loca\u00e7\u00e3o, com 50m\u00b2, banheiro privativo e piso em granito. O empreendimento disponibiliza estacionamento rotativo para clientes. Aproveite a oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556482315", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 904", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "19814", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "800"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "81a80d4a521cc252fc38ed46c0a7062a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a80d4a521cc252fc38ed46c0a7062a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24c1c2c4cf0d9ade1d02467f3c46c8bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24c1c2c4cf0d9ade1d02467f3c46c8bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad5b8b3c519f11ac6dfe8d75f60a6e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad5b8b3c519f11ac6dfe8d75f60a6e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51b1f13e4c7ecfc1562bd38c4441e77c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51b1f13e4c7ecfc1562bd38c4441e77c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9504d8b7cd86078e24318174a96d2d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9504d8b7cd86078e24318174a96d2d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87d7c817dd8ed242c613b939a46b5ccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87d7c817dd8ed242c613b939a46b5ccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a6ad417828ef5242cdcbc62e761e972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a6ad417828ef5242cdcbc62e761e972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "676b4892b056ea54bf45a34207107699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/676b4892b056ea54bf45a34207107699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a98a5bb713ce9b257ba5ec6a8e07b40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a98a5bb713ce9b257ba5ec6a8e07b40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1700-id-2556482315/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL:<br>Sala ampla com divis\u00f3rias Semi-Mobiliada , Recep\u00e7\u00e3o,<br>02 banheiros, piso revestido em cer\u00e2mica. Pontos para instala\u00e7\u00e3o de ar-condicionado,<br>sala no 15\u00ba Andar.<br>obs: (M\u00f3veis Poder\u00e3o ser retirados ou negociados com o locador).<br><br>VALOR DO SEGURO INC\u00caNDIO ANUAL: R$ 780,22 (REF. 05/2022)<br><br>CONDOM\u00cdNIO: Sem Vaga de Garagem, Audit\u00f3rio e ambiente para eventos. (sob consulta de valores para loca\u00e7\u00e3o.) Sistema de seguran\u00e7a com circuito interno de TV. Excelente localiza\u00e7\u00e3o comercial. Em seu entorno existem diversas ag\u00eancias banc\u00e1rias, cart\u00f3rios, shoppings centers e estacionamentos.<br>Valor condom\u00ednio: R$587,47 (05/2022).<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Av. Santos Dumont, 2828, sala 1507 - Ed. Torre Santos Dumont.. -", "title": "Sala para alugar, 57 m\u00b2 por R$ 2.800,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562905651", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2828", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499733, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736404}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Sala 1507", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0089", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3387"}, "yearlyIptu": "81", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "587"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988101166", "stamps": []}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "phones": {"primary": "8534611166", "mobile": "85988101166"}}, "medias": [{"id": "a1acb62eae5373adfd24123c3337d0f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1acb62eae5373adfd24123c3337d0f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e86a3129cddb6046d6dfec7388933100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e86a3129cddb6046d6dfec7388933100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d752c76378c657343a60875feb862ab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d752c76378c657343a60875feb862ab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e121f56e3a82709191289935b826a3c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e121f56e3a82709191289935b826a3c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef1517dad54a5d24a4213f69e17d873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef1517dad54a5d24a4213f69e17d873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff194dda91721efa0107b16ba787dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff194dda91721efa0107b16ba787dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1667b369e37d28284ea31b494f99c384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1667b369e37d28284ea31b494f99c384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58546e42b3a5dc00739de1a3d68e72e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58546e42b3a5dc00739de1a3d68e72e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1639e5809d691750027492b4f61fbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1639e5809d691750027492b4f61fbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "287d5058ffa4df9f92bcef61cda550a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/287d5058ffa4df9f92bcef61cda550a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94f47c48e04c0ae2a533137fcb690064", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94f47c48e04c0ae2a533137fcb690064/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5612e2f56e66b09887de4e1ff411534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5612e2f56e66b09887de4e1ff411534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2828", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-57m2-aluguel-RS2800-id-2562905651/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 44 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Itaperi - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541005128", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Panificadora Sol", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio 3 Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP1846", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "68", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "a090a2f7300c061e5e2e83c942e1ec3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a090a2f7300c061e5e2e83c942e1ec3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c948be0f8c6d387dde5e2cef26130f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c948be0f8c6d387dde5e2cef26130f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61ed982362caff8ee61f5573139d1536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61ed982362caff8ee61f5573139d1536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd4278d1daeb901e788545dce8d6aba4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd4278d1daeb901e788545dce8d6aba4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c620025190b8130a08ea062063dacc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c620025190b8130a08ea062063dacc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "576bbb4af617d978c2659c82ffc532e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/576bbb4af617d978c2659c82ffc532e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb3926e5b949c2b4a838d23c64f01c61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb3926e5b949c2b4a838d23c64f01c61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eba6a6b35f38f15d3de2aca54d7b3816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eba6a6b35f38f15d3de2aca54d7b3816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Itaperi", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS800-id-2541005128/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALDEOTA<br>SCOPA PLATINUM CORPORATE <br><br>CAR\u00caNCIA NO VALOR DO ALUGUEL!!!<br><br>Sala como entregue pela construtora, 33m2, varanda t\u00e9cnica e 01 banheiro<br>01 Vaga de garagem.<br><br>CAR\u00caNCIA para reforma.<br><br>No condom\u00ednio tem:<br>- HELIPONTO;<br>- 08 PAVIMENTOS DE ESTACIONAMENTO;<br>- 15 ELEVADORES, SENDO 01 PANOR\u00c2MICO;<br>- PAVIMENTO DE CONVENI\u00caNCIA, COM AUDIT\u00d3RIO, JARDINS, CAF\u00c9, BANCA DE REVISTAS, CAPELA, FITNESS CENTER E RESTAURANTE;<br>- CENTRAL DE MONITORAMENTO E CONTROLE DE SEGURAN\u00c7A F\u00cdSICA CONTRA INC\u00caNDIO 24HORAS;<br>- TERRENO COM 6.182m2 COM FRENTE PARA A AV. SANTOS DUMONT E RUAS MONSENHOR BRUNO E EDUARDO SALGADO.", "title": "SCOPA PLATINUM CORPORATE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2478547378", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50933, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733264}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SCOPA PLATINUM Salas", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1970"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532784155", "85994210109"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994210109", "stamps": []}, "account": {"id": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0a2949e40340ad5a1c00c8f06827932b.jpg", "licenseNumber": "3702-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 175082, "phones": {"primary": "8532784155", "mobile": "85994210109"}}, "medias": [{"id": "b6726793abd1166cedceece10ddaddcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6726793abd1166cedceece10ddaddcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "460478d5a7e80d5d62040675c70a57a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/460478d5a7e80d5d62040675c70a57a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37557d62343549aa5963b1a938a2d607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37557d62343549aa5963b1a938a2d607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c25b0ee25bb7fa61b9aa0bc0316c9098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25b0ee25bb7fa61b9aa0bc0316c9098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c28c3027f81a9a756bf123ff2378941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c28c3027f81a9a756bf123ff2378941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "604b5386ae4e814df348bee10dd2ad8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/604b5386ae4e814df348bee10dd2ad8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9cd4618c9befc2a0ac74bac6099b489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9cd4618c9befc2a0ac74bac6099b489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ebdb6d2275a79e604fc65de771cfda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ebdb6d2275a79e604fc65de771cfda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5e1e43a8107e74034930a5cf44d2e3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5e1e43a8107e74034930a5cf44d2e3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf51d6df8d8d14bb4dcc0f9493e94fc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf51d6df8d8d14bb4dcc0f9493e94fc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e091423da2cefb925f7759db87a03c7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e091423da2cefb925f7759db87a03c7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2312b9920f7b88dc1894a291606618eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2312b9920f7b88dc1894a291606618eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3244d99b75a9a91d144e4b8947a33b13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3244d99b75a9a91d144e4b8947a33b13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a31b7ce6594b526e5276ae581c3d4b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a31b7ce6594b526e5276ae581c3d4b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f4f57194d086c562fbfbfe8ea0cef75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f4f57194d086c562fbfbfe8ea0cef75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "href": "/175082/marcelo-miranda-sa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "1153", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial com 1 Quarto para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1600-id-2478547378/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 150m\u00b2 no bairro Lagoa Redonda, localizada no loteamento Laguna Park, pr\u00f3xima \u00e0 Av. Washington Soares. Im\u00f3vel com 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes, sala, ampla varanda, cozinha com fog\u00e3o cook-top, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, 3 boxes blindex, piso em porcelanato e garagem. Agende sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Casa Padr\u00e3o - LAGOA REDONDA", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562244803", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Studio Bora", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "BR:Ceviche Sushi Bar", "BR:Rita's Churrascaria", "BR:Balbino", "BR:Pastelaria Sr. Pastel", "BR:A\u00e7a\u00ed selvserv", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "Lote 21 Altos Apartamento Qua 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51674", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1650"}, "price": "1650", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "9fc7388bca07ab148f67600694e2e8f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc7388bca07ab148f67600694e2e8f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6425b288287593f4b784c6f837ee1a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6425b288287593f4b784c6f837ee1a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8658a88f9f4100da016b838c06e76299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8658a88f9f4100da016b838c06e76299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cd0b287782ac5b7c66c18bd2e54ba50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd0b287782ac5b7c66c18bd2e54ba50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39e44d5be0cae8fef25eabe2228d2193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39e44d5be0cae8fef25eabe2228d2193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00c48610142141242af69cdde5caeda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00c48610142141242af69cdde5caeda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac098f1330ded8cc9d7fe56d629e829b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac098f1330ded8cc9d7fe56d629e829b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1b10baa4f54831ec67bb018a6cf8578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1b10baa4f54831ec67bb018a6cf8578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fdb445041c1f88887fe49b5bb33bfdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fdb445041c1f88887fe49b5bb33bfdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f7bb08089505956d81b420b38f4369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f7bb08089505956d81b420b38f4369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d2a303845e4271920c03a38c22450d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d2a303845e4271920c03a38c22450d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e275a3e93a1a55d49dc9c1ad6c9ba4db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e275a3e93a1a55d49dc9c1ad6c9ba4db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8a66de1511685471e57814c9a0ecd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8a66de1511685471e57814c9a0ecd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26b68f1df0ab1861d88ff9f3caf3908a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26b68f1df0ab1861d88ff9f3caf3908a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9f09dfab27d165d21dd4055f4596dd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9f09dfab27d165d21dd4055f4596dd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS1650-id-2562244803/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BALCONY", "GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Trata-se de uma apartamento possuindo 03 quartos, sendo uma su\u00edte, sala em L, cozinha, banheiro social, varanda, garagem fechada no subsolo e servi\u00e7o de portaria 24 horas.<br><br>O pr\u00e9dio fica a dois quarteir\u00f5es, tanto do Carrefour da Av. Ant\u00f4nio Sales, como do Supermercado P\u00e3o de A\u00e7ucar da Av. J\u00falio Ventura e a tr\u00eas quarteir\u00f5es do Col\u00e9gio Christus da Aldeota, vez que o im\u00f3vel se localiza na Rua Padre Valdevino 1.913, entre as ruas Jos\u00e9 Vilar e Silva Paulet, Aldeota.<br><br>CONTATO: Maur\u00edlio Lucena - CRECI 1885, telefone .", "title": "Apartamento com 03 quartos, sendo 01 suite, na Aldeota - Rua Pe Valdevino", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563193309", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1913", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507021, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742074}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "944173013", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1397"}, "yearlyIptu": "67", "price": "868", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "529"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532612579", "85982036551"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982036551", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "name": "Maurilio", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 528455, "phones": {"primary": "8532612579", "mobile": "85982036551"}}, "medias": [{"id": "63b9e45748c5c2ebc626fc6a58a0bf5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63b9e45748c5c2ebc626fc6a58a0bf5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maurilio", "href": "/528455/maurilio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1913", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS868-id-2563193309/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "SECURITY_CABIN", "RECREATION_AREA", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "BATHROOM_CABINETS", "CLOSET", "LARGE_KITCHEN", "LARGE_ROOM", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE", "LAVABO"], "usableAreas": ["153"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Meireles com 153 metros quadrados com 4 quartos sendo 2 suites e 1 banheiro<br>Possui \u00e1rea de fitness, sal\u00e3o para festas e eventos, balc\u00e3o externo espa\u00e7oso.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.", "title": "Apartamento para aluguel tem 153 metros quadrados com 4 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563906708", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "970", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495619, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734285}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leonardo Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP02", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["153"], "advertiserId": "29be451d-00eb-f421-c2f7-f8b8695e0c34", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "5026"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2526"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986615138"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986615138", "stamps": []}, "account": {"id": "29be451d-00eb-f421-c2f7-f8b8695e0c34", "name": "Cinthia B. Lemos", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 764511, "phones": {"primary": "85986615138", "mobile": "85986615138"}}, "medias": [{"id": "58bc9722b02866083e7b0aef792a5081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58bc9722b02866083e7b0aef792a5081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b53200750458e72c61f18629f8e0679b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b53200750458e72c61f18629f8e0679b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "367d1b38494bce8e3de6fafa2a936bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/367d1b38494bce8e3de6fafa2a936bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc8182e683bff0a7f937beea10cd18fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc8182e683bff0a7f937beea10cd18fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53c66b73859ab88eda463f01bd0035bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53c66b73859ab88eda463f01bd0035bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8217bc4b37761076f490e6a16dc67f55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8217bc4b37761076f490e6a16dc67f55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba65e129741867d507991a715abb67d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba65e129741867d507991a715abb67d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4cb9412e276d37874bbd5ce7d44ad18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4cb9412e276d37874bbd5ce7d44ad18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "940c6b437a3d95e00fea3f1a2c721638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/940c6b437a3d95e00fea3f1a2c721638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "744b6eba7e6cb94c96e35bc8f8b2241b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/744b6eba7e6cb94c96e35bc8f8b2241b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef7769bc88da5c21bc82c6450badb46a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef7769bc88da5c21bc82c6450badb46a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d92423034ea56f6b15bb2ca85badfe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d92423034ea56f6b15bb2ca85badfe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf38dd7b41a2c336040f6c7cf991baa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf38dd7b41a2c336040f6c7cf991baa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b602b5c4ba7edb2f18264898d424fad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b602b5c4ba7edb2f18264898d424fad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e39f94424d4ec7e3a56d09182c54eec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e39f94424d4ec7e3a56d09182c54eec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa17e92c864b9fab4d15171298e89674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa17e92c864b9fab4d15171298e89674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1cd7efecb16a4b07c4db617b5f36222", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1cd7efecb16a4b07c4db617b5f36222/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "478ab98878a55f784157f349e8ca777f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/478ab98878a55f784157f349e8ca777f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cebc2ce1f3b1c3dfea5475895e6e461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cebc2ce1f3b1c3dfea5475895e6e461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "312ae711ee07f00c5a1d55176fa9f0bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/312ae711ee07f00c5a1d55176fa9f0bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9444dbc8500415ca5ea3ca620672ede6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9444dbc8500415ca5ea3ca620672ede6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Cinthia B. Lemos", "href": "/764511/cinthia-b-lemos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Leonardo Mota", "streetNumber": "970", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 153m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-153m2-aluguel-RS2500-id-2563906708/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial com 25m\u00b2 com m\u00f3veis projetados.<br><br>Link v\u00eddeo do im\u00f3vel: youtu.be/Gg5wKdVUDpY", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562404830", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3066", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747824}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Patio Queluz Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8447", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "63a43d8766db4f1a00ec5ca22fffd942", "url": "https://youtu.be/Gg5wKdVUDpY", "type": "VIDEO"}, {"id": "510bb3b6368f17e3b0ae5f804e0059b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/510bb3b6368f17e3b0ae5f804e0059b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b66928f6cf1cf7f4418dfd999f4bd2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b66928f6cf1cf7f4418dfd999f4bd2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "707ddfc0e2116920d4c6f6abf2b0cb38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/707ddfc0e2116920d4c6f6abf2b0cb38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1955aae272d381afd25975dfc384ad0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1955aae272d381afd25975dfc384ad0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7710bbf7f0053b025ca19b806924ef08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7710bbf7f0053b025ca19b806924ef08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad576e4c62204dc2c096ce7c2056a670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad576e4c62204dc2c096ce7c2056a670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "054d8ca3498bca6f58bf9163c6943fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/054d8ca3498bca6f58bf9163c6943fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "338af5781cd958f7d4440ba9dc0d8c99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/338af5781cd958f7d4440ba9dc0d8c99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ab254b43f78951a68bd692cd8ce552", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ab254b43f78951a68bd692cd8ce552/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d789ea167b56aaf503aaf9d9339dfce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d789ea167b56aaf503aaf9d9339dfce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa633332fa57625d08074a8f3553893f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa633332fa57625d08074a8f3553893f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4001c8386535863d805050ab0b477d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4001c8386535863d805050ab0b477d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "3066", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS700-id-2562404830/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA aluga:<br><br>=> Apartamento no Bairro Montese com Piscina e Elevador.<br>=> COND. CH\u00c1CARA PARA\u00cdSO<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 3 Quartos, => 1 Su\u00edte;<br>=> 2 Banheiros ;<br>=> Sala;<br>=> Cozinha;<br>=> \u00c1rea de Servi\u00e7o;<br>=> 1 Vaga;<br>=> 4\u00ba Andar (elevador);<br>=> Virado para No\u00e9lia Doces.<br><br>\u00c1REA COMUM<br>=> 02 Elevadores;<br>=> 7 Andares, 4 Ap. p/ Andar;<br>=> Jardins;<br><br>LAZER<br>=> Deck c/ Churrasqueira;<br>=> Quadra Esportiva;<br>=> Playground;<br>=> Sal\u00e3o de Festas;<br>=> Piscina Adulta e Infantil;<br>=> Fitness;<br>=> Bancos de Conviv\u00eancia;<br>=> Delimita\u00e7\u00e3o para Cooper;<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>=> Port\u00e3o El\u00e9trico;<br>=> Guarita Elevada;<br>=> Porteiro 24h;<br>=> Cerca El\u00e9trica;<br>=> C\u00e2meras de Seguran\u00e7a<br><br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o: Sul/Poente (Perpendicular)<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>-=>| CONTATOS |", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 63 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Montese - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561442977", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420312", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Montese", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Edif\u00edcio Aroeiras Apartamento 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0927", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1754"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "454"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "71bcd2cc79f9e1136c4b4df8a5beb35f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71bcd2cc79f9e1136c4b4df8a5beb35f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75ff1017bb5c7f0cc59c6665f861a016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75ff1017bb5c7f0cc59c6665f861a016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eca6e272470a7b92cccc6885e9b05689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eca6e272470a7b92cccc6885e9b05689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef179953d8b36597516eca7322de3de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef179953d8b36597516eca7322de3de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8ba0a012a65fd091161595bfe431bfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8ba0a012a65fd091161595bfe431bfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acf9287572bb0bff7165af419ea86926", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acf9287572bb0bff7165af419ea86926/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28404f94d1ea0c59cb83ce15efbeaf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28404f94d1ea0c59cb83ce15efbeaf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fad8317b0f90248a63d3065d2cfe861d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fad8317b0f90248a63d3065d2cfe861d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "008e57466e9efe55e1d1237ac355ea7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/008e57466e9efe55e1d1237ac355ea7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc9bab1440146752a20de548f59ff450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc9bab1440146752a20de548f59ff450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2643b337a12242cb276e4fc1e3acfcda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2643b337a12242cb276e4fc1e3acfcda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78a81829d294d6e212065af955eb6256", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78a81829d294d6e212065af955eb6256/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb2030ab58e2a84ae5329b41a675cf01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb2030ab58e2a84ae5329b41a675cf01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "832bc2269064b7765f6d8b17890d4520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/832bc2269064b7765f6d8b17890d4520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29b8a66cc62effa0d3a6f833c4fa45de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29b8a66cc62effa0d3a6f833c4fa45de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dada5bdc9614d4ccdbd9d028bf1e155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dada5bdc9614d4ccdbd9d028bf1e155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-63m2-aluguel-RS1300-id-2561442977/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 19, "from": 1800, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}