{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo apartamentos novos no bairro Boa Vista tem 30 metros quadrados com 1 quarto e 2 quartos. Pr\u00f3ximo a escolas, restaurantes, transporte coletivo, padarias, museus, estacionamentos, farm\u00e1cias...<br><br>Valor a partir de .....R$ 460,00 reais..", "title": "Apartamentos novos para aluguel tem 30 metros quadrados com 1 quarto em Boa Vista - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2460448729", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "256", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516685, "source": "GOOGLE", "lat": -3.799957}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>BOA VISTA", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "HIIBK6", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7dbeeaa3-5c39-fe5d-20a2-5e7e427a011c", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "460"}, "yearlyIptu": "0", "price": "460", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530773699"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "7dbeeaa3-5c39-fe5d-20a2-5e7e427a011c", "name": "D R N DA SILVA IMOVEIS - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6f84c6dd3264ab3f0ed459479334bea2.jpg", "licenseNumber": "12864-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53626, "phones": {"primary": "8530773699", "mobile": "8530773699"}}, "medias": [{"id": "471184609f647acc8fe64de34c06d38e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/471184609f647acc8fe64de34c06d38e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d617cdfa03dc849a551c72efd18a83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d617cdfa03dc849a551c72efd18a83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9a5875894da756d0db088c38eba44c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9a5875894da756d0db088c38eba44c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e232f3053572d8b35b10b6b7498844e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e232f3053572d8b35b10b6b7498844e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5abb3bf6cf977284ed5cf35d51c92c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5abb3bf6cf977284ed5cf35d51c92c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4af09c8b3e5ae1958e1484e4000938aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4af09c8b3e5ae1958e1484e4000938aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "193e279b92464ab76cbfa0839c39d585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193e279b92464ab76cbfa0839c39d585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c002e67e5dd5679ac8ae6d8f004715f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c002e67e5dd5679ac8ae6d8f004715f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9e91c5f4ab27022751c168a9701834a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9e91c5f4ab27022751c168a9701834a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a50b4411de713fea957c68ab23f6a0a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a50b4411de713fea957c68ab23f6a0a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1b1f0fd866a3bbaffbf95ddeb48897a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1b1f0fd866a3bbaffbf95ddeb48897a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "D R N DA SILVA IMOVEIS - ME", "href": "/53626/d-r-n-da-silva-imoveis-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "BOA VISTA", "street": "Rua Jos\u00e9 Augusto", "streetNumber": "256", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-boa-vista-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS460-id-2460448729/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima casa com \u00e1rea total 500m\u00b2, Dimens\u00e3o do terreno 12,05 x 40, \u00e1rea constru\u00edda 211m\u00b2, 03 quartos(02 su\u00edtes), amplo living, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia, varanda. Garagem interna. Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo \u00e1 farm\u00e1cias, bancos, col\u00e9gio santa Cec\u00edlia. -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 250 m\u00b2 por R$ 4.000/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555505465", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1216", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49377, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744327}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0175", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "470", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534019131", "85988558877"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988558877", "stamps": []}, "account": {"id": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/78ed2132730345768213ff3edf4805c8.jpg", "licenseNumber": "11597-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97474, "phones": {"primary": "8534019131", "mobile": "85988558877"}}, "medias": [{"id": "74c01bfabdac09f2ef392d36a94c626e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74c01bfabdac09f2ef392d36a94c626e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea603a6cc6204fd51a2b5f058227efe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea603a6cc6204fd51a2b5f058227efe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da7774d82000c2012cf25a23df098cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da7774d82000c2012cf25a23df098cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c079f256f1b8ec83f42adf65b6477df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c079f256f1b8ec83f42adf65b6477df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da97fe3afbec67388699435c4695ef8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da97fe3afbec67388699435c4695ef8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ca96a2353d583764a75bb4ba885fd8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ca96a2353d583764a75bb4ba885fd8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecbfb77c522bb2f3924c5bdebe426788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecbfb77c522bb2f3924c5bdebe426788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e01ce0bdb278ab4b080e29a87ed6030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e01ce0bdb278ab4b080e29a87ed6030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4afd857263ae8f430516b4bfa293c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4afd857263ae8f430516b4bfa293c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530998762360e8cc03c9bf798e5d362b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530998762360e8cc03c9bf798e5d362b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f86927d2d03326311399c811236ea355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f86927d2d03326311399c811236ea355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b373fa1c1bddeb72a0b0b2ce62fd648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b373fa1c1bddeb72a0b0b2ce62fd648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2478d57d7cab9f7eeadb2051d9f2342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2478d57d7cab9f7eeadb2051d9f2342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de5567eee9a9dd3dfbf01f7854148319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de5567eee9a9dd3dfbf01f7854148319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38ec6df8037a3c616e36de93cc35c3e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38ec6df8037a3c616e36de93cc35c3e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "610cc66b4e9b800c3d6d0188af0e5c2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/610cc66b4e9b800c3d6d0188af0e5c2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ef38e773f34c4bb827ea7f80997ee68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ef38e773f34c4bb827ea7f80997ee68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4de3ccc9c1a737003ff3e1d7b7eabfbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4de3ccc9c1a737003ff3e1d7b7eabfbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31e82b61bc109ab9e70e764b50e41c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31e82b61bc109ab9e70e764b50e41c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2343db27461d7d4d4457a49eec1462f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2343db27461d7d4d4457a49eec1462f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b1e4bbc89d5586b7c70a7c115c19698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b1e4bbc89d5586b7c70a7c115c19698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9335da7f86c1e926ad1d89f82be454b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9335da7f86c1e926ad1d89f82be454b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8491fc7cd9cfd0685b474ac785e9568e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8491fc7cd9cfd0685b474ac785e9568e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "href": "/97474/magalhaes-mota-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Vicente Linhares", "streetNumber": "1216", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS4000-id-2555505465/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SECURITY_24_HOURS", "ADULT_GAME_ROOM", "SAUNA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para loca\u00e7\u00e3o, com 03 quartos sendo 01 su\u00edte, 01 banheiro social, varanda, cozinha americana, 02 vagas de garagem.<br><br>Condom\u00ednio com excelente infraestrutura de lazer e \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no Bairro Joaquim T\u00e1vora, pr\u00f3ximo ao hospital otoclinica.<br><br>Av. visconde do rio Branco, 2421, Joaquim T\u00e1vora<br><br>OBS: Os valores e informa\u00e7\u00f5es contidos nesta p\u00e1gina podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar por R$ 2.300,00/m\u00eas - Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552764969", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2421", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522744, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74202}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Coxinha Express", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 906", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0277", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "24051418-1628-360e-afbf-0cbaf4f57759", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2711"}, "yearlyIptu": "1334", "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "411"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986446230", "85999459505"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999459505", "stamps": []}, "account": {"id": "24051418-1628-360e-afbf-0cbaf4f57759", "name": "JOS\u00c9 FRAN\u00c7A ESCRIT\u00d3RIO IMOBILI\u00c1RIO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e08d6c7b552118609d84a10d1238da21.jpg", "licenseNumber": "07484-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 43089, "phones": {"primary": "85986446230", "mobile": "85999459505"}}, "medias": [{"id": "bf0aea76101d2a739a27bf8d9b5e927e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf0aea76101d2a739a27bf8d9b5e927e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "631ad57413a933a79925662b402e66a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/631ad57413a933a79925662b402e66a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0539ab8e3468221d8a50ec87782193ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0539ab8e3468221d8a50ec87782193ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b877a66bfc4634165e4d62005d5812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b877a66bfc4634165e4d62005d5812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14ba2755658708a997fe91c45c11d6dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14ba2755658708a997fe91c45c11d6dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47ce5407e738bacb8fbd334f9f635dcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47ce5407e738bacb8fbd334f9f635dcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a49dd1a3918b4a71079a95de1b4075e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a49dd1a3918b4a71079a95de1b4075e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d63bcb8f7c186f829dee27d693955219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d63bcb8f7c186f829dee27d693955219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50c217a604c3fb0d4b6b6849922ff7f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50c217a604c3fb0d4b6b6849922ff7f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38b56d1e113a23ac0b44a9d83c0f3f1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38b56d1e113a23ac0b44a9d83c0f3f1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04aac7a04836eb3fdbe0fe717077323c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04aac7a04836eb3fdbe0fe717077323c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e74d3cf92240f3e4d34196a74a3e6de2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e74d3cf92240f3e4d34196a74a3e6de2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38154ac19184357830132285ce31082c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38154ac19184357830132285ce31082c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "893a72c3f16ce24b90a46d94d309d559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/893a72c3f16ce24b90a46d94d309d559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "583c78fa21638db4dec589efb6987568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/583c78fa21638db4dec589efb6987568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94634ff24e2e516d1c631aa903d0db36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94634ff24e2e516d1c631aa903d0db36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "346311e58590c8deef8fc94a5f398b25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/346311e58590c8deef8fc94a5f398b25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26f28e63c3d2f535204de2311144caba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26f28e63c3d2f535204de2311144caba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a56872870beb5c1bcbddd15d797aa35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a56872870beb5c1bcbddd15d797aa35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dda2a957eb305dbc364a04ca04c8f17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dda2a957eb305dbc364a04ca04c8f17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3be30d6a52588394e2e3e8f42af47e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3be30d6a52588394e2e3e8f42af47e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6dd646bd90aa3b0e94a46ef7638a732", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6dd646bd90aa3b0e94a46ef7638a732/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c2b07676a1a54738c0ea1191d9793ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c2b07676a1a54738c0ea1191d9793ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f351c170134df2ee4c906c5643db5dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f351c170134df2ee4c906c5643db5dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f20ae8bad8c744c6a6826a0b99b11cc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20ae8bad8c744c6a6826a0b99b11cc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29408000aea95722f3fdd3f54889be4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29408000aea95722f3fdd3f54889be4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0257b662fbe4eabe33adda42d0577423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0257b662fbe4eabe33adda42d0577423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71723e5e50df91eaa7ad8d8aed24904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71723e5e50df91eaa7ad8d8aed24904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24947d51e50ed2fccb07c73873ac8142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24947d51e50ed2fccb07c73873ac8142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "274345ccf6abbb690e36f6176f1b62bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/274345ccf6abbb690e36f6176f1b62bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f0c980b8b7f938b4cf96c16c3936ca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f0c980b8b7f938b4cf96c16c3936ca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32ec373e900b9e52a637b68bdb5e61c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32ec373e900b9e52a637b68bdb5e61c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783d5fd328e061c82ba612da55b1d17d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783d5fd328e061c82ba612da55b1d17d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd08d6cb1990cbcbd6789ab1b8ee6616", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd08d6cb1990cbcbd6789ab1b8ee6616/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bb151625dca0414f97536c6f25b34d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bb151625dca0414f97536c6f25b34d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e4b154e162a7e2f41f86b0db0301349", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e4b154e162a7e2f41f86b0db0301349/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d85ec236f91434c82205caed269db69c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d85ec236f91434c82205caed269db69c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JOS\u00c9 FRAN\u00c7A ESCRIT\u00d3RIO IMOBILI\u00c1RIO", "href": "/43089/jose-franca-escritorio-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "2421", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2300-id-2552764969/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala pronta para alugar na Av. Bezerra de Menezes, WC social, 45m\u00b2. -", "title": "Oportunidade para loca\u00e7\u00e3o", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541647993", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Loja B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0016", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c6035e50-b362-6932-1be7-b87f7895c191", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1671"}, "yearlyIptu": "83", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "171"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532611049", "85996318116"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996318116", "stamps": []}, "account": {"id": "c6035e50-b362-6932-1be7-b87f7895c191", "name": "RETTA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f409ee1e254ead87feb204984f5338c8.jpg", "licenseNumber": "00639-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 32153, "phones": {"primary": "8532611049", "mobile": "85996318116"}}, "medias": [{"id": "b69955c675fb0dd2c58a233cb9747779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b69955c675fb0dd2c58a233cb9747779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c6d8ce457a44b06e3826690556b8ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c6d8ce457a44b06e3826690556b8ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bfca6ae101827db671871d84fed4191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bfca6ae101827db671871d84fed4191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f508194247bac1e5147cc4e1b09431e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f508194247bac1e5147cc4e1b09431e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dce8a53351be3b51897c131822f66fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dce8a53351be3b51897c131822f66fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd00df4017f0473d144666f5eee5cf13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd00df4017f0473d144666f5eee5cf13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61887c73de59607db5161a682f119486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61887c73de59607db5161a682f119486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RETTA IM\u00d3VEIS", "href": "/32153/retta-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS1500-id-2541647993/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Centro Comercial Del Paseo, sala com 40m\u00b2.<br><br>- 01 Banheiro<br>- 01 Copa<br>- 01 Vaga<br>- Portaria/Recep\u00e7\u00e3o<br>- Sistema Biom\u00e9trico<br><br><br>Fa\u00e7a contato tamb\u00e9m pelo WhatsApp: (85) 98807.4747<br><br><i>As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es.</i><br> <br><br><br>Chave do an\u00fancio: ZIbEpsJRRD0pWbNH", "title": "Sala Andar Comercial", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528181048", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Sala 706", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "215", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2210"}, "yearlyIptu": "67", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "610"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531214747", "85988074747"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988074747", "stamps": []}, "account": {"id": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c39263242e970bb4df37f36ff8214e6d.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651261, "phones": {"primary": "8531214747", "mobile": "85988074747"}}, "medias": [{"id": "b6b2592f1bb01bcde8196cff6b7518db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b2592f1bb01bcde8196cff6b7518db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f15afb4704db0750e2bb0cc59d6a1491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f15afb4704db0750e2bb0cc59d6a1491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e3524dbf78fab488dd28b63ddfaf85c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e3524dbf78fab488dd28b63ddfaf85c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a267457ce953287b897af36040038926", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a267457ce953287b897af36040038926/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2168827db2ab1b2886f3292f138f26a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2168827db2ab1b2886f3292f138f26a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0c04319cbfc29f4fd4ba5879d714920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0c04319cbfc29f4fd4ba5879d714920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9794c7b6b9937e1d6d13a26785865461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9794c7b6b9937e1d6d13a26785865461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8e0d09033f48de5475423934e511a16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8e0d09033f48de5475423934e511a16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb5fb2b114e12323541de97cf09d9a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb5fb2b114e12323541de97cf09d9a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dd7c6f9e6b116c07e9f422e258d36bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dd7c6f9e6b116c07e9f422e258d36bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "href": "/651261/brasil-de-andrade-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS1600-id-2528181048/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 150 m\u00b2 por R$ 3.000,00/m\u00eas - Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2489740231", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2620", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488695, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744449}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Santana J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Le Gumis", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 400", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0012", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "99aef263-292b-0f50-e86d-0ea3d62fbbc0", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532237711", "85986824799"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986824799", "stamps": []}, "account": {"id": "99aef263-292b-0f50-e86d-0ea3d62fbbc0", "name": "CEARA BROKERS IMOBILIARIA LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 591487, "phones": {"primary": "8532237711", "mobile": "85986824799"}}, "medias": [{"id": "a29da34fedd4b5a78e463758bda21674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a29da34fedd4b5a78e463758bda21674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "449593026283254d5d3937b68ade01fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/449593026283254d5d3937b68ade01fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d00f1b61ee5cf06d96fbaf5cda0bfd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d00f1b61ee5cf06d96fbaf5cda0bfd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b086ccb365a4ec7356bd9b66bc5a9df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b086ccb365a4ec7356bd9b66bc5a9df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecd0988890288a7491c62a89f2f9470e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecd0988890288a7491c62a89f2f9470e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f931c5c407de1452572ba5c16fe965cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f931c5c407de1452572ba5c16fe965cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88eb6f5dd9e3e8700ce1596c0d623389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88eb6f5dd9e3e8700ce1596c0d623389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63d13a1e9e7a948279579e74286202fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d13a1e9e7a948279579e74286202fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d3abedb1cf8a4de57aa6300b6e05610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d3abedb1cf8a4de57aa6300b6e05610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0568006874a230aa2f434598726db345", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0568006874a230aa2f434598726db345/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d13d3f031db390a5fa69505e6fa6db7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d13d3f031db390a5fa69505e6fa6db7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5e5da5fe068d38e145be306eded0a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5e5da5fe068d38e145be306eded0a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "881f4c87ecdcd4c64751812387f0af00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/881f4c87ecdcd4c64751812387f0af00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CEARA BROKERS IMOBILIARIA LTDA", "href": "/591487/ceara-brokers-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Avenida Engenheiro Santana J\u00fanior", "streetNumber": "2620", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS3000-id-2489740231/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial para alugar 30 m\u00ba com excelente localiza\u00e7\u00e3o no Meireles, perto de shoppings, restaurantes e academia.<br><br>30 m\u00ba com sala e WC social.<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Torres C\u00e2mara - 548, Aldeota<br><br>N\u00e3o perca est\u00e1 grande oportunidade! Agende j\u00e1 sua visita!!! -", "title": "PT0004 - Ponto para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 2.500/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2488698379", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "548", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506701, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735811}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Torres C\u00e2mara", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0004", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532675199", "85996353258"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996353258", "stamps": []}, "account": {"id": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d070bc6aceae0f37035ccb7e7bdde8c8.jpg", "licenseNumber": "00615-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 29874, "phones": {"primary": "8532675199", "mobile": "85996353258"}}, "medias": [{"id": "3cbf000044523a75b8989c1c85e2ff15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cbf000044523a75b8989c1c85e2ff15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca875274c473d2a449bd088cc209711f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca875274c473d2a449bd088cc209711f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dd17b5d39a914086b5626dcf79cd622", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dd17b5d39a914086b5626dcf79cd622/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b866a6b30d5bd0c972d3e3de4beeb67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b866a6b30d5bd0c972d3e3de4beeb67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c268e24459825836c9d5cf411762787c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c268e24459825836c9d5cf411762787c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e6e04eb55d3c227291a1bbded201df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e6e04eb55d3c227291a1bbded201df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7530fdd5bf4f64ca19a758b6ea88aa13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7530fdd5bf4f64ca19a758b6ea88aa13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "href": "/29874/fenix-imoveis-e-servicos-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Torres C\u00e2mara", "streetNumber": "548"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS2500-id-2488698379/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios em regi\u00e3o tradicional e bastante aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Fica no Centro de Fortaleza, na rua Major Facundo, a 2 quarteir\u00f5es da Av. Duque de Caxias, pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Ari de S\u00e1 e \u00e0 Pra\u00e7a do Ferreira. Im\u00f3vel com 80m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro, copa e mezanino. Aproveite essa oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557919939", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "27323", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5200"}, "price": "5200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "c0d0654d8a4189ad9ee6f04aecd82d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d0654d8a4189ad9ee6f04aecd82d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0574064b307a1c4f91996a0305d9f02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0574064b307a1c4f91996a0305d9f02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "220ab6198643258fb785f948bcd90141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/220ab6198643258fb785f948bcd90141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc1e42657afb75447ded15bfebc87668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc1e42657afb75447ded15bfebc87668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d79467046d94854ed0834429b8e7ec53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d79467046d94854ed0834429b8e7ec53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS5200-id-2557919939/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Praia de Iracema tem 45 m\u00b2, sendo 2 quartos, banheiro social com blindex, Sala, Cozinha, \u00c1rea de servi\u00e7o, Varanda e sem vaga de garagem.<br>(Sem taxa de Condom\u00ednio e \u00c1gua inclusa).", "title": "Apartamento para aluguel com 45 m\u00b2, 2 quartos e 1 banheiro, em Praia de Iracema - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551954611", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060292", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "320", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512376, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722932}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "278", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "0d4c5893-a48d-cbef-2c2b-b9bb054d4fb0", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531092552", "85986789502"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986789502", "stamps": []}, "account": {"id": "0d4c5893-a48d-cbef-2c2b-b9bb054d4fb0", "name": "Terra da Luz Imobili\u00e1ria", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09af31cb053b26443e11c118f19b9a6a.jpg", "licenseNumber": "16865-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 621181, "phones": {"primary": "8531092552", "mobile": "85986789502"}}, "medias": [{"id": "edf429e063182dce0396adc239723080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edf429e063182dce0396adc239723080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b0fb8cb7220546dbfb445b1bcca6e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b0fb8cb7220546dbfb445b1bcca6e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "febffa213224f24088c89244995490d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/febffa213224f24088c89244995490d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "554ee95b7296cf1c8665065498a6142c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/554ee95b7296cf1c8665065498a6142c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0151c277dc339796f208deb0bc75142d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0151c277dc339796f208deb0bc75142d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67d557de23008e4b473a8cc30154d4e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67d557de23008e4b473a8cc30154d4e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45464c53a9b9e4c76d309050c4a379f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45464c53a9b9e4c76d309050c4a379f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb280f8754bc5d9beff15e42498561c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb280f8754bc5d9beff15e42498561c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02c9d86450812b089149525ad6d8c401", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02c9d86450812b089149525ad6d8c401/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9a1cb881d8a938bc7ff0be43ccfe6eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9a1cb881d8a938bc7ff0be43ccfe6eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0411ac0d2f5b9f31f9fc4c13dac22bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0411ac0d2f5b9f31f9fc4c13dac22bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2caf1a3d5367355270d0b113641e4030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2caf1a3d5367355270d0b113641e4030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Terra da Luz Imobili\u00e1ria", "href": "/621181/terra-da-luz-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "streetNumber": "320", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS1500-id-2551954611/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "LAUNDRY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTOS PARA ALUGAR NO JOSE WALTER!<br><br>DESCONTO DE 50% no PRIMEIRO ALUGUEL.<br><br>Localizado na Avenida Bernardo Manuel, n\u00ba 13670, Jose Walter, Cidade de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1.<br><br>Im\u00f3vel com sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 quartos, 1 banheiro e varanda.<br><br>Aluguel R$ 580,00<br>Taxa de condom\u00ednio: R$ 70,00 (Incluso \u00e1gua)<br><br>Entre em contato para maiores informa\u00e7\u00f5es e agende sua visita! -", "title": "Promo\u00e7\u00e3o - Desconto de 50% no primeiro aluguel -Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 65 m\u00b2 por", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2501315788", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "CS:Peixaria O Carl\u00e3o", "CS:Panificadora & Confeitaria JA", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Crian\u00e7a Feliz"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0796", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "580", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "70"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "72dc254c3af7dee84af451b387c04ed9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72dc254c3af7dee84af451b387c04ed9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97245b6eb7b4dbc30e7b28c0c28227ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97245b6eb7b4dbc30e7b28c0c28227ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "647a4ec9ef537b95566b16a276f301be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/647a4ec9ef537b95566b16a276f301be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb9b64d018759a660dc32ef98b668afe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9b64d018759a660dc32ef98b668afe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62b98238bbdca532aa7ba037b066130b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62b98238bbdca532aa7ba037b066130b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "457695f5e689e67344921559481f5a7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/457695f5e689e67344921559481f5a7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d644c252503d875d6904e90f06deada7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d644c252503d875d6904e90f06deada7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a6d93d499047e41fbdafa3023d100fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a6d93d499047e41fbdafa3023d100fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86de36171d24640f191fae3625230025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86de36171d24640f191fae3625230025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dea419b151df3def42450f053f7917c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dea419b151df3def42450f053f7917c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "023ca3b9f940d2162f4345d7f485afdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/023ca3b9f940d2162f4345d7f485afdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS580-id-2501315788/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Kitnet para loca\u00e7\u00e3o na Cidade 2000.<br>Localizado na Alameda Am\u00e1lia Maria, 408 A/B. (Pr\u00f3ximo a churrascaria Picu\u00ed.<br><br>Com aproximadamente 35m\u00b2, sala para 2 ambientes com pia, su\u00edte e wc social.<br><br>Aluguel: R$700,00<br>Taxa de agua: R$60,00 mensal. -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 35 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Cidade 2000 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2523372822", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "408", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.46775, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750029}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda Am\u00e1lia Maria", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["CS:Portugalia", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0033", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "6f74ae28493f565bbc9bf4e551612546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f74ae28493f565bbc9bf4e551612546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36e82594358f950350ff78c90635fc9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36e82594358f950350ff78c90635fc9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b678160a2faf1c7bbbafd128e3bb8f5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b678160a2faf1c7bbbafd128e3bb8f5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e808163bb315323737ca8c3fe95dc6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e808163bb315323737ca8c3fe95dc6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd3c2112c5d67e9a591967e0dbfca5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd3c2112c5d67e9a591967e0dbfca5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b83734d0615d6c37b4fb06a7a0bb281b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b83734d0615d6c37b4fb06a7a0bb281b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee30a5e1a6f5a06b118c87374b4889dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee30a5e1a6f5a06b118c87374b4889dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "102f759b8683e50cb62307470134a38d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/102f759b8683e50cb62307470134a38d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56cddfafce2321ee66d999e760990057", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56cddfafce2321ee66d999e760990057/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c5e8166e09484b684c203dbf9fd0a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c5e8166e09484b684c203dbf9fd0a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "933d0752f5d494e8d7d322a670f7842a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/933d0752f5d494e8d7d322a670f7842a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c80dafd62105bd644df507fa89aac9e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c80dafd62105bd644df507fa89aac9e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7a9bd7570ea1b28f3ec0e5439734f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7a9bd7570ea1b28f3ec0e5439734f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "195b1fa65c505860ecdcbd96bfc43108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/195b1fa65c505860ecdcbd96bfc43108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Alameda Am\u00e1lia Maria", "streetNumber": "408", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS700-id-2523372822/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento multifamiliar com 50m\u00b2<br><br>Sala, 02 quartos, wc social, cozinha, lavanderia.<br><br>R$: 550,00<br><br>Contato: WhatsApp / . -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 550,00/m\u00eas - Barroso - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542920545", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60863012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 12", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:CELAF", "SC:bora fortaleza", "SC:O Marcos", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora", "SC:DePrimeira"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0369", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "ba1a8ca2c047946f6f5bb2e836470a9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba1a8ca2c047946f6f5bb2e836470a9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a1faf0e2ee5d444401ce74da19dfd2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a1faf0e2ee5d444401ce74da19dfd2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1056dd48862ba92c28f95794024a581a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1056dd48862ba92c28f95794024a581a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "413a98b31e07e98a4f83435959a96241", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/413a98b31e07e98a4f83435959a96241/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e53e91162907e8aa028fe2b831ec32f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e53e91162907e8aa028fe2b831ec32f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6c82d146511e5e8c41068f433780e56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6c82d146511e5e8c41068f433780e56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d8055fc3ff0a8c09c3f71dab34043a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d8055fc3ff0a8c09c3f71dab34043a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a1d2826039efc4599aa92e4e3b96131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a1d2826039efc4599aa92e4e3b96131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b12ac1fe55bd88fafedd9f5a5afea1ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b12ac1fe55bd88fafedd9f5a5afea1ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d36025cd0fd6d40bc01fe4874c770e1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d36025cd0fd6d40bc01fe4874c770e1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ebf4c52bec43779418034a07814c86a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ebf4c52bec43779418034a07814c86a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fca851009f1fb1a662237866fa22686a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca851009f1fb1a662237866fa22686a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6847f35878f0511605c6105019e9ee59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6847f35878f0511605c6105019e9ee59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7045772e234a411a671f520595fd5514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7045772e234a411a671f520595fd5514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8c9e4ab14d407745df9949428d98e73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8c9e4ab14d407745df9949428d98e73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d511315658606275f52cac49979a740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d511315658606275f52cac49979a740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "Rua 12", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-barroso-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS550-id-2542920545/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timos Apartamentos Novos para Loca\u00e7\u00e3o no Itaperi !!!<br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada a poucos metros da Av. Bernardo Manuel ( antiga av. expedicion\u00e1rios )<br><br><br>Sala Ampla em (L) , 01 Dormit\u00f3rio, 01 WC Social, Cozinha Americana , \u00c1rea de Servi\u00e7o e corredor de circula\u00e7\u00e3o de Ar.<br><br><br>Agende sua Visita !!! -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 500,00/m\u00eas - Itaperi - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563971172", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714720", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua I", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "SC:pargaTech Solu\u00e7\u00f5es em Tecnologia e Suprimentos", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o", "SC:Freitas Express", "SC:Delamore", "SC:Ema\u00fas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0293", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "8c64c5c4371046b09328eb2edb463df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c64c5c4371046b09328eb2edb463df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d373e5b4e2290f74dbd15f8be2fe5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d373e5b4e2290f74dbd15f8be2fe5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df5107b59be3e89d3c89b6cb9a771c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df5107b59be3e89d3c89b6cb9a771c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "197b1ef26fc54b047a70d1c73a9a6532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/197b1ef26fc54b047a70d1c73a9a6532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecaae37e81c4bb2b7447e6bdbe5d8357", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecaae37e81c4bb2b7447e6bdbe5d8357/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "296ebd0a06d7ade605bbd3e5aaf1efc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/296ebd0a06d7ade605bbd3e5aaf1efc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9526c9d3c443887c809fbe8711def0c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9526c9d3c443887c809fbe8711def0c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7deaf0b72cf988a9492f9e118ebbc27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7deaf0b72cf988a9492f9e118ebbc27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4a4ea16fa7f11d877ba4569b1951a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4a4ea16fa7f11d877ba4569b1951a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bed7584e1239efaf7f1d13effd482ca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bed7584e1239efaf7f1d13effd482ca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e934a312175aaba4a9492e9a73c66db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e934a312175aaba4a9492e9a73c66db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41ecf28d09f2c4dc36c94c280ff79086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41ecf28d09f2c4dc36c94c280ff79086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f2f8b8d94020988a9296656dadd7996", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f2f8b8d94020988a9296656dadd7996/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a145e18ba87c0eb6d0b2aa37414381d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a145e18ba87c0eb6d0b2aa37414381d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb1c8e1789a1d871049c6ebc6e5c647d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb1c8e1789a1d871049c6ebc6e5c647d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b445b09076819c27835b0d63e37506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b445b09076819c27835b0d63e37506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceb04450814408a21116b1f75f5fadb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceb04450814408a21116b1f75f5fadb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Rua I", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS500-id-2563971172/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["TOYS_PLACE", "GUEST_PARKING", "INTEGRATED_ENVIRONMENTS", "BUILTIN_WARDROBE"], "usableAreas": ["1782"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PR\u00c9DIO DE LUXO NA AVENIDA PADRE VALDIVINO<br>5 PISOS COM ELEVADOR !!<br>ENTRE EM CONTATO PELO WHATSAPP <br>PAULO VIEIRA <br>T\u00c9RREO<br>- RECEP\u00c7\u00c3O<br>- BRINQUEDOTECA<br>- GUINCHES <br>- SALA COFRE<br>- SISTEMA DE C\u00c2MERAS<br>- PORTA COM ACESSIBILIDADE<br>- CORRIM\u00c3OS EM A\u00c7O ESCOVADO<br>- BANHEIROS LUXUOSOS<br>- BALC\u00d5ES EM VIDRO E PROJETADOS<br>- SISTEMA DE SOM<br>100% CLIMATIZADO<br>100% PORCELANATO<br>1\u00ba PISO:<br>- 8 SALAS AMPLAS CLIMATIZADAS<br>- 3 BANHEIROS SOCIAIS<br>+ PROJETADOS<br>2\u00ba PISO:<br>- 5 SALAS PROJETADAS E CLIMATIZADAS<br>- SISTEMA DE CPD MONTADO<br>- 2 WC SOCIAL<br><br>ESTACIONAMENTO :<br>- REFEIT\u00d3RIO<br>- VESTI\u00c1RIOS MASCULINOS E FEMININOS<br>- 10 VAGAS OU MAIS<br>- \u00c1GUA PO\u00c7O<br>VALOR 50 MIL <br>\u00c1REA 1.782", "title": "Pr\u00e9dio/Edif\u00edcio Inteiro Para Aluguel Com 1782m\u00b2 , 5 Pisos e Elevador , Av. Padre Valdevino", "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563456434", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [18], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1040", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515025, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739851}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PAULO PR\u00c9DIO VALDEVINO", "bathrooms": [10], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "277fe3b7-e4e3-8c1d-4c96-72ab280f92c1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "50000"}, "yearlyIptu": "1", "price": "50000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530461339", "8598712082"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "277fe3b7-e4e3-8c1d-4c96-72ab280f92c1", "name": "ROSANGELA XAVIER MOURA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/38a841374b3177b3de2be34b28a2c205.jpg", "licenseNumber": "08979-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56317, "phones": {"primary": "8530461339", "mobile": "8598712082"}}, "medias": [{"id": "a27b38ead5f769368dbd9bfddff46f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a27b38ead5f769368dbd9bfddff46f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1dc50adcef19207014315e6757f846c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1dc50adcef19207014315e6757f846c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68e654d9c8a50264f31223d771237e54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68e654d9c8a50264f31223d771237e54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4eba854fcead2662563d6b9472857e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4eba854fcead2662563d6b9472857e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9052715b05aee0402b158b85062c235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9052715b05aee0402b158b85062c235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba14e3ba62dd6eb0e111613bf0bdf2f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba14e3ba62dd6eb0e111613bf0bdf2f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dad409a2571fa8b36a0ac8a2792e626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dad409a2571fa8b36a0ac8a2792e626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82249640259d0ec6d104a4a680760e29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82249640259d0ec6d104a4a680760e29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89413a56f247accbe24bf3bbfe117db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89413a56f247accbe24bf3bbfe117db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f2bb9cd299f853d54289941cb369400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2bb9cd299f853d54289941cb369400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa0067c94eba38ae2c04fbf6c3989608", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa0067c94eba38ae2c04fbf6c3989608/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ee30b4eaf065c96d0a0283dd46b6336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee30b4eaf065c96d0a0283dd46b6336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01d2f94c512599397c7173e16a7d57fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01d2f94c512599397c7173e16a7d57fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e4aae7c37392cd1286d0acaab0b562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e4aae7c37392cd1286d0acaab0b562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "822245ac9ef622b2731bac8747639224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/822245ac9ef622b2731bac8747639224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1627a7eb04ac218198633810cd9d356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1627a7eb04ac218198633810cd9d356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c59d592aad7e91d079652dbefba4cf7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c59d592aad7e91d079652dbefba4cf7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fded3f2c02c03da2948ac29f6307549c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fded3f2c02c03da2948ac29f6307549c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe5b88ae9b7a73f5b2832788a07f810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe5b88ae9b7a73f5b2832788a07f810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3b9c97fc7632aabb8c72ad58f276d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3b9c97fc7632aabb8c72ad58f276d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98f6fb73e4ebb87d8451c0a5311f2ce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98f6fb73e4ebb87d8451c0a5311f2ce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98c68891e5a2909d5d688e751734c296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98c68891e5a2909d5d688e751734c296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ROSANGELA XAVIER MOURA - ME", "href": "/56317/rosangela-xavier-moura-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1040"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 1782m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-1782m2-aluguel-RS50000-id-2563456434/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "CABLE_TV", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["109"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA COMERCIAL EM LOCALIZA\u00c7\u00c3O PRIVILEGIADA!!!<br><br>Com \u00c1rea Constru\u00edda de 109,2m\u00b2<br>Com 03 Quartos.(Sendo 03 Su\u00edtes) C/ Arm\u00e1rios<br>Sala - Varanda - Piso Cer\u00e2mica - Box Blindex - Closet - Cozinha (convencional) C/ Arm\u00e1rios - \u00c1rea de Servi\u00e7o - Despensa - Quintal - Recuada - Rua Asfaltada - Port\u00e3o (Alum\u00ednio) Autom\u00e1tico - Cerca El\u00e9trica - 05 Vagas de Garagem --. -", "title": "Casa comercial para loca\u00e7\u00e3o, Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451774107", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Crisanto Moreira da Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA2479", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["171"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "bd007831d5bfda4a19666f6e39407fec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd007831d5bfda4a19666f6e39407fec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b6e968c14bdd046fcce769e705f0030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b6e968c14bdd046fcce769e705f0030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d985119886e54d2d7dc9fe64e76d85d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d985119886e54d2d7dc9fe64e76d85d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65a552d83495330cbd0d5d0220b79c40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65a552d83495330cbd0d5d0220b79c40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f25a62379554fc5b897832d29e68d993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f25a62379554fc5b897832d29e68d993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d39789a42a38481064b39b349481c3a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d39789a42a38481064b39b349481c3a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9debdfc1c70f90401a2fc8ab4867b830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9debdfc1c70f90401a2fc8ab4867b830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d926671c51e533a48a98f0dc97d511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d926671c51e533a48a98f0dc97d511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd642f821f2bf237c04426a6a661ce93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd642f821f2bf237c04426a6a661ce93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78e427950334fcd94808bf0b715db7c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78e427950334fcd94808bf0b715db7c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecd1c814db154746bbb2f7d4a228ef13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecd1c814db154746bbb2f7d4a228ef13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "429bfbbac7e96102829b9cddeac2143d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/429bfbbac7e96102829b9cddeac2143d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617f8696314b59e3332b45c093bc3e02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617f8696314b59e3332b45c093bc3e02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f15dc5aee799c68aafb31db0bec4b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f15dc5aee799c68aafb31db0bec4b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d5c842e7c0de70cf93f8b201abe7b2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d5c842e7c0de70cf93f8b201abe7b2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "671026989944c9e9781148d049cce145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/671026989944c9e9781148d049cce145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c003a251031770d969f77e4988203ab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c003a251031770d969f77e4988203ab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eab1b9dd23c73e50279cf5c472dc584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eab1b9dd23c73e50279cf5c472dc584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2be741fb34a395970965ed33b865d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2be741fb34a395970965ed33b865d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4b3cf4da24dfb2c2e44df2298877d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4b3cf4da24dfb2c2e44df2298877d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6744998987684e4b9f7d7dad425273df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6744998987684e4b9f7d7dad425273df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c9818e0ff232f7ab512dd6a12756278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c9818e0ff232f7ab512dd6a12756278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6b33a188870eaec78daeee36087891b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6b33a188870eaec78daeee36087891b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a13d8031e3b7c4b0ab8bbd5aa2c5cfc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a13d8031e3b7c4b0ab8bbd5aa2c5cfc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c82537b571d226e580f08447870af70c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c82537b571d226e580f08447870af70c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52f2fb78f54f4de8abcc0583bfdd85fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52f2fb78f54f4de8abcc0583bfdd85fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5362479808c15840715dbfda3f6641ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5362479808c15840715dbfda3f6641ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "604dbc91a85c5255172a605945c5a423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/604dbc91a85c5255172a605945c5a423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fb15a1f6e34d35f59ef2f7539e6f709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fb15a1f6e34d35f59ef2f7539e6f709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5e11eec3683ad60ea8b72338e2b3652", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5e11eec3683ad60ea8b72338e2b3652/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be8d3c94fb6381365e1698481d9e96d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be8d3c94fb6381365e1698481d9e96d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a4f3db9921d6ae41414eeb0d134bdab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a4f3db9921d6ae41414eeb0d134bdab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5a8aec016a8d95701f6f50cc38dcec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5a8aec016a8d95701f6f50cc38dcec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7890564575a180a1dd73ee78364f77b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7890564575a180a1dd73ee78364f77b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33eb967bac125072ab4fe194ff37ebae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33eb967bac125072ab4fe194ff37ebae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b91a751efd8c00a2901b4650352393b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b91a751efd8c00a2901b4650352393b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Crisanto Moreira da Rocha", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 109m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-109m2-aluguel-RS3200-id-2451774107/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "SPORTS_COURT", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS", "ADULT_GAME_ROOM", "SAUNA"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\"Uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, juntamente com seguran\u00e7a e bastante conforto\", assim definimos o lugar ideal para viver com sua fam\u00edlia uma vida tranquila e cheia de momentos inesquec\u00edveis. O Condom\u00ednio Edif\u00edcio La Citta Parangaba Fortaleza \u00e9 o mais recente empreendimento. Bem completo, possui deck, piscina, playground e brinquedoteca, spa, sauna e muitas outras op\u00e7\u00f5es de lazer nas adjac\u00eancias e com seguran\u00e7a 24 horas. Fica pr\u00f3ximo de duas avenidas importantes de Fortaleza: Avenida General Os\u00f3rio de Paiva. O apartamento possui 62m\u00b2 distribu\u00eddos em 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, 2 banheiros, cozinha e sala. Bem ventilado e com vis\u00e3o para a \u00e1rea central do condom\u00ednio. Reunir os amigos para descontrair nos finais de semana ficou ainda melhor. Aproveite essa oportunidade, desfrute de tudo que esse lar tem a oferecer! Ligue agora mesmo e agende sua visita com um de nossos consultores.]]>", "title": "", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556572214", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720690", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "288", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.572327, "source": "GOOGLE", "lat": -3.780785}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Afr\u00e2nio Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Panificadora Pery", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farma Plus", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "22039", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2020"}, "yearlyIptu": "96", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "ee94112f982e9bfd659ddf84d36506e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee94112f982e9bfd659ddf84d36506e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0141066314601bac3df5b71a223ff49e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0141066314601bac3df5b71a223ff49e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6daac2b7aa285260635c5ba2d9ed8fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6daac2b7aa285260635c5ba2d9ed8fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5643d71c5e9355b71012acd1bba8f710", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5643d71c5e9355b71012acd1bba8f710/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8925da3d5c4fa4b36c215904370e342d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8925da3d5c4fa4b36c215904370e342d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0603e541406c31ee33a68d0469945c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0603e541406c31ee33a68d0469945c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88bbca236db65c407046b3ae9e64eefa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88bbca236db65c407046b3ae9e64eefa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c99384d5dc936430ae3cd274b5b5a34d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c99384d5dc936430ae3cd274b5b5a34d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66c385325108e579a92cc607128a0e01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c385325108e579a92cc607128a0e01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ac36a51f4b0a77bdea15bdb2516d492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac36a51f4b0a77bdea15bdb2516d492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a13b5e76ecb1053a0af1f105ef85ca7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a13b5e76ecb1053a0af1f105ef85ca7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "505fcdbd6bc3ba560600dac3950b8363", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/505fcdbd6bc3ba560600dac3950b8363/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80752bf10bd8dfc2fb126fb1afdfa902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80752bf10bd8dfc2fb126fb1afdfa902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35127079c1dd08806395a86775b05959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35127079c1dd08806395a86775b05959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d547dc30793dcb618e1146efa01255b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d547dc30793dcb618e1146efa01255b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e963509b6eaec276f7609b93a12d49bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e963509b6eaec276f7609b93a12d49bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7af43fcbe6ae8ec0db8fa0defecbd974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7af43fcbe6ae8ec0db8fa0defecbd974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "288", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Afr\u00e2nio Peixoto"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS1700-id-2556572214/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "GARAGE", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A Messejana \u00e9 conhecida por ser um bairro residencial e uma das regi\u00f5es de Fortaleza que mais cresce, o bairro possui em suas proximidades farm\u00e1cias, pra\u00e7as, padarias, bancos, escolas, lojas e supermercados, al\u00e9m de ter excelentes vias de acesso pela Washington Soares. E \u00e9 justamente pensando na sua comodidade que a 7Cantos apresenta esse im\u00f3vel. <br><br>O apartamento possui 30m\u00b2, distribu\u00eddos em 1 quarto, 1 banheiro, 1 vaga na garagem, cozinha e sala. Tudo isso, no conforto e seguran\u00e7a de um condom\u00ednio fechado.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade, ligue para a 7Cantos e agende uma visita com um de nossos consultores.]]>", "title": "", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562441708", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841465", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "330", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496909, "source": "GOOGLE", "lat": -3.816096}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Rayol", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23659", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "70", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "b4fbb7a69521628ea2057da66d4ef4b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4fbb7a69521628ea2057da66d4ef4b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bfa78db832dea5d6fdaf8a06e4317f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bfa78db832dea5d6fdaf8a06e4317f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d66a73d26bd026eaed30429af8d6cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d66a73d26bd026eaed30429af8d6cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec6debb731d6f484a7b57bbc37cbbad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec6debb731d6f484a7b57bbc37cbbad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "240512d011c8e308050e8d5e479f43b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/240512d011c8e308050e8d5e479f43b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5148b2a10e3d05e1143580082a174f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5148b2a10e3d05e1143580082a174f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa95f93b2fe67397896c486aaff36ac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa95f93b2fe67397896c486aaff36ac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f972f96d316d576db7c240dc1eb36ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f972f96d316d576db7c240dc1eb36ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "056238de9c3719b7b61a30f01ad61a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/056238de9c3719b7b61a30f01ad61a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Domingos Rayol", "streetNumber": "330", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS900-id-2562441708/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELECTRONIC_GATE", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro \u00c1lvaro Weyne com 42 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiroFica em um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento para aluguel com 42 metros quadrados com 2 quartos em \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2537086659", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "211", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.560523, "source": "GOOGLE", "lat": -3.714849}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Frei Teobaldo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "000839", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "860"}, "yearlyIptu": "0", "price": "730", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "130"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "4781bc6b373373343d452f3cb28c0340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4781bc6b373373343d452f3cb28c0340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "707ab729b517027ce2e6e36973c5c5ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/707ab729b517027ce2e6e36973c5c5ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc841f486d767f1789804626cbff4369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc841f486d767f1789804626cbff4369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d82ad59c7deed1ae29047ddd935b633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d82ad59c7deed1ae29047ddd935b633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "884782dabd93e77397ba3df8ee577537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/884782dabd93e77397ba3df8ee577537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4daea3d0cc6de6e021965d4b9f9e01a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4daea3d0cc6de6e021965d4b9f9e01a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "458f74f1dcec2b1429fcd6139a515115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/458f74f1dcec2b1429fcd6139a515115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef70c52da7407f1874074fba3227d837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef70c52da7407f1874074fba3227d837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Rua Frei Teobaldo", "streetNumber": "211"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-com-garagem-42m2-aluguel-RS730-id-2537086659/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio! Loja no Centro de Fortaleza, um dos principais polos econ\u00f4micos da cidade, com intenso fluxo di\u00e1rio para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica na rua General Clarindo de Queiroz, a poucos passos da Av. Imperador, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Acal Home Center da Av. Duque de Caxias. Im\u00f3vel com 90m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro e mezanino. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462678", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "33191", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "bb6061cb6a78a462484a6f07527b00f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb6061cb6a78a462484a6f07527b00f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be52a1a9fa66c06831332a2b06c042e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be52a1a9fa66c06831332a2b06c042e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d3d78d99d83f11130ad7939e8abcd7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d3d78d99d83f11130ad7939e8abcd7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb62284b5fe14ca7b2b09f53b0b21681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb62284b5fe14ca7b2b09f53b0b21681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db9c08fa77689e80a5f3e43f2564d62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db9c08fa77689e80a5f3e43f2564d62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8019483e722fbaedc87819637b7d5492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8019483e722fbaedc87819637b7d5492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS1100-id-2541462678/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["254"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja na Av. Bezerra de Menezes com \u00f3tima oportunidade para o seu neg\u00f3cio! Pr\u00f3ximo ao Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito e a diversos pontos comerciais, como o supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, no bairro Alagadi\u00e7o. Com uma \u00e1rea total de 391m\u00b2 e 254m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, conta com 3 salas e 3 banheiros.", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALAGADI\u00c7O", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462605", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325003", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8734", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["394"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "price": "6500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "0d4a268efc42ab318a9d4278dcfa682c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d4a268efc42ab318a9d4278dcfa682c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eb2106867cfe4dc9880784954dd9c43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eb2106867cfe4dc9880784954dd9c43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f393f2c3053b66474f4f62c3c441b68d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f393f2c3053b66474f4f62c3c441b68d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee3c2ac7730d049a90ee6855c9af105b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee3c2ac7730d049a90ee6855c9af105b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "760dc428de8beae864de4b27eb071cb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/760dc428de8beae864de4b27eb071cb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "776aec37c5d3192be3fac3005300e03d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/776aec37c5d3192be3fac3005300e03d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee613d483787b21eeb7facc93b78df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee613d483787b21eeb7facc93b78df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a442c77bfa8ebe9a61e604110da68f2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a442c77bfa8ebe9a61e604110da68f2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 254m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-alagadico-novo-bairros-fortaleza-254m2-aluguel-RS6500-id-2541462605/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "DEPOSIT", "INTERCOM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["1992"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio LOCA\u00c7\u00c3O COMERCIAL, Vila Uni\u00e3o.<br><br>Localizado em avenida, pr\u00e9dio com toda insfraestrutura, possu\u00ed duas subesta\u00e7\u00f5es externa com fornecimento de 75ka e interna com fornecimento de 225kva.<br>Pr\u00e9dio com mais de 40 ambientes de trabalho, entre salas de departamentos diversos e salas destinadas a ger\u00eancia e diretores.<br>02 galp\u00f5es com acesso para o interior do pr\u00e9dio que podem servir como dep\u00f3sito ou garagem.<br>Transporte p\u00fablico na porta, rodovi\u00e1ria central de Fortaleza pr\u00f3ximo diversos \u00f3rg\u00e3os do governo, pontos comerciais e ao antigo aeroporto da cidade. Terminal de avia\u00e7\u00e3o privada.<br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es, ligue para um dos nossos corretores.<br>@imobras -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 1992 m\u00b2 por R$ 69.000,00/m\u00eas - Vila Uni\u00e3o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543098640", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [76], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410691", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2255", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537549, "source": "GOOGLE", "lat": -3.768288}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Luciano Carneiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Sol", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0007", "bathrooms": [12], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2330"], "advertiserId": "b80f19e0-6522-3e15-80a9-2401a196be1a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "69000"}, "yearlyIptu": "2300", "price": "69000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532640264", "85988455005"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988455005", "stamps": []}, "account": {"id": "b80f19e0-6522-3e15-80a9-2401a196be1a", "name": "IMOBILIARIA BRASILEIRA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/90b18cc70098bb58221c1182613f83c4.jpg", "licenseNumber": "00890-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44085, "phones": {"primary": "8532640264", "mobile": "85988455005"}}, "medias": [{"id": "36e3ba91e5738cb2d176b91513beacd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36e3ba91e5738cb2d176b91513beacd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec82aa8101b56d11c6408a46d7eb6b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec82aa8101b56d11c6408a46d7eb6b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34cc05a8c5527f7fcba3ae0c12330889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34cc05a8c5527f7fcba3ae0c12330889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b7a3bd51f5c208d9505ad4072de7ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b7a3bd51f5c208d9505ad4072de7ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e8d704a43bab118afa820007d0dc28a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e8d704a43bab118afa820007d0dc28a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "931ff98f8b396ca7f409bb4d6cc08949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/931ff98f8b396ca7f409bb4d6cc08949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7895293bc6a667776e1ea1f5cc653aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7895293bc6a667776e1ea1f5cc653aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04852c3eb7a471b090475c6f51c5c94a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04852c3eb7a471b090475c6f51c5c94a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68228845777137c99d57b532523447b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68228845777137c99d57b532523447b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc11d30a3c9a4892404f8d50cfd3ea0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc11d30a3c9a4892404f8d50cfd3ea0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67682dcce969c89de773383ce7b6fcec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67682dcce969c89de773383ce7b6fcec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8028e0405e5cc9450557015619bcd24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8028e0405e5cc9450557015619bcd24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6a0eb237e707194d4c04d62be07882", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6a0eb237e707194d4c04d62be07882/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93df7813c15e3845080d52ae11618021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93df7813c15e3845080d52ae11618021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18fc84eb00663c6613c0cc1db8bc339b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18fc84eb00663c6613c0cc1db8bc339b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5453020750cf0c9e7f8b649246fdce28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5453020750cf0c9e7f8b649246fdce28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97aa4ea4673162413a469f9fb5ffe04c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97aa4ea4673162413a469f9fb5ffe04c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6da8e13887452e866e91aaf38ad92a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6da8e13887452e866e91aaf38ad92a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de3df1e36bd1b8ee84279ac859abfae9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de3df1e36bd1b8ee84279ac859abfae9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c2ca3134d16eedae6541f188d6b4c71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c2ca3134d16eedae6541f188d6b4c71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75c0578de95a8f802d38e444d6dfde46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75c0578de95a8f802d38e444d6dfde46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "399c685f83b0d202e696b5a0fbc7cc38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/399c685f83b0d202e696b5a0fbc7cc38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb3e9217ce82c827b956a77b7e4db219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb3e9217ce82c827b956a77b7e4db219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58db5b1fa282d604695475b34d270b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58db5b1fa282d604695475b34d270b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "723091a1925673374019aed29757727e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/723091a1925673374019aed29757727e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "422c1de20bea9a6e6801d64810025735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/422c1de20bea9a6e6801d64810025735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bfb01a7cbaf510c99e7ffaaeb1504be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bfb01a7cbaf510c99e7ffaaeb1504be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a64a2e2327c63fa4ba84726823b123", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a64a2e2327c63fa4ba84726823b123/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0849948800df437dcff369fe4f48444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0849948800df437dcff369fe4f48444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5973234490cc3168734680162fc9926b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5973234490cc3168734680162fc9926b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA BRASILEIRA LTDA - ME", "href": "/44085/imobiliaria-brasileira-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Avenida Luciano Carneiro", "streetNumber": "2255"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 1992m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-1992m2-aluguel-RS69000-id-2543098640/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO Excelentes Apartamentos Novos no bairro Henrique Jorge<br><br>Residencial Comfort,<br><br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o,<br><br>Localizada na Rua Bel\u00e9m N\u00b0 582, bairro Henrique Jorge.<br><br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o,<br><br>*Caracter\u00edsticas:<br><br>- Condom\u00ednio com;- Interfone- Port\u00e3o Eletr\u00f4nico- Cerca- 01 ou 02 quartos - 01 banheiros- 01 Sala- 01 cozinha- 01 Vaga de Garagem P/ Carro ou Moto.<br><br>\u00c1rea total: 58 m\u00b2.<br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o de 02 Quartos com Garagem P/ Moto: R$ 600,00 + Condom\u00ednio Incluso e \u00c1gua R$ 100,00 - Total R$ 700,00; <br><br>ou <br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o de 02 Quartos com Garagem P/ Carro: R$ 700,00 + Condom\u00ednio Incluso e \u00c1gua R$ 100,00 - Total R$ 800,00;<br><br>ou<br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o de 01 Quartos com Garagem P/ Carro: R$ 600,00 + Condom\u00ednio Incluso e \u00c1gua R$ 100,00 - Total R$ 700,00;<br><br>ou<br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o de 01 Quartos com Garagem P/ Moto: R$ 550,00 + Condom\u00ednio Incluso e \u00c1gua R$ 100,00 -Total R$ 650,00. <br><br> <br><br>(sujeito a analise)<br><br>AGENDE SUA VISITA:<br><br> (Fixo)<br><br> (Whatsapp)<br><br>CRECI 19071J<br><br> <br><br>Pr\u00f3ximo a:<br><br>Pr\u00f3ximo ao North shopping j\u00f3quei, Hospital da mulher, Faculdade Est\u00e1cio FIC, Avenida Fernandes T\u00e1vora, Avenida Lineu machado, Super do Povo, UPA, UFC, FGF, Faculdade Gama Filho e escolas.<br><br>De 1 e 2 quartos", "title": "Alugo Excelente Apartamento - Residencial Comfort 307", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559343818", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60526345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "582", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.593472, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759789}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bel\u00e9m", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Autran Nunes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Autran Nunes", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Estilo A\u00e7ai", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "869788723", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "117", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989132524", "stamps": []}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "phones": {"primary": "85989132524", "mobile": "85989132524"}}, "medias": [{"id": "47adb97bfb7c19669b6c7edd6080dc4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47adb97bfb7c19669b6c7edd6080dc4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daa2012ef87dc49f723c1ad5cd3a8fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daa2012ef87dc49f723c1ad5cd3a8fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5342789f5d41a9527dcb13dc4c2e2f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5342789f5d41a9527dcb13dc4c2e2f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf3ee454399f0ff9f61eabba48dc0770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf3ee454399f0ff9f61eabba48dc0770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bff5439d3884519e1b02ac6032d6fa25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bff5439d3884519e1b02ac6032d6fa25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b1e9093a9607b735bb996b271d4842a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b1e9093a9607b735bb996b271d4842a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8fd887ae411113170c0fd87b791f8e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8fd887ae411113170c0fd87b791f8e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c95687733afdb2ebad9565ef7d00bbe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c95687733afdb2ebad9565ef7d00bbe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b0d6fcc6d1dc53483d4783d556390da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b0d6fcc6d1dc53483d4783d556390da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "607d897dcca783938d554abbaba62a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/607d897dcca783938d554abbaba62a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcc2ee3cefde7fe0f0dfc3747ae23edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcc2ee3cefde7fe0f0dfc3747ae23edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed3fba4a341f292688a07a1435a70a02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed3fba4a341f292688a07a1435a70a02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3b7721f0e51a5f6dbf0cf9ba7607f9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3b7721f0e51a5f6dbf0cf9ba7607f9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9412a7485b815db37016e3dd60ac9291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9412a7485b815db37016e3dd60ac9291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a3fa3a32b67e417fcbd0d42a5684590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a3fa3a32b67e417fcbd0d42a5684590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Autran Nunes", "street": "Rua Bel\u00e9m", "streetNumber": "582", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-autran-nunes-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS700-id-2559343818/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["2000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "* GALP\u00c3O COMERCIAL COM TERRENO<br>- AV. DA UNIVERSIDADE, 2256 \u2013 CENTRO / PROX A ADUFC<br>- GALP\u00c3O COM 2 INSCRI\u00c7OES POSS\u00cdVEIS EM \u00d3TMO ESTADO<br>- PORT\u00d5ES E GARAGENS FECHADAS / DOCA DE DESCARGA ETC - P\u00c1TIO PARA ARMAZENAMENTO COM PISO PARA CARGA - 4 BANHEIROS - GARAGENS LATERAIS E FRONTAIS - SOBREPISO COM SALAS E TUBULA\u00c7\u00c3O L\u00d3JICA - LAJE PRONTA PARA SEGUNDO PISO E EXPANS\u00c3O - SISTEMA EL\u00c9TRICO / ILUMINA\u00c7\u00c3O NATURAL PROJETADA - GUARITA ELEVADA COM SEGURAN\u00c7A 360\u00ba - \u00d3TIMO ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O<br> INFORMA\u00c7\u00d5ES: (85)99927.9999 / (85)99637.6806<br> - Verificado:", "title": "Fortaleza - Pr\u00e9dio Inteiro - Benfica", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558430770", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "468", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1105"], "advertiserId": "33d65576-edbd-f13c-32d0-ba7260dae4fb", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16000"}, "price": "16000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540058666", "85999299999"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999299999", "stamps": []}, "account": {"id": "33d65576-edbd-f13c-32d0-ba7260dae4fb", "name": "Mudilar Empreendimentos imobili\u00e1ria Ltda - Epp", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f151545259b32296e10fab4202d51e3e.jpg", "licenseNumber": "00033-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 57079, "phones": {"primary": "8540058666", "mobile": "85999299999"}}, "medias": [{"id": "bef7d7839d6d64f4b5c0a95b2f047bc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bef7d7839d6d64f4b5c0a95b2f047bc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c39427139f451dbf7b9a50305255fc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c39427139f451dbf7b9a50305255fc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36b1771ee02a46716259ba16ae4b4cef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36b1771ee02a46716259ba16ae4b4cef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba66840fbb5f49bddd3f7ddf8b6e56a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba66840fbb5f49bddd3f7ddf8b6e56a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "078f9fb900267dbcaa393a2cce87c6e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/078f9fb900267dbcaa393a2cce87c6e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bcf2c6314bebf94477a2a38e8eb87b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bcf2c6314bebf94477a2a38e8eb87b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44701416f6703c23b83c88be1a610c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44701416f6703c23b83c88be1a610c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7acac74bbf6d5b86c960adf2bd6d537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7acac74bbf6d5b86c960adf2bd6d537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "707bc59a47cfee23b6aeb6bbedc1a18c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/707bc59a47cfee23b6aeb6bbedc1a18c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb201913528d46d320b018cc0ef391b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb201913528d46d320b018cc0ef391b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37de247d97d9bff8400c74f8305bf301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37de247d97d9bff8400c74f8305bf301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65b51f01c6425c6966386ffad9ce4d87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65b51f01c6425c6966386ffad9ce4d87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59561b7398dfdc7a52aa3be96cdf91f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59561b7398dfdc7a52aa3be96cdf91f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b40db7f252d6fd460f5ee3adc247874c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b40db7f252d6fd460f5ee3adc247874c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2011fc0a7e76bc149f8415bb1c7281f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2011fc0a7e76bc149f8415bb1c7281f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa0ca3f548bc528c18201125554d7fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa0ca3f548bc528c18201125554d7fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1772b299faea8795be2e7c45dcda4ddc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1772b299faea8795be2e7c45dcda4ddc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "463d5bfb8ec2d2e4cc4ae6a83c34dfb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/463d5bfb8ec2d2e4cc4ae6a83c34dfb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10124d0300698fdafb5593f9c31399b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10124d0300698fdafb5593f9c31399b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mudilar Empreendimentos imobili\u00e1ria Ltda - Epp", "href": "/57079/mudilar-empreendimentos-imobiliaria-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 2000m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-2000m2-aluguel-RS16000-id-2558430770/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Centro com 54 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel possui 54 metros quadrados com 2 quartos em Centro - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563895777", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522405, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726195}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Jo\u00e3o Lopes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001787", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "297", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "ca40cde2b11741966ff657c50ce6345f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca40cde2b11741966ff657c50ce6345f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d69ade8d90635c81db438a513fe3c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d69ade8d90635c81db438a513fe3c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baf361a3f72574569e18e9493868a3ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf361a3f72574569e18e9493868a3ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7f2bda516253369573e49d9b377278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7f2bda516253369573e49d9b377278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb70685679b73db354ac94d69c7b23bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb70685679b73db354ac94d69c7b23bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b951fc18c91339e4b028e97ac28cdf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b951fc18c91339e4b028e97ac28cdf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d3226471ac6b4d6780382040bfd29e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d3226471ac6b4d6780382040bfd29e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Deputado Jo\u00e3o Lopes", "streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS750-id-2563895777/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios - Creci: 21549<br>Centenas de op\u00e7\u00f5es de im\u00f3veis de todas as construtoras em Fortaleza e Eus\u00e9bio!<br><br>++++++ Redes Sociais ++++++<br><br>WhatsApp: <br>Site: https://www.jetaimob.com.br/<br>Instagram: @jetaimob<br><br>++++++ Informa\u00e7\u00f5es do Im\u00f3vel++++++<br><br>\u00c1rea: 30 m\u00b2<br>Quartos: 1<br>Su\u00edtes: 1<br>Banheiros: 1<br>Sala de Estar e Jantar<br>Cozinha com \u00c1rea de Servi\u00e7o<br><br>++++++ Observa\u00e7\u00f5es ++++++<br><br>Valor do Aluguel: R$ 550,00<br><br>Temos tamb\u00e9m im\u00f3veis em diversas outras \u00e1reas de Fortaleza, como : Bom Jardim, Centro, Aldeota, Damas, Amadeu Furtado, Parquelandia, Montese, Jardim Am\u00e9rica e Jardim das Oliveiras.<br><br>Os valores dos im\u00f3veis podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio, seguindo pol\u00edticas de vendas das construtoras, incorporadoras e propriet\u00e1rios.<br><br>++++++ M\u00eas de Refer\u00eancia ++++++<br><br>03/2022 -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 no Damas.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2512702533", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425812", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4018", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546737, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74886}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 107", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0002", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "40d8d772-c4f8-ab1d-6d92-916b31ce480b", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85994133091"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994133091", "stamps": []}, "account": {"id": "40d8d772-c4f8-ab1d-6d92-916b31ce480b", "name": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82e286e8323557134e8dd9eb4ec4a517.jpg", "licenseNumber": "21549-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 614634, "phones": {"primary": "85994133091", "mobile": "85994133091"}}, "medias": [{"id": "c513e320ed67e54ce140859fff879924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c513e320ed67e54ce140859fff879924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32f22d08e8f33ce9f270a02acfa04029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f22d08e8f33ce9f270a02acfa04029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f253ac9d3c9a326cca40e0bb383ff689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f253ac9d3c9a326cca40e0bb383ff689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26587a4aef45436a574deee6e9eff38e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26587a4aef45436a574deee6e9eff38e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef9ce2ca040ee61a7f6b0f979aeed54e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef9ce2ca040ee61a7f6b0f979aeed54e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c3bd43e0f5af2b077548c6e1874fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c3bd43e0f5af2b077548c6e1874fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "831a2135ec663cf7b8fb90fed9909d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/831a2135ec663cf7b8fb90fed9909d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44ee25cc05a37f323ded7f22496c8924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44ee25cc05a37f323ded7f22496c8924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20796bdc22f7104223af8355ec6f1323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20796bdc22f7104223af8355ec6f1323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21b91b4ac245c5ef2a454d219dc0cfb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21b91b4ac245c5ef2a454d219dc0cfb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dd888b31488565c11b48bba0966678d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dd888b31488565c11b48bba0966678d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5b2b1137d967ad04f46edad14ee5111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5b2b1137d967ad04f46edad14ee5111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62caabd69c65b470c80b17d26e04bcfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62caabd69c65b470c80b17d26e04bcfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24713bf61b401432031e8eab816295ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24713bf61b401432031e8eab816295ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/614634/jeta-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "4018"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-damas-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS550-id-2512702533/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem busca sala comercial pronta para loca\u00e7\u00e3o em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade. Fica na torre empresarial do Shopping Aldeota, localizado em uma das regi\u00f5es mais valorizadas de Fortaleza, na esquina das avenidas Dom Lu\u00eds e Desembargador Moreira, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Portugal. Im\u00f3vel em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o, com 30m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Aproveite ainda todas as vantagens de estar dentro de um dos principais shoppings da cidade, com mix diversificado de lojas, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o, cinema e estacionamento privativo para clientes. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541459925", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0928", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "12027", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1445"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "545"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "1f4b8fe547d6de56b5ef54724fd3f7c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f4b8fe547d6de56b5ef54724fd3f7c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c299df93e34c5ae230b21653ed1af75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c299df93e34c5ae230b21653ed1af75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5abbbb541a6441a984dc800d3da75dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5abbbb541a6441a984dc800d3da75dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c907c674befa751fe9942fe6478d8828", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c907c674befa751fe9942fe6478d8828/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dafd8af6270116b26d9fd5cc79c3fff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dafd8af6270116b26d9fd5cc79c3fff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d85d3f758ca2646bb6e35b99262c7114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d85d3f758ca2646bb6e35b99262c7114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf5e5ee0bb45322d73f7ba9c00ec0ab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf5e5ee0bb45322d73f7ba9c00ec0ab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d9eaaa5ceb0ceed56f5267d3df80ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d9eaaa5ceb0ceed56f5267d3df80ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS900-id-2541459925/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com uma \u00e1rea de aproximadamente 29m\u00b2. Composta de: Quarto, Cozinha, Banheiro e \u00c1rea de Servi\u00e7o. <br><br>Localizado na Vila Beatriz Siqueira, Casa 17 <br><br>Entrada da vila pela Rua Padre Gra\u00e7a, 153. Pr\u00f3ximo ao mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "title": "Kitinet com 29 m\u00b2 por 400/m\u00eas em Parque Arax\u00e1 - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2456997641", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450655", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Beatriz Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Coxinha Express", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000784", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532613738", "8588933738"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5197ae0b85803f5be60434e6c3f94d0.jpg", "licenseNumber": "00779-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53688, "phones": {"primary": "8532613738", "mobile": "8588933738"}}, "medias": [{"id": "b8375448eb89c4e1fc55105478d62e38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8375448eb89c4e1fc55105478d62e38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7a9e3f8677e38dc5245f5a581d194c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7a9e3f8677e38dc5245f5a581d194c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66f7ae6a785112eabd46ba8d6770c8dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66f7ae6a785112eabd46ba8d6770c8dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e579b6be95b6cf52f9b4d04be3c6a654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e579b6be95b6cf52f9b4d04be3c6a654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f51b036249e4d85acff913d65ef169ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51b036249e4d85acff913d65ef169ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e73617971edd4864b1be2358159ee36d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e73617971edd4864b1be2358159ee36d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "331663581a34447f43abfa66e23e59fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/331663581a34447f43abfa66e23e59fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9229b903d8a900f01f7c491d73411cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9229b903d8a900f01f7c491d73411cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/53688/ibiapina-imoveis-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Rua Beatriz Siqueira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-parque-araxa-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS400-id-2456997641/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL: Varanda, sala com estante , 2 quartos c/ su\u00edtes ,<br>(1 banheiro revers\u00edvel), cozinha com arm\u00e1rios e mesa com 4 cadeiras , Im\u00f3vel no 6\u00ba andar.<br><br>CONDOM\u00cdNIO: Portaria 24h, 1 vaga de garagem, elevadores(porem , S\u00e3o permitidos animais no condom\u00ednio.<br>(incluso G\u00e1s e \u00c1gua individualizado).<br>Valor condom\u00ednio: R$ 1.153,80 - Ref. 05/2022.<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Av. Desembargador Moreira, 190 .<br>entre as Rua Silva jatahy, Av. da aboli\u00e7\u00e3o, Faro Fino Cl\u00ednicas Veterin\u00e1rias, Centro de Est\u00e9tica Corpo R\u00edgido -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 1.100,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561494153", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "190", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495936, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728046}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul"], "complement": "Apartamento 603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0318", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2254"}, "yearlyIptu": "59", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1154"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988101166", "stamps": []}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "phones": {"primary": "8534611166", "mobile": "85988101166"}}, "medias": [{"id": "574c178b65cf33c6d349f1ade8748847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/574c178b65cf33c6d349f1ade8748847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "276c2268a34f4a4f463340e7feb2de2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/276c2268a34f4a4f463340e7feb2de2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "001b26bc04aaff7d936d3e1cb472a25e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/001b26bc04aaff7d936d3e1cb472a25e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feb2d361feb40eff1516833420123b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feb2d361feb40eff1516833420123b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3db0bb1b302ec4a582591214145a0e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3db0bb1b302ec4a582591214145a0e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bc152bd7e4b4323c246685e532a81d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bc152bd7e4b4323c246685e532a81d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b29f1c0b4d4ff63c6f7a95be0718115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b29f1c0b4d4ff63c6f7a95be0718115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb2859faa38de741c1d7bac48f41e8ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb2859faa38de741c1d7bac48f41e8ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75c93045e0c4b9741fe45c817c56b0c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75c93045e0c4b9741fe45c817c56b0c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d1bd2a09ec8ff881ff2192b025ae19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d1bd2a09ec8ff881ff2192b025ae19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fd80645015ad0978d082f6aa525c5d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fd80645015ad0978d082f6aa525c5d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd90c14a0671a82bc266d2b7b4ce932", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd90c14a0671a82bc266d2b7b4ce932/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96c009b371652b7c876254a9077272dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96c009b371652b7c876254a9077272dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "447bfcd857f87fdfea39a834b766340a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/447bfcd857f87fdfea39a834b766340a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce04227fa4acfcd5d39de9e26ad52a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce04227fa4acfcd5d39de9e26ad52a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b77da5dc4ad49aadac9f65c58a1f832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b77da5dc4ad49aadac9f65c58a1f832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b8982a81119274d46299047278b6b9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b8982a81119274d46299047278b6b9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8bc2d1c4bca3ff7c2ea481cfcb2c35c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8bc2d1c4bca3ff7c2ea481cfcb2c35c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c24017447f00976f43e2b22563f254b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c24017447f00976f43e2b22563f254b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d70f09e7d43a3a82b3134992b33913e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d70f09e7d43a3a82b3134992b33913e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "190", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Desembargador Moreira"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS1100-id-2561494153/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1605"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade !!<br><br>Pr\u00e9dio Comercial todo estruturado<br><br>-Parte inferior interna<br>-Recep\u00e7\u00e3o<br>-Balc\u00e3o de vendas para at\u00e9 5 pessoas<br>-Mesa do encarregado do almoxarifado<br>-Mesa da recepcionista<br>-Painel de TV e G\u00e9lagua<br>-Sof\u00e1<br>-Salas com 2 mesas<br>-Sal\u00e3o de Almoxarifado<br>-Lavabo com 2 banheiros<br>-Parte interna no total de 1.100M\u00b2<br>-Parte Coberta atual 480m\u00b2<br>-Sala parte de tr\u00e1s 58m\u00b2<br>-Banheiro Coletivo 4 chuveiros, 3 Sanit\u00e1rios, 1 Espelho e 1 bancada com 2 lavat\u00f3rios<br>-Guarita completa com 4 janelas e banheiro<br><br>Parte Interna Superior<br>-Uma Sala para duas pessoas (RH/Gerencia)<br>-Sala para 6 pessoas (compras)<br>-Sala para 2 pessoas (Faturamento)<br>-Sala para 2 pessoas (Financeiro)<br>-Sala 24m\u00b2 mais banheiro completo (Funcion\u00e1rio)<br>-Banheiro Completo (Funcion\u00e1rios)<br>-Estoque Superior<br><br>Parte Superior de tr\u00e1s<br>-Refeit\u00f3rio com cozinha<br><br>OBS: Todas as Salas com exce\u00e7\u00e3o dos 2 estoques (Inferior e superior) tem ar condicionado, totalizando 10 aparelhos<br><br>Todas as Salas com m\u00f3vel projetado, incluindo refeit\u00f3rio com 2 mesas grandes<br><br>Pr\u00e9dio com 90% revertido na cer\u00e2mica, vidros temperados parte espelhada, parte fum\u00ea<br><br>Port\u00e3o de acesso 3 de 4 metros cada, Total de : 12 metros<br><br>\u00c1rea total 2.600m\u00b2, \u00c1rea constru\u00edda 1605 m\u00b2<br><br>5 min do Aeroporto, 1km da BR116, 2 min do Castel\u00e3o<br><br><br><br>#vempraciro<br>#Aluguel<br>#prediocomercial -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 1605 m\u00b2 por R$ 25.000,00/m\u00eas - Boa Vista - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2535323882", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [25], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guadalajara", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>BOA VISTA", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PR0035", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2600"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "8dc397b60c860d9d5530cab328a2a279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dc397b60c860d9d5530cab328a2a279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f014cddfcb82c478247cb844dd9d34f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f014cddfcb82c478247cb844dd9d34f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03500cd0052f2d49eb1f1a611e4c07dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03500cd0052f2d49eb1f1a611e4c07dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e03f08c65d51947740bcbbe9aae92bc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e03f08c65d51947740bcbbe9aae92bc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f46e1719a96c477a3917e21ea57c082", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f46e1719a96c477a3917e21ea57c082/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed060773bdc301f2cfae2b9be3cf9f3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed060773bdc301f2cfae2b9be3cf9f3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ea29d606860a7f470fbbfd6e68e5d3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ea29d606860a7f470fbbfd6e68e5d3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa99046dc6f7006a3c68da82d6551c3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa99046dc6f7006a3c68da82d6551c3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b2ca2073121f27f45d024059f4b4ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b2ca2073121f27f45d024059f4b4ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00411ab636c1a4d4513ff1da1186c2e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00411ab636c1a4d4513ff1da1186c2e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be2b8e53ca0f32b924fc113ee599ebd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be2b8e53ca0f32b924fc113ee599ebd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7226b80967763d155b0160b215391f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7226b80967763d155b0160b215391f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "434328abb985f37289fb09be4b6b73d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434328abb985f37289fb09be4b6b73d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6ab364803f1c3a3be73bbea6dd23e7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6ab364803f1c3a3be73bbea6dd23e7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89beefed50da4401cda36503addfce8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89beefed50da4401cda36503addfce8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6467d160fe7093388f7bcfbadd715d2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6467d160fe7093388f7bcfbadd715d2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6213275d08c389341f966895a9295c5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6213275d08c389341f966895a9295c5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae3595a7acdd13314e1fe575421bea65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae3595a7acdd13314e1fe575421bea65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "BOA VISTA", "street": "Rua Guadalajara", "streetNumber": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 1605m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-boa-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-1605m2-aluguel-RS25000-id-2535323882/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AG4 MALL<br><br>Salas comerciais a partir de 12 metros quadrados com banheiro privativo.<br><br>Total de salas: 19<br><br>Condom\u00ednio incluindo zeladoria, recep\u00e7\u00e3o, Wi-fi na \u00e1rea comum e \u00e1gua.", "title": "Sala/Conjunto para aluguel", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2449090080", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833096", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475364, "source": "GOOGLE", "lat": -3.794076}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Vilar de Andrade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Sapiranga Coite", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AG0102", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992367806", "stamps": []}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "phones": {"primary": "8521814528", "mobile": "85992367806"}}, "medias": [{"id": "e1a6401e4ccb0404358f8dacf9f25429", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1a6401e4ccb0404358f8dacf9f25429/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d79a74ee2218799d55d25558e6d0149", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d79a74ee2218799d55d25558e6d0149/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e434be8dcb804ddce53d580755f2da62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e434be8dcb804ddce53d580755f2da62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ea3974fe605547c09031485c4efc4ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ea3974fe605547c09031485c4efc4ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16522e16cfcf0a91a7fae1c47eca8e69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16522e16cfcf0a91a7fae1c47eca8e69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "056bcfc1a416d2b564824c99cce90911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/056bcfc1a416d2b564824c99cce90911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8507dbcb306d0d84dcfd208d9c09b0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8507dbcb306d0d84dcfd208d9c09b0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5328393809e30285a6f9e0083fbd52db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5328393809e30285a6f9e0083fbd52db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36ea73c73d91567810cd7720d73b71ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36ea73c73d91567810cd7720d73b71ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6610984c6750708a5bbe5496ed60954b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6610984c6750708a5bbe5496ed60954b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9dd55603726f622e545b3cff5bba63a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9dd55603726f622e545b3cff5bba63a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "358adcb04fbe4fd80002caabbed3648a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/358adcb04fbe4fd80002caabbed3648a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed53c2876424c32ea9a1374d8e38c218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed53c2876424c32ea9a1374d8e38c218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Sapiranga Coit\u00e9", "street": "Rua Jos\u00e9 Vilar de Andrade", "streetNumber": "30"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-lagoa-sapiranga-coite-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS600-id-2449090080/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "INTERCOM", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Praticidade e conforto s\u00e3o fundamentais na hora de escolher uma casa para morar. Outros fatores importantes para se ter em mente na loca\u00e7\u00e3o \u00e9 a proximidade de vias de acesso. O im\u00f3vel possui 1.000m\u00b2, sendo distribu\u00eddo em: sala, 3 quartos, 2 banheiros sendo 1 su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal, piscina e 2 vagas de garagem. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo das principais vias de acesso, Oral Center, Magusta Doceria, Help Inform\u00e1tica, Ecol\u00f3gico Car, Teatro Paurillo Barroso, restaurantes e bares.<br><br>Agende j\u00e1 sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 14989", "title": "Casa, S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, 3 Quartos", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525574900", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "90", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750036}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Esau Ben\u00edcio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:G. O Clinic", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "14989", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "1500", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "4a717aedb236382adb47c399d1fe27e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a717aedb236382adb47c399d1fe27e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c62e46d815f9c317d7444cf50f601c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c62e46d815f9c317d7444cf50f601c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c26cb7b2eefbec1ce591966fa8abea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c26cb7b2eefbec1ce591966fa8abea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8280263e4afc54879386eb1a4c096b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8280263e4afc54879386eb1a4c096b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7128c815a674c47eaa841c9142eb73f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7128c815a674c47eaa841c9142eb73f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adc4ffcddb95d19684c21708aa43b584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adc4ffcddb95d19684c21708aa43b584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc8b6766d577172141b28c861391ba18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc8b6766d577172141b28c861391ba18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4151bb5c45e1a9f657d5d005c52fd448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4151bb5c45e1a9f657d5d005c52fd448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9d7ea9c53252d3d93eb6efac4a21b23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9d7ea9c53252d3d93eb6efac4a21b23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cee1dc03ba0f09978e545d8a6b0299dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cee1dc03ba0f09978e545d8a6b0299dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41ad3814d8611f60cac071bed208d0b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41ad3814d8611f60cac071bed208d0b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89859136814cc9ae9c162243c6eb34cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89859136814cc9ae9c162243c6eb34cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8897253dd5a890cbcd0c9dcb1df3dbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8897253dd5a890cbcd0c9dcb1df3dbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be554a3100e8c15d1b5efd5c70ae7357", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be554a3100e8c15d1b5efd5c70ae7357/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4de0fe3ecb1dd481d39c09c32a0fd61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4de0fe3ecb1dd481d39c09c32a0fd61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9367d0740bed6b749b95bf8112f45b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9367d0740bed6b749b95bf8112f45b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30b49455bc11d95a873ef47345153688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30b49455bc11d95a873ef47345153688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31d85b6504e291cd3d91ff3d93cf389b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31d85b6504e291cd3d91ff3d93cf389b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36cbc74768d9b11efd7dbfbfaab56ccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36cbc74768d9b11efd7dbfbfaab56ccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Rua Esau Ben\u00edcio", "streetNumber": "90"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-1000m2-aluguel-RS6000-id-2525574900/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "PLAYGROUND"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 55m2 e layout dividido em 02 quartos, sala, banheiro, cozinha americana, lavanderia e 01 vaga de garagem.<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a sua nova morada!", "title": "Apartamento com 55m2, 02 quartos, cozinha americana, 01 vaga de garagem no Passar\u00e9 - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2516226692", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "725", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.534851, "source": "GOOGLE", "lat": -3.803306}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Her\u00f3is do Acre", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora Damasceno", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox Passar\u00e9", "SC:Studio Bora", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Col\u00e9gio Maria Ester II", "SU:Escola de tempo parcial Manuel Lima Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EJ 107", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "970"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "270"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988050721", "stamps": []}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "phones": {"primary": "8532674443", "mobile": "85988050721"}}, "medias": [{"id": "29cd631d17fc6445d4f7023a824177d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29cd631d17fc6445d4f7023a824177d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "589ea1f4235d44305bb4dc0a626f4f95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/589ea1f4235d44305bb4dc0a626f4f95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c9b9b6c970dbb10702d31ea3d85f833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c9b9b6c970dbb10702d31ea3d85f833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21b21da9f2c1f0c94cfe3fad701f6da5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21b21da9f2c1f0c94cfe3fad701f6da5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8727f91b9cda0e3064906ee7638731e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8727f91b9cda0e3064906ee7638731e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54ef56b3da310154f65dfa1de6594bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54ef56b3da310154f65dfa1de6594bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72007bb3a588f81cb52c9a69925432b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72007bb3a588f81cb52c9a69925432b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bb9950f1f60719bb076148263679fa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bb9950f1f60719bb076148263679fa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62b7b1674236fec9f8391e86a205680f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62b7b1674236fec9f8391e86a205680f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cef126a34a82001a2a381f1d28a7370b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cef126a34a82001a2a381f1d28a7370b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59edde3e623737efa4b08eaffef9d275", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59edde3e623737efa4b08eaffef9d275/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0046e6bdf77d6e0d36351c0c5902d0c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0046e6bdf77d6e0d36351c0c5902d0c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bb2a95943a3388caac63ac7242f1d40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bb2a95943a3388caac63ac7242f1d40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7347ac43c8a2fad244f90f637a9d672f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7347ac43c8a2fad244f90f637a9d672f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d189bed11d91e457449b6e3af63df02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d189bed11d91e457449b6e3af63df02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95fac2a68d0cf0f8ee9b689952afcee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95fac2a68d0cf0f8ee9b689952afcee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "212fcc2e84b402361cda37c3bae55d6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/212fcc2e84b402361cda37c3bae55d6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Avenida Her\u00f3is do Acre", "streetNumber": "725"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS700-id-2516226692/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BALCONY", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "KITCHEN_CABINETS"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente op\u00e7\u00e3o para quem busca apartamento estilo flat, j\u00e1 com mob\u00edlia e servi\u00e7os de camareira e manuten\u00e7\u00f5es a poucos passos da praia. E mais, uma linda vista para o mar! Fica na Av. da Aboli\u00e7\u00e3o, a apenas 150m da Av. Beira Mar, bem pr\u00f3ximo ao Jardim Japon\u00eas. Im\u00f3vel com 62m\u00b2, 2 quartos, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, arm\u00e1rios nos quartos, na sala (com painel para TV) e na cozinha e 1 vaga na garagem (rotativa). Mobiliado com 2 ares condicionados, mesa com 4 cadeiras, fog\u00e3o, geladeira, microondas, m\u00e1quina de lavar, sof\u00e1, 3 camas e 2 TVs. Condom\u00ednio com piscina, academia, internet predial e sal\u00e3o de conven\u00e7\u00f5es. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - MEIRELES", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559169421", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 905", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52210", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3658"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1658"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "99be9dc4c3cb838c9afc59061b5de31f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99be9dc4c3cb838c9afc59061b5de31f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "450d38dbceb44d687b10ec7ced9fd592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/450d38dbceb44d687b10ec7ced9fd592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "739ffe5b72c4d2b79515ccf2baabbaae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/739ffe5b72c4d2b79515ccf2baabbaae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edab061bedaec028fbcb27a86ac790c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edab061bedaec028fbcb27a86ac790c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1272548640decad7ace67a17b080bcf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1272548640decad7ace67a17b080bcf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dfa53357ac5100c3e4f0d98d9a7342f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dfa53357ac5100c3e4f0d98d9a7342f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6776d957f66378424461d6c340279611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6776d957f66378424461d6c340279611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1112ffac33ba7ab33e110f6f10669f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1112ffac33ba7ab33e110f6f10669f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66d8daf461c68e741cb6141c0672d7c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66d8daf461c68e741cb6141c0672d7c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b98ab252419e48a9f54cfb71f1beef02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b98ab252419e48a9f54cfb71f1beef02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d170faf7a1fac8c6082cdcdd563299d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d170faf7a1fac8c6082cdcdd563299d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65a8a6d6137841dd632bd14499e15fd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65a8a6d6137841dd632bd14499e15fd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caca649a5fbf798baf8920e09f64fdb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caca649a5fbf798baf8920e09f64fdb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c10b9063b792b9fa5eaab017b6693627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c10b9063b792b9fa5eaab017b6693627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c80b5fa6065a227e18fd0e5ba679c9b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c80b5fa6065a227e18fd0e5ba679c9b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9e83effbbd0d431d0542a6db2015ab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9e83effbbd0d431d0542a6db2015ab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS2000-id-2559169421/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 a procura de sala pronta para loca\u00e7\u00e3o em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios. Fica na Av. Dom Lu\u00eds, um dos corredores comerciais mais valorizados em Fortaleza, a um quarteir\u00e3o da Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora e a poucos metros da Pra\u00e7a Portugal. Im\u00f3vel compacto, com 22m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560692692", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6175", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1230"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "380"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "a78370d9eb8cc893b5039be80ee74459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a78370d9eb8cc893b5039be80ee74459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e343bed819912cb18dfcf2ca50fbd85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e343bed819912cb18dfcf2ca50fbd85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36aa24b2cbfbcdc64e03c15bd9897fe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36aa24b2cbfbcdc64e03c15bd9897fe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e7c2d7c9bfaaad53464b1059636e1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e7c2d7c9bfaaad53464b1059636e1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS850-id-2560692692/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "GARDEN", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 3 quartos, a poucos metros do Shopping RioMar Fortaleza.<br><br>- sala em L<br>- cozinha <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia<br>- 2 su\u00edtes (1 revers\u00edvel)<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- sal\u00e3o de festas<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- elevador<br>- 2 vagas de garagem <br><br>Localizado pr\u00f3ximo do HGF, supermercados, Parque Estadual do Coc\u00f3, academia Smart Fit - Papicu, Centro Universit\u00e1rio Farias Brito, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358659", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60176032", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "Apartamento 802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3074", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2070"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1170"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "59bd3f9d327f6e1b5b2cbb59792acdf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59bd3f9d327f6e1b5b2cbb59792acdf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0434f69fb6e982e3203bccdec2db28a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0434f69fb6e982e3203bccdec2db28a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebcaa8572fc6d4413c1263333757fa85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebcaa8572fc6d4413c1263333757fa85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa574dc08eeaa6c62160a3e2685db320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa574dc08eeaa6c62160a3e2685db320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c874228a273a7c7c7107dbb5ee7a2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c874228a273a7c7c7107dbb5ee7a2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db333ee009ba4c74dbf375470b1bfed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db333ee009ba4c74dbf375470b1bfed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ed13829598ffe1cdb67b7677556ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ed13829598ffe1cdb67b7677556ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48ea8e943f7af962552f79f5c055b7f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48ea8e943f7af962552f79f5c055b7f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d76d09596597a4553961172935e5011", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d76d09596597a4553961172935e5011/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f5ac96486a1ee07dd4cc3583cccb6eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f5ac96486a1ee07dd4cc3583cccb6eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "855c5dfdb1d411b3913cfca0d75b3e34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/855c5dfdb1d411b3913cfca0d75b3e34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b889bbc46d7a0789edeccb2f8d9ca80d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b889bbc46d7a0789edeccb2f8d9ca80d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75c34fc5638d3179c8c7892261b9b8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75c34fc5638d3179c8c7892261b9b8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c51722635b2975e009cdcf9294ec80a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c51722635b2975e009cdcf9294ec80a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a7635bcc787806f0f45e1c989f8d99c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a7635bcc787806f0f45e1c989f8d99c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "690846e4973e2d7739c4c2f732d48e01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/690846e4973e2d7739c4c2f732d48e01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7abd3e92d84fbcaa7dbae90a1583fa4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7abd3e92d84fbcaa7dbae90a1583fa4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52f6dffa571537980d3fa644e6f03a4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52f6dffa571537980d3fa644e6f03a4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb7c3d1b5019a93b1b1e454218b07f3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb7c3d1b5019a93b1b1e454218b07f3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dc077dc492b2d415c3be7fdf83c27e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dc077dc492b2d415c3be7fdf83c27e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20b4f8cc1099cdf47c311db599dd492e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20b4f8cc1099cdf47c311db599dd492e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "729fe83371d52c18b58c866d38dcd916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/729fe83371d52c18b58c866d38dcd916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfe1c068326a0545a6e9503d55a58ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfe1c068326a0545a6e9503d55a58ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f06ec86b26da9e49c3e3b131b25272e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f06ec86b26da9e49c3e3b131b25272e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f386a2076cd17c450338dd8aa2189d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f386a2076cd17c450338dd8aa2189d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da988405994cec31c7d2a1b97ed2a060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da988405994cec31c7d2a1b97ed2a060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a85b08c8bb75294d3fec19e703004e37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a85b08c8bb75294d3fec19e703004e37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e52cc38c2354a1a410da98b965876df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e52cc38c2354a1a410da98b965876df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS900-id-2530358659/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "AIR_CONDITIONING", "PLAYGROUND"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Parangaba possui 62 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui \u00e1rea de fitness, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>J\u00e1 tem os m\u00f3veis inclu\u00eddos.<br><br>Aceito Proposta !! Recebo Carro!!", "title": "Apartamento para venda com 97 metros quadrados com 3 quartos em Parangaba - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2504159839", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720901", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Vila Pery", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Uniboi", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Central do Trigo", "CS:Real Panificadora", "CS:Panificadora Pery", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "Ap005", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "50", "price": "275000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "500"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1750"}, "yearlyIptu": "50", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999049956", "85988902533"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988902533", "stamps": []}, "account": {"id": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "08538-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 85750, "phones": {"primary": "85999049956", "mobile": "85988902533"}}, "medias": [{"id": "30ac27348e5d1d809c2d70be5fac9a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ac27348e5d1d809c2d70be5fac9a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35724ff3cb6985692e757f930eb97720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35724ff3cb6985692e757f930eb97720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fef48e89b2ffefc1893529b839adb205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fef48e89b2ffefc1893529b839adb205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e66caf534346606895bf4e27d9b9ef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e66caf534346606895bf4e27d9b9ef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362b7856dcf0f0411c953d777a5d6f87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362b7856dcf0f0411c953d777a5d6f87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ff53171965cdf82c4816b6e410a8830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ff53171965cdf82c4816b6e410a8830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917e5518a2cff787623c6b79e13f8e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917e5518a2cff787623c6b79e13f8e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "203ccd0d4bc152000c19bf65740c3f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/203ccd0d4bc152000c19bf65740c3f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b6ec70b515036748b23c1c8816a2d60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b6ec70b515036748b23c1c8816a2d60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c723c863639acf8ef6594fba256dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c723c863639acf8ef6594fba256dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76b4e54553ee39ff3a91da2ef2d81ec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76b4e54553ee39ff3a91da2ef2d81ec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa0960326f117427f6a1a25d260b3c2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa0960326f117427f6a1a25d260b3c2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58930872e9a94f2de045a7728437917a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58930872e9a94f2de045a7728437917a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "href": "/85750/cete-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-venda-RS275000-id-2504159839/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que busca sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios na cidade. Fica no Centro Empresarial Etevaldo Nogueira, na Av. Santos Dumont, em frente \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal e a poucos metros da Av. Desembargador Moreira. Im\u00f3vel com 50m\u00b2 e 2 banheiros. O empreendimento disponibiliza estacionamento frontal e lateral para clientes. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560076683", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7736", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3128"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2728"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "0d31f080d38c60efad8c0ede16259a85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d31f080d38c60efad8c0ede16259a85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c940279e4bff81705b90b8ca5ac2bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c940279e4bff81705b90b8ca5ac2bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2f2f035a851b083056eb20fce8e70df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2f2f035a851b083056eb20fce8e70df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS400-id-2560076683/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL", "LAUNDRY", "SAUNA", "SPA", "DISABLED_ACCESS"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento mobiliado a poucos metros da beira mar com 1 su\u00edte, cozinha americana, sala com p\u00e9 direito duplo e Vista mar, banheiro social e 1 vaga de garagem.<br>Condom\u00ednio com sal\u00e3o festas gourmet, academia, sauna, jacuzzi, lavanderia e portaria com seguran\u00e7a 24 hs.<br>Loca\u00e7\u00e3o somente contrato anual.", "title": "Loft praia mobiliado com 1 quarto em Meireles - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2501785176", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1898", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501738, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725597}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Al060", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "5243a0e4-9127-ecee-bfe4-6b0801531448", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "3700"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988622898"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988622898", "stamps": []}, "account": {"id": "5243a0e4-9127-ecee-bfe4-6b0801531448", "name": "MONTENEGRO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2e7fa4ecca6ba357b922b8e3e62d1fad.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 254150, "phones": {"primary": "85988622898", "mobile": "85988622898"}}, "medias": [{"id": "dc8f4f50e1933a5299fcef4fcefebbf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc8f4f50e1933a5299fcef4fcefebbf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f144f41d1db3f0b3ceb7aa3ef9fbcc5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f144f41d1db3f0b3ceb7aa3ef9fbcc5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a022996ddf2e48fd662fe01e63dad470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a022996ddf2e48fd662fe01e63dad470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "688f90a84901e8c549999f06cae2f7f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/688f90a84901e8c549999f06cae2f7f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "470eb1b714ffa5dc34fd90af2f202418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/470eb1b714ffa5dc34fd90af2f202418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aafefc5a5a4c1eb6aa5348875634eac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aafefc5a5a4c1eb6aa5348875634eac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96b9bc25b69dce04a5012d8211fc9df0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96b9bc25b69dce04a5012d8211fc9df0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "469b70d816dad41f39fc5f7e7b61ae72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/469b70d816dad41f39fc5f7e7b61ae72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4870a8603707cea8a6624f26a3b894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4870a8603707cea8a6624f26a3b894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff426b7aa620a098661a5e3a487c31b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff426b7aa620a098661a5e3a487c31b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd429a8f6c1598f1229958346dc2ed6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd429a8f6c1598f1229958346dc2ed6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "542b47493d291f83f9ee42bb9f53ffe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/542b47493d291f83f9ee42bb9f53ffe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5f519c2a959b06d5e9c45bbed756817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5f519c2a959b06d5e9c45bbed756817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "190391d2544c9ef34e26a62953e27e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/190391d2544c9ef34e26a62953e27e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f82512a8162acae558318d5b618648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f82512a8162acae558318d5b618648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MONTENEGRO IM\u00d3VEIS", "href": "/254150/montenegro-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1898", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS3000-id-2501785176/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ref.: 1636 - Apartamento com 02 dorms., WC Social, Cozinha em Conceito aberto parte superior e Ponto Comercial parte inferior de esquina com 02 portas, Cozinha e WC. -", "title": "Apartamento com Pto. Comercial para loca\u00e7\u00e3o na Cidade dos Funcionarios - Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559210582", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822630", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Nogueira P\u00e3es", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0278", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "7f497c6f-7637-d0ed-6e7a-87ce37f46e47", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530650071", "85989705957"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705957", "stamps": []}, "account": {"id": "7f497c6f-7637-d0ed-6e7a-87ce37f46e47", "name": "T. M. HENRITZI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e487b7a94ab6697e79f7b7f9ef2bb35.jpg", "licenseNumber": "11736-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58323, "phones": {"primary": "8530650071", "mobile": "85989705957"}}, "medias": [{"id": "9136286d138de3acf41de35d9791301d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9136286d138de3acf41de35d9791301d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc3061112f822d8a59d43020ed33a962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc3061112f822d8a59d43020ed33a962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b97bca7ef1e7579d22db259e699f97e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97bca7ef1e7579d22db259e699f97e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9115050e7fdee152c6587886fcd34848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9115050e7fdee152c6587886fcd34848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37bef2378b55410d42f7de978edc6e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37bef2378b55410d42f7de978edc6e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ac7829a1ba6fd8ee99c237bc2769709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ac7829a1ba6fd8ee99c237bc2769709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "875e865e842d18d2ef5b73813a9a04bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/875e865e842d18d2ef5b73813a9a04bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "565ab2d630e46c859962a649d35675a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/565ab2d630e46c859962a649d35675a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69e13d3a5c417e1853d909cab0c15e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e13d3a5c417e1853d909cab0c15e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fdfa6053c5d3362743f861444ff168e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fdfa6053c5d3362743f861444ff168e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2b4560a07a094696c196a6ad6a0dffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2b4560a07a094696c196a6ad6a0dffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13632a015719a4b9ce18d726274a9a0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13632a015719a4b9ce18d726274a9a0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4ec173ee889596f160e6b7613faae2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4ec173ee889596f160e6b7613faae2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "T. M. HENRITZI - ME", "href": "/58323/t-m-henritzi-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS1000-id-2559210582/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Venha conferir, estamos ansiosos para atend\u00ea-los.<br>Monte seu neg\u00f3cio aqui.<br><br>O melhor empreendimento do Lago Jacarey, localizado no bairro Cambeba, entre a Av. Viena Weynne e a av. Dep. Joaquim de Figueiredo Correia.<br><br>Em frente a Churrascaria Parrileiro, ao lado do Trigall Rest\u00f4 e Pizza. Localizado no corredor mais comercial do Lago.<br><br>Avenida de grande fluxo comercial.<br><br>Os pontos Oferecem espa\u00e7o a frente para mesas.<br><br>Lojas com dimens\u00f5es 3x10 + espa\u00e7o em frente para mesas.<br><br>Ideal para restaurantes, hamburguerias, pizzarias, pastelarias, cl\u00ednicas de est\u00e9tica, farm\u00e1cias, cafeteria, sushiaria, escrit\u00f3rios, sorveteria, chocolateria dentre outros.<br><br>obs: O ponto de esquina por oferecer um espa\u00e7o maior para as mesas , ele exclusivamente fica pelo valor de 2.500,00 .<br><br>Venha conferir este empreendimento sem compromisso, estamos ansiosos para atend\u00ea-lo. -", "title": "Ponto para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 2.000,00/m\u00eas - Cambeba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560314923", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493608, "source": "GOOGLE", "lat": -3.800534}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Viena Weyne", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0023", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987384462", "stamps": []}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "phones": {"primary": "8530387063", "mobile": "85987384462"}}, "medias": [{"id": "b442f391478061952fe2d63b31aad6ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b442f391478061952fe2d63b31aad6ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26784774a4f11d1439f66c7a316e854b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26784774a4f11d1439f66c7a316e854b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea6241705ecb7e0b131ad4b2080bea94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea6241705ecb7e0b131ad4b2080bea94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e837555b0369276bad7afcbd1ca5cc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e837555b0369276bad7afcbd1ca5cc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57985e7cdf967c1783bd823690fa3a9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57985e7cdf967c1783bd823690fa3a9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d0db8edf850b67cbcb23944315e5f3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d0db8edf850b67cbcb23944315e5f3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fd0cdb1bd44917fea834ebec9007ac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fd0cdb1bd44917fea834ebec9007ac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c4e959f649f002e0ea5983269ed74c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c4e959f649f002e0ea5983269ed74c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13795e0ccb1c1cd9239e7879ef8cfe2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13795e0ccb1c1cd9239e7879ef8cfe2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58d77df1f47158ab43f2c3258d35a834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58d77df1f47158ab43f2c3258d35a834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c08afb3d4aa3e47f3faddb66adf915c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c08afb3d4aa3e47f3faddb66adf915c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e78e844be0af63ac2374052fc1b0f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e78e844be0af63ac2374052fc1b0f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71b9b78ca746b26a48050538d704b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71b9b78ca746b26a48050538d704b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b7b92dbb750cbf6c22b22a1b4480a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b7b92dbb750cbf6c22b22a1b4480a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4ced958649ec6038c20d558d629f408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4ced958649ec6038c20d558d629f408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbfd751cecb92974c3bfe4e49747acc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbfd751cecb92974c3bfe4e49747acc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18088805cc67dfd98d5ded59a93acc9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18088805cc67dfd98d5ded59a93acc9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b22d6ab5764b789b252f2ee4ee3ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b22d6ab5764b789b252f2ee4ee3ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "234f9fa1fcef815ad062321878227938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/234f9fa1fcef815ad062321878227938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b9e9d84efdd8303a4ecb831894b8ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b9e9d84efdd8303a4ecb831894b8ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1dcb56fbd6d51250dbc5f1d956f9e9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1dcb56fbd6d51250dbc5f1d956f9e9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d8540a34243d532f65258d75b0eca4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d8540a34243d532f65258d75b0eca4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66cdc920f38673da11cfb2fb81061fa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66cdc920f38673da11cfb2fb81061fa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d60ab597052ff1af5c82eed5b169c565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d60ab597052ff1af5c82eed5b169c565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2468d9f7552181dc058a1ab687cd3ec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2468d9f7552181dc058a1ab687cd3ec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "598f836a2da6401863db09d3fab1f6ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/598f836a2da6401863db09d3fab1f6ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2dd625631a8b4970cce22f919652db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2dd625631a8b4970cce22f919652db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d0b5ccf5d0a677040ffce864f3eb236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d0b5ccf5d0a677040ffce864f3eb236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28a5dfdf4ba1f6b364019985424522e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28a5dfdf4ba1f6b364019985424522e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0adeefd5ffe604cfd970dd5049944aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0adeefd5ffe604cfd970dd5049944aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ab7ee2cf1dd4cfb94c9c7cd2451565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ab7ee2cf1dd4cfb94c9c7cd2451565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd126e75f60ba35d6fc3112d79bea461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd126e75f60ba35d6fc3112d79bea461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e450d470fa841ee726dfcbeafaafb4dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e450d470fa841ee726dfcbeafaafb4dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59db6b18f5b532650e674119d39dffda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59db6b18f5b532650e674119d39dffda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aab5cf4706032b495b621a302fde5ff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aab5cf4706032b495b621a302fde5ff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ee2a3bbdbd7489784f374e028e23bd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ee2a3bbdbd7489784f374e028e23bd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a6870f940d6fd7e5531888988dfb74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a6870f940d6fd7e5531888988dfb74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c25cb77e4438718bdd7063d1dcc0c618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25cb77e4438718bdd7063d1dcc0c618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1838a92a82cb5da4bfd252cead95d94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1838a92a82cb5da4bfd252cead95d94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63d9ce6515d1a655df16f8578f618dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d9ce6515d1a655df16f8578f618dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3654b9bff64387b920ca2f1cf47b99fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3654b9bff64387b920ca2f1cf47b99fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Viena Weyne", "streetNumber": "70"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS2000-id-2560314923/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade! Fica no edif\u00edcio empresarial Ant\u00f4nio Carlos de Paula, localizado na esquina da Av. Santos Dumont com a rua Silva Paulet, regi\u00e3o de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os em Fortaleza. Im\u00f3vel com 52m\u00b2, copa e banheiro privativo. O empreendimento oferece estacionamento frontal e lateral para clientes. Agende agora mesmo a sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462625", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "381", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2242"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "542"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "44cc6c67b6d94137ca4aac315187c7c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44cc6c67b6d94137ca4aac315187c7c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "232ad32a2735fddf47125526192314f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/232ad32a2735fddf47125526192314f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d900674a6417da76c10341f86277bf36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d900674a6417da76c10341f86277bf36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "127cde44c7d68397a4009fb8e2a9e81a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/127cde44c7d68397a4009fb8e2a9e81a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abcba0f0896d52419424f1e2c218f5e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abcba0f0896d52419424f1e2c218f5e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5277b99875bdb102adc8d7082223160b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5277b99875bdb102adc8d7082223160b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4db864c62ddd2267a2f8bc1a5ac94e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4db864c62ddd2267a2f8bc1a5ac94e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-52m2-aluguel-RS1700-id-2541462625/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ALARM_SYSTEM", "STAIR"], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MONTE AQUI SEU NEG\u00d3CIO - Galeria Chic Chic, pr\u00f3ximo ao Sebrae e Supermercado Pinheiro. <br>- Alugamos salas, individuais ou em conjunto. (a partir de R$ 380,00)", "title": "Ponto comercial/Loja/Sala para alugar em Praia de Iracema - Fortaleza/CE.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["GALLERY"], "id": "2455343386", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "661", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724562}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TUE9CU", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "380", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987829156", "stamps": []}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "phones": {"primary": "8532192501", "mobile": "85987829156"}}, "medias": [{"id": "5a235ee4cbd6ddc23ef19440529240a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a235ee4cbd6ddc23ef19440529240a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa9ff72b1b09f4a1f4ab43b1c70656b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa9ff72b1b09f4a1f4ab43b1c70656b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5be44791e3ad8a3be9ad735444434edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5be44791e3ad8a3be9ad735444434edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4c0f6b7d94a56ec83fc422d7b5c515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4c0f6b7d94a56ec83fc422d7b5c515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "224bb60836e67fd770efb5652546d5a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/224bb60836e67fd770efb5652546d5a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ab4f82af0a9d2f5b2ad7c50aad02cc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ab4f82af0a9d2f5b2ad7c50aad02cc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eecb74981e3b8629dda440dbaf06c6ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eecb74981e3b8629dda440dbaf06c6ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6db2755251b52cbed9ebf04d1544187e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6db2755251b52cbed9ebf04d1544187e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "711378c6cec67fb95597a4a85c0b993b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/711378c6cec67fb95597a4a85c0b993b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ddc16ce34d72abc34a74b185cdecb3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ddc16ce34d72abc34a74b185cdecb3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f30c6930ad6b5aacbadcdb39775f7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f30c6930ad6b5aacbadcdb39775f7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86fd618623e5059b83d0cac21cb18072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86fd618623e5059b83d0cac21cb18072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b520a2dd28e46c39efbc99c02f948ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b520a2dd28e46c39efbc99c02f948ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e78fa3be939c3f66d94f140eaf39aac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e78fa3be939c3f66d94f140eaf39aac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bf22b01b2d0d1acb7200322741e387e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bf22b01b2d0d1acb7200322741e387e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "661"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS380-id-2455343386/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "BUILTIN_WARDROBE", "BEDROOM_WARDROBE", "BATHROOM_CABINETS", "INTERNET_ACCESS", "AMERICAN_KITCHEN", "TREE_CLIMBING", "GAMES_ROOM", "ELECTRONIC_GATE", "INTEGRATED_ENVIRONMENTS", "BLINDEX_BOX"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro S\u00e3o Gerardo tem 72 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui espa\u00e7o jardinado, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil, sal\u00e3o para festas e eventos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.", "title": "Apartamento para aluguel possui 72 metros quadrados com 3 quartos em S\u00e3o Gerardo - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562531376", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "205", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.560955, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730301}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ip\u00ea", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1IPDBJN", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1910"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "460"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988959555", "stamps": []}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "phones": {"primary": "8530461111", "mobile": "85988959555"}}, "medias": [{"id": "061d9c394fc7dbffc40bb89e2fb85536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/061d9c394fc7dbffc40bb89e2fb85536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "232bb374317fba077e05e44ed437fa7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/232bb374317fba077e05e44ed437fa7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d52b65e71ac098eb7d48fd5274816e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d52b65e71ac098eb7d48fd5274816e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b2fddb72e7259b536f7b4f37d52b9fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b2fddb72e7259b536f7b4f37d52b9fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bc4a81aa1f471671c3e68abbea8adb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc4a81aa1f471671c3e68abbea8adb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30716461bfd7113a132423fa89811359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30716461bfd7113a132423fa89811359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b59bf8bc04e975547e6703ca288f98a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b59bf8bc04e975547e6703ca288f98a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2369442c81eeab4a9ebae4a2e7240c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2369442c81eeab4a9ebae4a2e7240c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4b07a6b1c4338fdf1e9e8547fc0dcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4b07a6b1c4338fdf1e9e8547fc0dcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44a57f5fdddb5c7b79f133113f58ab38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44a57f5fdddb5c7b79f133113f58ab38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8e16681c5e46ec34a38ace22d6e5572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8e16681c5e46ec34a38ace22d6e5572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae4d1f8551b3f3b6b2192bccf6c5b196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae4d1f8551b3f3b6b2192bccf6c5b196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6009d8a38406a998ac1d4a324ce920aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6009d8a38406a998ac1d4a324ce920aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae48680d3e2f9dfb81c6e129928f4248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae48680d3e2f9dfb81c6e129928f4248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a891f06b68c66518681c53692f56790a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a891f06b68c66518681c53692f56790a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fb31dea4e08ca3435dee43c9ed5d176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fb31dea4e08ca3435dee43c9ed5d176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02dab7ee50ca65e9c758d59a9f766152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02dab7ee50ca65e9c758d59a9f766152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "569b6b5dce468507a185a6dff84fe574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/569b6b5dce468507a185a6dff84fe574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d74a7992bcc6fc9f55d71b80da2f7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d74a7992bcc6fc9f55d71b80da2f7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Rua Ip\u00ea", "streetNumber": "205"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS1450-id-2562531376/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["3168"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente op\u00e7\u00e3o para quem est\u00e1 em busca de galp\u00e3o com localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios.<br>Galp\u00e3o a poucos metros do 4\u00ba Anel Vi\u00e1rio, com f\u00e1cil acesso ao Aeroporto de Fortaleza, Porto do Mucuripe.<br><br>Terreno com 49m de frente e 66m de fundos, perfazendo uma \u00e1rea total de 3.234m\u00b2.<br>\u00c1rea do galp\u00e3o coberta com 432m\u00b2, 2 port\u00f5es de 6m, guarita de vigil\u00e2ncia, sistema de v\u00eddeo monitoramento, 6 salas sendo 4 com banheiro, almoxarifado, refeit\u00f3rio, banheiro coletivo para funcion\u00e1rios,<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Galp\u00e3o - Planalto Ayrton Senna", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561852955", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "PH:Droga Life", "PH:Farm\u00e1cia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "VP:Ponto do Criador", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "GA0001", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3168"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "14000"}, "yearlyIptu": "400", "price": "14000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "f331aae430e7c875afd6fae66301d63d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f331aae430e7c875afd6fae66301d63d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49cfaea947f87a73bfdcb0cf71c4414f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49cfaea947f87a73bfdcb0cf71c4414f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f2ba3850332609d75b32d3ba91402cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f2ba3850332609d75b32d3ba91402cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a881e269a95915be66c4efec20b11cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a881e269a95915be66c4efec20b11cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44e7890a867e0e8685e6c3cc8f7c95a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44e7890a867e0e8685e6c3cc8f7c95a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc66f676db70f85e209de5696186880b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc66f676db70f85e209de5696186880b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "342b700f3947210c7658adde6a6a6cb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/342b700f3947210c7658adde6a6a6cb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b0487c3dd35220342d56fcec5b817e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b0487c3dd35220342d56fcec5b817e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c717e100f30143d9c4268f987747d02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c717e100f30143d9c4268f987747d02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52a308d744f33f6781368eb67053ecc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52a308d744f33f6781368eb67053ecc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d4f5874a6ec29379e6a4ff2d8c2d8f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d4f5874a6ec29379e6a4ff2d8c2d8f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8331a53dd060836a707904f4f1b8f9cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8331a53dd060836a707904f4f1b8f9cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97d98c117dd4f6a47dc7a3ad7aa0a9b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97d98c117dd4f6a47dc7a3ad7aa0a9b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dce2a67b05a3f099cbccf865dce0f04a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dce2a67b05a3f099cbccf865dce0f04a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "628a1f2d55124c1938e6843c4a0f054f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/628a1f2d55124c1938e6843c4a0f054f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16aec6c969f6bb6501f4e16f8f20fe8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16aec6c969f6bb6501f4e16f8f20fe8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 3168m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-3168m2-aluguel-RS14000-id-2561852955/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "HOME_OFFICE", "BUILTIN_WARDROBE", "BEDROOM_WARDROBE", "INTERCOM"], "usableAreas": ["705"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Praticidade e conforto s\u00e3o fundamentais na hora de escolher uma casa para morar. Outros fatores importantes para se ter em mente na loca\u00e7\u00e3o \u00e9 a proximidade de vias de acesso. O im\u00f3vel possui 705m\u00b2, sendo distribu\u00eddo em: 3 salas, 3 quartos com arm\u00e1rios embutidos, 4 banheiros sendo 3 su\u00edtes, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, galp\u00e3o, escrit\u00f3rio e 3 vagas de garagem. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo das principais vias de acesso, Parque Rio Branco, Posto Maraj\u00f3, Star Mania, Espa\u00e7o Criativo, Arte Car, restaurantes e bares. <br><br>Agende j\u00e1 sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 16429", "title": "Casa, F\u00e1tima, 3 Quartos", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2532719321", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055295", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1385", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753095}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lauro Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "16429", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["705"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "37", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "37d8a331f86d395f9af1a00d7e640cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37d8a331f86d395f9af1a00d7e640cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f701838d34d2ee48b3d50edab153b136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f701838d34d2ee48b3d50edab153b136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7daa8504c27216b34f879336da7d5165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7daa8504c27216b34f879336da7d5165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f63f91570c969042ddf2982cf1147c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f63f91570c969042ddf2982cf1147c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7c43657aed8155ed347ffeafea1aed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c43657aed8155ed347ffeafea1aed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da0b58ec3b9386861fa63bb61ebc9f07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da0b58ec3b9386861fa63bb61ebc9f07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff2a8fc88f26916c4afac817e2b5d33f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff2a8fc88f26916c4afac817e2b5d33f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f23e49e1aadab7e7e23c09d83c610e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f23e49e1aadab7e7e23c09d83c610e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ccbef53cd01a2e77250f2db33f894f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ccbef53cd01a2e77250f2db33f894f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "863ac69fb8bedca679f9ad9cb0c26c6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/863ac69fb8bedca679f9ad9cb0c26c6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99f34e84445e4bb0091797a597890379", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f34e84445e4bb0091797a597890379/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "415508b5b6ef8ed1d3a3cc04555f9dd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/415508b5b6ef8ed1d3a3cc04555f9dd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dceb2d19554c8ab16c97ef7751269f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dceb2d19554c8ab16c97ef7751269f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abfaca1f8c2781a1bab5239f8ccca7ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abfaca1f8c2781a1bab5239f8ccca7ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7a6c73570e4c554d850c69ffa1e2a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7a6c73570e4c554d850c69ffa1e2a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "290ca04455cf784704c6b61829b07773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/290ca04455cf784704c6b61829b07773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1ab398011b063d715fe1cd043369ec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1ab398011b063d715fe1cd043369ec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "199f7e3915847377d7f6ab06bca64a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/199f7e3915847377d7f6ab06bca64a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f244a25e5ed413cbda35736ae8e68386", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f244a25e5ed413cbda35736ae8e68386/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "625cf1268191066cac7c0545856d6216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/625cf1268191066cac7c0545856d6216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Lauro Maia", "streetNumber": "1385", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 705m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-705m2-aluguel-RS8000-id-2532719321/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente A-PAR-TA-MEN-TO no bairro Luciano Cavalcante<br><br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a supermercado, lot\u00e9ricas, perfumaria, Pet shop .<br><br>- 40 m\u00b2 \u00c1rea Total<br>- 02 quartos<br>- 01 banheiro<br>- \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>- Cozinha Americana<br>- Sala<br><br>Entre em contato conosco, e agende uma visita! -", "title": "Aptos em excelente localiza\u00e7\u00e3o, no bairro Luciano Cavalcante", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2517492020", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doralice Costa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1662", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "73e1ea561903c8206f0b727227a23a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73e1ea561903c8206f0b727227a23a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f59627ebba724d9f0deebefff0feeb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f59627ebba724d9f0deebefff0feeb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27d4374bdbb569a2c189c323eab24c60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27d4374bdbb569a2c189c323eab24c60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8f3461ea6c5999dbf067289ebdf488d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8f3461ea6c5999dbf067289ebdf488d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaa2d8d2925dc77e09552010dc9decba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaa2d8d2925dc77e09552010dc9decba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14603c0b06d88b29260cbf200fe83188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14603c0b06d88b29260cbf200fe83188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8dd5950112eb485b41acd0a3c6d84e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8dd5950112eb485b41acd0a3c6d84e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "599a7c85de63288ed595f5c65e3ff8f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/599a7c85de63288ed595f5c65e3ff8f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8986c4c5ddf4b7ea894e06082d5375b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8986c4c5ddf4b7ea894e06082d5375b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eb71efce2ac87bd823100cbcaabfbaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eb71efce2ac87bd823100cbcaabfbaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39bc9b395ca21eced006bcae9cc85d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39bc9b395ca21eced006bcae9cc85d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4f27b746aa04f10d6f44b3da7359e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4f27b746aa04f10d6f44b3da7359e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de7c36d1bbfd5c5e890524fb0412e004", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de7c36d1bbfd5c5e890524fb0412e004/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f14f11be1f7f885ad1e4c72e2a9f1e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f14f11be1f7f885ad1e4c72e2a9f1e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5107097d350a1b78703787130c3fbba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5107097d350a1b78703787130c3fbba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d47cf2200b39f728581adaed54a6acee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d47cf2200b39f728581adaed54a6acee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40028081fd99170935f870c9624fd706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40028081fd99170935f870c9624fd706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Doralice Costa", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2517492020/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["1250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo terreno de esquina com 54 metro de frente para o novo parque urbano (antigo terreno do Pres\u00eddio IPPOO) e 1.250 metros quadrados de \u00e1rea total. Lado sombra. <br> <br>Terreno em rua em Fortaleza <br> <br>\u2022 <b>Refer\u00eancia:</b> P00877 <br>\u2022 <b>\u00c1rea total:</b> 1250 <br>\u2022 <b>Im\u00f3vel vago:</b> Sim <br>\u2022 <b>Estado do im\u00f3vel:</b> <br>\u2022 <b>Ano de entrega:</b> 0 <br>\u2022 <b>Anunciante:</b> Primeva Imobili\u00e1ria <br><br><i>Enviado pelo SIMBO CRM em </i> <br>", "title": "Terreno em rua - Bairro Jardim Cearense em Fortaleza", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563424203", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60712165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Cearense", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Cearense", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Geisa Padaria", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "P00877", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1250"], "advertiserId": "6ca11d66-36cf-8f60-e6de-2f9bd4d63104", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988764040"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988764040", "stamps": []}, "account": {"id": "6ca11d66-36cf-8f60-e6de-2f9bd4d63104", "name": "Primeva Imobili\u00e1ria", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ba71da412e6150d6c6aacd5c5481e754.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 648146, "phones": {"primary": "85988764040", "mobile": "85988764040"}}, "medias": [{"id": "4b9067b8318b71ed63465a3e37311d1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b9067b8318b71ed63465a3e37311d1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa5505455849e95fe841a121913ea158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa5505455849e95fe841a121913ea158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dc4f40be05c0fba99122d8f5bd8dc13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dc4f40be05c0fba99122d8f5bd8dc13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a120f761fd8e7cf83d53451aa2c21f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a120f761fd8e7cf83d53451aa2c21f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc3208ee1c8e4415af5c25da78d4d742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc3208ee1c8e4415af5c25da78d4d742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Primeva Imobili\u00e1ria", "href": "/648146/primeva-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Cearense", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1250m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jardim-cearense-bairros-fortaleza-1250m2-aluguel-RS10000-id-2563424203/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n\\nALUGO: EXCELENTES APARTAMENTOS NOVOS NO BAIRRO HENRIQUE JORGE, PR\u00d3XIMO A AVENIDA FERNANDES T\u00c1VORA !\\n<br>Residencial Comfort\\nLocalizado na Rua Bel\u00e9m, N\u00b0 582, Bairro: Henrique Jorge.\\n\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO IM\u00d3VEL:\\n- Condom\u00ednio com Interfone;\\n- Port\u00e3o da Garagem Eletr\u00f4nico;\\n- 08 C\u00e2meras de seguran\u00e7a;\\n- Cerca El\u00e9trica;\\n- 02 Quartos;\\n- 01 Banheiro;\\n- 01 Sala de Estar;\\n- 01 Cozinha Americana;\\n- 01 Vaga de Garagem P/ Carro ou Moto.\\n\\n\u00c1rea Total: 58 m\u00b2.\\n\\n- Valor de loca\u00e7\u00e3o de 02 Quartos com Garagem P/ Carro: R$ 800,00 (Incluso \u00e1gua e taxa de manuten\u00e7\u00e3o);\\n<br>ou\\n\\n- Valor de loca\u00e7\u00e3o de 02 Quartos com Garagem P/ Moto: R$ 700,00 (Incluso \u00e1gua e taxa de manuten\u00e7\u00e3o);\\n\\n\\n<br>- Seguro Inc\u00eandio: R$150,00 (Valor Pago Anualmente)\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n (Fixo)\\n (Whatsapp)\\n- Av. A, n\u00ba1237 - Conjunto Cear\u00e1 - Fortaleza/CE\\n- http://facilimoveisgestaoimobiliaria.com/\\n\\n- Estamos Ansiosos Para Lhes Atender!!!\\nCRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo a:\\nAvenida Fernandes T\u00e1vora;\\nAvenida Lineu Machado;\\nHenrique Jorge;\\nAutran Nunes;\\nJo\u00e3o XXIII;\\nNorth Shopping J\u00f3quei;\\nFarm\u00e1cia Pr\u00f3-Vida;\\nCometa Supermercado;\\nAuto Pe\u00e7as Padre C\u00edcero \u2013 Henrique Jorge;\\nEducand\u00e1rio Felipe dos Santos;\\nEEMTI Professor Paulo Freire;\\nUPA 24 Horas \u2013 Autran Nunes;\\nPosto de Sa\u00fade Eliezer Studart;\\nHospital e Maternidade Dra. Zilda Arns Neumann (Hospital da Mulher de Fortaleza).\\n", "title": "RESIDENCIAL COMFORT 205 - RE259", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560269138", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60526345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Autran Nunes", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Estilo A\u00e7ai", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "RE259", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "117", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989132524", "stamps": []}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "phones": {"primary": "85989132524", "mobile": "85989132524"}}, "medias": [{"id": "4f489d3d12c1c3244d7ec9faaabd31dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f489d3d12c1c3244d7ec9faaabd31dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad58cfa2799969cd018826a9b3030021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad58cfa2799969cd018826a9b3030021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d5f08f19aa0221f5aa79f73fd17bbd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d5f08f19aa0221f5aa79f73fd17bbd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1864d7ad37bcdf421fbcca5eb4fac421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1864d7ad37bcdf421fbcca5eb4fac421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bd16a775054157d3dcd47e6bb892e7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bd16a775054157d3dcd47e6bb892e7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98044076269e541bbf7b27ae456a7468", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98044076269e541bbf7b27ae456a7468/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "392611b711767dd049521ba36e2e1ad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/392611b711767dd049521ba36e2e1ad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b599588971890aeeb84e30d5fa5d4034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b599588971890aeeb84e30d5fa5d4034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00fad0017b347c9ae67318a4112c06d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00fad0017b347c9ae67318a4112c06d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0926aa4e27a3c550bad2fa8aa98ebaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0926aa4e27a3c550bad2fa8aa98ebaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d1b0201bbc893a6b349d00f049b5663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d1b0201bbc893a6b349d00f049b5663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1846465dc7bb292718a9405f0c00112f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1846465dc7bb292718a9405f0c00112f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc772696c273e3f82b7af6bce119b0bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc772696c273e3f82b7af6bce119b0bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c880cd3243ed913d715825b5547943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c880cd3243ed913d715825b5547943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dde4fbf42d685a17671702ed1858b06d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dde4fbf42d685a17671702ed1858b06d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ace739e29b84b861a8773fd32c89a33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ace739e29b84b861a8773fd32c89a33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f8d4e125300604c1bf0e43869059664", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f8d4e125300604c1bf0e43869059664/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3edecc7aac31aeea40094f2acb78f1e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3edecc7aac31aeea40094f2acb78f1e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-aluguel-RS700-id-2560269138/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["572"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PC555- Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga ponto comercial no Aldeota com :<br><br>Altos: Varanda / 2 quartos / banheiro / cozinha.<br>T\u00e9rreo: Recep\u00e7\u00e3o / banheiro / corredor / 6 salas / banheiros<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / . -", "title": "PC555 - Aluga Ponto Comercial no Aldeota com 572 m\u00b2", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544824603", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "653", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505912, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730134}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Head Machine", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0004", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["572"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "2129d6fc402b809cf659e50d41b65767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2129d6fc402b809cf659e50d41b65767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3748a4cfe2bd99ae9a60292fc156ebc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3748a4cfe2bd99ae9a60292fc156ebc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8bcf7327ec55bc91c66d9572c8c0e77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8bcf7327ec55bc91c66d9572c8c0e77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c92a090400836c811fcb7933dd7cd150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c92a090400836c811fcb7933dd7cd150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59b3232b7fade6c8ab0746b50f7a597d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59b3232b7fade6c8ab0746b50f7a597d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25b6df7bb5d683155f20423b5b2c8310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25b6df7bb5d683155f20423b5b2c8310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f883a424d20ed1cc48227839d763e865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f883a424d20ed1cc48227839d763e865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d2e6138413da1c1656ec6dcec5acce5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d2e6138413da1c1656ec6dcec5acce5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b50927f0d8530a02b3b819f8c46364c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50927f0d8530a02b3b819f8c46364c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cd87c60786abf2e5281cfcf3a05b479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd87c60786abf2e5281cfcf3a05b479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "937e8fc5e77f4e2f1c96407820b4bf2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937e8fc5e77f4e2f1c96407820b4bf2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fad6ae4135e6a285385eeaa35483cefd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fad6ae4135e6a285385eeaa35483cefd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30122c109248745571acda8755cf39c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30122c109248745571acda8755cf39c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e33397343ce21db38820d271a23748e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e33397343ce21db38820d271a23748e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "653", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 572m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-572m2-aluguel-RS15000-id-2544824603/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Renascer! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 2 su\u00edte, wc social, arm\u00e1rios cozinha, 1 vaga, \u00e1rea privativa 80m\u00b2. Localizado na Rua Pereira de Miranda, pr\u00f3ximo ao Shopping RioMar Fortaleza", "title": "Ed. Renascer! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 2 su\u00edte, wc social, arm\u00e1rios cozinha, 1 vaga", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563084961", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1530", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472211, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743008}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira de Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "Edif\u00edcio Renascer Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3997", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "a4c67548ff3d653f6b68e613a3f60bb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4c67548ff3d653f6b68e613a3f60bb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca1fbc967b2e11f5459f693b0dfe4b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca1fbc967b2e11f5459f693b0dfe4b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "884695a0d6702829deddfbf1597e7be4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/884695a0d6702829deddfbf1597e7be4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98c4b639b206fa30a2fea9a280fc69d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98c4b639b206fa30a2fea9a280fc69d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d04ebe2a2881567f03dbddc6f1028d46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d04ebe2a2881567f03dbddc6f1028d46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3192a6a1dfab9cf839f96c0b6c579cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3192a6a1dfab9cf839f96c0b6c579cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55b45d6609491a5234618ce4d3c6502c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55b45d6609491a5234618ce4d3c6502c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f7e2823ecfbf45255931e1d98ae84d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f7e2823ecfbf45255931e1d98ae84d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8dba4d42b37d567cc70baeabca205ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8dba4d42b37d567cc70baeabca205ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a43fd74611a86c0f1fb5be3a8d5aa2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a43fd74611a86c0f1fb5be3a8d5aa2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82261c849c63f785211df66a00013c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82261c849c63f785211df66a00013c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "326f7adda4d623c6b1cc477d60e5059b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/326f7adda4d623c6b1cc477d60e5059b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55ba5382a893c2aadb1b9a402e9d60a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55ba5382a893c2aadb1b9a402e9d60a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a06a952158ce0a8571b3f1ff39f10d58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a06a952158ce0a8571b3f1ff39f10d58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pereira de Miranda", "streetNumber": "1530", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS700-id-2563084961/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "INTERNET_ACCESS", "SEA_VIEW"], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ED VAN PIAGET<br><br>PRAIA DO FUTURO / MOBILIADO <br><br>ALUG: 2.320<br>COND: 600<br>IPTU: 80<br><br>obs: incluso (g\u00e1s/ \u00e1gua/ energia/ internet)<br><br>Vista mar total<br>67m, 3 torres c/ 20 andares cada<br>2 elevadores nas torres <br>2 quartos/ su\u00edte, wc social, 2 vagas<br>sala em l, cozinha, servi\u00e7o, varand\u00e3o<br>Lazer:<br>sal\u00e3o de festas, playground, piscinas, campinho de futebol e v\u00f4lei e deck com churrasqueira. <br><br>EM FRENTE A BARRACA CHICO DO CARANGUEIJO.", "title": "ed van piaget - praia do futuro - mobiliado", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2435140075", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60183712", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.445897, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756312}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dioguinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "poisList": ["BR:Barraca do Pipoca", "BR:Pontual Restaurante e Pizzaria", "BR:Deu Fome", "BR:Arp\u00e3o Praia Bar", "BR:Restaurante Toca da Coruja", "SU:EMEIF Frei Tito de Alencar Lima", "SU:Escola de tempo parcial Frei Tito de Alencar Lima", "CH:CEI Frei Tito de Alencar Lima", "CH:UBASF Frei Tito de Alencar Lima"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JM12", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "aa9f2cec-41e2-26ac-893b-e132639245e3", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2920"}, "price": "2320", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988443802", "85988565751"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988565751", "stamps": []}, "account": {"id": "aa9f2cec-41e2-26ac-893b-e132639245e3", "name": "Juliano Augusto Montenegro Barreto", "licenseNumber": "07718-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 157619, "phones": {"primary": "85988443802", "mobile": "85988565751"}}, "medias": [{"id": "dc568b8b38c1a08a4be28db5ef376c27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc568b8b38c1a08a4be28db5ef376c27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2d8ddaa6a7ebd04804d50950f9506de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2d8ddaa6a7ebd04804d50950f9506de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "913e4e0a8399ee86dcd46d1368ca41ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/913e4e0a8399ee86dcd46d1368ca41ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21a9b950fe2e0f039af8d248702bde12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21a9b950fe2e0f039af8d248702bde12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4615a91ccb215928eec3c9dcebbd262b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4615a91ccb215928eec3c9dcebbd262b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca8939a3370817c4743813a137997219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca8939a3370817c4743813a137997219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c417445fb3535a3c7b6d15ee224284f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c417445fb3535a3c7b6d15ee224284f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "044ccbf5066d764d8adf77484d588da5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/044ccbf5066d764d8adf77484d588da5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8368b2e44ba45bbb303238b7589fd29e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8368b2e44ba45bbb303238b7589fd29e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27a90decbed3dfc01bf046c2fc098364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27a90decbed3dfc01bf046c2fc098364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59907714a910ed5302b02024b75a2d09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59907714a910ed5302b02024b75a2d09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f57ff0590ba6ef9eea81eb343820761f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f57ff0590ba6ef9eea81eb343820761f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76639bce18862797eeddb39f72aa6d76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76639bce18862797eeddb39f72aa6d76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a12b35aedc594ccb5b7dd323ac4515b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a12b35aedc594ccb5b7dd323ac4515b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c63fd807a89867697ef11d7dfd15333d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c63fd807a89867697ef11d7dfd15333d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6973fc16bb88341ac016606f5e05f4d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6973fc16bb88341ac016606f5e05f4d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75baa9c173bf8ec1705bf2cb370603ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75baa9c173bf8ec1705bf2cb370603ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbcf12efba23b6c23ef25376326eae9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbcf12efba23b6c23ef25376326eae9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dec8b647bd683f9ea1f8cfd74c7e3fd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dec8b647bd683f9ea1f8cfd74c7e3fd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Juliano Augusto Montenegro Barreto", "href": "/157619/juliano-augusto-montenegro-barreto/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "4740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "street": "Avenida Dioguinho"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-do-futuro-ii-bairros-fortaleza-com-garagem-67m2-aluguel-RS2320-id-2435140075/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN", "GAMES_ROOM", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Mondubim com 58 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro<br>Possui \u00e1rea verde de jardim, parquinho infantil, espa\u00e7o para festas.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.<br><br>RUA: MONTE LIBANO, 960 APTO 401 BL - 03<br>CONDOMINIO PARQUE FIORI<br><br>PR\u00d3XIMO DO SHOPPING P\u00c1TIO ARVOREDO DA AV PERIMETRAL, SUPER DO POVO.<br><br>AGENDE VISITAS COM ZENEIDA LIGUE AGORA<br><br>NOVE, OITO SETE, ZERO STE, ZERO DOIS MEIA NOVE.<br><br>ZENEIDA", "title": "Apartamento para aluguel e venda com 58 metros quadrados com 2 quartos em Mondubim - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559480463", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60762376", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "960", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564971, "source": "GOOGLE", "lat": -3.828527}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monte L\u00edbano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ZM960", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "160000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "320"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "970"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "fcc2b1a52c7728acdcfcf095b517db6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcc2b1a52c7728acdcfcf095b517db6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e1e94c38490897d2eb3ec2ceeb83e19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e1e94c38490897d2eb3ec2ceeb83e19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f89620c2f28afa0fb5b21494680c58a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f89620c2f28afa0fb5b21494680c58a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "840fd93d4d90aa962a3d41eff2ac9007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/840fd93d4d90aa962a3d41eff2ac9007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "260e0d8812d48021b7f666e78423db64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/260e0d8812d48021b7f666e78423db64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2902545e2ad96eb44988fd9bce227752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2902545e2ad96eb44988fd9bce227752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bec0b6124f7f727f22e2832e25d0421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bec0b6124f7f727f22e2832e25d0421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d890c5f79620c4d1071c27c3f8fde141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d890c5f79620c4d1071c27c3f8fde141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14cebf626486463f0e5e6f9e14d4a193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14cebf626486463f0e5e6f9e14d4a193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66927f7de0ec7575595203748bd16bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66927f7de0ec7575595203748bd16bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac7aaf618fcc53dca1e48aafe4080c51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac7aaf618fcc53dca1e48aafe4080c51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8bf5f298e170d3d316ae98a0dbc8b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8bf5f298e170d3d316ae98a0dbc8b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c0c934098828a6be98378225093e7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c0c934098828a6be98378225093e7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de490bac6d0a554d2acfe055f50e2f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de490bac6d0a554d2acfe055f50e2f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4db57232c91b05b458290f3eb0f1d905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4db57232c91b05b458290f3eb0f1d905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "113cc3b7f478eb93f3474f16739f173e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/113cc3b7f478eb93f3474f16739f173e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4067d1596c28370fbf95504798d970b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4067d1596c28370fbf95504798d970b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1a4f71ee69c39a1fda3a34da9d0e378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a4f71ee69c39a1fda3a34da9d0e378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "186ca5b5f19e742929b0e13f8bcd8c3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/186ca5b5f19e742929b0e13f8bcd8c3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dab547e1d381a9ad4eeb59d3e30656c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dab547e1d381a9ad4eeb59d3e30656c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d980fb46f3d2bd75faef154a2bc71476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d980fb46f3d2bd75faef154a2bc71476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aab25776f089579a34f582575f754743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aab25776f089579a34f582575f754743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10a1fa93be702d6a875b4001fdc21eec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10a1fa93be702d6a875b4001fdc21eec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "869e7d8970acc5815d3a1bcbf8c1f754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/869e7d8970acc5815d3a1bcbf8c1f754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "189082dcad6c2049515048ece93ab34e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/189082dcad6c2049515048ece93ab34e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83cbfd6e6968fd7fb9aa5053193e141f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83cbfd6e6968fd7fb9aa5053193e141f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "044d72148c58919ba0c57caaece3aae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/044d72148c58919ba0c57caaece3aae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c62aee4dbf47ae71d647f937a1055d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c62aee4dbf47ae71d647f937a1055d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42bc5926d640c17f7b747496bb009d2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42bc5926d640c17f7b747496bb009d2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f90bd33c52dc5cc2b99da75ffa2421b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f90bd33c52dc5cc2b99da75ffa2421b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d0127c68c0cbb2879a70b4394925e06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d0127c68c0cbb2879a70b4394925e06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Monte L\u00edbano", "streetNumber": "960"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-venda-RS160000-id-2559480463/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERNET_ACCESS"], "usableAreas": ["257"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA AMPLA NO CENTRO, PR\u00d3XIMO AO COL\u00c9GIO FARIAS BRITO, RECEP\u00c7\u00c3O, 2 BANHEIROS SOCIAIS, COZINHA, DEP\u00d3SITO, ESCRIT\u00d3RIO, ESTACIONAMENTO NA FRENTE DA LOJA. AGENDE SUA VISITA !!!", "title": "LOJA AMPLA NO CENTRO, PR\u00d3XIMO AO COL\u00c9GIO FARIAS BRITO, RECEP\u00c7\u00c3O, 2 BANHEIROS SOCIAIS, COZINHA, DEP\u00d3S", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548228604", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.532817, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738182}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "34944", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["257"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "1650", "price": "1700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "90aad91cf1c5a829f4d1fd64fd837e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90aad91cf1c5a829f4d1fd64fd837e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43fd99eb7869ac7250752ac20e52b80b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43fd99eb7869ac7250752ac20e52b80b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "972b936c38eb173020564619332e5c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/972b936c38eb173020564619332e5c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9bf5062fa98354f0742f441932ceee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9bf5062fa98354f0742f441932ceee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c88eaa3b638c19b661834e098fbb1515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c88eaa3b638c19b661834e098fbb1515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b85d126fa91938a02acf675d0b92acf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85d126fa91938a02acf675d0b92acf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107687297e4f4eb7bc30dadfd783489d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107687297e4f4eb7bc30dadfd783489d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46d05cbe27a2cec1b1d3ce63a14aa224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46d05cbe27a2cec1b1d3ce63a14aa224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "340a9051e9b097a2f099db3a2c65a985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/340a9051e9b097a2f099db3a2c65a985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b106d2e7fbb82662dbdc2d6a6e17e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b106d2e7fbb82662dbdc2d6a6e17e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71f20ebd01903d8c8fff47bd039087df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71f20ebd01903d8c8fff47bd039087df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Senador Pompeu", "streetNumber": "2235"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 257m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-com-garagem-257m2-aluguel-RS1700-id-2548228604/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "SERVICE_ROOM", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa de alto padr\u00e3o para alugar em messejana, casa ampla com 250m2, semi-mobiliada, Deck com piscina, terreno amplo, cerca el\u00e9trica, arejada, localizado na Rua lima duarte n460, pr\u00f3ximo ao terminal de messejana.<br><br>para mais informa\u00e7\u00f5es nos tel://9.", "title": "Casa para alugar em messejana.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559484499", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "460", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502722, "source": "GOOGLE", "lat": -3.826414}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lima Duarte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "908925140", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "5010"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5010", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999839333", "stamps": []}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "phones": {"primary": "85999839333", "mobile": "85999839333"}}, "medias": [{"id": "7a009a6911e8d4e7557b79ab1ff912a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a009a6911e8d4e7557b79ab1ff912a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a868e38bfa4ebc9687d842a7c7629f6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a868e38bfa4ebc9687d842a7c7629f6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86f323fee7e3bf0ab4472eb56badebde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86f323fee7e3bf0ab4472eb56badebde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9a24e06cc90ed1eaf23473b81c942b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a24e06cc90ed1eaf23473b81c942b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d98175d172d8866b17fd5254ec82a929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98175d172d8866b17fd5254ec82a929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "318d977e309fe454442f37079dca734a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/318d977e309fe454442f37079dca734a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3e73db8212d8c8289f936491899b143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3e73db8212d8c8289f936491899b143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107053f6feb0e3df26c7fc00df7c3cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107053f6feb0e3df26c7fc00df7c3cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbe96d4a3a6cf76b1eca7cd2d15efbbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbe96d4a3a6cf76b1eca7cd2d15efbbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd7484834f7991911674ae4aed647212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd7484834f7991911674ae4aed647212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00743df58f054a7286ee094a4cbe41c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00743df58f054a7286ee094a4cbe41c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac887e6ed160adb0139a106cbb18d294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac887e6ed160adb0139a106cbb18d294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6acbe1bbc5a99387a4428a41870c49ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6acbe1bbc5a99387a4428a41870c49ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "819f305066c728cb9bc957af2ee1cbb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/819f305066c728cb9bc957af2ee1cbb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ba3b60b480f8be4e78bb86f7a376e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ba3b60b480f8be4e78bb86f7a376e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7caf04af868e3d2080f01cc3f15d4245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7caf04af868e3d2080f01cc3f15d4245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adbb3e18f3bd1b36e237690ce31ddbd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adbb3e18f3bd1b36e237690ce31ddbd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b57f0ab7c9cf3b3954f50ba8e000262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b57f0ab7c9cf3b3954f50ba8e000262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e094cf326f50d5e0bda1df8b49efab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e094cf326f50d5e0bda1df8b49efab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a10ee70710bbfcb57b01aba4be20ebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a10ee70710bbfcb57b01aba4be20ebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Lima Duarte", "streetNumber": "460", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS5010-id-2559484499/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "ELEVATOR", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["242"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lindo Apartamento no cora\u00e7\u00e3o do Meireles.<br>Um apartamento por andar.<br>Sala 3 ambientes com varand\u00e3o, lavabo, 3 su\u00edtes, gabinete (ou 4. su\u00edte), gabinete externo, cozinha tradicional ampla com m\u00f3veis projetados, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada. Todos os ambientes com m\u00f3veis projetados. E, com direito a 3 vagas de garagem.<br>\u00c1rea de lazer com sal\u00e3o de festas climatizado, pracinha de conviv\u00eancia.<br>Uma infraestrutura com portaria 24 horas, port\u00e3o autom\u00e1tico, elevador com senha, zeladoria. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 242 m\u00b2 - venda por R$ 1.000.000,00 ou aluguel por R$ 4.800,00/m\u00eas - M", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554769929", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 400", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1760", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["315"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6374"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1574"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "1574"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988399500", "stamps": []}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "phones": {"primary": "8532411210", "mobile": "85988399500"}}, "medias": [{"id": "95db3c4ce402b67cd1b6e111703990a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95db3c4ce402b67cd1b6e111703990a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29383de9530937ff65bef60974773047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29383de9530937ff65bef60974773047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc28c3042a5385ccc79cc5772766cbcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc28c3042a5385ccc79cc5772766cbcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "409145afcd28aa657c99d51e3b778f31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/409145afcd28aa657c99d51e3b778f31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37264934549f8a040e823015215f3e52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37264934549f8a040e823015215f3e52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4b2af72bd1c11363f40b93b2bcb4369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4b2af72bd1c11363f40b93b2bcb4369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ab2bcb7a4705a63eecd7d4604a6939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ab2bcb7a4705a63eecd7d4604a6939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e81bdfb22826c48f8e3a358d5229f6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e81bdfb22826c48f8e3a358d5229f6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ebd10df5bb9dfce4054089dea535c32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ebd10df5bb9dfce4054089dea535c32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61f9c3c76d22b8d2a9d8791a6fd8773b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f9c3c76d22b8d2a9d8791a6fd8773b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a13e9ba73f71056e2d12fceec7821833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a13e9ba73f71056e2d12fceec7821833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b55804f53057ec954b860cc4f36fed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b55804f53057ec954b860cc4f36fed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e816df7df54d8751a0a2c77e89a82f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e816df7df54d8751a0a2c77e89a82f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b58aef9f5c84e3fd935bf425d0fc830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b58aef9f5c84e3fd935bf425d0fc830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a5e949d52c94939918773e6550ee80b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a5e949d52c94939918773e6550ee80b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f995716057bcfc0efd2cce01c3ebe2af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f995716057bcfc0efd2cce01c3ebe2af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58b98e0b45b4228dc7f85390ee1e1554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58b98e0b45b4228dc7f85390ee1e1554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1976efdc0fda49aa04eaba88c70231bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1976efdc0fda49aa04eaba88c70231bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c201a61cb64cf65c7795f04d5dbf3154", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c201a61cb64cf65c7795f04d5dbf3154/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99840df2846beae7e1effc7ee7801329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99840df2846beae7e1effc7ee7801329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc9023710642039ef66322e80c8246e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc9023710642039ef66322e80c8246e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d937ea16afc2c6fd01bfde0b316111f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d937ea16afc2c6fd01bfde0b316111f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e18731b9b67918fe6062171fab62ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e18731b9b67918fe6062171fab62ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98a40499f04a23c347640bf030c9dd45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98a40499f04a23c347640bf030c9dd45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0493bafc04100124e364844de6b11ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0493bafc04100124e364844de6b11ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4e41527dfea7ce8e7cb7c226a865d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4e41527dfea7ce8e7cb7c226a865d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a2101d75b368a891ba61e21ac3e93c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a2101d75b368a891ba61e21ac3e93c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef662eb462537a8c56ac7150fa549362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef662eb462537a8c56ac7150fa549362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d0903248073e6486d5aed24d54450a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d0903248073e6486d5aed24d54450a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "755ddf00f955c14ecab96de054a3c7e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/755ddf00f955c14ecab96de054a3c7e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c8be83e6056d1275c65ed75bcde3d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c8be83e6056d1275c65ed75bcde3d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba2d90653c45e14befc83e61ea8929c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba2d90653c45e14befc83e61ea8929c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8a9b7b6f6e5856ad2341c0be698a85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8a9b7b6f6e5856ad2341c0be698a85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1f10e5331bc4494115ec74d40c93386", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1f10e5331bc4494115ec74d40c93386/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ead5135022cbcece719f5dbe3cad83c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ead5135022cbcece719f5dbe3cad83c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 242m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-242m2-venda-RS1000000-id-2554769929/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL:<br>Varanda, sala, 3 quartos (sendo 1 su\u00edte), banheiro social, cozinha com arm\u00e1rios, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada, Im\u00f3vel no 3\u00ba andar. Posi\u00e7\u00e3o Nascente.<br><br>CONDOM\u00cdNIO: Portaria 24h, 2 vagas de garagem em fila indiana. (2 elevadores por\u00e9m n\u00e3o vai para garagem), S\u00e3o permitidos animais no condom\u00ednio. (incluso \u00e1gua, G\u00e1s individualizado). Valor: R$1.100,00 - Ref. 04/2022.<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Rua Leonardo Mota, 400, entre as Ruas Ana Bilhar e Canuto de Aguiar. Pontos de refer\u00eancia: Emp\u00f3rio Delitalia; Av. Desembargador Moreira; Hospital Monte Klinikum; Rua Vicente leite; Rua Barbosa de Freitas; Pra\u00e7a Portugal; Shopping Aldeota; Shopping Del Passeo; Av. Ant\u00f4nio Justa; Av. Aboli\u00e7\u00e3o; P\u00e3o de A\u00e7\u00facar Supermercado; Av. Dom Lu\u00eds. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 120 m\u00b2 por R$ 1.500,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560294857", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494359, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730153}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leonardo Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0128", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "yearlyIptu": "124", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988101166", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "phones": {"primary": "8534611166", "mobile": "85988101166"}}, "medias": [{"id": "e1d571b9506061fd0fe0334c918489c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d571b9506061fd0fe0334c918489c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "840666ad1597e9dd5e75a5f52907fa54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/840666ad1597e9dd5e75a5f52907fa54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6320a46999dd2399d3c3130b87592d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6320a46999dd2399d3c3130b87592d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13a4e6521e2755ebd34b05c125adf07c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13a4e6521e2755ebd34b05c125adf07c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09a4fb68674a63756ad6320ecd76124f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09a4fb68674a63756ad6320ecd76124f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b13c866801e44907abe101417a7ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b13c866801e44907abe101417a7ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccacff9ba4482d4cc7eeb4403ad80a34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccacff9ba4482d4cc7eeb4403ad80a34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce63814e881b32a5e61f3a2c4fc1d085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce63814e881b32a5e61f3a2c4fc1d085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61711378dbf0adac939c40dd19ae0819", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61711378dbf0adac939c40dd19ae0819/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a67b288c2d324fe03bfe51d9c7bfa97d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a67b288c2d324fe03bfe51d9c7bfa97d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa78825a054c716cf421185f189d98ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa78825a054c716cf421185f189d98ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0fe1496bb52dba8bc04c67afbcd7ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0fe1496bb52dba8bc04c67afbcd7ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9083e4d224ea13945f716f01e6d03ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9083e4d224ea13945f716f01e6d03ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d798ba3d30043b644d6f99d714553989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d798ba3d30043b644d6f99d714553989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ec053c1f15de1a148e8152e8531036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ec053c1f15de1a148e8152e8531036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c963bbacac91968442aaabf1d08dc20b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c963bbacac91968442aaabf1d08dc20b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1715b548d0253bc8d3c5a0330ce6a143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1715b548d0253bc8d3c5a0330ce6a143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b244dc039c10461f65f67d801bc1c191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b244dc039c10461f65f67d801bc1c191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7a302380a9a7c083e2ea19045d90df4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7a302380a9a7c083e2ea19045d90df4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dcc17cb837e816393c91a61d55ded96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dcc17cb837e816393c91a61d55ded96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b50294a942af989eed226da125d38d13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50294a942af989eed226da125d38d13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "581e22bd859d20553a1b452d90efcdcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/581e22bd859d20553a1b452d90efcdcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1d3c73b970c6998db2ebc873289a77b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d3c73b970c6998db2ebc873289a77b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e43315131a0e3657006a9c68852d95c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e43315131a0e3657006a9c68852d95c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db696a230c051ce5313c669ca780aaa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db696a230c051ce5313c669ca780aaa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa8a69bfaba07d9d10b094500a34815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa8a69bfaba07d9d10b094500a34815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af997483ad102367ec2f322c69881219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af997483ad102367ec2f322c69881219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a477fc0107a05e63d831ae4843d7c892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a477fc0107a05e63d831ae4843d7c892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "679cef2f3103026a5f3397ab7752fcfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/679cef2f3103026a5f3397ab7752fcfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8feb3d690aa5faea5696b6ee2b83ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8feb3d690aa5faea5696b6ee2b83ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ea991970f97fbc0cfe3c0841cce630f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ea991970f97fbc0cfe3c0841cce630f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3df4bd506505b45eb1c6abfbef58a72b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3df4bd506505b45eb1c6abfbef58a72b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Leonardo Mota", "streetNumber": "400"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1500-id-2560294857/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Aldeota com 170 metros quadrados com 3 quartos sendo 3 suites e 4 banheiros<br>Possui sal\u00e3o para festas e eventos.Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.<br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento para aluguel com 170 metros quadrados com 3 quartos em Aldeota - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555175098", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "770", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497619, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743228}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ap0782", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["170"], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988959555", "stamps": []}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "phones": {"primary": "8530461111", "mobile": "85988959555"}}, "medias": [{"id": "bb2ee3776b0633bcc3e58edd81d663e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb2ee3776b0633bcc3e58edd81d663e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32fe7e73ba5f28d606a60d5e17bc301b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32fe7e73ba5f28d606a60d5e17bc301b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55a91f1c8062329c9442f7f0adf22452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55a91f1c8062329c9442f7f0adf22452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce726ce46b32d5ff671a64c037ff53a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce726ce46b32d5ff671a64c037ff53a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "095ee109729f7c1c0bf37c5eaa1bb84c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/095ee109729f7c1c0bf37c5eaa1bb84c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb15f745b22c3d1aab754040820d28cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb15f745b22c3d1aab754040820d28cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1944271bc5d7bdb5e357a08d4d18aeba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1944271bc5d7bdb5e357a08d4d18aeba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "171556209c45ed13cc72f5ac4e934931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/171556209c45ed13cc72f5ac4e934931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da9e0178a1e77a4d3b717f4b59073c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da9e0178a1e77a4d3b717f4b59073c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2052e4efc6258b51f8c3b876518ee2fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2052e4efc6258b51f8c3b876518ee2fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f6408558c2c88a1f54677a3ff151345", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f6408558c2c88a1f54677a3ff151345/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be363d1e79e64e2ae64205465cfb10c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be363d1e79e64e2ae64205465cfb10c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5abc8cf92b1d4e00fee168f54a8c7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5abc8cf92b1d4e00fee168f54a8c7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72320d2e725661ba9be542e2229f1311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72320d2e725661ba9be542e2229f1311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3f3f24b7092490a25a9e9d3945a6f84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3f3f24b7092490a25a9e9d3945a6f84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b76078e83c23251b941679855a3e963f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b76078e83c23251b941679855a3e963f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24d55b540aee66c85e763b17e3ceb798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24d55b540aee66c85e763b17e3ceb798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38b1f1eb9d54f553a11c54df85954a4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38b1f1eb9d54f553a11c54df85954a4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ae332759760a894191094da1190391c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ae332759760a894191094da1190391c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02268ba5af169ee64f02d54f943898d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02268ba5af169ee64f02d54f943898d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67a08eb1739f77aa7c6d4f599cc40fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67a08eb1739f77aa7c6d4f599cc40fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8043b1ba385f910d0f6ea5da8feb9350", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8043b1ba385f910d0f6ea5da8feb9350/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4501129c02736fa221a98f9b466e1e0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4501129c02736fa221a98f9b466e1e0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9efc9b8092d07b41c192a7039ab036a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9efc9b8092d07b41c192a7039ab036a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc8c80c8fb77d9c99a4414fc5afc401", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc8c80c8fb77d9c99a4414fc5afc401/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Vicente Linhares", "streetNumber": "770", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 170m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-170m2-aluguel-RS2700-id-2555175098/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Um canto para quem preza por conforto, tranquilidade e qualidade de vida. Aqui tem grandes vantagens, como localiza\u00e7\u00e3o, pre\u00e7o, espa\u00e7o e funcionalidade.<br><br>Um apartamento muito bem localizado, com supermercados e farm\u00e1cias nas proximidades. Disp\u00f5e de 43m\u00b2, 2 quartos, sendo os 2 su\u00edtes. <br><br>Nas depend\u00eancias do Residencial Vilage Pablo Picasso, aproveite momentos de descanso em uma \u00f3tima \u00e1rea de lazer; com piscina, deck com churrasqueira, campo de futebol, playground, sal\u00e3o de festas e uma \u00e1rea verde fresquinha! <br><br>Aproveite a oportunidade, liga pra 7Cantos e agende sua visita", "title": "", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557162190", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "496", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832492}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "22219", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1090"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "290"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "931d99c512cb70d142d3971175f68186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/931d99c512cb70d142d3971175f68186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62cbaeb5136b2deea89410926bf041ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62cbaeb5136b2deea89410926bf041ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "debab57dc618319400ebf2807ead1f34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/debab57dc618319400ebf2807ead1f34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b757b1077230110bdedfa5ee8cbe5443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b757b1077230110bdedfa5ee8cbe5443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc2e701015fafbea87b8a6addec6b610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc2e701015fafbea87b8a6addec6b610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e3a8571c26bf71c29cdf0dd9d9e957d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e3a8571c26bf71c29cdf0dd9d9e957d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dadf882e4b4e3838bcdff2a891406801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dadf882e4b4e3838bcdff2a891406801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa47a8add86691bf949a63721127d09a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa47a8add86691bf949a63721127d09a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "808863a668542385c0b6e5c708be09ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/808863a668542385c0b6e5c708be09ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81b0434844c87773062ebd4239994b8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81b0434844c87773062ebd4239994b8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "291ccb23a4c0701e23ba00279989c37e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/291ccb23a4c0701e23ba00279989c37e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "085b0510c7836932a40837ba3ca7ba1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/085b0510c7836932a40837ba3ca7ba1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5992fbd04041557fc5f7b32a6a364930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5992fbd04041557fc5f7b32a6a364930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd69c3a24d5210a96e755e7a2d74a57a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd69c3a24d5210a96e755e7a2d74a57a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5952f8e5240b0b11debf27dbfefd62e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5952f8e5240b0b11debf27dbfefd62e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46f0843129e41dfbce201b132e7f30a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46f0843129e41dfbce201b132e7f30a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c9b76e07c0818686f6843d3280a4d46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c9b76e07c0818686f6843d3280a4d46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85b45973ad71c53743fd3497c9b17c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85b45973ad71c53743fd3497c9b17c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5592fac4809ca84fae0df3a5244deaa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5592fac4809ca84fae0df3a5244deaa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c5352564411446fb10808de8e68d557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c5352564411446fb10808de8e68d557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5aac09ab4932936a191c2c858004e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5aac09ab4932936a191c2c858004e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua 08H", "streetNumber": "496", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS800-id-2557162190/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SAN SIRO IM\u00d3VEIS - \u00d3tima oportunidade de loca\u00e7\u00e3o de PONTO COMERCIAL/ LOJA p/ v\u00e1rias finalidades no Centro da Cidade! Im\u00f3vel perfeito p/ Loja, Restaurante, Cl\u00ednica, Farm\u00e1cia, Escrit\u00f3rio e outras dezenas de atividades !! .<br>O PONTO COMERCIAL/LOJA \u00e9 composto de 02 PAVIMENTOS, cada um com aproximadamente 200 m2, e com a seguinte descri\u00e7\u00e3o: No t\u00e9rreo, piso em cer\u00e2mica, porta de metal, porta de vidro, dois banheiros. A parte superior, tamb\u00e9m em cer\u00e2mica, pode ser usada como dep\u00f3sito, cozinha, escrit\u00f3rio etc...constru\u00e7\u00e3o muito s\u00f3lida, com a parte hidr\u00e1ulica e el\u00e9trica em perfeito funcionamento.<br><br><br>IM\u00d3VEL IDEAL P/ DESTINA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA OU COMERCIAL, COMO: CONSULT\u00d3RIO M\u00c9DICO OU ODONTOL\u00d3GICO, ESCRIT\u00d3RIO DE CONTABILIDADE, ADVOCACIA OU ARQUITETURA, LOJA DE ROUPAS OU CAL\u00c7ADOS, SAL\u00c3O DE BELEZA E EST\u00c9TICA, FARM\u00c1CIA, ETC - MUITO BEM LOCALIZADO.<br><br><br><br>*** AGENDE VISITA - F: (85) 3082.3350/99992.2070/98791.0101<br>Link do im\u00f3vel no site da imobili\u00e1ria: http://www.sansiroimoveis.com.br/imovel/1363495-locacao+de+ponto+comercial+loja+no+centro!!?origem=I", "title": "LOCA\u00c7\u00c3O DE PONTO COMERCIAL/ LOJA NO CENTRO!!", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2532189844", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "136", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523398, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734116}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Heraclito Gra\u00e7a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SSLC01", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "d6fc4bfc-efed-72fc-7dcb-fe0f4407ac50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "price": "7500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999922070", "85987910101"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987910101", "stamps": []}, "account": {"id": "d6fc4bfc-efed-72fc-7dcb-fe0f4407ac50", "name": "SAN SIRO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA. - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f04a62388145b015555c594a4cbab8ca.jpg", "licenseNumber": "00946-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 115390, "phones": {"primary": "85999922070", "mobile": "85987910101"}}, "medias": [{"id": "1356361059057ac1416a676c8f981de6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1356361059057ac1416a676c8f981de6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5b386a15ee2cb18ccd59003d42ece94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5b386a15ee2cb18ccd59003d42ece94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf16675890504ccd3898183764bb40df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf16675890504ccd3898183764bb40df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4602d0e5e182d0d5c91b8b5ae694bb89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4602d0e5e182d0d5c91b8b5ae694bb89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16babd3259ca2475ec8a423dc5b7e09f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16babd3259ca2475ec8a423dc5b7e09f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "193f928f6215ba73b46c618f895b8589", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193f928f6215ba73b46c618f895b8589/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b201ec8a087996ebf2f13f6eb0e530d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b201ec8a087996ebf2f13f6eb0e530d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb86544e21ccf0145f4e5ce5d6c8a21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb86544e21ccf0145f4e5ce5d6c8a21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "458c94957df93542aed156d70569a234", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/458c94957df93542aed156d70569a234/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e80d701512a4e8ade148d3be92502ca5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e80d701512a4e8ade148d3be92502ca5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SAN SIRO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA. - ME", "href": "/115390/san-siro-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "136", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Heraclito Gra\u00e7a"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS7500-id-2532189844/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "POOL"], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "RUA EDUARDO PORTO 71<br><br>Sala, Cozinha, 02 Su\u00edtes, 01 Qto, Varanda, Hall, Piscina<br><br>CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA<br>(85)3231.4262/3254.6030", "title": "Casa para Com\u00e9rcio ou Resid\u00eancia na Messejana vizinho a Sefaz", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559484324", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "71", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494622, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832157}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eduardo Porto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "958787026", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532314262", "85932314262"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85932314262", "stamps": []}, "account": {"id": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "licenseNumber": "00520-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 162302, "phones": {"primary": "8532314262", "mobile": "85932314262"}}, "medias": [{"id": "30cf5ce1f0cd1d44652a4376de8fbcc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30cf5ce1f0cd1d44652a4376de8fbcc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a129dffabeeead4751f45700efb67286", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a129dffabeeead4751f45700efb67286/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b53607af2f9dbaf16d051f7d60d4967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b53607af2f9dbaf16d051f7d60d4967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de02e5fdf81d1186d35a9fec0dd4b40e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de02e5fdf81d1186d35a9fec0dd4b40e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d5568cf23936c1857869f0e6c15f95d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d5568cf23936c1857869f0e6c15f95d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48400a070b671f2323b9a3c47878a551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48400a070b671f2323b9a3c47878a551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "859088f9ab1a4752430d54c43a4ce87b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/859088f9ab1a4752430d54c43a4ce87b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaa70bc1d25ff57bb72bec942cded36d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaa70bc1d25ff57bb72bec942cded36d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa84a4d318ee81ade084d7211cbadef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa84a4d318ee81ade084d7211cbadef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee4d52a14efe47704466e708baded2ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee4d52a14efe47704466e708baded2ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32e27faabe5058fa079a9c3cfd94ee91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32e27faabe5058fa079a9c3cfd94ee91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0be06ac392800dc8fbc0b6c583496763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0be06ac392800dc8fbc0b6c583496763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53167637cfc639aa95cd0d86f4863d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53167637cfc639aa95cd0d86f4863d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7ddfd7ed14fbf72222f60e3fc2b997a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7ddfd7ed14fbf72222f60e3fc2b997a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "934df2f361e1947673c4046230a77c3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/934df2f361e1947673c4046230a77c3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c346c5b81ca03be9b134aaff17a20faf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c346c5b81ca03be9b134aaff17a20faf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6106a5d46faf0e25688aa17c1b43838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6106a5d46faf0e25688aa17c1b43838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1561a791ccfee6eb4dd9b6dbc69e3c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1561a791ccfee6eb4dd9b6dbc69e3c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f275a57bd7a3672b8f8994decd3b35e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f275a57bd7a3672b8f8994decd3b35e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bd0270a53904078722e298e0261923a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bd0270a53904078722e298e0261923a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "href": "/162302/claudio-jereissati-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Eduardo Porto", "streetNumber": "71"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-200m2-aluguel-RS2800-id-2559484324/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["440"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>Se voc\u00ea \u00e9 empreendedor e est\u00e1 procurando uma excelente oportunidade para iniciar seu neg\u00f3cio, AQUI EST\u00c1!</b><br> <br><b>PR\u00c9DIO GALERIA - ENTRADA PELA FLORIANO PEIXOTO E TAMB\u00c9M PELA RUA GENERAL BEZERRIL</b><br> <br><b>EM FRENTE A PRA\u00c7A DO FERREIRA</b> - Cora\u00e7\u00e3o do centro da Cidade, de frente ao Cineteatro S\u00e3o Luiz<br> <br>Amplo Pr\u00e9dio Comercial, com aproximadamente <b> 440</b>m\u00b2;.<br>T\u00e9rreo: Amplo sal\u00e3o com balc\u00e3o, porta tipo rolo autom\u00e1tica;<br>Altos: Sal\u00e3o Amplo, banheiros, vesti\u00e1rio e cozinha. <br> <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, com fluxo alto de pedestre, ao lado de com\u00e9rcios, bancos, em frente a Pra\u00e7a do Ferreira.<br> <br> <br> <br><i><b>Promo\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria: </b></i><b>Isen\u00e7\u00e3o IPTU ANO 2022</b>.<br> <br><b>Car\u00eancia de 60 dias </b><br> <br><b>Negocia\u00e7\u00e3o diferenciada, marque sua visita e fa\u00e7a sua proposta!</b><br> <br><b>Agende sua visita!</b><br><br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i><br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Pr\u00e9dio Centro Fortaleza", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547098171", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "875288", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["440"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11800"}, "yearlyIptu": "727", "price": "11800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999190366", "stamps": []}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "phones": {"primary": "8532446166", "mobile": "85999190366"}}, "medias": [{"id": "4532bab02e6e9a42bb1411687a197d77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4532bab02e6e9a42bb1411687a197d77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9450f3deff9e6a33a30b87ba39962c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9450f3deff9e6a33a30b87ba39962c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d18c92e29f3af150e863c3179436025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d18c92e29f3af150e863c3179436025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e2b0bea02eb39d1c70911c37d12901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e2b0bea02eb39d1c70911c37d12901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "504967df1b5e3e0530ea0ced744b2a0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/504967df1b5e3e0530ea0ced744b2a0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc079955cd5dedbf96d59f6adaba4529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc079955cd5dedbf96d59f6adaba4529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e54b9f3ee100ab1482ff998f44449f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e54b9f3ee100ab1482ff998f44449f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f816aa31da3e57d8ef072af8a60a781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f816aa31da3e57d8ef072af8a60a781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e90860306ee8327bdc7396851d2d69db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e90860306ee8327bdc7396851d2d69db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc842e92b38c89be01250cf6c219f026", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc842e92b38c89be01250cf6c219f026/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecbd2bc3dab37fc452486e9c2dc554fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecbd2bc3dab37fc452486e9c2dc554fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9684125e2f39a237384f00356824fc55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9684125e2f39a237384f00356824fc55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c488211585efa3059ffb0409481c1db0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c488211585efa3059ffb0409481c1db0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "905c5ab169c6c6d10e8225f106c67a87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/905c5ab169c6c6d10e8225f106c67a87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a27223b303b8cce3c2091c074c7e634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a27223b303b8cce3c2091c074c7e634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2345cb5aed460b1da7561a228c589bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2345cb5aed460b1da7561a228c589bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3131d590a45aae8d9eea6916a75930b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3131d590a45aae8d9eea6916a75930b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "925eb070362c2edfd1774640f2de596d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/925eb070362c2edfd1774640f2de596d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91ab0fe0641116a18d179121640c59c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91ab0fe0641116a18d179121640c59c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 440m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-440m2-aluguel-RS11800-id-2547098171/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "o ponto possui portas de vidro, acabamentos em gesso e banheiro.", "title": "Excelente ponto comercial no bairro de F\u00e1tima 33m\u00b2 com banheiro", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563328021", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "515", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529124, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743134}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Saldanha Marinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JAIUHS", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "16e615db-9de6-9bdc-9bcc-b79029a5bf38", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999171693"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999171693", "stamps": []}, "account": {"id": "16e615db-9de6-9bdc-9bcc-b79029a5bf38", "name": "Sione Simplicio Santos Mesquita", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 752188, "phones": {"primary": "85999171693", "mobile": "85999171693"}}, "medias": [{"id": "7072df0a78f497cba4274f49378ea68d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7072df0a78f497cba4274f49378ea68d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f66ae3497d98e18060a29e5ffbb284d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f66ae3497d98e18060a29e5ffbb284d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "116fe99682424c443d746e8daa732bb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/116fe99682424c443d746e8daa732bb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151a9532772b7151f0ebce9afffdfc38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151a9532772b7151f0ebce9afffdfc38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3296f35d8026deceb8c1a125efa24505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3296f35d8026deceb8c1a125efa24505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "224c43279808f589399e00cd055b0391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/224c43279808f589399e00cd055b0391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9237f29f62051f4ae171bd56153cde8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9237f29f62051f4ae171bd56153cde8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b5274c5fd1ebaab58cd64017ac37925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b5274c5fd1ebaab58cd64017ac37925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6f69ca7ff5c6b688be037cf8c5a8818", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6f69ca7ff5c6b688be037cf8c5a8818/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c50d1b14bf9f94a1e96c1d601335ff1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c50d1b14bf9f94a1e96c1d601335ff1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e62f3c8feb01c6f62c2d5b2c5ae6dc4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e62f3c8feb01c6f62c2d5b2c5ae6dc4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c91499d8ecd474fe215d169e9d39f571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c91499d8ecd474fe215d169e9d39f571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Sione Simplicio Santos Mesquita", "href": "/752188/sione-simplicio-santos-mesquita/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Saldanha Marinho", "streetNumber": "515"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-fatima-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS1450-id-2563328021/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL E INVESTIR NO SEU FUTURO COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>ALUGO: Excelentes Pontos Comerciais No Bairro Conjunto Cear\u00e1, Pr\u00f3ximo a Avenida C e Pra\u00e7a UV3.\\n<br>Fica Localizado na Rua 303B, N\u00ba145 - Conjunto Cear\u00e1 II.\\n<br>- Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 500,00.\\n\\n- Valor Seguro Inc\u00eandio:R$ 240,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!\\nPr\u00f3ximo a Avenida C e Avenida H,Hospital, Cl\u00ednicas,Bancos, Escolas, Polo de lazer, Supermercados e Restaurantes.\\n<br>\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO PONTO:\\n- 01 Sala Ampla;\\n- 01 Banheiro.\\n<br>\u00c1rea total: 30 m\u00b2.\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nSujeito a Analise!\\n<br>CRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo:\\nAvenida C;\\nAvenida H;\\nPra\u00e7a da UV3;\\nSupermercado ERIVALDO;\\nSonhar Buffet e Decora\u00e7\u00e3o;\\nEspetinho Jaguaribe;\\nDescartect Embarlagens;\\nConjunto Cear\u00e1;\\nEscola Municipal Edilson Brasil Soarez - UV3.\\n", "title": "LOJA 06 RUA 303B N\u00ba 145 CONJUNTO CEAR\u00c1 - LO429", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560210804", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60530550", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Parque Albano", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO429", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989132524", "stamps": []}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "phones": {"primary": "85989132524", "mobile": "85989132524"}}, "medias": [{"id": "53597815f45eb81c9d8cf910357d7118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53597815f45eb81c9d8cf910357d7118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "147bc98208d1f6cda96628e0c9b41b79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/147bc98208d1f6cda96628e0c9b41b79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69cf4f2f95f87a8b5b9ea0c9c4a6a3d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69cf4f2f95f87a8b5b9ea0c9c4a6a3d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0f5a074b273e6415576cfac25161461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f5a074b273e6415576cfac25161461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "734194250f48378132bb6a7099a2a2f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/734194250f48378132bb6a7099a2a2f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e397894bb4178801ba8ea05f287f5116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e397894bb4178801ba8ea05f287f5116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "018ef5d914331967d88ee7f20bf3dc0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/018ef5d914331967d88ee7f20bf3dc0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a86e8f0ec4353a9ba5d76087333962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a86e8f0ec4353a9ba5d76087333962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49365404b252f0ffbc9a3264d7abcfb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49365404b252f0ffbc9a3264d7abcfb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a44249e4fbaf4f9287248093c8194850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a44249e4fbaf4f9287248093c8194850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2560210804/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["117"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa<br><br>Rua Piau\u00ed, 1970, Bairro Pici, Fortaleza/CE - CEP 60440-690<br><br>\u00c1rea: 116,60 m2;<br>1 Quarto;<br>Banheiro;<br>Sala ampla integrada com Cozinha;<br>\u00c1rea de servi\u00e7o;<br>Garagem para 3 carros.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Casa para alugar, 116 m\u00b2 por R$ 1.000,00/m\u00eas - Pici - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551295301", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440690", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Piauilino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pici", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pici", "poisList": ["BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Yummy Potes", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0098", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["117"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987305793", "stamps": []}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "phones": {"primary": "8531227982", "mobile": "85987305793"}}, "medias": [{"id": "e36a31d4f3bce43528f45ecfe4939dc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e36a31d4f3bce43528f45ecfe4939dc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12aa04806d76b82b85ee3d1c91431035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12aa04806d76b82b85ee3d1c91431035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01022e139ba30112fba9fc73d0d96bbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01022e139ba30112fba9fc73d0d96bbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b03319d095c441ef1f5262ac51af673b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b03319d095c441ef1f5262ac51af673b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54b0c9485e750ff0b0c38555828c73e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54b0c9485e750ff0b0c38555828c73e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b016db98141c6c0623f860164e0c77c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b016db98141c6c0623f860164e0c77c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dd108f5350d5cbfb24ca5a36b07a1eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd108f5350d5cbfb24ca5a36b07a1eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1274e5fc4862ca4d7f5b265ddd1c807b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1274e5fc4862ca4d7f5b265ddd1c807b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53dd236a51e8ae473b43fd04e541acb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53dd236a51e8ae473b43fd04e541acb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79cd3ac28b01a69facd1ecaab1fae6c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79cd3ac28b01a69facd1ecaab1fae6c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pici", "street": "Rua Piauilino", "streetNumber": ""}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 1 Quarto para alugar, 117m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-1-quartos-pici-bairros-fortaleza-com-garagem-117m2-aluguel-RS1000-id-2551295301/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERNET_ACCESS", "KITCHEN"], "usableAreas": ["275"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "::::::Felipe Ara\u00fajo Im\u00f3veis, Aluga ::::: <br>\u00c1REA PRIVATIVA DE 275 M\u00b2<br>Valores da Loca\u00e7\u00e3o: <br>=> Aluguel Mensal , R$ 15.000,00 <br>=> IPTU Mensal, R$ 545,00<br>=> Seguro Inc\u00eandio Mensal, R$ 67,00. <br><br>::::BASES PARA A LOCA\u00c7\u00c3O:::<br><br>=> Encargos da loca\u00e7\u00e3o: Aluguel Mensal + IPTU + demais taxas p\u00fablicas;<br>=> Prazo de loca\u00e7\u00e3o: de 12 meses (m\u00ednimo) a 60 meses (m\u00e1ximo);<br>=> Revis\u00e3o do aluguel: A cada tr\u00eas anos (trienal), a pre\u00e7os de mercado, conforme disposto na Lei n\u00b0 8.245, de . <br>=> Periodicidade de reajuste e Indexador: Anual e INPC (IBGE);<br>=> Forma de Garantia: T\u00edtulo de Capitaliza\u00e7\u00e3o, Fian\u00e7a Banc\u00e1ria ou Seguro Fian\u00e7a (a ser analisado pela LOCADORA). <br><br>=> Localiza\u00e7\u00e3o:: Est\u00e1 localizado em uma das maiores, mais conhecidas e antigas avenidas de Fortaleza, a Av. Santos Dumont, reconhecida tamb\u00e9m como importante centro comercial da capital. Apresenta uma excelente oportunidade de loca\u00e7\u00e3o: Estando a sua LOJA, localizada no pavimento t\u00e9rreo, em frente \u00e0 Avenida Santos Dumont. <br><br>Felipe Ara\u00fajo, creci de n\u00b0 18.325<br>Atualizado em: -", "title": "Empreendimento Comercial no Bairro Aldeota", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552599767", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA001", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["275"], "advertiserId": "d7db9f2b-6c37-c6b7-aecf-67bd88be18b8", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "545", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85998540203", "8530513687"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d7db9f2b-6c37-c6b7-aecf-67bd88be18b8", "name": "Felipe  Ara\u00fajo", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/79f95897f95cfd045d9b13dc74d25a68.jpg", "licenseNumber": "18325-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 648561, "phones": {"primary": "85998540203", "mobile": "8530513687"}}, "medias": [{"id": "a0b765abf28331ec0852422540c5e74f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0b765abf28331ec0852422540c5e74f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4abe6c958cf3f0657b55148cac19523b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4abe6c958cf3f0657b55148cac19523b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c20e68a474797731baddfb051eeb52fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c20e68a474797731baddfb051eeb52fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4aff77ff211ccc4ace58e9d4205b3ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4aff77ff211ccc4ace58e9d4205b3ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac7152a15082d7f1e5660397a0e4e31e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac7152a15082d7f1e5660397a0e4e31e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "706ffdefc2c6f2e971eecbf0ad6d769e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/706ffdefc2c6f2e971eecbf0ad6d769e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e9568152105454d61b1f2162f8c04f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e9568152105454d61b1f2162f8c04f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f95b1f60b22ea6077f37c2629178d2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f95b1f60b22ea6077f37c2629178d2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fd506be58e926b25dc0961cf13aded7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fd506be58e926b25dc0961cf13aded7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2c54c01d68aab838b0a258e99edab37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2c54c01d68aab838b0a258e99edab37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b930798f731afce03e4608a989f66e92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b930798f731afce03e4608a989f66e92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e05b5a8bdaca5a9e37abab112f3005b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e05b5a8bdaca5a9e37abab112f3005b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df2c70fe3ea55957b18c932721ea1626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df2c70fe3ea55957b18c932721ea1626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63f47cb32a46d707130a1f22a6beac70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63f47cb32a46d707130a1f22a6beac70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0074a456facd5118a73cac0436d3c58f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0074a456facd5118a73cac0436d3c58f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e477d8705a724df0b5c4d018388b9c99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e477d8705a724df0b5c4d018388b9c99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74482d02d2017a406f9faf255073494e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74482d02d2017a406f9faf255073494e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Felipe  Ara\u00fajo", "href": "/648561/felipe-araujo/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 275m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-275m2-aluguel-RS15000-id-2552599767/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "RECREATION_AREA", "BUILTIN_WARDROBE", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "BATHROOM_CABINETS", "AMERICAN_KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_CAMERA", "SAFETY_CIRCUIT", "ENTRANCE_HALL", "RECEPTION", "ELECTRONIC_GATE", "BLINDEX_BOX"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vis\u00e3o pro para\u00edso a qualquer hora do dia, uma op\u00e7\u00e3o perfeita para quem procura por tranquilidade e lazer. Localizado pr\u00f3ximo ao Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, um dos maiores centro culturais do Brasil. Para complementar ainda mais a localiza\u00e7\u00e3o desse canto, o im\u00f3vel fica a poucos minutos da Praia de Iracema e da Av. Beira Mar, locais frequentados diariamente por turistas e moradores da regi\u00e3o. No edif\u00edcio \u00e9 poss\u00edvel usufruir de uma \u00e1rea de lazer com academia para se exercitar sem sair de casa, sal\u00e3o de festas, playground e um lindo hall de entrada. O apartamento j\u00e1 \u00e9 todo mobiliado e s\u00e3o 58m\u00b2 de \u00e1rea \u00fatil, distribu\u00eddos em 1 quarto, sala ampla e arejada para reunir os amigos e fam\u00edlia, cozinha estilo americana completa e integrada \u00e0 \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 banheiro revers\u00edvel e 2 vagas e garagem. Aqui seus dias de praia s\u00e3o mais azuis, conhe\u00e7a o canto de perto! Entre em contato com a 7Cantos.", "title": "Apartamento, Praia de Iracema, 1 Quarto", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542503380", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115015", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509784, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723783}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Atualpa Barbosa Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "18239", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "3588"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "588"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "7f961856bf9f3a2ede7898809b081b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f961856bf9f3a2ede7898809b081b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93ea9a612b9b84e476c7183faaf45b61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93ea9a612b9b84e476c7183faaf45b61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f56527cd8ab03ecb8b97d309d5a08ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f56527cd8ab03ecb8b97d309d5a08ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214c946b4389e6b267f50425ec834ace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214c946b4389e6b267f50425ec834ace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c62f7e34b328768d9e78875bbfec67e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c62f7e34b328768d9e78875bbfec67e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adeca32e4ee5eddd43fc879b233e0671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adeca32e4ee5eddd43fc879b233e0671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5af231fd51fce5707d450dad2c58a63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5af231fd51fce5707d450dad2c58a63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "998c91ee58da066a38f279620f873253", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/998c91ee58da066a38f279620f873253/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7559f77c2967b39fefe9549d7d5777b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7559f77c2967b39fefe9549d7d5777b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "405ffc2b8c1b77555c58f1c3bb755b87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/405ffc2b8c1b77555c58f1c3bb755b87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97240b6de8d1f8757930e309801da3b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97240b6de8d1f8757930e309801da3b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d304ccfa0721276230153a5f1969870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d304ccfa0721276230153a5f1969870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d52c8b5d7caa6e3ea4296414f7164b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d52c8b5d7caa6e3ea4296414f7164b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "087221ea40a39e2085697c62052bbf97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/087221ea40a39e2085697c62052bbf97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbf1ecfe3d148f6a025df73edfda37c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbf1ecfe3d148f6a025df73edfda37c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03fcdaf8e568c60ca36111897c8b2c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03fcdaf8e568c60ca36111897c8b2c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71c9cdbff82c5e3efa6c0aa39de319c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71c9cdbff82c5e3efa6c0aa39de319c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "743c1d26e7d790bc2b1d14b1b9939d9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/743c1d26e7d790bc2b1d14b1b9939d9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1943b6c18c86cd4ea38c7535ded14043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1943b6c18c86cd4ea38c7535ded14043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ad0e7c5573a22006cc5441c5515b9d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ad0e7c5573a22006cc5441c5515b9d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Doutor Atualpa Barbosa Lima", "streetNumber": "600"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-aluguel-RS3000-id-2542503380/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Trata-se de uma sala no primeiro andar situada em um conjunto comercial na Rua Ildefonso Albano, esquina com Av. Monsenhor Tabosa.<br><br>\u00c9 uma excelente sala comercial, no primeiro andar, tendo em vista que fica em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, \u00e0 Rua Ildefonso, 343, distando apenas 02 quarteir\u00f5es da Av. Beira Mar. Pr\u00f3ximo a academias, postos de combust\u00edvel, hot\u00e9is e in\u00fameros estabelecimentos comercias.<br><br>CONTATO: Maur\u00edlio Lucena - CRECI 1885, telefone .", "title": "Sala no primeiro andar na R. Ildefonso Albano, esq. com Avenida Monsenhor Tabosa.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563193301", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "343", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724007}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "936174791", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "999"}, "price": "999", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532612579", "85982036551"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982036551", "stamps": []}, "account": {"id": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "name": "Maurilio", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 528455, "phones": {"primary": "8532612579", "mobile": "85982036551"}}, "medias": [{"id": "ff37bb1c389f679d730c51b4fd3bb773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff37bb1c389f679d730c51b4fd3bb773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maurilio", "href": "/528455/maurilio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "343"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS999-id-2563193301/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AP AV LUCIANO CARNEIRO, 869 - APTO. 302 BL 07 COND. IRM\u00c3OS CARVALHO - F\u00c1TIMA.<br>Aluguel: R$ 1.500,00 - IPTU 2022 R$ 73,56 x 7 - \u00c1rea 90m\u00b2<br>Apartamento varanda, sala, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, arm\u00e1rio nos quartos, 3 banheiros, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia de empregada completa, 1 vaga de garagem.<br>OBS: Rateio de despesas. Seg. inc\u00eandio anual R$ 230,00 -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 90 m\u00b2 por R$ 1.500,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550971479", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411205", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Luciano Carneiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Coxinha Express", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Edif\u00edcio 7 Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0303", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1630"}, "yearlyIptu": "74", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "130"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534624644", "85991872848"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991872848", "stamps": []}, "account": {"id": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c2efcd38cfb3ee55f8871dd3ac812026.jpg", "licenseNumber": "00447-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38021, "phones": {"primary": "8534624644", "mobile": "85991872848"}}, "medias": [{"id": "451868ec791e0145507410292a164ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/451868ec791e0145507410292a164ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e470496fe8710a9b8177e6686c59c41c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e470496fe8710a9b8177e6686c59c41c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9eca34c316e0ddfdfe5d8bccaf27965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9eca34c316e0ddfdfe5d8bccaf27965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "953ff53fc67eb206bd6a39fa3db4812d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/953ff53fc67eb206bd6a39fa3db4812d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "847b1a3aefcf6be99bcf9117c3ca4fa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/847b1a3aefcf6be99bcf9117c3ca4fa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e4e7d58433a912b0efcae61b902a8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e4e7d58433a912b0efcae61b902a8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ee8724e213ff91de2c098e7574442e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee8724e213ff91de2c098e7574442e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "944e29a383c592e160d3bcdd884d47b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/944e29a383c592e160d3bcdd884d47b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3fdead1623fd889758dd01347c2ba17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3fdead1623fd889758dd01347c2ba17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d05b14b99cc53b22b44ddaa0275870ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d05b14b99cc53b22b44ddaa0275870ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fc3914a6fa292fcc147f2d254ccd31c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc3914a6fa292fcc147f2d254ccd31c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c538be21556b546493ea669eb1cd88c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c538be21556b546493ea669eb1cd88c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b946da0dd149145dee191f782fbe9c0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b946da0dd149145dee191f782fbe9c0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ebf04a80602e59a13d16e3b45fcd356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ebf04a80602e59a13d16e3b45fcd356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38ec7bbf1044f8a2d418a411f646ee8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38ec7bbf1044f8a2d418a411f646ee8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/38021/dh-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida Luciano Carneiro", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1500-id-2550971479/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "GYM", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "GAMES_ROOM", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade!<br><br>Conforto e Localiza\u00e7\u00e3o!<br><br>Apartamento com 78m\u00b2, 02 su\u00edtes, sala com varanda, arm\u00e1rios, cozinha com moveis planejados novos, 02 vagas e ainda geladeira, fog\u00e3o, maquina de lavar, cama casal, tv 65 polegadas. <br><br>Basta entrar e morar!<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a sua nova morada!", "title": "Apartamento com 78m2 a duas quadras da Beira Mar! Semi mobiliado, com arm\u00e1rios e duas vagas!!", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563476401", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "308", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508437, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724783}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EJ 250025", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988050721", "stamps": []}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "phones": {"primary": "8532674443", "mobile": "85988050721"}}, "medias": [{"id": "c53b0ee6e74a78e1ebfd0d1341a5b572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c53b0ee6e74a78e1ebfd0d1341a5b572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21ea0997857a3ddab5fc308e271ae79f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21ea0997857a3ddab5fc308e271ae79f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82e6ec8a339bab3b870fa606dc3d51b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82e6ec8a339bab3b870fa606dc3d51b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad5d97533b0637778d03b6d95e05fae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad5d97533b0637778d03b6d95e05fae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dc2efbd86e12e06776140dd4ec00168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dc2efbd86e12e06776140dd4ec00168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60713c3320da2579d5d4c7ba81c00697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60713c3320da2579d5d4c7ba81c00697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69e4dcfbd0eb4d776e304fe5aab1ee54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e4dcfbd0eb4d776e304fe5aab1ee54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01e691128165dbb4c8d479e4c2133e0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01e691128165dbb4c8d479e4c2133e0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f13ad06f060591f2013c4ede12db132c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f13ad06f060591f2013c4ede12db132c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee720d88e65c1985178e9b06d93063e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee720d88e65c1985178e9b06d93063e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14c1038048d987cd7b2f3388164ec441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14c1038048d987cd7b2f3388164ec441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab23d6ad7ac321695d998956e528822c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab23d6ad7ac321695d998956e528822c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20a7cbbeba914482a11da43bda4bbf29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20a7cbbeba914482a11da43bda4bbf29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f08606153203cca82c60c16316584a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f08606153203cca82c60c16316584a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c9b98749327f7a4796301782d818b67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c9b98749327f7a4796301782d818b67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aea753816bdb6fdc8482af51e214b714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aea753816bdb6fdc8482af51e214b714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b30b871d05fb8b3ab658a226f015395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b30b871d05fb8b3ab658a226f015395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96580021d45d7b242f47e348d6b6822d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96580021d45d7b242f47e348d6b6822d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0a5689ca1caec12be5aae2b981a27a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0a5689ca1caec12be5aae2b981a27a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a47d2e91413f779085516cb021c47e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a47d2e91413f779085516cb021c47e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c6e7530ca98a7b3e901567b5f8fc25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c6e7530ca98a7b3e901567b5f8fc25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "308", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-78m2-aluguel-RS2500-id-2563476401/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR", "INTERCOM", "BALCONY"], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Manhattan Center<br><br>Avenida Santos Dumont, 2122, Bairro Aldeota, Fortaleza/CE - CEP 60160-150<br><br>(Sala Comercial)<br><br>\u00c1rea privativa: 47 m2;<br>1 Banheiro;<br>1 Vaga de garagem.<br><br>Conceito de inova\u00e7\u00e3o, aliado ao alto padr\u00e3o de empreendimento!<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Sala para alugar, 47 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528334818", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Salas Apartamento 1310", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0068", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "yearlyIptu": "65", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "743"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987305793", "stamps": []}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "phones": {"primary": "8531227982", "mobile": "85987305793"}}, "medias": [{"id": "084ebbabc043b0310ab4c2ae13b28659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/084ebbabc043b0310ab4c2ae13b28659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b16a9d3a7bbb78c92a31bb5af24e09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b16a9d3a7bbb78c92a31bb5af24e09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6897996b7676d055e0ce364e73d1ec70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6897996b7676d055e0ce364e73d1ec70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb8325de01ec471a378d982b6b73f54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb8325de01ec471a378d982b6b73f54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db5d953741cb2466f7f573d36b8f875b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db5d953741cb2466f7f573d36b8f875b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b043afd651792d70b54430c9d09022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b043afd651792d70b54430c9d09022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c41aeefbe6e17eed0ea591939aa297d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c41aeefbe6e17eed0ea591939aa297d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f87428cbb229bde219fdc271f2d9b2b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f87428cbb229bde219fdc271f2d9b2b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd24c01d32319779adb36a83c02aa777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd24c01d32319779adb36a83c02aa777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69bac96762b8f97c4ac269c94a0b46b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69bac96762b8f97c4ac269c94a0b46b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc391ac8c2a3960fbf57fcc414e74270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc391ac8c2a3960fbf57fcc414e74270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbcfed8ecc4cf2548a420d6089640bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbcfed8ecc4cf2548a420d6089640bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-47m2-aluguel-RS1300-id-2528334818/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["257"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Uma das melhores esquinas do Dion\u00edsio Torres com \u00e1rea total de 550m\u00b2 de \u00e1rea total e com \u00e1rea constru\u00edda de 257,09 m\u00b2, servindo diversas atividades, tais como cl\u00ednicas, empresas e atividades afins. Dividida internamente 4 amplos quartos sendo 1 su\u00edte, 4 banheiros, s\u00e3o 3 amplas salas estar e jantar, e demais depend\u00eancias, copa cozinha ampla, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal, jardim interno, hall interno e ampla estacionamento interno e no entorno. <br>Agende agora mesmo sua visita e pegue seu passaporte para o sucesso.", "title": "Casa Comercial para aluguel, 5 quarto(s), Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531063977", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135218", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Head Machine", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I00616", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["528"], "advertiserId": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "616", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532677878", "85991047878"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991047878", "stamps": []}, "account": {"id": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/4cd2828f066f6e15a70d5bce14981bb5.jpg", "licenseNumber": "00730-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54468, "phones": {"primary": "8532677878", "mobile": "85991047878"}}, "medias": [{"id": "6296e148e9cc807fba2873151169a1c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6296e148e9cc807fba2873151169a1c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ade7cb99745db1ff80b7fd8c566eee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ade7cb99745db1ff80b7fd8c566eee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd4146a33b5d3c1dd62e64feb1cebacd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd4146a33b5d3c1dd62e64feb1cebacd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96c09a8c4cb6101a80f8f23ad01e50ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96c09a8c4cb6101a80f8f23ad01e50ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e91104ac3d4b1cd4039d90d54c5cf82b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e91104ac3d4b1cd4039d90d54c5cf82b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4d849d40cb43e2acab68e72350aa31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4d849d40cb43e2acab68e72350aa31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "096a44af3bafda555a09a35b614a5d59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/096a44af3bafda555a09a35b614a5d59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f832e397eb43fc1dc0f933f74945491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f832e397eb43fc1dc0f933f74945491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "242bbf69e7b8c650fd81439d9fafe0bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/242bbf69e7b8c650fd81439d9fafe0bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca0067ac344afebd6b3f0d144264977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca0067ac344afebd6b3f0d144264977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9820309cab12eb0b9cad82282c12681f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9820309cab12eb0b9cad82282c12681f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "633e820bb93fba7433e3bc86b59a3065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/633e820bb93fba7433e3bc86b59a3065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4da855f25b85fabdfd163b7c59e6a0c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4da855f25b85fabdfd163b7c59e6a0c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917e36fd2a358ee70392ab032296364d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917e36fd2a358ee70392ab032296364d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "489ad96f00298c8fce8d45718d97b69e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/489ad96f00298c8fce8d45718d97b69e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3f04dcb572be8a1448f215fd8e02d88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3f04dcb572be8a1448f215fd8e02d88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde99c024b840fea803cb86609ccd415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde99c024b840fea803cb86609ccd415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "684774b65dfa39477d88f8e464980f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/684774b65dfa39477d88f8e464980f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5783341fc10e26abf025962f72254f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5783341fc10e26abf025962f72254f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e43738df9ce1a6aa1fd2690750bd72b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e43738df9ce1a6aa1fd2690750bd72b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f72327a797d8e44f2f88d2d1f5a07b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f72327a797d8e44f2f88d2d1f5a07b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21925f21094a039aa9a49b3fd0493c17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21925f21094a039aa9a49b3fd0493c17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "009533e80a7bb2bd6e17265ed15302b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/009533e80a7bb2bd6e17265ed15302b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "href": "/54468/ferreira-lopes-gestao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 5 Quartos para alugar, 257m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-5-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-257m2-aluguel-RS7000-id-2531063977/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "INTERCOM", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["295"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Praticidade e conforto s\u00e3o fundamentais na hora de escolher uma casa para morar. Outros fatores importantes para se ter em mente na loca\u00e7\u00e3o \u00e9 a proximidade de vias de acesso. O im\u00f3vel possui 295m\u00b2, sendo distribu\u00eddo em: sala, 6 quartos, 6 banheiros sendo 5 su\u00edtes, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal e 3 vagas de garagem. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo das principais vias de acesso, Mercadinho Victor, Super Portugal Mercadinhos, Parque das Iguanas, Agile Pizzaria, Kindness Tek, Igreja de Nossa Senhora Aparecida, restaurantes e bares.<br><br>Agende j\u00e1 sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 16519", "title": "Casa, Dias Macedo, 6 Quartos", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533781208", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "834", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498008, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788386}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Carlos Jereissati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "16519", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["295"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [6], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "204", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "c96d301ed6de7b5b5755494d9582ceae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c96d301ed6de7b5b5755494d9582ceae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4250c344aa6b9fd9c7677af5809400ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4250c344aa6b9fd9c7677af5809400ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "736888b68dc97c1609b989dfc8bde415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/736888b68dc97c1609b989dfc8bde415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b613f07737872ef0242b3f022f5c3d2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b613f07737872ef0242b3f022f5c3d2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "384d0bac67dd3c43d5744a1efb98072a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/384d0bac67dd3c43d5744a1efb98072a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f696964e9e70d6ea7c3cd02cabcb17f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f696964e9e70d6ea7c3cd02cabcb17f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66a67a5e0a378c1d2bb8d2f923abf5a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a67a5e0a378c1d2bb8d2f923abf5a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21bde61b46f85c19c5ee75b202448888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21bde61b46f85c19c5ee75b202448888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec23fa171e6fefa0ed874b151dff28c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec23fa171e6fefa0ed874b151dff28c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fc0c3d22981707cee786f0d29d0592d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fc0c3d22981707cee786f0d29d0592d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "325f7d265720ab3011dde532cf9e2d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/325f7d265720ab3011dde532cf9e2d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ee05f0d7a71e62f2f11cfea4238fd62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ee05f0d7a71e62f2f11cfea4238fd62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "372b8f9d4c2c711221ff6f4781d52b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/372b8f9d4c2c711221ff6f4781d52b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e894ec2b3ed06f92fa980ae84d841613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e894ec2b3ed06f92fa980ae84d841613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f81d5cf2c2803f82a902dd510b3247d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f81d5cf2c2803f82a902dd510b3247d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "832cb8e815022fc6db69e603af43c379", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/832cb8e815022fc6db69e603af43c379/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd102625eb6ed1d22eff6ae04c27cfd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd102625eb6ed1d22eff6ae04c27cfd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b435c34858dcd58ca7c67785f43385f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b435c34858dcd58ca7c67785f43385f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc240f2f89015faba63d58c6edce0176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc240f2f89015faba63d58c6edce0176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed84824c3ebd47bb9693a439e320b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed84824c3ebd47bb9693a439e320b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dias Macedo", "street": "Rua Senador Carlos Jereissati", "streetNumber": "834"}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 295m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-dias-macedo-bairros-fortaleza-com-garagem-295m2-aluguel-RS2200-id-2533781208/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["126"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL RUA TOM\u00c1S ACIOLI N\u00ba 600 JOAQUIM T\u00c1VORA<br>Aluguel: R$ 3.500,00 IPTU 2022: R$ 168,23 x 11 Parcelas - \u00c1rea 126,00m\u00b2<br>Ponto Comercial com recep\u00e7\u00e3o, 03 banheiros, 04 salas, sem estacionamento<br>Seguro inc\u00eandio R$ 650,00. -", "title": "Ponto para alugar, 126 m\u00b2 por R$ 3.500,00/m\u00eas - Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548435045", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tom\u00e1s Acioli", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0021", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["208"], "advertiserId": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "168", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534624644", "85991872848"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991872848", "stamps": []}, "account": {"id": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c2efcd38cfb3ee55f8871dd3ac812026.jpg", "licenseNumber": "00447-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38021, "phones": {"primary": "8534624644", "mobile": "85991872848"}}, "medias": [{"id": "b346aaa0ba278e34b3999ab2da9c7b08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b346aaa0ba278e34b3999ab2da9c7b08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50b365cc00b41f2247a8b3fe660a2274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50b365cc00b41f2247a8b3fe660a2274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1587426dcd2c876226737b22d515df42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1587426dcd2c876226737b22d515df42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48268e2ef9d26e4b481a5dc854d7f6e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48268e2ef9d26e4b481a5dc854d7f6e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd687cac08af497581815c28262b3a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd687cac08af497581815c28262b3a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "765f47f3b7e27d5101a7a348e095fd73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/765f47f3b7e27d5101a7a348e095fd73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cea5d81f37309ffcb73a38e154c827bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cea5d81f37309ffcb73a38e154c827bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "273c563b565e48443a4ea2fa01fbf83c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/273c563b565e48443a4ea2fa01fbf83c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43052f50b15928f4fba0360b139df78f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43052f50b15928f4fba0360b139df78f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c6bb01cba10c42f649a9fc3f273454", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c6bb01cba10c42f649a9fc3f273454/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa3aa2767d2c6e679734c7f479564d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa3aa2767d2c6e679734c7f479564d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62a93e7b29b3106171fe1988a7a23203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62a93e7b29b3106171fe1988a7a23203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a282772e17a1185554772baff19000d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a282772e17a1185554772baff19000d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29592ac338216052a88e3959850d9c4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29592ac338216052a88e3959850d9c4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd6a4ae0bcd9b02b1b02ccf86ffd06e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd6a4ae0bcd9b02b1b02ccf86ffd06e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/38021/dh-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Tom\u00e1s Acioli", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 126m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-126m2-aluguel-RS3500-id-2548435045/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["101"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial com 02 banheiros.<br>Observa\u00e7\u00e3o: Seguro Anual \u00e9 obrigat\u00f3rio.<br>Observa\u00e7\u00e3o: Iptu R$ 390,00.", "title": "Cod. 1577 Ponto comercial com 02 banheiros no Centro.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559328767", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1148", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52976, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732994}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "C\u00f3d1577", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["101"], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "390", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997980123", "stamps": []}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "phones": {"primary": "8532311010", "mobile": "85997980123"}}, "medias": [{"id": "1ad50ac5e60061bb76afcbfc4fc9d0ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad50ac5e60061bb76afcbfc4fc9d0ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c643d98729a94833ffedd2bb610e1bbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c643d98729a94833ffedd2bb610e1bbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6483bcfb796409f66b31f7c3a95f6e83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6483bcfb796409f66b31f7c3a95f6e83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9939a37a402d72238bb5def14fc290a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9939a37a402d72238bb5def14fc290a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4662e9b156934c5eda3b6cc8433e682d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4662e9b156934c5eda3b6cc8433e682d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b48b633d2b86eb41bc2d0a03812a99f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b48b633d2b86eb41bc2d0a03812a99f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8798b511ea7d41a9bfef131158812dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8798b511ea7d41a9bfef131158812dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "1148", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 101m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-101m2-aluguel-RS2500-id-2559328767/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que busca sala com excelente custo/benef\u00edcio e em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade. Fica no Bosque Center, empreendimento situado na rua Eduardo Garcia, esquina com Av. Desembargador Moreira, em frente \u00e0 Pra\u00e7a das Flores, regi\u00e3o bastante aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel conjugado, com 80m\u00b2 de \u00e1rea total, 2 salas, 2 banheiros copa e estacionamento frontal para clientes disponibilizado pelo centro comercial. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541462684", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3555", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2754"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1554"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "b345ebd620716dd84a7c908a4dfb10fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b345ebd620716dd84a7c908a4dfb10fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e549799b9b75adeab2e9f2d2fb6438e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e549799b9b75adeab2e9f2d2fb6438e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e64fd7306685cff3af75bca188b5a57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e64fd7306685cff3af75bca188b5a57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd7960b716c700eefe953680b3b8afa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd7960b716c700eefe953680b3b8afa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e504e51b9558c55718fc33605277a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e504e51b9558c55718fc33605277a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7206d5ffb4dcca0e2b61f59514171874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7206d5ffb4dcca0e2b61f59514171874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb14ec60f8f10cf915e2d688ee1ca47d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb14ec60f8f10cf915e2d688ee1ca47d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS1200-id-2541462684/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>IM\u00d3VEL COMERCIAL - GALERIA ENTRE SENADOR POMPEU E BAR\u00c3O DO RIO BRANCO</b><br> <br><b>EXCELENTE PARA DEPOSITO.</b><br> <br>Condi\u00e7\u00f5es especiais!<br> <br> <br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Sala Centro Fortaleza", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563408959", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "840713", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999190366", "stamps": []}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "phones": {"primary": "8532446166", "mobile": "85999190366"}}, "medias": [{"id": "dbc31804b66b51e08eaae46eb2328f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbc31804b66b51e08eaae46eb2328f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2302d630d58297970cbe15bdb18f9cea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2302d630d58297970cbe15bdb18f9cea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12db1632d7ff645d2e7679242897b469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12db1632d7ff645d2e7679242897b469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9728c8a0e98a14b741436fc0123bd107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9728c8a0e98a14b741436fc0123bd107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f94e7b16958ed51d10b1973ed84dd26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f94e7b16958ed51d10b1973ed84dd26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2853a2a2fad39ab55d864d3f5d788a43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2853a2a2fad39ab55d864d3f5d788a43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eff969308c85de897464aa6070452a58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eff969308c85de897464aa6070452a58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d815e5ff77739a69267ebbe24504dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d815e5ff77739a69267ebbe24504dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91abbf4c273ec116b9e5e2c6c868961e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91abbf4c273ec116b9e5e2c6c868961e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Pompeu"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS850-id-2563408959/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial medindo 12m\u00b2 <br>Predio comercial com grande movimenta\u00e7\u00e3o, localizado ao lado do DETRAN da Messejana.<br>Aluguel + Condominio", "title": "Predio comercial com grande movimenta\u00e7\u00e3o, localizado ao lado do DETRAN da Messejana.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529937653", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4597", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494326, "source": "GOOGLE", "lat": -3.823929}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Frei Cirilo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Andar 0 Sala A", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L516", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532571900", "85997422783"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997422783", "stamps": []}, "account": {"id": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e86b620d103dc38f6f37fec0adbdc64c.jpg", "licenseNumber": "10461-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52526, "phones": {"primary": "8532571900", "mobile": "85997422783"}}, "medias": [{"id": "9d03905d50d3d9f864e107bcece9ebe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d03905d50d3d9f864e107bcece9ebe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9618f4eac5a2213341221ddc3c487f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9618f4eac5a2213341221ddc3c487f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95e9b1b99ba7e26d475c6415cebee104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95e9b1b99ba7e26d475c6415cebee104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06493427b07a26f7498f8935773e26a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06493427b07a26f7498f8935773e26a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8080a73c02ec561ec5e60611d23f4ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8080a73c02ec561ec5e60611d23f4ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da78fc3625a46783abbd09a7194b3522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da78fc3625a46783abbd09a7194b3522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920cdffa56e6d412bfc4a2ae1fc9a3a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920cdffa56e6d412bfc4a2ae1fc9a3a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b524af78a02d2579fdad521a15fc691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b524af78a02d2579fdad521a15fc691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb5003463d5c22b8846453c1112b06a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb5003463d5c22b8846453c1112b06a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13233e5fe49b24d92906dc2efde8ae0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13233e5fe49b24d92906dc2efde8ae0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/52526/almeida-abreu-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Frei Cirilo", "streetNumber": "4597"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-messejana-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1000-id-2529937653/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "BALCONY"], "usableAreas": ["248"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>AMPLA CASA DUPLEX - VENHA MORAR COM TODO O CONFORTO QUE SUA FAMILIA MERECE!</b><br>Excelente Im\u00f3vel medindo <b>248,19</b> m\u00b2;.<br>Sala, 03 su\u00edtes amplas com varandas, cozinha, depend\u00eancia de empregada, quintal arejado.<br> <br>Piscina na \u00e1rea da frente.<br> <br>Regi\u00e3o com boa circula\u00e7\u00e3o de pessoas, bairro com grande apelo comercial pr\u00f3ximo a Av. Washington Soares.<br> <br><b>Garantia da loca\u00e7\u00e3o:</b><br>Fiador com im\u00f3vel quitado em Fortaleza ou regi\u00e3o metropolitana ou 3x o valor do aluguel.<br> <br><br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i><br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o D\u00faplex Engenheiro Luciano Cavalcante Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551236470", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente de Castro Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "897947", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["248"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3150"}, "yearlyIptu": "124", "price": "3150", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999190366", "stamps": []}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "phones": {"primary": "8532446166", "mobile": "85999190366"}}, "medias": [{"id": "5053d0aaf158fc4966e87b9e7dd77a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5053d0aaf158fc4966e87b9e7dd77a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a43db139be0346acf41eea81b7c227", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a43db139be0346acf41eea81b7c227/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4ee023787fcba2828c8d8757a0ac2b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4ee023787fcba2828c8d8757a0ac2b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fab64745912cb6eee15f7e3a16e85bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fab64745912cb6eee15f7e3a16e85bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e457d5dca64fe77501a5d4f3b2f22e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e457d5dca64fe77501a5d4f3b2f22e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5054b0bc113e6689fdb92c72f095103", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5054b0bc113e6689fdb92c72f095103/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf6d5cc8ff51d318535a0d7ad79c12ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf6d5cc8ff51d318535a0d7ad79c12ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc7a71679d60738186fd23e957efee57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc7a71679d60738186fd23e957efee57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50dbe1ed682fc61a55611ea7275f2796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50dbe1ed682fc61a55611ea7275f2796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f268f9f51e54b0ec4543c124532443b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f268f9f51e54b0ec4543c124532443b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91d78319da0d9e3d00653137f7136313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91d78319da0d9e3d00653137f7136313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac39a2cedc6cf3b9fd0e7725829a7214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac39a2cedc6cf3b9fd0e7725829a7214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41f59865bd2a3b73b53f9af76e194537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41f59865bd2a3b73b53f9af76e194537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab79726717225a49a2091dc381c5049a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab79726717225a49a2091dc381c5049a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d094f6b4b1894307bea272d74061f301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d094f6b4b1894307bea272d74061f301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ae7db13928f32192a443bb349f729a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae7db13928f32192a443bb349f729a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64655188c546882e83eb0b3b7e3a3c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64655188c546882e83eb0b3b7e3a3c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54bf425ac5ff9a261368b6c0c28f02b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54bf425ac5ff9a261368b6c0c28f02b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c600a12fc60ca0c6bea8b7bb831ef671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c600a12fc60ca0c6bea8b7bb831ef671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f218dcf9d67df13e71b93177d975747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f218dcf9d67df13e71b93177d975747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47a8a06bf5b5233f1c9fa5c18fad210a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47a8a06bf5b5233f1c9fa5c18fad210a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2abb0a9e4a1121d3bc756b3eae8e7be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2abb0a9e4a1121d3bc756b3eae8e7be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25c808fd32919f3de06efdb9e9b2f4f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25c808fd32919f3de06efdb9e9b2f4f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c85ed31eb3dd400af43b78d057c1eb25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c85ed31eb3dd400af43b78d057c1eb25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c81dcef6e055ac19f58beddb755c6d00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c81dcef6e055ac19f58beddb755c6d00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dfbd22a19bbc6339b751415417f0b04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dfbd22a19bbc6339b751415417f0b04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53e21af2c52b65cbf18bca49a5e7a065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53e21af2c52b65cbf18bca49a5e7a065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "231f08c2af079499139374686f5ebc23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/231f08c2af079499139374686f5ebc23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0db5de8073dee230ad1dad7a958f7144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0db5de8073dee230ad1dad7a958f7144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ad5febcf23454d365ac180efbfada2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ad5febcf23454d365ac180efbfada2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Vicente de Castro Filho", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 248m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-248m2-aluguel-RS3150-id-2551236470/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GOURMET_BALCONY", "BACKYARD"], "usableAreas": ["269"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE IM\u00d3VEL COMERCIAL NA AV. PRES. JUSCELINO KUBITSCHEK, NO PAVIMENTO INFERIOR S\u00c3O 2 SAL\u00d5ES, COZINHA, 3 BANHEIROS SOCIAIS E UM QUINTAL COM UMA PARTE COBERTA, J\u00c1 NO PAVIMENTO SUPERIOR CONTA COM VARANDA, DOIS QUARTOS E 1 BANHEIRO. FICA DE FRENTE AO HOSPITAL SARAH, AO LADO DO POSTO DE COMBUST\u00cdVEL E A POUCOS MINUTOS DA ARENA CASTEL\u00c3O.", "title": "EXCELENTE IM\u00d3VEL COMERCIAL NA AV. PRES. JUSCELINO KUBITSCHEK, NO PAVIMENTO INFERIOR S\u00c3O 2 SAL\u00d5ES, CO", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549177157", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861635", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5143", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53493, "source": "GOOGLE", "lat": -3.821306}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Juscelino Kubitschek", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Studio Bora"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "32500", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["269"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "1435", "price": "2000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "29ee89247064a0878c589d4b31431ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ee89247064a0878c589d4b31431ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4dd5849bf3803e761ba18e759e408d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4dd5849bf3803e761ba18e759e408d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0286aa3d8a9faf2c62a87bbb3942dd9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0286aa3d8a9faf2c62a87bbb3942dd9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8054718f14633db583cd4ffcd823705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8054718f14633db583cd4ffcd823705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165ce436710d1254e8d33b800ef3e09d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165ce436710d1254e8d33b800ef3e09d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00066f0460102b39c2b6234ca5bb06f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00066f0460102b39c2b6234ca5bb06f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09d14ac25b903da75ec165e70ac85af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09d14ac25b903da75ec165e70ac85af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15db7af6a6c2064869f0d856cd02b583", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15db7af6a6c2064869f0d856cd02b583/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0a3eb253083f6a263c40303aff171fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0a3eb253083f6a263c40303aff171fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1a8ff085412811355f1c606b396c526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1a8ff085412811355f1c606b396c526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfc6d00cd567e94af78b51f54a8a12ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfc6d00cd567e94af78b51f54a8a12ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "511d9de8e68a6c3d92e8fa9e50669079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/511d9de8e68a6c3d92e8fa9e50669079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "490215fef83ba536bb9a5baa9420f8e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/490215fef83ba536bb9a5baa9420f8e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9e4f981758217f311ddf464952aa8f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9e4f981758217f311ddf464952aa8f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35118fe0d60bf6079a2ae6eefcc2bf4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35118fe0d60bf6079a2ae6eefcc2bf4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f183990997d346dec682c2fa8fe2ff65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f183990997d346dec682c2fa8fe2ff65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4749cb7cc9a81d05bec2585b154c549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4749cb7cc9a81d05bec2585b154c549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cb255497282bf2b9824815c516fdfc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cb255497282bf2b9824815c516fdfc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9ced327a0226209e7d39980863af12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9ced327a0226209e7d39980863af12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Avenida Juscelino Kubitschek", "streetNumber": "5143", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial com 2 Quartos para alugar, 269m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-269m2-aluguel-RS2000-id-2549177157/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["135"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 135 m\u00b2 por R$ 1.600/m\u00eas - Mondubim - Fortaleza/CE -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 135 m\u00b2 por R$ 1.600,00/m\u00eas - Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555635650", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 2", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Geisa Padaria", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)"], "complement": "Sala Abelardo Rocha", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1462", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["135"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "85fdb892ae3cf7e1915a2dc973b5c776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85fdb892ae3cf7e1915a2dc973b5c776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbcbefdd2f2986e85ac2da1a58eba285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbcbefdd2f2986e85ac2da1a58eba285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b6f76718fa80008e2aeb5afc4ccf846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b6f76718fa80008e2aeb5afc4ccf846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28b0f429c2e0a05a455e0a28a9b49d6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28b0f429c2e0a05a455e0a28a9b49d6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d25afa92a43ed65e2c720236143481d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d25afa92a43ed65e2c720236143481d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a07ec06ef24f19ccb912a4ede566e2b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a07ec06ef24f19ccb912a4ede566e2b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b649bb42ba56252f8e1666850224c10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b649bb42ba56252f8e1666850224c10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6261867611b2332f8b249b5f3d00ce66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6261867611b2332f8b249b5f3d00ce66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f0b9d9848f4eaaf141800ef9dfa761f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f0b9d9848f4eaaf141800ef9dfa761f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c46e6551fabba31b221862e9078d8ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c46e6551fabba31b221862e9078d8ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19bb96fad57bb4d43a3d3e5a1b93f9e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19bb96fad57bb4d43a3d3e5a1b93f9e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2623fcca3663b7d9a49648fdab3d794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2623fcca3663b7d9a49648fdab3d794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62eed5cb3dbd5e51630d79da9234aaa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62eed5cb3dbd5e51630d79da9234aaa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c150c23e77aeb4ffb6fa11ba868fac10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c150c23e77aeb4ffb6fa11ba868fac10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0865997106c73551e7146c36415aa022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0865997106c73551e7146c36415aa022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d82fcafb1d126a2571ef50e83d6e640d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d82fcafb1d126a2571ef50e83d6e640d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b03c138a195970dc1496c8ebfc17aca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b03c138a195970dc1496c8ebfc17aca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "300be8c02d7cf70c287e5183fd092f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/300be8c02d7cf70c287e5183fd092f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "869d298ec8e6ae44fae0f2815deacaa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/869d298ec8e6ae44fae0f2815deacaa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5956a8a95aa2b7916b3d484fcc177211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5956a8a95aa2b7916b3d484fcc177211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua 2", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 135m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-135m2-aluguel-RS1600-id-2555635650/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Jardim Guanabara tem 60 metros quadrados e 1 banheiro", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel possui 60 metros quadrados", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542220182", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60346251", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "922", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.586869, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726837}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rosinha Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Guanabara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Padre Andrade", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "VP:CliniPet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9951G3", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "81c32b43-35dd-8230-3e71-a2cdce9540ad", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534791574", "85999461089"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999461089", "stamps": []}, "account": {"id": "81c32b43-35dd-8230-3e71-a2cdce9540ad", "name": "Helena Rodrigues", "licenseNumber": "04968-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 99843, "phones": {"primary": "8534791574", "mobile": "85999461089"}}, "medias": [{"id": "6609a2729e0c9f94fa94dd1d153cc13e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6609a2729e0c9f94fa94dd1d153cc13e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df7742bcfd8121cb8c6ed4b60afee8e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df7742bcfd8121cb8c6ed4b60afee8e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b2df031e9c1faf272e7c4a14f317662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b2df031e9c1faf272e7c4a14f317662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe621ec30a8c40a2b530e5f2f148ee87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe621ec30a8c40a2b530e5f2f148ee87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39087988a012c8a0bfafd438ebd4d5a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39087988a012c8a0bfafd438ebd4d5a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0570cc074718f96e8a90d3c3f5649759", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0570cc074718f96e8a90d3c3f5649759/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7f96d74c9d7c5cab8b4942f3705fc6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7f96d74c9d7c5cab8b4942f3705fc6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Helena Rodrigues", "href": "/99843/helena-rodrigues/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "street": "Rua Rosinha Sampaio", "streetNumber": "922", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-guanabara-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1500-id-2542220182/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL COM 32M\u00b2, PISO CERAMICA, ESTACIONAMENTO ROTATIVO. CONDOMINIO EDIFICIO LISBOA. PROXIMO A REITORIA DA UFC.", "title": "SALA COMERCIAL COM 32M\u00b2, PISO CERAMICA, ESTACIONAMENTO ROTATIVO. CONDOMINIO EDIFICIO LISBOA. PROXIMO", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2447430793", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020181", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3264", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.541977, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743927}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L203", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1265"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "415"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532641514", "85987362691"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987362691", "stamps": []}, "account": {"id": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2a72d0598d42fce496dcf0c3bb5453eb.jpg", "licenseNumber": "00734-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 66356, "phones": {"primary": "8532641514", "mobile": "85987362691"}}, "medias": [{"id": "5e10722d6f961a22958459651f9be2e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e10722d6f961a22958459651f9be2e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0a0e2071eb638e0070f0cf886f41ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a0e2071eb638e0070f0cf886f41ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d82f2682fa4775afd188a1b4a3bd444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d82f2682fa4775afd188a1b4a3bd444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d337b516b4bb750480e6322a7ae12625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d337b516b4bb750480e6322a7ae12625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "href": "/66356/imobiliaria-azevedo-frota-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "3264", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS850-id-2447430793/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O condom\u00ednio Priscila Linhares Burgos se localiza no bairro Joaquim T\u00e1vora e possui 69 m\u00b2. O apartamento cont\u00e9m 2 su\u00edtes, uma possuindo closet e outra sendo revers\u00edvel. Sala ampla, cozinha americana, arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o e depend\u00eancia de empregada. <br><br>O condom\u00ednio conta com 2 elevadores, sal\u00e3o de festas e 01 vaga (para at\u00e9 2 carros).<br><br>O pr\u00e9dio localiza-se numa \u00e1rea nobre da aldeota, pr\u00f3ximo \u00e0 Fujisan da Bar\u00e3o de Studart e de f\u00e1cil acesso a outras localidades. <br><br>Aluguel: R$ 1.400,00<br>Condom\u00ednio: R$ 600<br><br>Corretor: Rudah Amaral<br>CRECI: 8236 F", "title": "Apartamento com 69 m\u00b2 - 2 quartos em Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2510261081", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AAP038", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "92a768af-a2f7-6c87-b2aa-e3d9f2d45aa4", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "80", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85991186363", "85999471000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999471000", "stamps": []}, "account": {"id": "92a768af-a2f7-6c87-b2aa-e3d9f2d45aa4", "name": "RUDAH AMARAL", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/732ce6c37e875badbf591203daf7ca99.jpg", "licenseNumber": "08236-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 557843, "phones": {"primary": "85991186363", "mobile": "85999471000"}}, "medias": [{"id": "541ee979ad9e8498a9d3f297471edc08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/541ee979ad9e8498a9d3f297471edc08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe491e0b380446fdf29abe5778556931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe491e0b380446fdf29abe5778556931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "328dc63e424fd0766931eaffe192f2df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/328dc63e424fd0766931eaffe192f2df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58537668db2d0f29ba47700f53d7571e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58537668db2d0f29ba47700f53d7571e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2be05452308fb483ea051d3e5d8e1273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2be05452308fb483ea051d3e5d8e1273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c55b939b81528df7f368bf992cf71e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c55b939b81528df7f368bf992cf71e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6fe1024809616fe351d4b3b67dd07f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6fe1024809616fe351d4b3b67dd07f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0812970d9b696c8fb3c39e2927804aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0812970d9b696c8fb3c39e2927804aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RUDAH AMARAL", "href": "/557843/rudah-amaral/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-69m2-aluguel-RS1400-id-2510261081/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["194"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AP838 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago Aluga apartamento no centro pr\u00f3ximo a Faculdade Mauricio de Nassau com :<br><br>sala / 2 quartos / banheiro social / cozinha / despensa / \u00e1rea de servi\u00e7o / depend\u00eancia / banheiro de servi\u00e7o / 3\u00ba andar escada / sem taxa de condom\u00ednio/ apartamento todo reformado.<br><br>Alugamos com Fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo whatsapp ou -", "title": "AP838 - Aluga Apartamento no centro sem taxa de condom\u00ednio", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548532081", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1882", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523973, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737546}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP0308", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["194"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "https://tour360.meupasseiovirtual.com/036232/161730/tourvirtual/index.html", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "2a2a8b4df9f671cd5acaf804d3ce252f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2a8b4df9f671cd5acaf804d3ce252f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "542ef19e48598796808e9f5cb6ca5214", "url": "https://tour360.meupasseiovirtual.com/036232/161730/tourvirtual/index.html", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "9dcd46da79f212301f693c6b76414e6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dcd46da79f212301f693c6b76414e6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fee564775093cbb0dfa83c45badf794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fee564775093cbb0dfa83c45badf794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26fcdf3434b5d50f81e16d8c6532e148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26fcdf3434b5d50f81e16d8c6532e148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7beb37f41266e3360a8a73254d037f26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7beb37f41266e3360a8a73254d037f26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c705041f2eea1178c5a34bca7ed6f5a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c705041f2eea1178c5a34bca7ed6f5a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81c6b1ae0493101613040356439db6e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c6b1ae0493101613040356439db6e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af04243b7003a922e4ecde9bc39a3484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af04243b7003a922e4ecde9bc39a3484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23f172e0a643a25ad3ecefe4d16248ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23f172e0a643a25ad3ecefe4d16248ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b69297db841bd1ddfa35b196a11051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b69297db841bd1ddfa35b196a11051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "1882", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 194m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-194m2-aluguel-RS1000-id-2548532081/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 2 quartos<br>- Sala<br>- Cozinha<br>-Banheiro social<br>-\u00c1rea de servi\u00e7o<br>- Vaga de garagem para 01 Carro.<br><br>Pr\u00f3ximo ao Hospital Frotinha e ao Supermercado Carna\u00faba.<br><br>Endere\u00e7o do Im\u00f3vel: Rua Recanto Verde, n\u00ba 2020 - apartamento 103 - Residencial Recanto Verde - -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 42 m\u00b2 por R$ 290,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546245182", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:O Marcos", "SC:Armaz\u00e9m Fortali"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0137", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fe769817-561a-b213-1db1-372e0233983a", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "290", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "310"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532293058", "85987068557"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987068557", "stamps": []}, "account": {"id": "fe769817-561a-b213-1db1-372e0233983a", "name": "IMOBILIARIA ROBERIO CAVALCANTE LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/07627deb01b486406285daf814bdd727.jpg", "licenseNumber": "00863-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 50706, "phones": {"primary": "8532293058", "mobile": "85987068557"}}, "medias": [{"id": "9df6747c4d9cdfc70979413e55d073fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9df6747c4d9cdfc70979413e55d073fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf986084fa2c2014c03f29b2354b9862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf986084fa2c2014c03f29b2354b9862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a854338ba242f536704c2b6f3c1e7c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a854338ba242f536704c2b6f3c1e7c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10bb290fbca092cb9067e93d953da2d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10bb290fbca092cb9067e93d953da2d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e1dcf5bc83cc6383681294379e1cd5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e1dcf5bc83cc6383681294379e1cd5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107707dbdb5fc3bbe0562c9c13044fc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107707dbdb5fc3bbe0562c9c13044fc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bbf9c7f0efdce8ee4b6937d1d54ef79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bbf9c7f0efdce8ee4b6937d1d54ef79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63dfef5359025ed61d31fc0c8b13a884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63dfef5359025ed61d31fc0c8b13a884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99087148d28386112899ac79a9f28297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99087148d28386112899ac79a9f28297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a74b605fb430355c49eaa53bdb85d94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a74b605fb430355c49eaa53bdb85d94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59d57c7f7f3489dc50b71dd23914e864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59d57c7f7f3489dc50b71dd23914e864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87c699e2a6474a3f0129e1ff7dee8c38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87c699e2a6474a3f0129e1ff7dee8c38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d226b1edb5f9a0142870e81d2e5ebc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d226b1edb5f9a0142870e81d2e5ebc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7ea50f0844c8c28b21e2bea45f1a5ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7ea50f0844c8c28b21e2bea45f1a5ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a8a62832b47ac9dbf7c63b66228b17b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a8a62832b47ac9dbf7c63b66228b17b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA ROBERIO CAVALCANTE LTDA - ME", "href": "/50706/imobiliaria-roberio-cavalcante-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-42m2-aluguel-RS290-id-2546245182/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timas salas comerciais, bem localizadas no Centro da cidade - ao lado do Centro Cultural Drag\u00e3o do Mar e em frente ao SESC/SENAC Iracema.<br><br>Pr\u00e9dio de esquina com salas de 30m\u00b2, dispon\u00edveis no 1\u00ba e no 2\u00ba andar.<br>OBS.: Todas as salas possuem banheiro.<br><br>Aluguel: R$800,00 (cada)<br>Taxa de Condom\u00ednio Informada: R$ 100,00<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Boris n\u00ba 197 - Centro<br><br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "SA0014 - Salas comerciais para loca\u00e7\u00e3o, 30m\u00b2, Centro, Fortaleza.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451820093", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "197", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520951, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722135}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua B\u00f3ris", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Deli Carnes", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 102 103 105 106 107 108 109203 204 205 206 207 208 Apartamento 209", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0014", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532675199", "85996353258"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996353258", "stamps": []}, "account": {"id": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d070bc6aceae0f37035ccb7e7bdde8c8.jpg", "licenseNumber": "00615-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 29874, "phones": {"primary": "8532675199", "mobile": "85996353258"}}, "medias": [{"id": "a6255240de057184e713dd3a3dd78c5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6255240de057184e713dd3a3dd78c5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88f75052ac5e0508983ddbdfcfdc8d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f75052ac5e0508983ddbdfcfdc8d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c202f48f9a56feb642da92041204039c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c202f48f9a56feb642da92041204039c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99512a2018434232cc094ad2d7f5a474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99512a2018434232cc094ad2d7f5a474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d502abfdaf0f7b703d93434b140b6d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d502abfdaf0f7b703d93434b140b6d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "699fb41ab5d60db87850e400b86a6a6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/699fb41ab5d60db87850e400b86a6a6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec8b79c87db034ea2e80e04b09a381b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec8b79c87db034ea2e80e04b09a381b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba31931363712151b86cecf55f299605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba31931363712151b86cecf55f299605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49fe6dfb18a98124f116605d141b189c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49fe6dfb18a98124f116605d141b189c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "href": "/29874/fenix-imoveis-e-servicos-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua B\u00f3ris", "streetNumber": "197", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS800-id-2451820093/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["TRUCK_ENTRANCE", "SERVICE_BATHROOM", "STAIR", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["406"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o, 2 salas, 2 banheiros e cozinha/copa.", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito para alugar em Cajazeiras - Fortaleza/CE.", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529653758", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1360", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509997, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810399}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:bora fortaleza", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1L2S9CU", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["453"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987829156", "stamps": []}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "phones": {"primary": "8532192501", "mobile": "85987829156"}}, "medias": [{"id": "cd7b20e553fa90137abe27c7615869e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd7b20e553fa90137abe27c7615869e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a401c9322681d87db8ce6175d0a24487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a401c9322681d87db8ce6175d0a24487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1163edb26abdb3e45835588a193536bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1163edb26abdb3e45835588a193536bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47b9afca31efb377a39094a26900412f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47b9afca31efb377a39094a26900412f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f91d8d8c5f4e1b59706226f44ed16ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f91d8d8c5f4e1b59706226f44ed16ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6156b89754ab58218a2240d87b522a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6156b89754ab58218a2240d87b522a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab824565fd79152eece73da626783ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab824565fd79152eece73da626783ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ef75fbf5b19eee856d0a88499f13cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ef75fbf5b19eee856d0a88499f13cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c8de3c25ed1b09260a7b1579b2eef18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c8de3c25ed1b09260a7b1579b2eef18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03feccbc5c4bd6aa50651e2e58021ba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03feccbc5c4bd6aa50651e2e58021ba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2bbcfaa368cfd407c85d2d4b4fa9fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2bbcfaa368cfd407c85d2d4b4fa9fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1990685973fd7e3cf17c4557ee56773a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1990685973fd7e3cf17c4557ee56773a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18b17e5f44dd8b3090fea03952943648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b17e5f44dd8b3090fea03952943648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60b2a471b6baf6a89338c1c8e1110d33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60b2a471b6baf6a89338c1c8e1110d33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "307f32c672f7a21da957677d2dc22037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/307f32c672f7a21da957677d2dc22037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f53e5f0b8a3a4557ad16daca30e634b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f53e5f0b8a3a4557ad16daca30e634b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43e6728152c0e50b88d7eb43f6bc1584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43e6728152c0e50b88d7eb43f6bc1584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6eeaa9992bdc09b2bd4366ea183b344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6eeaa9992bdc09b2bd4366ea183b344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f424f1346850f388c6fd357552011866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f424f1346850f388c6fd357552011866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "528041157191e5d04086b452b73995a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/528041157191e5d04086b452b73995a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51685c01bfd38262ea68c38b12bd8974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51685c01bfd38262ea68c38b12bd8974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1959ea29b55b6943493876d4a4026a90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1959ea29b55b6943493876d4a4026a90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77c4034ce9c14d038d57d66b999c2b37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77c4034ce9c14d038d57d66b999c2b37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f71b7231085581d8fc52fdfa06c82b92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f71b7231085581d8fc52fdfa06c82b92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "streetNumber": "1360"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 406m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cajazeiras-bairros-fortaleza-406m2-aluguel-RS4800-id-2529653758/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Casa Comercial localizada na Santos Dumont, com 400 m\u00b2 de \u00c1rea Total Constru\u00edda.<br><br>Im\u00f3vel constitu\u00eddo com 9 Salas, 1 Almoxarifado, 2 Sal\u00f5es, 1 Sala de Diretoria com banheiro, 2 Lavabos na Recep\u00e7\u00e3o Principal, Amplo Corredor Lateral, 2 Dep\u00f3sitos, 1 Banheiro (fundos) e Jardim.<br><br>Todos os compartimentos com pontos para ar condicionado Split/\u00e1gua. Porta Blindada, toda Sistema de Seguran\u00e7a preparado.<br><br>*Os pre\u00e7os, valores e informa\u00e7\u00f5es contidos nesta p\u00e1gina podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio. Por esse motivo todas as informa\u00e7\u00f5es devem ser confirmadas com o departamento comercial da PSC Empreendimentos Imobili\u00e1rios. -", "title": "Cl\u00ednica \u00e0 venda na Santos Dumont,, 400 m\u00b2 por R$ 1.650.000 - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542702076", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0157", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "78c621e4-96e8-6186-7615-3a613ef5ab7d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1650000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530343434", "85981075143"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981075143", "stamps": []}, "account": {"id": "78c621e4-96e8-6186-7615-3a613ef5ab7d", "name": "MCP PAIVA PARTICIPACOES LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 746048, "phones": {"primary": "8530343434", "mobile": "85981075143"}}, "medias": [{"id": "64702c3f8eecfb662863b1dac2d2f10d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64702c3f8eecfb662863b1dac2d2f10d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f5bf36bc5a0b07f68af702acf912cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f5bf36bc5a0b07f68af702acf912cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b87001b70667ede5991686d8b526b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b87001b70667ede5991686d8b526b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95e10bd717a8d9cc8076ff23047a6870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95e10bd717a8d9cc8076ff23047a6870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d8538654ee06942cb1c613bb3541ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d8538654ee06942cb1c613bb3541ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86e0a329e3a50dd939f819c7fa510c12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86e0a329e3a50dd939f819c7fa510c12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff5babbb7262471e3b8a38f2eff7c3bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff5babbb7262471e3b8a38f2eff7c3bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4373ebc92e068995f4fc3a119ca2f445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4373ebc92e068995f4fc3a119ca2f445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5738749569d13af1a2b6c869f7c752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5738749569d13af1a2b6c869f7c752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56abc8b2631c8933cd19fd6cc11cadb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56abc8b2631c8933cd19fd6cc11cadb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7206e7da1d9eebb494726247131b727e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7206e7da1d9eebb494726247131b727e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa06d2f10dbf75f24b5f3561a2cc8ab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa06d2f10dbf75f24b5f3561a2cc8ab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8bdf5d9ff0d5f0d9e9616a5446090bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8bdf5d9ff0d5f0d9e9616a5446090bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e2ef1865a2bb50804b4c42e51a9d8fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e2ef1865a2bb50804b4c42e51a9d8fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3577a5ffb961f6257b40390408853921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3577a5ffb961f6257b40390408853921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MCP PAIVA PARTICIPACOES LTDA", "href": "/746048/mcp-paiva-participacoes-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para venda ou aluguel, 400m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-400m2-venda-RS1650000-id-2542702076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BALCONY", "GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Trata-se de um apartamento com 03 quartos, sendo 01 suite, sala em L, varanda, cozinha, banheiro social e garagem fechada no subsolo.<br><br>O pr\u00e9dio fica a dois quarteir\u00f5es, tanto do Carrefour da Av. Ant\u00f4nio Sales, como do Supermercado P\u00e3o de A\u00e7ucar da Av. J\u00falio Ventura e a tr\u00eas quarteir\u00f5es do Col\u00e9gio Christus da Aldeota, vez que o im\u00f3vel se localiza na Rua Padre Valdevino 1.913, entre as ruas Jos\u00e9 Vilar e Silva Paulet, Aldeota.<br><br>CONTATO: Maur\u00edlio Lucena - CRECI 1885, telefone .", "title": "Apartamento com 3 quartos, sendo 1 suite, na Rua Padre Valdevino, Bairro Aldeota.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563193307", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1913", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507021, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742074}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "897714247", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1396"}, "yearlyIptu": "67", "price": "867", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "529"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532612579", "85982036551"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982036551", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "name": "Maurilio", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 528455, "phones": {"primary": "8532612579", "mobile": "85982036551"}}, "medias": [{"id": "4d54f3e248e222f6b6b47079e7be75b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d54f3e248e222f6b6b47079e7be75b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maurilio", "href": "/528455/maurilio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1913", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS867-id-2563193307/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "GATED_COMMUNITY", "ELEVATOR", "CONCIERGE_24H", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ANDRADE JR. im\u00f3veis aluga<br><br>Apartamento pronto para morar no bairro Joaquim T\u00e1vora. Apartamento 60m\u00b2, 03 quartos, 02 banheiros e 01 vaga de garagem.<br><br>Contato - \u2467\u2464- \u2463\u2460\u2463\u2460-\u2465\u24ea\u2465\u2463 \u2468\u2468\u2460\u2460\u2462-\u2460\u2464\u2468\u2460 (WApp)", "title": "Apartamento pronto para morar no bairro Joaquim T\u00e1vora", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557860596", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110533", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2000", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516173, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737787}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP00153", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541416064", "85991131591"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991131591", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d20836d72fd68d68bf3dc58c6eb1a654.jpg", "licenseNumber": "06765-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95350, "phones": {"primary": "8541416064", "mobile": "85991131591"}}, "medias": [{"id": "a413f200d88bc3eaabeb2cf55bda124e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a413f200d88bc3eaabeb2cf55bda124e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd098af82600c2ba155cba59f7b4027", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd098af82600c2ba155cba59f7b4027/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e06dbeb2ce5e3709cbff86837d761609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e06dbeb2ce5e3709cbff86837d761609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc3ee59dedf834fcaf0bdb9e4275ebd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc3ee59dedf834fcaf0bdb9e4275ebd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f00e792699deb62c8141e980431705b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f00e792699deb62c8141e980431705b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b10771cddd6c12ab32cf7bd4a5fe0601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b10771cddd6c12ab32cf7bd4a5fe0601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "216d11caf8b835e76a2d4a5701d95298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/216d11caf8b835e76a2d4a5701d95298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf960c80961cb483cc39125b7b75bd44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf960c80961cb483cc39125b7b75bd44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b0871cc94a2f9d44f9e8f8b7e7a45c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b0871cc94a2f9d44f9e8f8b7e7a45c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ae3716bae492ae0d6582a61eb25c443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae3716bae492ae0d6582a61eb25c443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e74e7ac622fe5b588bd93e7cef0efb0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e74e7ac622fe5b588bd93e7cef0efb0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "001324c3efe2e44f64a9529d63c3b5d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/001324c3efe2e44f64a9529d63c3b5d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca9fe83aefe6963adc6caa952a69de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca9fe83aefe6963adc6caa952a69de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "href": "/95350/andrade-jr-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "streetNumber": "2000", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS900-id-2557860596/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1579"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, esquina com Frederico Borges e Frei Mansueto.Paralelo a Maria Tom\u00e1sia. <br>Pr\u00f3ximo a escolas, faculdades, shoppings, clinicas e hospitais, \u00e0 15 minutos terminal do Papicu, f\u00e1cil acesso para seus clientes em todas as vias, \u00e0 02 quarteir\u00f5es da Av. Engenheiro Santana Junior e pr\u00f3ximo a parada de \u00f4nibus. Com area tota de 1.759m\u00b2 e 40 vagas para estacionamento.<br>Localiza\u00e7\u00e3o perfeita para seu empreendimento. Valor negoci\u00e1vel.<br>Vem para a Mota da Costa!", "title": "LOJA NA ALDEOTA COM 1.759m\u00b2", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551598506", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [40], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3993", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739104}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L6188", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1579"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "69000"}, "price": "69000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "8a4141ff5214a266cf2658c6af77855c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a4141ff5214a266cf2658c6af77855c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b63ff43caf0dca1098bce81df31d360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b63ff43caf0dca1098bce81df31d360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "251e131c23192e129f5468fbc0437a7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/251e131c23192e129f5468fbc0437a7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eaad6171ec50b55fc42b3e8ff2a8bfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eaad6171ec50b55fc42b3e8ff2a8bfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c91cb833f5eb4fff4073d60e8f2c0ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c91cb833f5eb4fff4073d60e8f2c0ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae8c51ba22951aadd728fd5d91a7ceeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae8c51ba22951aadd728fd5d91a7ceeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86fc5cd2df1a1803561ae9a0a860c06b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86fc5cd2df1a1803561ae9a0a860c06b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c644079f60be18e6d581f50100c5d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c644079f60be18e6d581f50100c5d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65f0af0c8222678981d91c3d828fc305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65f0af0c8222678981d91c3d828fc305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d031b19ca31bd3620c0df0f5c8a7ac8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d031b19ca31bd3620c0df0f5c8a7ac8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9fe037f41038f10f13bcb7d3b781ed9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9fe037f41038f10f13bcb7d3b781ed9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "791d03f5bf22707a2f6ee36207bdcc1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/791d03f5bf22707a2f6ee36207bdcc1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e463c95af0d755d75599c577b3615ea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e463c95af0d755d75599c577b3615ea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50b81624816e3fd717ab3b7dbba7d705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50b81624816e3fd717ab3b7dbba7d705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd79e8711161d8795140a30377d270d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd79e8711161d8795140a30377d270d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55ae5efb7e1cb4892afeea70826f328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55ae5efb7e1cb4892afeea70826f328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b763dcfc370a9fe972f720636136a313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b763dcfc370a9fe972f720636136a313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "3993"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1579m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-1579m2-aluguel-RS69000-id-2551598506/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Prefeito Jos\u00e9 Walter com 48 metros quadrados com 2 quartos sendo 1 suite e 1 banheiro<br>Possui academia, sal\u00e3o para festas e eventos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina.Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.", "title": "Apartamento para aluguel tem 48 metros quadrados com 2 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561555139", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "496", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832492}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0807", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988959555", "stamps": []}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "phones": {"primary": "8530461111", "mobile": "85988959555"}}, "medias": [{"id": "f5361e3a7bf75492d4e4a13415fc8884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5361e3a7bf75492d4e4a13415fc8884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "127900583517a0e2f84c0a24e3d5ca40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/127900583517a0e2f84c0a24e3d5ca40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3ae438802e00a43832be392e7111f95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3ae438802e00a43832be392e7111f95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aafb10d3f1b44815920e361514a1e33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aafb10d3f1b44815920e361514a1e33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c05ed2e0f348158843ba6b4a99ef9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c05ed2e0f348158843ba6b4a99ef9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb40ee012256e51039fe83ccfbc8a17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb40ee012256e51039fe83ccfbc8a17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "881ad6afedf757c7d39637d0a861b011", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/881ad6afedf757c7d39637d0a861b011/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4363fae21daa5cb67ce20169183276bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4363fae21daa5cb67ce20169183276bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88e6eab9d5987b7bb07d90517c1b052d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88e6eab9d5987b7bb07d90517c1b052d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bca3e5caf1e1c47618deecbc345b538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bca3e5caf1e1c47618deecbc345b538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b242b6f050613b7523d3938aafb983e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b242b6f050613b7523d3938aafb983e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "174f1da25c6d6e27fa3b0ec0e7217bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174f1da25c6d6e27fa3b0ec0e7217bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 08H", "streetNumber": "496", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS1000-id-2561555139/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "BALCONY"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "G\u00f3is imobili\u00e1ria aluga Casa em messejana/paupina ,reformada, arejada, gradeada, duplex, pr\u00f3ximo \u00e0 parada de \u00f4nibus e pr\u00f3ximo a messejana. <br><br>Casa com 03 quartos sendo 02 su\u00edtes, sala,cozinha , wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem.<br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es nos tel:/ WhatsApp 9./", "title": "Casa para alugar na paupina/ messejana", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559484510", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60872450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "79", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484527, "source": "GOOGLE", "lat": -3.849987}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Paulo Ribeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Paupina", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "VP:Universo dos Pets", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "CH:Odontoart", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SU:Escola de tempo parcial C\u00f4nego Francisco Pereira da Silva", "SU:Escola de Tempo Parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "958229071", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "810"}, "yearlyIptu": "0", "price": "810", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999839333", "stamps": []}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "phones": {"primary": "85999839333", "mobile": "85999839333"}}, "medias": [{"id": "02ccadd34729eb41abb26549004a8d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02ccadd34729eb41abb26549004a8d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4298b11a3e60b9712870d51116f9c4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4298b11a3e60b9712870d51116f9c4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a95a8f820c090d3a9c9893f212e8c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a95a8f820c090d3a9c9893f212e8c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f4030f7e3523c626080e24e698d72fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f4030f7e3523c626080e24e698d72fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7638619d736fd997d57a4d7d2a7e5200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7638619d736fd997d57a4d7d2a7e5200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fca3f2756d865147230d03349ec8fe0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fca3f2756d865147230d03349ec8fe0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3275a49bd4e276d99892c8ba3fa90adc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3275a49bd4e276d99892c8ba3fa90adc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06adeab8c5b7bffa89cc49731fe18002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06adeab8c5b7bffa89cc49731fe18002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9d6849f02be50cf6d58782f752fa32d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9d6849f02be50cf6d58782f752fa32d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f80ce7602d070590c7deb0ff05a7f33d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f80ce7602d070590c7deb0ff05a7f33d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99ae488fe8390e7d0a6cc65faf9a7fa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99ae488fe8390e7d0a6cc65faf9a7fa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0afdf3337a039fd20fa2a8c6bc964c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0afdf3337a039fd20fa2a8c6bc964c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ead40fcac974de241939503eb6e8590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ead40fcac974de241939503eb6e8590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Paupina", "street": "Rua Paulo Ribeiro", "streetNumber": "79", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-paupina-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS810-id-2559484510/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["136"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "**APSA FRIDAY - ALUGUE ESSE IM\u00d3VEL COM 50% DE DESCONTO N0 ALUGUEL POR 2 MESES. V\u00c1LIDO AT\u00c9 .<br>OTIMA CASA, 136,50M\u00b2, VARANDA, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, 01 BANHEIRO SOCIAL, 03 QUARTOS SENDO 02 SUITES, COZINHA AMPLA, AREA DE SERVI\u00c7O, QUINTAL, GRADEADA, 01 VAGA DE GARAGEM, VENTILADA.", "title": "**APSA FRIDAY - ALUGUE ESSE IM\u00d3VEL COM 50% DE DESCONTO N0 ALUGUEL POR 2 MESES. V\u00c1LIDO AT\u00c9 .", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561555793", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831372", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "216", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.451468, "source": "GOOGLE", "lat": -3.826072}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Precabura", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "73526", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["136"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "c47c2222e1db939758475d54a65dc31f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c47c2222e1db939758475d54a65dc31f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Travessa Precabura", "streetNumber": "216", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 136m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-136m2-aluguel-RS800-id-2561555793/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas localizadas no P\u00e1tio Arvoredo com aproximadamente 90m\u00b2 ao lado de franquias conceituadas.<br><br>Excelente oportunidade para iniciar ou expandir se neg\u00f3cio.<br>Estacionamento amplo e gratuito para uma melhor experi\u00eancia dos clientes, localizado em via de f\u00e1cil acesso.<br>Agende agora sua visita e aproveite!<br><br>\ud83d\udccdRua Ecilda de Queiroz, n\u00ba 200, lojas 17 e 18, Parque Dois Irm\u00e3os<br><br>OBSERVA\u00c7\u00d5ES: condom\u00ednio mensal(sendo rateio de despesas gerais) verificar valores no momento do contato).<br>Valores sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio.", "title": "OPORTUNIDADE! LOJAS NO P\u00c1TIO ARVOREDO", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2460463680", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549582, "source": "GOOGLE", "lat": -3.809}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ecilda de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "0656", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "181", "price": "6500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "phones": {"primary": "8532683100", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "fc088ed99dcf38f9236c79d63fb53cdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc088ed99dcf38f9236c79d63fb53cdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac3a29ee7fafd5d3cbf2758e803986f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac3a29ee7fafd5d3cbf2758e803986f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05e02b1aabf60b73d2475b1654ae92f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05e02b1aabf60b73d2475b1654ae92f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8db2e579987daec37325c72e3be31f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8db2e579987daec37325c72e3be31f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d1e5bdf818e5ed485a267666ad71070", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d1e5bdf818e5ed485a267666ad71070/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46e1082a64782c7a3b9a4ac7da7313f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46e1082a64782c7a3b9a4ac7da7313f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae1b0c8223e24cf7dd7367da885f332e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae1b0c8223e24cf7dd7367da885f332e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4f6be1635e1c9b042894b08a776739e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4f6be1635e1c9b042894b08a776739e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "280a2fa22551f9f869b3904a34370192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/280a2fa22551f9f869b3904a34370192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Ecilda de Queiroz", "streetNumber": "200", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS6500-id-2460463680/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial mobiliada, medindo 39,16m\u00b2, varanda, lavabo, ar-condicionado e piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio com 11 andares, sendo 12 salas por andar, 01 vaga coberta na garagem, portaria, 03 elevadores, recep\u00e7\u00e3o, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia e cerca el\u00e9trica.", "title": "SALA para aluguel, 1 vaga, Edson Queiroz - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554055138", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1029", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2004"}, "yearlyIptu": "670", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "504"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "5ab4f612567404206a12c5e68d7bea88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ab4f612567404206a12c5e68d7bea88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "164033bf80f90d0bf17a96c80b310f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/164033bf80f90d0bf17a96c80b310f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef2e24b69774bda673ed23789791c229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef2e24b69774bda673ed23789791c229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c64f54b5ebdf1a205b706aad805abc1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c64f54b5ebdf1a205b706aad805abc1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2657d58dfb3cc06ef8348b911d8ea73f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2657d58dfb3cc06ef8348b911d8ea73f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a661316a677d761969931a86f988c230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a661316a677d761969931a86f988c230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46da971342c90ba622d04ed5b76f9198", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46da971342c90ba622d04ed5b76f9198/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0cbaab7267962f57758fa04fce5e5c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0cbaab7267962f57758fa04fce5e5c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "698d40ef5a92bfa2d45d2589ed041455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698d40ef5a92bfa2d45d2589ed041455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2a56db45eba4a219afbc60ca48a17b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2a56db45eba4a219afbc60ca48a17b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df0c61b0af0b7fae68a51316cc3b7ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df0c61b0af0b7fae68a51316cc3b7ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5859e40b7dad6d5b03033df1d8663927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5859e40b7dad6d5b03033df1d8663927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "313870e96f2300aaf973f6507e17521c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/313870e96f2300aaf973f6507e17521c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-39m2-aluguel-RS1500-id-2554055138/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(K-427) im\u00f3vel bem localizado na Avenina Sargento Herm\u00ednio n\u00ba 841. Monte Castelo. Im\u00f3vel de \u00f3tima qualidade para voc\u00ea que esta em busca do primeiro apartamento! Possuindo quarto, sala, banheiro, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o. Venha conhecer.<br><br>Entre em contato conosco! Atendimento de Segunda a Sexta h \u00e1s h e S\u00e1bado h \u00e1s h. Ligue! ou Whatsapp: <br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores* -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 45 m\u00b2 - Monte Castelo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554983238", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1685", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "be13627a1a8f4c73cae06d0a4dcb8c9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be13627a1a8f4c73cae06d0a4dcb8c9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4694467c7632536fa5ebff01bb80f786", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4694467c7632536fa5ebff01bb80f786/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a9eecf96edb3a4b9865ff6a8fb05927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a9eecf96edb3a4b9865ff6a8fb05927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d849a03f9c61f134ce6f013ee6df9fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d849a03f9c61f134ce6f013ee6df9fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8de331253b56d4dbe870ff35591fab36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8de331253b56d4dbe870ff35591fab36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0d6ff4a5021b8a05d980f6e9a7598ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0d6ff4a5021b8a05d980f6e9a7598ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90f334bf97b7e512d5750174a0438409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90f334bf97b7e512d5750174a0438409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e35105dcf68a28bfcc9dbd99d3c944c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e35105dcf68a28bfcc9dbd99d3c944c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cdcdc48d807dd7eda219dd2ca5b4d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cdcdc48d807dd7eda219dd2ca5b4d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e64da728b8f3962f63b0e987824bd4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e64da728b8f3962f63b0e987824bd4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97c578463a2d705c85b9b6817e2d371b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97c578463a2d705c85b9b6817e2d371b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1277948eee3440214505314cdea7fd06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1277948eee3440214505314cdea7fd06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS600-id-2554983238/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Centro tem 60 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro<br><br>Sala, cozinha, wc, 02 qtos, \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Cl\u00e1udio Jereissati Im\u00f3veis Ltda<br>(85)3231.4262/ <br>WhatsApp (85)98684.4262", "title": "Apartamento para aluguel com 60 metros quadrados com 2 quartos em Centro - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563908278", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035971", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1303", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535809, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729977}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Duque de Caxias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 19", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1HMQUFU", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "920"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532314262", "85932314262"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85932314262", "stamps": []}, "account": {"id": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "licenseNumber": "00520-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 162302, "phones": {"primary": "8532314262", "mobile": "85932314262"}}, "medias": [{"id": "6eb80495eb89be7c3e95a94ea2a8166c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb80495eb89be7c3e95a94ea2a8166c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a82eb65523fd52f9b5cf51ae5db2ff91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a82eb65523fd52f9b5cf51ae5db2ff91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ac79d6f09294415ebb0309466b6c5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ac79d6f09294415ebb0309466b6c5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d2fa27601a6edd996812b82bcc30daf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d2fa27601a6edd996812b82bcc30daf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f9c25b98ed3802076758c2ced971c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f9c25b98ed3802076758c2ced971c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c781eaaddf71bfcce63b45549f7a958", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c781eaaddf71bfcce63b45549f7a958/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55eabcf192d692cba587ab81f73ba22d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55eabcf192d692cba587ab81f73ba22d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec6456a4f0a0c9fe5b6e259e34e6b1bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec6456a4f0a0c9fe5b6e259e34e6b1bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aec801fc7c90cd444203f06e7c19aab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aec801fc7c90cd444203f06e7c19aab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a289b2fd7a33292b1daba044efe8ddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a289b2fd7a33292b1daba044efe8ddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edda362a094e0e21b5a2ef83985aaf9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edda362a094e0e21b5a2ef83985aaf9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "href": "/162302/claudio-jereissati-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1303", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Duque de Caxias"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS700-id-2563908278/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["167"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente vitrine para seu neg\u00f3cio.<br>O im\u00f3vel est\u00e1 localizado na Av Dom Manuel esquina com Costa Barros.<br>Est\u00e1 dividido em 2 pavimentos.<br>Inferior t\u00e9rreo composto por estacionamento, recep\u00e7\u00e3o, sala da secretaria com wc, sala diretor com wc, sala almoxarifado, sala de reuni\u00e3o, wc social. <br>Superior possui 3 salas, copa com wc servi\u00e7o, dep\u00f3sito. <br>Im\u00f3vel de esquina com 4.90 m x 27.50 sendo de \u00e1rea constru\u00edda total de 167 m\u00b2.<br>Excelente para empresas. A documenta\u00e7\u00e3o est\u00e1 regularizada e ouvimos sua proposta.<br>No im\u00f3vel possui todo sistema de c\u00e2meras, alarmes. <br>As instala\u00e7\u00f5es est\u00e3o todas em pleno funcionamento.<br>Venha negociar conhecer e negociar com a gente.<br><br>Kleber o seu corretor", "title": "Vendo ou Alugo im\u00f3vel comercial de esquina Av Dom Manuel x Costa Barros - Centro", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2470786496", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520843, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727303}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "JKAVDM", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["167"], "advertiserId": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "bedrooms": [8], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "550000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530463409", "85987832529"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987832529", "stamps": []}, "account": {"id": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/3f8ccf625d4432e86e9a325ead51a60e.jpg", "licenseNumber": "13653-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 123887, "phones": {"primary": "8530463409", "mobile": "85987832529"}}, "medias": [{"id": "bdc1515cba4ffd9ffc1af26288640bec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdc1515cba4ffd9ffc1af26288640bec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40625d714b6f6902120fb6d67b43135b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40625d714b6f6902120fb6d67b43135b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "398197fe9fa8ddd11ab5715dba4ab2c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/398197fe9fa8ddd11ab5715dba4ab2c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4727cd7f32d2dc490e40e7f6bb668691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4727cd7f32d2dc490e40e7f6bb668691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e86c4c0ae734dce07afe1e0c0f638746", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e86c4c0ae734dce07afe1e0c0f638746/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c6ac927828d0cd3a0caf75f51ea87a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c6ac927828d0cd3a0caf75f51ea87a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d54c079e9ba34aaac136e5940f3da786", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d54c079e9ba34aaac136e5940f3da786/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d1aea2959175ee124614138a0aab281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d1aea2959175ee124614138a0aab281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7baa3855b0ecc7e9276344cee0a20ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7baa3855b0ecc7e9276344cee0a20ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3914b6a24205a1b21a6e7cc902ef869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3914b6a24205a1b21a6e7cc902ef869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeaffb0130fdd29f5526a76814e9270e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeaffb0130fdd29f5526a76814e9270e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e00a0f8943d83afb7f35316087cca3af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e00a0f8943d83afb7f35316087cca3af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10a158ab834bfc67a75762023a16e961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10a158ab834bfc67a75762023a16e961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "href": "/123887/kleber-melo-corretor-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Dom Manuel", "streetNumber": "350"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 8 Quartos para venda ou aluguel, 167m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-8-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-167m2-venda-RS550000-id-2470786496/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala Comercial de 24 m\u00b2 no Dionisio Torres<br><br>24 m\u00b2, dividido em 2 ambientes, Banheiro social.<br><br>Seguran\u00e7a por c\u00e2meras.<br><br>Av. Pontes Vieira, 1475 - Dion\u00edsio Torres<br>Salas Comerciais em cima da Extrafarma, Em frente ao Supermercado S\u00e3o Luiz", "title": "Sala Comercial de 24 m\u00b2 no Dionisio Torres", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563458686", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135237", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1475", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508355, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751894}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0020-QUA8", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530343920", "85997170255"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997170255", "stamps": []}, "account": {"id": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09330cdd7a571ca677978fd7b87ff471.jpg", "licenseNumber": "01256-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139755, "phones": {"primary": "8530343920", "mobile": "85997170255"}}, "medias": [{"id": "918938044438de5127fe4c6616a07345", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/918938044438de5127fe4c6616a07345/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b20716b7401bf12901a31d6e683dc59b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b20716b7401bf12901a31d6e683dc59b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "636ca7e29d711fe4564323c79570d4c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/636ca7e29d711fe4564323c79570d4c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1de2752037f2ed898b173440f5a93add", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de2752037f2ed898b173440f5a93add/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "href": "/139755/quality-empreendimentos-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "1475"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS950-id-2563458686/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 23, "from": 2200, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}