{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL IMPEC\u00c1VEL! L I N D A V I S T A M A R! <br><br>\u00c1rea aproximada 70,00 m\u00b2;<br>01 Su\u00edtes (Vista Mar, Arm\u00e1rios Projetados Fixos, Banheiro Box Vidro);<br>01 Dormit\u00f3rio (Vista Mar, Arm\u00e1rios Projetados Fixos, Banheiro Box Vidro);<br>01 Sala de Estar / Jantar (Vista Mar);<br>01 Cozinha (Arm\u00e1rios Projetados Fixos);<br>02 Vagas de Garagens (COBERTAS) Obs.: Bem ESPA\u00c7OSA;<br><br>Condom\u00ednio incluso (G\u00e1s);", "title": "Apartamento para aluguel tem 70 metros quadrados com 2 quartos em Meireles - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562524561", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "160", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495875, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72788}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "QGC3OEKO", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "ff52eb4d-636c-e327-d8f0-7e576aa266c6", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3430"}, "yearlyIptu": "110", "price": "2700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "730"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85985685000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985685000", "stamps": []}, "account": {"id": "ff52eb4d-636c-e327-d8f0-7e576aa266c6", "name": "DSF Escrit\u00f3rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0f08930e5548898fe535cb43f603302c.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229354, "phones": {"primary": "85985685000", "mobile": "85985685000"}}, "medias": [{"id": "4002c07c7518e073ce268a04f6cfb04f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4002c07c7518e073ce268a04f6cfb04f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d1b1306b5ce2f0947d6f3212388499b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d1b1306b5ce2f0947d6f3212388499b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6b93d85eb4308e04691e0c80a1cf109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b93d85eb4308e04691e0c80a1cf109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2456a692845b0a54049dabcff57487ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2456a692845b0a54049dabcff57487ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b191ac0f84a627504c745d6058c3c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b191ac0f84a627504c745d6058c3c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bd97b3c097d26c3a25306e1e86f01f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bd97b3c097d26c3a25306e1e86f01f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f3fcab5fcdc201c5de248ebafb4f657", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f3fcab5fcdc201c5de248ebafb4f657/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f58db1169dccfa16b88d7c7bdfd7df58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f58db1169dccfa16b88d7c7bdfd7df58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cff5fa909b6f23dacb9df3f6f9376ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cff5fa909b6f23dacb9df3f6f9376ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4086958514e35d9311a7a55fa921a56e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4086958514e35d9311a7a55fa921a56e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7cdfacd6c4df2abb755185e26a5c586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7cdfacd6c4df2abb755185e26a5c586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1017e1fb8f8d7d9bd03689cc8b0f0931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1017e1fb8f8d7d9bd03689cc8b0f0931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e349bdcb1daa84b78b1e418a67e2271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e349bdcb1daa84b78b1e418a67e2271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c37f0eb5cf0bf72e062c7ec2b0b482e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c37f0eb5cf0bf72e062c7ec2b0b482e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04539b4c33850af938371cf6fb897f60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04539b4c33850af938371cf6fb897f60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f44be42298deffaf3ba703ae67a32f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f44be42298deffaf3ba703ae67a32f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43fce6664eff42147447db1624b71193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43fce6664eff42147447db1624b71193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeb7dc795d4b8905414be602db3c9558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeb7dc795d4b8905414be602db3c9558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9c7937e70bf381db10a303d897e4d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9c7937e70bf381db10a303d897e4d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82797a706dfecc3cc92e4186c605c94e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82797a706dfecc3cc92e4186c605c94e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8cef6ebf71326719c0ee5ec3a84c938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8cef6ebf71326719c0ee5ec3a84c938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DSF Escrit\u00f3rio", "href": "/229354/dsf-escritorio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "160"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2700-id-2562524561/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento Duplex 60 m2, com 02 su\u00edtes, totalmente mobiliado, com 01 vaga de garagem, em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o(Meirelles). Com ar- condicionado nos quartos, andar alto, vista lateral mar, posi\u00e7\u00e3o sol da manh\u00e3.<br>Pacote ALUGUEL/CONDOM\u00cdNIO/IPTU: R$ 3.500,00<br>J\u00e1 incluso no condom\u00ednio: \u00e1gua e g\u00e1s.", "title": "Apartamento DUPLEX MOBILIADO, 02 su\u00edtes, em Meireles - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2515185773", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170210", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490351, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727192}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Napole\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5WFQM4GZ", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "a239c50b-0319-1aa0-6ef7-3837586b4063", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "yearlyIptu": "200", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "800"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["11981751746"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "11981751746", "stamps": []}, "account": {"id": "a239c50b-0319-1aa0-6ef7-3837586b4063", "name": "ANTONIO RODRIGUES", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 300490, "phones": {"primary": "11981751746", "mobile": "11981751746"}}, "medias": [{"id": "8221493a085f1789e8619f37da92baa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8221493a085f1789e8619f37da92baa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "978b47e82153f07346b11efea6a1d0a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978b47e82153f07346b11efea6a1d0a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc5fb69aff7a388b4ed8c9970a22bbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc5fb69aff7a388b4ed8c9970a22bbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce75af7e39746f1739a7430b22ef6ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce75af7e39746f1739a7430b22ef6ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e2b14f16d2bee8c8afa97c5ec52e31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e2b14f16d2bee8c8afa97c5ec52e31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e7613e033a867c01017f0099572e412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e7613e033a867c01017f0099572e412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6cf61548dfc094d1e768791939b8d6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6cf61548dfc094d1e768791939b8d6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffff94bcbb4a2a3150b7468ee1a7451a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffff94bcbb4a2a3150b7468ee1a7451a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "894aa968e6dc599a6244c45e241af8a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/894aa968e6dc599a6244c45e241af8a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31abdab7bdf1a0dc4770463175e6328c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31abdab7bdf1a0dc4770463175e6328c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "295e55259a6aa893b0d40b7920e8e3a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295e55259a6aa893b0d40b7920e8e3a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61e7df02a1e69efc6b504adfbe55c9ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61e7df02a1e69efc6b504adfbe55c9ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1827fb697b84af7901ff9d312ddaca88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1827fb697b84af7901ff9d312ddaca88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANTONIO RODRIGUES", "href": "/300490/antonio-rodrigues/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Jos\u00e9 Napole\u00e3o", "streetNumber": "200"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS2500-id-2515185773/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "PORCELAIN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ANDAR ALTO;<br>PISO EM PORCELANATO;<br>ILUMINA\u00c7\u00c3O EM LED;<br>TETO EM GESSO;<br>02 ARES CONDICIONADOS 18.000 BTU instalados;<br>01 VIDEO PORTEIRO; <br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O ESPETACULAR!!!<br><br>Complexo P\u00e1tio Dom Luis, \u00e9 um empreendimento completo. Al\u00e9m de um Centro comercial com espa\u00e7o para 82 lojas, o complexo possui duas torres comerciais com 759 salas e duas torres residenciais com 92 apartamentos localizados na \u00e1rea mais nobre de Fortaleza.", "title": "Sala comercial, localiza\u00e7\u00e3o INENARR\u00c1VEL / para aluguel tem 35m em Meireles - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2534494892", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490084, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736109}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "FW367WSA", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "ff52eb4d-636c-e327-d8f0-7e576aa266c6", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3075"}, "yearlyIptu": "330", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "575"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85985685000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985685000", "stamps": []}, "account": {"id": "ff52eb4d-636c-e327-d8f0-7e576aa266c6", "name": "DSF Escrit\u00f3rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0f08930e5548898fe535cb43f603302c.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229354, "phones": {"primary": "85985685000", "mobile": "85985685000"}}, "medias": [{"id": "651176dcf3588c168a824cfe90203148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/651176dcf3588c168a824cfe90203148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db0c0d2db4f44397ddb6f269886555c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db0c0d2db4f44397ddb6f269886555c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c791f275588449863c0bfac0c01a3c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c791f275588449863c0bfac0c01a3c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927fd603edca39217d1decf8074c44a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927fd603edca39217d1decf8074c44a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71acba26d861055f94ab41c58868ba99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71acba26d861055f94ab41c58868ba99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee1011ed2e0f9d1d8769096557dba58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee1011ed2e0f9d1d8769096557dba58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aba6a7251aa6e0223cc6db2f8b02d21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aba6a7251aa6e0223cc6db2f8b02d21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab9c3290362f43922be3abbe078c7026", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab9c3290362f43922be3abbe078c7026/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17dafa6a331a06a3519a0e13bbee5e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17dafa6a331a06a3519a0e13bbee5e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1cca4e5d846bbc5b2483ae5c123bfa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1cca4e5d846bbc5b2483ae5c123bfa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac55c843526149ffec2afc4a66b926db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac55c843526149ffec2afc4a66b926db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "110a78eb271a950fddc15efa7f6ea76a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/110a78eb271a950fddc15efa7f6ea76a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DSF Escrit\u00f3rio", "href": "/229354/dsf-escritorio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "1200", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS2500-id-2534494892/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Salas com piso em porcelanato bianco, com forro de gesso e ilumina\u00e7\u00e3o prontos, no empreendimento mais lindo e moderno da Av Santos Dumont, bem no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota!<br>\u2800<br>\u2022 28 salas por andar;<br>\u2022 Heliponto;<br>\u2022 Elevadores inteligentes: 15 (sendo 01 panor\u00e2mico);<br>\u2022 Sistema de seguran\u00e7a eletr\u00f4nico com equipamentos: alarme, c\u00e2meras digitais e sistema de grava\u00e7\u00e3o em HD;<br>\u2022 Academia;<br>\u2022 Audit\u00f3rio equipado;<br>\u2022 8 pavimentos de garagem com estacionamento para quase mil ve\u00edculos.", "title": "Scopa Platinum Corporate - Salas amplas com WC", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2516799902", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50933, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733264}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "FQSV6NGN", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "11c4ded5-8ea5-2404-2183-e5e985813374", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2178"}, "yearlyIptu": "1143", "price": "1750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "428"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85991180986"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991180986", "stamps": []}, "account": {"id": "11c4ded5-8ea5-2404-2183-e5e985813374", "name": "Vida Im\u00f3veis S/A", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 654505, "phones": {"primary": "85991180986", "mobile": "85991180986"}}, "medias": [{"id": "343866a6f19599e359cdc2e945992795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/343866a6f19599e359cdc2e945992795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5aa0119e9e915096b94128a11b83d1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5aa0119e9e915096b94128a11b83d1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd61ffbac45738c47047eecba32be7b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd61ffbac45738c47047eecba32be7b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27a94a166795f68748a0c16bddec41c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27a94a166795f68748a0c16bddec41c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "031fb9fbe25e35bb10a449123fefba1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/031fb9fbe25e35bb10a449123fefba1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a558ae260c024b1827a3e4bad0b5523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a558ae260c024b1827a3e4bad0b5523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c845b9effd6b9eef9b465cfd3c528245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c845b9effd6b9eef9b465cfd3c528245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d30d21609238c79fa52e3c7fbd5d30d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d30d21609238c79fa52e3c7fbd5d30d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd40b63c697eeedfa5b1362e8ed9cb3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd40b63c697eeedfa5b1362e8ed9cb3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Vida Im\u00f3veis S/A", "href": "/654505/vida-imoveis-s-a/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "1153"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1750-id-2516799902/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COMPSA \u2013 COMPARTILHAMENTO DE SALAS: <br>I. MOBILIADAS OU A MOBILIAR <br>II. CUSTO OR\u00c7AMENTADO POR HORA, EXPEDIENTES OU INTEGRAL <br>III. DESTINADO A PROFISSIONAIS LIBERAIS: \u00c1REA DE SA\u00daDE; ARQUITETO; ADVOGADOS; EMGENHEIROS; ADMINISTRADORES; CONTABILISTA ETC.<br>IV. OP\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE RECEP\u00c7\u00c3O E/OU BUROCR\u00c1TICOS<br><br>Estrutura F\u00edsica<br>1- Rampas de acesso, recep\u00e7\u00e3o corredores, portas e banheiros adaptados e plataforma de acessibilidade em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas com dificuldade de locomo\u00e7\u00e3o<br>2- 10 Salas com tamanhos entre 13 e 22m<br>3- 01 sala com banheiro privativo<br>4- 02 banheiros acess\u00edveis na recep\u00e7\u00e3o, o feminino adaptado para crian\u00e7as<br>5- 02 banheiros para profissionais e funcion\u00e1rios, um com \u00e1rea de banho<br>6- Cozinha: micro-ondas, cafeteira etc <br>7- \u00c1rea de acolhimento infantil na recep\u00e7\u00e3o<br>8- Vagas de estacionamento na frente e lateral n\u00e3o privativas<br>9- Estacionamento comercial na frente da cl\u00ednica<br><br>SALAS MOBILIADAS<br>O que est\u00e1 incluso no aluguel das salas mobiliadas:<br>1. Sala mobiliada com mobili\u00e1rio novo, primeiro uso, com manuten\u00e7\u00e3o<br>2. Gaveta individualizada para material dos profissionais<br>3. Ar condicionado<br>4. Material b\u00e1sico de higiene nas salas: Papel toalha, Sabonete l\u00edquido e \u00e1lcool gel<br>5. Energia<br>6. Luz<br>7. IPTU<br>8. Internet wireless nas salas e recep\u00e7\u00e3o, para profissionais e clientes<br>9. Limpeza di\u00e1ria<br><br>O que \u00e9 opcional:<br>1. Trabalho de recepcionista, com agendamentos.<br>2. Impressora nas salas<br>3. Len\u00e7ol rolo<br>4. Batas e/ou shorts descart\u00e1veis para \u00e1rea de sa\u00fade. <br>5. Disponibilidade de servi\u00e7os complementares burocr\u00e1ticos a combinar<br><br> 1- Salas n\u00e3o mobiliadas<br>a. Tipo 1 <br>b. Tipos 2 e 3 <br>b. Com atendente e sem atendente<br>c. Valor a negociar<br> <br><br> Salas Mobiliadas <br>Tipo 1 <br>i. $30,00 a hora ou fra\u00e7\u00e3o; <br>ii. Expediente manh\u00e3 - Valor mensal<br> 01 expediente semanal = $470,00 por expediente; 02 expedientes semanais = $450,00 por expediente . A partir de 03 expedientes semanais \u2013 $430,00 por expediente<br>iii. Expediente Tarde - Valor mensal <br> 01 expediente semanal = $520,00 por expediente. 02 expedientes = $500 por expediente. A partir de 03 expedientes semanais - $480,00 por expediente<br>Tipo 2 <br>i. $40,00 a hora ou fra\u00e7\u00e3o; <br>ii. Expediente manh\u00e3 <br> 01 expediente semanal = $520,00 por expediente . 02 expedientes = $500,00 por expediente. A partir de 03 \u2013 $480,00 por expediente<br>iii. Expediente Tarde \u2013 01 expediente semanal = $570,00 por expediente. 02 expedientes = $550 por expediente. A partir de 03 - $530,00 por expediente", "title": "COMPSA - Compartilhamento de Salas - Hora, Expediente ou Integral", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["CLINIC"], "id": "2532715897", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1264", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493051, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743591}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carolina Sucupira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "GY3AMWXI", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "2cb4a334-9204-a7c6-6c50-0f503453322a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988312527", "85998340077"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998340077", "stamps": []}, "account": {"id": "2cb4a334-9204-a7c6-6c50-0f503453322a", "name": "COMPSA - Compartilhamento de Salas - Hora, Expediente, Integral", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 672268, "phones": {"primary": "85988312527", "mobile": "85998340077"}}, "medias": [{"id": "e6d6b21648124e76989739333b57b506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d6b21648124e76989739333b57b506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cf355c79d6ab626597d8d9c44ddae6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cf355c79d6ab626597d8d9c44ddae6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56557c3c0046505842d8b26053de91f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56557c3c0046505842d8b26053de91f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "445258b95734db85f8897c0070088f45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/445258b95734db85f8897c0070088f45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de105839722ba9e3fad36c17ac77b260", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de105839722ba9e3fad36c17ac77b260/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37a94597c1a72440c51c09120d0b54f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37a94597c1a72440c51c09120d0b54f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d5561fa5f278ade0aa3a39aa8964be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d5561fa5f278ade0aa3a39aa8964be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8945c0a23a432094176b5ae84873cfe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8945c0a23a432094176b5ae84873cfe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b277d848d15660f641cea0b431a7c610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b277d848d15660f641cea0b431a7c610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d41632b73c5aec46bb5735f4d771cdee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d41632b73c5aec46bb5735f4d771cdee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82603ea33937fbae518300ac39bc57c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82603ea33937fbae518300ac39bc57c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4695069e4bc6aa7a37448efa26bfc63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4695069e4bc6aa7a37448efa26bfc63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17838d6d75263a1cfc097c081521e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17838d6d75263a1cfc097c081521e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a70dcf21767206ea264843ce215c2e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a70dcf21767206ea264843ce215c2e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af158677c756801cb20bd54740fea2fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af158677c756801cb20bd54740fea2fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd974d4f195128cec7bdc2a4b49851cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd974d4f195128cec7bdc2a4b49851cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de158f275575f49a0abf8c096ed0a8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de158f275575f49a0abf8c096ed0a8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e68eb6e6b7441415cc1bea4a9d605e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e68eb6e6b7441415cc1bea4a9d605e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4189cb3237c6a792c9c8414c464b071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4189cb3237c6a792c9c8414c464b071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8655f8456676c951cb0fa9375e61709c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8655f8456676c951cb0fa9375e61709c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62314eb00269184f3f1a7edcae13e3bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62314eb00269184f3f1a7edcae13e3bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "COMPSA - Compartilhamento de Salas - Hora, Expediente, Integral", "href": "/672268/compsa-compartilhamento-de-salas-hora-expediente-integral/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carolina Sucupira", "streetNumber": "1264"}, "name": "Consult\u00f3rio para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/consultorio-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2532715897/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugamos salas de psicologia, psiquiatria e para demais profissionais da sa\u00fade (al\u00e9m de psic\u00f3logos, nutricionistas, terapeutas ocupacionais, etc) em excelente localiza\u00e7\u00e3o no BAIRRO DE F\u00c1TIMA! <br><br>Cl\u00ednica Halasana \u2013 <br>Muito conhecida e indicada no meio psi. Excelente tanto para profissionais experientes quanto para os que est\u00e3o iniciando. <br>Realizamos indica\u00e7\u00f5es de pacientes de forma equitativa. <br>Planos de sa\u00fade: Cassi, cafaz e sa\u00fade caixa. <br><br>O aluguel contempla: Limpeza di\u00e1ria das salas, energia, \u00e1gua, wi-fi e todo o servi\u00e7o de recep\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se preocupe com nada, apenas com atender. <br><br>Cal\u00e7\u00e3o de apenas um m\u00eas, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio fiador. <br><br>Super f\u00e1cil de estacionar. <br><br>Turno de R$110,00 a R$250,00 j\u00e1 com condom\u00ednio incluso.<br>.<br>.<br>Whatsapp: <br>Fixo:", "title": "Sala/Conjunto para aluguel com 15 metros quadrados em Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "id": "2549781368", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "480", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528323, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Solon", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "QJHALPEK", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "16bb9f66-67d9-c42c-b2a9-bc6952d37e84", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "110"}, "price": "110", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987975750", "85996333140"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996333140", "stamps": []}, "account": {"id": "16bb9f66-67d9-c42c-b2a9-bc6952d37e84", "name": "Coeli Bacelar", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 591930, "phones": {"primary": "85987975750", "mobile": "85996333140"}}, "medias": [{"id": "3b7ee5b6cac2688b31f0fe14a6abb54e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b7ee5b6cac2688b31f0fe14a6abb54e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1e93e595d2ff1dddd352718c0b72918", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1e93e595d2ff1dddd352718c0b72918/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c1ab20783098fbe4f05e085057ae242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c1ab20783098fbe4f05e085057ae242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cea3e5a1fedaf1fdc61a03148cc1df9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cea3e5a1fedaf1fdc61a03148cc1df9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "047d52e42fc0df04c01d8997bec40cc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/047d52e42fc0df04c01d8997bec40cc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "448c4f5c508f3d88f846e78eca34418b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/448c4f5c508f3d88f846e78eca34418b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea0927a8f04e1f831d5478e4419ffdbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea0927a8f04e1f831d5478e4419ffdbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "972e9148d0fd89164a800ba7987bb59f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/972e9148d0fd89164a800ba7987bb59f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1645b9be9774805874ff54e2e90ac840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1645b9be9774805874ff54e2e90ac840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05f556f3231bbad9b78d0805f24f812a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05f556f3231bbad9b78d0805f24f812a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coeli Bacelar", "href": "/591930/coeli-bacelar/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Coronel Solon", "streetNumber": "480"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS110-id-2549781368/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "GAMES_ROOM"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loca\u00e7\u00e3o a partir de Setembro...<br>O nosso apartamento e mobiliados e equipados com ar condicionado, closet, TV com canais a cabo, Wi-Fi free, cozinha com utens\u00edlios, fog\u00e3o, geladeira, microondas e estacionamento, piscina ao ar livre, academia, parquinho, sala de jogos, restaurante seguran\u00e7a 24h. Com supermercado, farm\u00e1cias, ponto de \u00f4nibus v\u00e1rios restaurantes e bares no entorno.", "title": "Loca\u00e7\u00e3o a partir de Setembro Apartamento de 2 quartos em Meireles - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2483669176", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "630", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721501}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "MYM6Z3L4", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "1f30f957-df6e-d663-046d-52451e82b3d8", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2888"}, "yearlyIptu": "90", "price": "2400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "488"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85984410704"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85984410704", "stamps": []}, "account": {"id": "1f30f957-df6e-d663-046d-52451e82b3d8", "name": "Massimo Mastromatteo", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 605072, "phones": {"primary": "85984410704", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "2a9fef82dd6d0fa4cd89355938033a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a9fef82dd6d0fa4cd89355938033a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c58fd2f38f89b5a242a8602604231a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c58fd2f38f89b5a242a8602604231a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d227b30008c0266f01f8dad712507258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d227b30008c0266f01f8dad712507258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "015ea2c9855cfae6780d02f823c5d101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/015ea2c9855cfae6780d02f823c5d101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4b1270ee14b83a9b7147cd93c01865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4b1270ee14b83a9b7147cd93c01865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c368e7b478d02c6ce7e043599e0242a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c368e7b478d02c6ce7e043599e0242a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bf1ce7325fd9eecf60021573fa3a498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bf1ce7325fd9eecf60021573fa3a498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "434d9d29c89c47000aee42aac542f216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434d9d29c89c47000aee42aac542f216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "387484ba8b40793d357177f7c840e5a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/387484ba8b40793d357177f7c840e5a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b79f1fa3ecda15d4676016989096338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b79f1fa3ecda15d4676016989096338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a26f0bbcf4634caa6e6686a176635003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a26f0bbcf4634caa6e6686a176635003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57d2e2e9b560552dd3e24b8e1f87ff81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57d2e2e9b560552dd3e24b8e1f87ff81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e503f2d49eec0274f742dd3457a93c99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e503f2d49eec0274f742dd3457a93c99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e38b23774af43b8898cfa131da34b7fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e38b23774af43b8898cfa131da34b7fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d558514291f91a5bcc180826c99f9104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d558514291f91a5bcc180826c99f9104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "628f1938ae6149e0073a8829934edd50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/628f1938ae6149e0073a8829934edd50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "facfc62fb06466e47c14a11b22c47b10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/facfc62fb06466e47c14a11b22c47b10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25c62dbdfcf1e3e1838ee7f0af3bc425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25c62dbdfcf1e3e1838ee7f0af3bc425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89a6520f4dadf0c84152d95dcd5e7977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89a6520f4dadf0c84152d95dcd5e7977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e010109367562954b3489e7c1f7b51da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e010109367562954b3489e7c1f7b51da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ec2021973e8e886ca5e756e2606fc95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ec2021973e8e886ca5e756e2606fc95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7caf219da38ef83a476157652422a625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7caf219da38ef83a476157652422a625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af7db8e4fe442584c171aa3501d9ff44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af7db8e4fe442584c171aa3501d9ff44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Massimo Mastromatteo", "href": "/605072/massimo-mastromatteo/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "streetNumber": "630", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2400-id-2483669176/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SECURITY_CAMERA", "GUEST_PARKING", "PATROL", "WATCHMAN", "PORCELAIN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALAS NO SHOPPING MARAPONGA MART MODA EXPANS\u00c3O<br><br>-SALAS INDIVIDUAIS (a partir de R$ 900,00)<br><br>Obs: valores j\u00e1 incluso Condom\u00ednio e \u00c1gua.", "title": "Sala comercial para aluguel em Maraponga - Fortaleza", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "id": "2549791565", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "290", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.56412, "source": "GOOGLE", "lat": -3.797153}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Glic\u00e9rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Mondubim", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "RBDZ6FBJ", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "ba31f80b-f8ff-f18c-f18b-4311dfbdc36e", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999899140"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999899140", "stamps": []}, "account": {"id": "ba31f80b-f8ff-f18c-f18b-4311dfbdc36e", "name": "Matheus Lopes", "licenseNumber": "00000-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 284417, "phones": {"primary": "85999899140", "mobile": "85999899140"}}, "medias": [{"id": "c733a9fd7fa39d859788fcfeb30fde97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c733a9fd7fa39d859788fcfeb30fde97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96a4826bbea359ee9d077d7ea1c7f2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96a4826bbea359ee9d077d7ea1c7f2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf373326e4b9f11bdaec08b2ba2a992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf373326e4b9f11bdaec08b2ba2a992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efb0b523ef8d95795b392b42c6596f4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efb0b523ef8d95795b392b42c6596f4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a31d6927dda8f0255e150b05b2e3a73d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a31d6927dda8f0255e150b05b2e3a73d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Matheus Lopes", "href": "/284417/matheus-lopes/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Francisco Glic\u00e9rio", "streetNumber": "290"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-maraponga-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS900-id-2549791565/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "AIR_CONDITIONING", "CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN", "SAUNA", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Avenida Beira Mar, 3470 - Bairro Meireles - Fortaleza- CE , em frente a orla.<br><br>Com lindos m\u00f3veis, cozinha totalmente equipada e Smart TV s\u00e3o apenas algumas das comodidades que voc\u00ea vai encontrar no interior deste apartamento. Quando estiver pronto para relaxar, voc\u00ea vai ficar feliz em descobrir que cada quarto vem com<br>colch\u00f5es de qualidade superior. N\u00f3s cuidamos de tudo para que voc\u00ea possa simplesmente desfrutar sua estadia e se sentir em casa<br>More em um Blue Home da Blue Tree Hotels<br>Para sua maior comodidade possu\u00edmos os seguintes servi\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o em caso de necessidade (Caf\u00e9 da manh\u00e3 R$ 28,00 por pessoa, kit amenities R$ 10,00 . kit enxoval R$ 65,00, kit lou\u00e7as R$ 65,00).<br><br>Contato via whatsapp ou pelo telefone : ( esse n\u00famero tamb\u00e9m \u00e9 whats app )", "title": "Blue Home by Blue Tree na melhor localiza\u00e7\u00e3o de Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["FLAT"], "id": "2518080440", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3470", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490135, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724583}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "IAIW2KB5", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "0620d424-4781-1c9d-0b0f-8b8ad4a0551e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6175"}, "yearlyIptu": "225", "price": "4428", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1747"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534665500", "86999324409"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "86999324409", "stamps": []}, "account": {"id": "0620d424-4781-1c9d-0b0f-8b8ad4a0551e", "name": "Blue Tree Fortaleza", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 657169, "phones": {"primary": "8534665500", "mobile": "86999324409"}}, "medias": [{"id": "fb8a97f00c2e3ed95668ee6845ea04bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb8a97f00c2e3ed95668ee6845ea04bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7d36690b97662f3c9b16f3a1852f518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7d36690b97662f3c9b16f3a1852f518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "371eef36e62c8e645d95cbda53da50b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/371eef36e62c8e645d95cbda53da50b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b53ffc45600a474971048a9adcfe8a2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b53ffc45600a474971048a9adcfe8a2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c7d527128703ee37ebcde1bd13c7cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c7d527128703ee37ebcde1bd13c7cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d503c4380388c37d1d6b55dbc7df181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d503c4380388c37d1d6b55dbc7df181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "904ea280e2da63af9d2b21a4eff71e4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/904ea280e2da63af9d2b21a4eff71e4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a83670e6faac09464cd329f6f664bcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a83670e6faac09464cd329f6f664bcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a7cc01be81e02763f579711fc5ef32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a7cc01be81e02763f579711fc5ef32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c0a385dfb493a5d4e146603f40f188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c0a385dfb493a5d4e146603f40f188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ea1285031f1cf0557c658814b66541f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ea1285031f1cf0557c658814b66541f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc255d88f1c74780c4ca34c58fe616ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc255d88f1c74780c4ca34c58fe616ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e4b171ae042074081a4986d2ca96a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e4b171ae042074081a4986d2ca96a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "174afd12f58541d445b890afbe75e38b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174afd12f58541d445b890afbe75e38b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b269124418d632085b7833bf8586a7d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b269124418d632085b7833bf8586a7d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d642c9bb6c9f3d674dfdfff5c86f492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d642c9bb6c9f3d674dfdfff5c86f492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7374da0d0a94a4991456151e31e1f08b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7374da0d0a94a4991456151e31e1f08b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76aab6651cbe3967de08e76d660b8c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76aab6651cbe3967de08e76d660b8c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9361e3d73c65a800c5a8e49d8bd230f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9361e3d73c65a800c5a8e49d8bd230f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55e880375ee9eacf8832ba8eda33c64b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55e880375ee9eacf8832ba8eda33c64b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Blue Tree Fortaleza", "href": "/657169/blue-tree-fortaleza/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "3470", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe"}, "name": "Flat com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/flat-1-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-35m2-aluguel-RS4428-id-2518080440/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de salas com tamanhos e layout diferenciados. Ultima sala para aluguel na Aldeota e servi\u00e7os de sala mobiliada com a comodidade de um coworking. Inclusos para ambientes de trabalho mobiliados com projeto arquitetonico, atendimento exclusivo, infra estrutura de internet toda americana com 3 links de internet de empresas diferentes, localiza\u00e7\u00e3o de prest\u00edgio na Aldeota, escrit\u00f3rios completos com cadeiras confort\u00e1veis, mesas espa\u00e7osas e toda uma infraestrutura de escrit\u00f3rio para que voc\u00ea trabalhe com muito conforto e praticidade.<br><br>Nossa estrutura conta com diversas salas privativas e espa\u00e7os de trabalho - tudo isso forma um ambiente prop\u00edcio para networking!<br><br>Somando a essas vantagens, alugando uma sala conosco voc\u00ea n\u00e3o precisar\u00e1 se preocupar com a burocracia de contratos com imobili\u00e1ria, neste valor esta incluso energia, aluguel, condom\u00ednio e IPTU..<br><br>N\u00f3s sabemos que tudo isso acarreta em uma grande burocracia e alto custo para a sua empresa. Por isso, com o Go! Offices voc\u00ea n\u00e3o precisar\u00e1 se preocupar com nada disso!<br><br>Al\u00e9m dessa facilidade, voc\u00ea estar\u00e1 em uma estrutura totalmente tranquila e segura, contando com portaria e seguran\u00e7a 24 horas.<br><br>Para completar, tornando-se um cliente do Go! Offices, voc\u00ea tamb\u00e9m ter\u00e1 acesso aos servi\u00e7os de:<br><br>- Servi\u00e7o de Recep\u00e7\u00e3o e Apoio Administrativo;<br>- Endere\u00e7o Comercial;<br>- Endere\u00e7o Fiscal;<br>- Servi\u00e7o de Limpeza e Manuten\u00e7\u00e3o;<br>- Eventos de Network;<br>- Recebimento de Mercadorias e Documentos;<br><br>E alugando esta nossa sala at\u00e9 dia , voc\u00ea receber\u00e1 tr\u00eas super benef\u00edcios:<br><br>- 3 Horas na Sala de Reuni\u00e3o;<br>- 50% de Desconto na Sala de Reuni\u00e3o;<br>- 50 Impress\u00f5es Preto e Branco;<br><br>Entre em contato atrav\u00e9s do nosso chat para saber mais informa\u00e7\u00f5es!<br>Pre\u00e7os a partir de R$1.590", "title": "Ambientes de trabalho mobiliados comerciais exclusivos para loca\u00e7\u00e3o com tudo incluso na Aldeota", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "id": "2536271674", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1165", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735177}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TS4SRNT5", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "22ef3085-a378-6746-c445-d15b72ef2ddd", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5100"}, "price": "5100", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85991298768"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991298768", "stamps": []}, "account": {"id": "22ef3085-a378-6746-c445-d15b72ef2ddd", "name": "O R Duarte Filho Coworking", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 675463, "phones": {"primary": "85991298768", "mobile": "85991298768"}}, "medias": [{"id": "d329ce8db38c554b573b312efad7a626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d329ce8db38c554b573b312efad7a626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ac1142af75f24f90cb003b0171bae2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ac1142af75f24f90cb003b0171bae2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd7d891634e9a6376f032f70a8f3853c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd7d891634e9a6376f032f70a8f3853c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b78ee33ac965064f82e72c294c1a1a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b78ee33ac965064f82e72c294c1a1a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04573e4b6ab3d11c69bc850b7919e705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04573e4b6ab3d11c69bc850b7919e705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d2a90d42ffd7ec251f576be240f67e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d2a90d42ffd7ec251f576be240f67e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ccf2c329f7752f7ab917c22052992a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ccf2c329f7752f7ab917c22052992a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b39c2685917f5129cb3351582ddeaeae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b39c2685917f5129cb3351582ddeaeae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "O R Duarte Filho Coworking", "href": "/675463/o-r-duarte-filho-coworking/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "1165", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS5100-id-2536271674/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Flat no melhor ponto da Beira Mar de Fortaleza, dentro do hotel Blue Tree Towers", "title": "Flat para aluguel possui 42 metros quadrados com 1 quarto em Mucuripe - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["FLAT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2537441211", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3470", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490135, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724583}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "ZVLF4NWK", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "e1ce3a3e-a44f-9b23-3a20-b8236634844b", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85997517774"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997517774", "stamps": []}, "account": {"id": "e1ce3a3e-a44f-9b23-3a20-b8236634844b", "name": "Juliana Souza", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 676767, "phones": {"primary": "85997517774", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "26cacf24171e70b843eb348006a624f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26cacf24171e70b843eb348006a624f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c1c4327d393fc2780aa4d6f82968e5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c1c4327d393fc2780aa4d6f82968e5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc43beeeffbabd834a5f23230619ca6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc43beeeffbabd834a5f23230619ca6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bc51752d907cf9ec94d3acc09611877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc51752d907cf9ec94d3acc09611877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7beb487771f09003002669ae6ca0a8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7beb487771f09003002669ae6ca0a8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6c9fa0464adfcfea4ad961921cb638c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6c9fa0464adfcfea4ad961921cb638c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61d623f55a71b93d92c78fb20d58f7d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61d623f55a71b93d92c78fb20d58f7d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fb6e98219379f05d637d5f2e35d270b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fb6e98219379f05d637d5f2e35d270b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b803d8302815a20906d1c9d200ee4d2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b803d8302815a20906d1c9d200ee4d2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb5ed809787760bf413a4fd3c549b893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb5ed809787760bf413a4fd3c549b893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d2fbc7f9301cf870425147f092f3eab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d2fbc7f9301cf870425147f092f3eab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b96b690b8566c5f2f6907f956dc6ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b96b690b8566c5f2f6907f956dc6ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28485f4ef0020c99b8717a44e3e609ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28485f4ef0020c99b8717a44e3e609ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42405dd8b0c19af30b9eaf9331b15faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42405dd8b0c19af30b9eaf9331b15faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62aa3fc08eb22563f736f64a5ab13dd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62aa3fc08eb22563f736f64a5ab13dd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27abe86d0915d2f58ca6b76e1ae48383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27abe86d0915d2f58ca6b76e1ae48383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b086338bc015e2e94fa4dcf019f1137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b086338bc015e2e94fa4dcf019f1137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b595e0fda56899c67f86fc54204d32d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b595e0fda56899c67f86fc54204d32d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e08a932b7edeb5d77dc63e75eb8d244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e08a932b7edeb5d77dc63e75eb8d244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3dd7d1a6d352e14cd320beb64259a98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3dd7d1a6d352e14cd320beb64259a98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2979f80a740944ff802a9d460e03790b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2979f80a740944ff802a9d460e03790b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae2239fe619a3d095aa0c1bfd0682691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae2239fe619a3d095aa0c1bfd0682691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c45446e7fb201aaa0135f15456e33557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c45446e7fb201aaa0135f15456e33557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "721697583a0e1ae876abfa038d36e48e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/721697583a0e1ae876abfa038d36e48e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf21a3590e8caac4e24d12921b9e1b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf21a3590e8caac4e24d12921b9e1b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e54113582be34fb2eec2bd9648d58a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e54113582be34fb2eec2bd9648d58a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63707af0f488bc78b046f42e837e9480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63707af0f488bc78b046f42e837e9480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dc4a7c4c67a19693890db13729615e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc4a7c4c67a19693890db13729615e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e3e452db522f393e467ad7254ceecfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3e452db522f393e467ad7254ceecfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b55404eda461c18a2b4aa7e67d0646b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b55404eda461c18a2b4aa7e67d0646b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84cb330866584e71ff6376075bb467e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84cb330866584e71ff6376075bb467e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce53869c8bd91b9aae731c099f5e649d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce53869c8bd91b9aae731c099f5e649d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Juliana Souza", "href": "/676767/juliana-souza/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "3470", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Flat com 1 Quarto para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/flat-1-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-42m2-aluguel-RS2000-id-2537441211/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Caracter\u00edsticas mais importantes para as pesssoas hoje darem prefer\u00eancia para alugar um im\u00f3vel:<br><br>* Custo X benef\u00edcio:<br>Quanto vc vai pagar e o que vc vai receber pelo que vc esta pagando.<br><br>* Localizac\u00e3o:<br>Se vc tem acesso f\u00e1cil supermercados, restaurantes, pizzaria com comida boa e barata, farm\u00e1cias, centro da cidade, shoppings, beira mar, condu\u00e7\u00e3o(\u00f4nibus), se tem tudo pertinho...<br><br>* Seguran\u00e7a<br><br>* Tranquilidade pra descansar e estudar.<br><br>* Se tem \u00e1rea de servi\u00e7o(m\u00e1quina de lavar roupas) e cozinha completa privativa dentro do seu apartamento.<br><br>* Ventila\u00e7\u00e3o, Sombra, Vista com lindo p\u00f4r do sol...<br><br>* Estacionamento pra carros e motos, se tem onde estacionar...<br><br>* Se \u00e9 sem burocracias(aqui n\u00e3o obriga tempo de perman\u00eancia, n\u00e3o perde cau\u00e7\u00e3o, cau\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas 400 reais).<br><br>* Se o im\u00f3vel \u00e9 mobili\u00e1do e as manuten\u00e7\u00f5es das mob\u00edlias \u00e9 por conta do propriet\u00e1rio.<br><br>Nosso im\u00f3vel agrega tudo isso acima...por isso q as pessoas nos dam prefer\u00eancia...", "title": "Flat para aluguel possui 45 metros quadrados com 7 quartos em Aldeota - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["FLAT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2495360391", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [36], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "88", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515952, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jaguaretama", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [36], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "BFCZ6Q5I", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "d36d7538-f526-894d-fd03-703ed27cc09f", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988100388"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988100388", "stamps": []}, "account": {"id": "d36d7538-f526-894d-fd03-703ed27cc09f", "name": "S\u00e1vio Braga", "licenseNumber": "09045-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 81806, "phones": {"primary": "85988100388", "mobile": "85988100388"}}, "medias": [{"id": "e6470ce83ea6e0f3df015074e7c77308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6470ce83ea6e0f3df015074e7c77308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34e5f524fcfd3a199e4ed7a116f2bc5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34e5f524fcfd3a199e4ed7a116f2bc5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ece0b80f8bbc9fbd322ff14390c3569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ece0b80f8bbc9fbd322ff14390c3569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5bc6fefd6f33b74cc32b9251ccfb43c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5bc6fefd6f33b74cc32b9251ccfb43c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a0cf955bb5c31c2352294045ee59263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a0cf955bb5c31c2352294045ee59263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35c076c890e2f883e9006f7d07ebce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35c076c890e2f883e9006f7d07ebce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4abf4fd83746fcd4632c223a4abde3de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4abf4fd83746fcd4632c223a4abde3de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "080a748af518e7628f26dd5be46b91a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/080a748af518e7628f26dd5be46b91a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30c9b0a9e6de1b2b51c03566f981238e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30c9b0a9e6de1b2b51c03566f981238e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "381776b759a085cd6b5361fdbdbaf91c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/381776b759a085cd6b5361fdbdbaf91c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba951a3ff533d755de1c9d5a4a861133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba951a3ff533d755de1c9d5a4a861133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30131f293ce6e1d8755e67b804255841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30131f293ce6e1d8755e67b804255841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c67b49e311f875eb0d67c654731dd5d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c67b49e311f875eb0d67c654731dd5d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e63bdb585d54386a9f87f11dac46253c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e63bdb585d54386a9f87f11dac46253c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5190e4e21f96ac0339feca15cc2ea3ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5190e4e21f96ac0339feca15cc2ea3ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e64c2d817d9b7b4c38a189d4e53de4ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e64c2d817d9b7b4c38a189d4e53de4ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a8a71faad674c896fee9ad462c2659f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a8a71faad674c896fee9ad462c2659f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22486bf4ce950160fa7c3156e67634b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22486bf4ce950160fa7c3156e67634b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b8fabd626dbb4a2c10613edd594d5d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b8fabd626dbb4a2c10613edd594d5d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30bd455125d5515ccb72bfca57e3119d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30bd455125d5515ccb72bfca57e3119d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "S\u00e1vio Braga", "href": "/81806/savio-braga/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Jaguaretama", "streetNumber": "88", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Flat com 5 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/flat-5-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS1300-id-2495360391/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "R$1.500,00. ALUGO POR NO M\u00cdNIMO 3 MESES. FLAT NA BEIRA MAR VIZINHO AO HOTEL GRAN MARQUISE. 42 M2. R$ 1.500,00. Condom\u00ednio R$ 1.100,00", "title": "R$ 1.500,00 FLAT NA BEIRA MAR, VIZINHO AO HOTEL GRAN MARQUISE. ALUGO POR NO M\u00cdNIMO 3 MESES", "unitTypes": ["FLAT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556449982", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3960", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485608, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723675}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 1205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "JDYW26GU", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "3a97b74f-dfe8-9ec5-029f-6860a104f94c", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2584"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1084"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999611117"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999611117", "stamps": []}, "account": {"id": "3a97b74f-dfe8-9ec5-029f-6860a104f94c", "name": "MARIA OLINDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 665036, "phones": {"primary": "85999611117", "mobile": "85999611117"}}, "medias": [{"id": "fa693ad43872a77e4923e12de454642a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa693ad43872a77e4923e12de454642a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa23c362ca40d37e6e8a236c4e3e3df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa23c362ca40d37e6e8a236c4e3e3df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be89d71a76d025cd0a89fb9d6e41809", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be89d71a76d025cd0a89fb9d6e41809/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARIA OLINDA", "href": "/665036/maria-olinda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "3960"}, "name": "Flat com 1 Quarto para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/flat-1-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-42m2-aluguel-RS1500-id-2556449982/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Im\u00f3vel com excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, supermercados, posto de sa\u00fade, padarias, frigor\u00edfico, shopping via sul, igrejas, bancos e etc.", "title": "Apartamento de 70 metros quadrados no bairro Sapiranga com 2 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2427760193", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833175", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "ZAP1384097", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "f49f0578-f57f-d551-1458-53b6116b537b", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "770"}, "yearlyIptu": "16", "price": "730", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "40"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85992253836"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992253836", "stamps": []}, "account": {"id": "f49f0578-f57f-d551-1458-53b6116b537b", "name": "Deborah Carvalho", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420924, "phones": {"primary": "85992253836", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "d083a18067c91e03c435a99724ad73c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d083a18067c91e03c435a99724ad73c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2f4e639ddf1f64c8cee5fa79a9d2990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2f4e639ddf1f64c8cee5fa79a9d2990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc174dd29513e3e2728eb76e8032180d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc174dd29513e3e2728eb76e8032180d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d309aac4856a26471779cb87914e5055", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d309aac4856a26471779cb87914e5055/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62c068c700b4ed236f03b463c98d2eff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62c068c700b4ed236f03b463c98d2eff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0dd45d6f868a6932e60b617f8087d4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0dd45d6f868a6932e60b617f8087d4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Deborah Carvalho", "href": "/420924/deborah-carvalho/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS730-id-2427760193/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA , COZINHA, WC SOCIAL, 02 QUARTOS, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, GARAGEM.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Maternidade escola, Banco do Brasil<br><br>03 MESES DE CAU\u00c7\u00c3O OU FIADOR COM IM\u00d3VEL PR\u00d3PRIO", "title": "( Cod: 872 ) Rua Monsenhor Furtado, 1555, Cs. 05 , R.Te\u00f3filo", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558678263", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.553274, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750654}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Casa 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "726337934", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532316101", "85988838259"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988838259", "stamps": []}, "account": {"id": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e0e34a9b8b3fa337e72b3374a30c00b8.jpg", "licenseNumber": "02946-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 134179, "phones": {"primary": "8532316101", "mobile": "85988838259"}}, "medias": [{"id": "70bfea99e7c379703abf6ebe9ef32781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70bfea99e7c379703abf6ebe9ef32781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a2f44bf91fc631348991ac69dc1e37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a2f44bf91fc631348991ac69dc1e37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e245ff5e9b6d018d37bb9f63b33e1d47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e245ff5e9b6d018d37bb9f63b33e1d47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aab5af600c03ba8bb441fb8719224cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aab5af600c03ba8bb441fb8719224cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc4dd755bd5b13832b425d4da0b1e2a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc4dd755bd5b13832b425d4da0b1e2a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c4f13eb14150e67be2eaded39b20955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c4f13eb14150e67be2eaded39b20955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf7266a8fca0d7e4ecbcb78062d877e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf7266a8fca0d7e4ecbcb78062d877e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ab6f312b4757e5abaf9e7311b498381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ab6f312b4757e5abaf9e7311b498381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff7e6fb265dd41d09d4a363dc81b26e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff7e6fb265dd41d09d4a363dc81b26e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "806a0fd5e962ab4b31c01d7e6274c4a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/806a0fd5e962ab4b31c01d7e6274c4a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89618be81fcfe1c89f0b767d7eda24d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89618be81fcfe1c89f0b767d7eda24d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "href": "/134179/m-v-cobrancas-e-servicos-eireli-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Monsenhor Furtado", "streetNumber": "1555"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS750-id-2558678263/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Bairro: Papicu<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Laborat\u00f3rio Clementino Fraga; Super Mercado S\u00e3o Luiz.<br><br>Descri\u00e7\u00e3o:<br><br>SALA DE VISITAS<br>COZINHA<br>02 QUARTOS SOCIAIS<br>01 SU\u00cdTE<br>01 DEPEND\u00caNCIA<br>WC SOCIAL<br>GARAGEM<br>03 CAU\u00c7\u00d5ES OU FIADOR.<br><br>*VALOR PARA VENDA R$ 400.000,00<br><br>(85) 3231.6101 / / /", "title": "( C\u00f3d: J-112) Rua Jos\u00e9 Carlos Gurgel, 210, Ap. 402 ? Papicu", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558678262", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Carlos Gurgel Nogueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike", "SC:Santur Viagens"], "complement": "Apartamento 402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "916542964", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "800"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532316101", "85988838259"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988838259", "stamps": []}, "account": {"id": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e0e34a9b8b3fa337e72b3374a30c00b8.jpg", "licenseNumber": "02946-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 134179, "phones": {"primary": "8532316101", "mobile": "85988838259"}}, "medias": [{"id": "954bccc952471b045720bd0a82c2857c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/954bccc952471b045720bd0a82c2857c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17c4496e03c9b1d80d70d6e3f876efaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17c4496e03c9b1d80d70d6e3f876efaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a700908159213ccda20d5951d51742f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a700908159213ccda20d5951d51742f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19274cfc908a1eae1233c9eec598a27a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19274cfc908a1eae1233c9eec598a27a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "225ead5d1901aa60963d413da81b78fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/225ead5d1901aa60963d413da81b78fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb7f6f71c3de25f43aaed1d49c13557b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb7f6f71c3de25f43aaed1d49c13557b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8fb83d0759a2936cbc8997544f3990a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8fb83d0759a2936cbc8997544f3990a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7e3142ff5bebe7b565ddabaf7a51a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7e3142ff5bebe7b565ddabaf7a51a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25faef898fb3b3840cf1936137570f62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25faef898fb3b3840cf1936137570f62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3decefde4c13d793c702b6afd985fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3decefde4c13d793c702b6afd985fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "818a7af776efc89f1064a32d33810c2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/818a7af776efc89f1064a32d33810c2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0765c351be22b54bb521ba85558b2dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0765c351be22b54bb521ba85558b2dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f8537b7575d69a609692ef488d6fc28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f8537b7575d69a609692ef488d6fc28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3757459e552b8c41baa1004fc89bb302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3757459e552b8c41baa1004fc89bb302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "href": "/134179/m-v-cobrancas-e-servicos-eireli-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Jos\u00e9 Carlos Gurgel Nogueira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-78m2-aluguel-RS600-id-2558678262/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "AMERICAN_KITCHEN", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "*ATEN\u00c7\u00c3O: O IM\u00d3VEL ENCONTRA-SE DISPON\u00cdVEL.<br><br>\u00c1REA PRIVATIVA - 52m\u00b2, 2 QUARTOS SENDO 1 SU\u00cdTE, SALA DE ESTAR E JANTAR, COZINHA AMERICANA, WC SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 1 VAGA.<br><br>\u00c1REA DE LAZER<br><br>Piscina, Sal\u00e3o de Festas, Playground.<br><br>CONTATO COMERCIAL:<br><br>IMOBILI\u00c1RIA IDEA - (85) 98615.4943 - ZAP", "title": "Apartamento na Messejana / Barroso - Fortaleza - Loca\u00e7\u00e3o - R$ 960,00", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559309446", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1055", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50838, "source": "GOOGLE", "lat": -3.824789}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maximiano Barreto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Padaria Alice", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Condom\u00ednio Copacabana", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP002L", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "960"}, "yearlyIptu": "0", "price": "960", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986154943", "85992636390"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992636390", "stamps": []}, "account": {"id": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/127f74245c80b1884f7fa75ce6bd668f.jpg", "licenseNumber": "11741-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 40607, "phones": {"primary": "85986154943", "mobile": "85992636390"}}, "medias": [{"id": "0ebfab45051264b95b1c2fed00e70fe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ebfab45051264b95b1c2fed00e70fe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb3269276234b31b8a40a752fa886b04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb3269276234b31b8a40a752fa886b04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "820020a1ac1b82798da007d75c010fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/820020a1ac1b82798da007d75c010fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05731e17a0adc7b63492ae7da61e43f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05731e17a0adc7b63492ae7da61e43f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6bd009eac25b96a005a119a0a79cc5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6bd009eac25b96a005a119a0a79cc5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bf4f8f6998dee909d08f45363c0f699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bf4f8f6998dee909d08f45363c0f699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "577c7db05a2a0b9d8b670c249c935211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/577c7db05a2a0b9d8b670c249c935211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1692308afc3f8442dba037bd231d09e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1692308afc3f8442dba037bd231d09e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00ee6260f24ca8997bc8e4e92def08f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00ee6260f24ca8997bc8e4e92def08f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d670d8df9f3e849fc68361299651c5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d670d8df9f3e849fc68361299651c5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bfe714601230b3db771413b4f730a63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bfe714601230b3db771413b4f730a63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "674351b21e7f23494c6a284dcebf9504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/674351b21e7f23494c6a284dcebf9504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "714fd3ab7f6172101d8fa2c086364834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/714fd3ab7f6172101d8fa2c086364834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baee314421225920305fea402ed623e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baee314421225920305fea402ed623e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97bb651d8026867467addf40361c8474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97bb651d8026867467addf40361c8474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dc0b88964142ad8f340f48b8e6ff72f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dc0b88964142ad8f340f48b8e6ff72f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "181ac67fbfdbaba7a3c8e799ef5231cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/181ac67fbfdbaba7a3c8e799ef5231cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "href": "/40607/imobiliaria-idea/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Maximiano Barreto", "streetNumber": "1055"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS960-id-2559309446/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GARDEN", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Casa para Loca\u00e7\u00e3o na Sapiranga!!!<br>Localiza\u00e7\u00e3o espetacular... 2 quadaras da Whashigtons Soares... Rua segura e tranquila....<br><br>Casaq Ampla com Jardim, Garagem , \u00c1rea de Servi\u00e7o, DCE e mais...<br><br>Muito boa para resid\u00eancia ou com\u00e9rcio!!!", "title": "Excelente Casa para Loca\u00e7\u00e3o na Sapiranga!!!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562902876", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833252", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "390", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477066, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798141}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Euclides Onofre de Souza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "I5SC12", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "6a2689e7-9f01-8ae5-76fc-7c74187cd854", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTEE_LETTER", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "2400"}, "price": "2400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986827200", "85996174630"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996174630", "stamps": []}, "account": {"id": "6a2689e7-9f01-8ae5-76fc-7c74187cd854", "name": "Dario Andr\u00e9 Gurgel Vasconcelos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b7a8b0b5838fed9139089e920f6a035d.jpg", "licenseNumber": "09644-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 53214, "phones": {"primary": "85986827200", "mobile": "85996174630"}}, "medias": [{"id": "704ba612241f1a33b08700aa3a068923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/704ba612241f1a33b08700aa3a068923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e92b23979cc0205208be5aabe71cb5a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e92b23979cc0205208be5aabe71cb5a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42585505a8a64137885e5e18449dc7d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42585505a8a64137885e5e18449dc7d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ceee72d250f1f4f63739ac9e4760e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ceee72d250f1f4f63739ac9e4760e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e535c9e3c861223c7abd2c0d49079804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e535c9e3c861223c7abd2c0d49079804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2441353e7ab238ae53fc9bc96901e1f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2441353e7ab238ae53fc9bc96901e1f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "340273c5564724849e312f6a531ad511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/340273c5564724849e312f6a531ad511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edf7e5e0724e1d9673cb183e6bc4272f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edf7e5e0724e1d9673cb183e6bc4272f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd11971abdd125231f6f3a9a0fdb77fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd11971abdd125231f6f3a9a0fdb77fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f14ba6cb9fc1656e08c005c832feea7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f14ba6cb9fc1656e08c005c832feea7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "331f6d77e84462cc0c403f5f4023a68d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/331f6d77e84462cc0c403f5f4023a68d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab118e2e175de8da86866dbc90bd81ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab118e2e175de8da86866dbc90bd81ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98c8860b6dfd71f4ed7eda1bcbd16f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98c8860b6dfd71f4ed7eda1bcbd16f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aac85905f2e6a7f094ecd216becf529f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aac85905f2e6a7f094ecd216becf529f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07bb97a79491323648cfc61bd3237d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07bb97a79491323648cfc61bd3237d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afcdf36d25df16fea5264cd574f13516", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afcdf36d25df16fea5264cd574f13516/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca7664ff48fa7a340d5043043bd0f3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca7664ff48fa7a340d5043043bd0f3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Dario Andr\u00e9 Gurgel Vasconcelos", "href": "/53214/dario-andre-gurgel-vasconcelos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Euclides Onofre de Souza", "streetNumber": "390", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS2400-id-2562902876/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["81"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo Lindo apartamento, 3 quartos , todo mobiliado, projetado e decorado , com 81 m2 , 2 vagas de garagem, condominio com piscina, academia , brinquedoteca, playground, churrasqueira na melhor localiza\u00e7\u00e3o de fortaleza.<br>Contrato minimo 12 meses.<br><br>Diego Leitao -", "title": "Lindo ap 3 quartos todo mobiliado, projetado e decorado", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554085891", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "688", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513336, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725845}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "af10b8", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["81"], "advertiserId": "5c5eccf4-558f-9ba8-9daa-204736991ef9", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "yearlyIptu": "200", "price": "4400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85985271011"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985271011", "stamps": []}, "account": {"id": "5c5eccf4-558f-9ba8-9daa-204736991ef9", "name": "Diego Leit\u00e3o", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d1ae9aa70883b6a0d35d82a0467ee4be.jpg", "licenseNumber": "16211-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 124488, "phones": {"primary": "85985271011", "mobile": "85985271011"}}, "medias": [{"id": "3155d55f4c10b2821ee3b0c6683e3d7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3155d55f4c10b2821ee3b0c6683e3d7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "523e175cd474985c0aa8af2944285394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/523e175cd474985c0aa8af2944285394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14bd992dfa350ba98bfd607f0d865b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14bd992dfa350ba98bfd607f0d865b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b632ec78bda8b5a91f47450a3f41656d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b632ec78bda8b5a91f47450a3f41656d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09e92205a86c1c66faee34ccd012064f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09e92205a86c1c66faee34ccd012064f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46771512f36bfcd12437ba55861ca784", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46771512f36bfcd12437ba55861ca784/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26dcb9fe813cf3683e2f502166480c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26dcb9fe813cf3683e2f502166480c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0036fa8211a20ca34c3a80dc76e836b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0036fa8211a20ca34c3a80dc76e836b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f16acc59f7944d9b0a26103909ec37a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f16acc59f7944d9b0a26103909ec37a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9289ddf4eab6af1d59ab7e9489dc28e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9289ddf4eab6af1d59ab7e9489dc28e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31d3c45607f4daf04b305c779db2e6fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31d3c45607f4daf04b305c779db2e6fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5959474c9c8fb085fccfbdcf37dbacf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5959474c9c8fb085fccfbdcf37dbacf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9158b085de2326777dcb790868d9abb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9158b085de2326777dcb790868d9abb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Diego Leit\u00e3o", "href": "/124488/diego-leitao/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "streetNumber": "688", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 81m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-81m2-aluguel-RS4400-id-2554085891/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN", "SPA", "SAUNA", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Meireles tem 60 metros quadrados com 1 quarto sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui academia, espa\u00e7o para festas.<br>Vai lhe possibilitar todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Fica em um condom\u00ednio fechado.<br>J\u00e1 tem os m\u00f3veis inclu\u00eddos.", "title": "Apartamento para aluguel tem 60 metros quadrados com 1 quarto em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560936790", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1898", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501889, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725613}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LoftPraia", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "97937dab-108b-a025-adc6-daf50b1c7c80", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "4200"}, "yearlyIptu": "1700", "price": "3700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988139402"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988139402", "stamps": []}, "account": {"id": "97937dab-108b-a025-adc6-daf50b1c7c80", "name": "Ana Ceres Teixeira", "licenseNumber": "05653-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 99446, "phones": {"primary": "85988139402", "mobile": "85988139402"}}, "medias": [{"id": "ed434a52d2fbabb25458a4c7edcab1d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed434a52d2fbabb25458a4c7edcab1d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a44239f5bdd54beac34641d7ef322ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a44239f5bdd54beac34641d7ef322ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a877f1a03bff5e30c31605121615652a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a877f1a03bff5e30c31605121615652a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ba6c9dd8f2b559759457e7e42c9e742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ba6c9dd8f2b559759457e7e42c9e742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fc85b3843f251e3df408f53e7b2bb0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fc85b3843f251e3df408f53e7b2bb0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61c2e70e5f1ec01228e705cdfa393654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61c2e70e5f1ec01228e705cdfa393654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a0d714e872a8b15601fe2996e1f2f5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a0d714e872a8b15601fe2996e1f2f5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5462d66c07767f843a83a05bd3196fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5462d66c07767f843a83a05bd3196fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3280e5fd39a43f3f77bf736db63bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3280e5fd39a43f3f77bf736db63bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d4ea24d3a2f20ee8b42fa592c00820a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d4ea24d3a2f20ee8b42fa592c00820a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eda4bd99c39c3aa62fe4f953a7b1507f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eda4bd99c39c3aa62fe4f953a7b1507f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41fb59a4deebe460fa10624e5ba384d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41fb59a4deebe460fa10624e5ba384d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52851b8256ac836bfb65f2d6b9a9a1ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52851b8256ac836bfb65f2d6b9a9a1ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f7e2988c9fdc1610bd7b27eed3305c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f7e2988c9fdc1610bd7b27eed3305c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ana Ceres Teixeira", "href": "/99446/ana-ceres-teixeira/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "1898"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-66m2-aluguel-RS3700-id-2560936790/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "CINEMA", "DISABLED_ACCESS", "COWORKING", "SAUNA", "SPA", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["217"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Meireles possui 217 metros quadrados com 4 quartos sendo 3 suites e 1 banheiro<br>Possui \u00e1rea de fitness, espa\u00e7o gourmet, espa\u00e7o jardinado, parquinho com diferentes brinquedos, sal\u00e3o para festas e eventos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.<br>Fica em um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento para aluguel tem 217 metros quadrados com 4 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556881823", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "620", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494853, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731829}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leonardo Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TRAGALUZ60", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "31eae558-b2f9-c347-5822-46d323bcae3d", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "8900"}, "yearlyIptu": "873", "price": "6900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530879696", "85991811667"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991811667", "stamps": []}, "account": {"id": "31eae558-b2f9-c347-5822-46d323bcae3d", "name": "Roger & Tadeu Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e373261a69aceca02d94414c2f26707d.jpg", "licenseNumber": "13576-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87494, "phones": {"primary": "8530879696", "mobile": "85991811667"}}, "medias": [{"id": "9e75b3bde68674568622a4c6d47b488d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e75b3bde68674568622a4c6d47b488d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca8344e8ba7874814c07bbd4926eaaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca8344e8ba7874814c07bbd4926eaaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cac80cbde4331994158132f7f81acca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac80cbde4331994158132f7f81acca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a70537133b30907fc1dd10cc3abef15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a70537133b30907fc1dd10cc3abef15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6797c698668969d98fc3a3f7462a49e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6797c698668969d98fc3a3f7462a49e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0e9949766b8a992a0a8f94a680b0b7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0e9949766b8a992a0a8f94a680b0b7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d836ac8991e4e06bd3490da3221f32e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d836ac8991e4e06bd3490da3221f32e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b6cf0c0f8d8432e54b58aa2586aa3be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b6cf0c0f8d8432e54b58aa2586aa3be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70b46bcd8654af60db3bf14b369befbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70b46bcd8654af60db3bf14b369befbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23ff80bd0df6e1ece367f70dd0706f68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23ff80bd0df6e1ece367f70dd0706f68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c5748f9542427c0733a3f4ade13a46d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c5748f9542427c0733a3f4ade13a46d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "529a2e504541cf27ce0655474d2ab98b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/529a2e504541cf27ce0655474d2ab98b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67700125922bff249ddba90ef7fa863d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67700125922bff249ddba90ef7fa863d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "532d41346bd56945aebb50d71ba56424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/532d41346bd56945aebb50d71ba56424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0bb35d996d56988e51a15492afbb2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0bb35d996d56988e51a15492afbb2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Roger & Tadeu Im\u00f3veis", "href": "/87494/roger-tadeu-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Leonardo Mota", "streetNumber": "620"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 217m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-217m2-aluguel-RS6900-id-2556881823/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AMERICAN_KITCHEN", "GARDEN", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com sala grande, cozinha americana, depend\u00eancia de servi\u00e7o, 1 quarto com banheiro (Blindex) revers\u00edvel. Acabamento de primeira. Edif\u00edcio com pra\u00e7a interna e lindo jardim. Pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Monsenhor Tabosa e Praia de Iracema. Informa\u00e7\u00f5es: - Hor\u00e1rio comercial<br><br>D\u00favidas Frequentes:<br><br>-Aluguel: R$ 960,00 \u00e0 1.100,00, a depender da unidade<br>-Garagem: R$ 30,00/m\u00eas<br>-Forma de garantia: cau\u00e7\u00e3o (3 vezes o valor do aluguel)<br>-O andar do apartamento fica \u00e0 sua escolha", "title": "Ed. Cora\u00e7\u00e3o de Jesus - 1 quarto, 50m\u00b2 - (Pr\u00f3x. \u00e0 Av. Monsenhor Tabosa e Praia de Iracema)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2468383080", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515384, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725432}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nogueira Acioli", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TKKCPTV7", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "ff7487cd-4116-2c8d-f8ef-4eb008679d4a", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1245"}, "yearlyIptu": "250", "price": "960", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "285"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532198808"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "ff7487cd-4116-2c8d-f8ef-4eb008679d4a", "name": "LIVIA PORTELA", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 437777, "phones": {"primary": "8532198808", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "2b00701cd86e75ebb60715d171b4990a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b00701cd86e75ebb60715d171b4990a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a7eb15d6507f98ebb2da10bec805e46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a7eb15d6507f98ebb2da10bec805e46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ff8fd7d474fde0de4fee58a8e69acd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ff8fd7d474fde0de4fee58a8e69acd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a283fa5214ee82d4d9416f393508df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a283fa5214ee82d4d9416f393508df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fba39140d3123f603316a4e6b1019ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fba39140d3123f603316a4e6b1019ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "898bf83a81d7d502c5de1cf67a369bf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/898bf83a81d7d502c5de1cf67a369bf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc00d2290b802ae8646f69ee3779fefc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc00d2290b802ae8646f69ee3779fefc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f6309332cf89a521ecc592790f66c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f6309332cf89a521ecc592790f66c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cade5021a0603c22578576858750f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cade5021a0603c22578576858750f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0e901f2ec246739b04e7042a375f58c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0e901f2ec246739b04e7042a375f58c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1aac23e1f847ad3bdb6f7625798dc32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1aac23e1f847ad3bdb6f7625798dc32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a29dbd0b7f153e524db6ad1726b3dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a29dbd0b7f153e524db6ad1726b3dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "797f8a91c28a98c6fdfe39f3ac92813b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/797f8a91c28a98c6fdfe39f3ac92813b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0d9b83cd2c35263d2b0d5ec3b4893eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0d9b83cd2c35263d2b0d5ec3b4893eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c31baee921d3a0adc181281369a126d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c31baee921d3a0adc181281369a126d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4467d771d05d906c7fd884b00efa1c2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4467d771d05d906c7fd884b00efa1c2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcf6f292494a47a820530c119d69f270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcf6f292494a47a820530c119d69f270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LIVIA PORTELA", "href": "/437777/livia-portela/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Nogueira Acioli", "streetNumber": "150", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS960-id-2468383080/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Coc\u00f3 com 37 metros quadrados, tipo Studiun, com 1 quarto e 1 banheiro, cozinha varanda, s\u00f3 m\u00f3veis fixos.", "title": "Apartamento para aluguel tem 37 metros quadrados com 1 quarto em Coc\u00f3 - Fortaleza - Ce", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561857822", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "760", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481175, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744798}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Batista de Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:G. O Clinic", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Gastrocl\u00ednica"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "88", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "3ef79984-9d34-907a-e792-8f29ff0f7df3", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2542"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "342"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988844682"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988844682", "stamps": []}, "account": {"id": "3ef79984-9d34-907a-e792-8f29ff0f7df3", "name": "W\u00c2NIA LUCIA BATISTA DE ARA\u00daJO", "licenseNumber": "06708-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 263955, "phones": {"primary": "85988844682", "mobile": "85988844682"}}, "medias": [{"id": "f8e617f6f2917dc55ff419b314447df2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e617f6f2917dc55ff419b314447df2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5f6c1d5fc2e4a9f376c51ed2b2ed631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5f6c1d5fc2e4a9f376c51ed2b2ed631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a3b9044edd63ced840b5243537c4aa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a3b9044edd63ced840b5243537c4aa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acd250d476621838511cf456df4e4d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acd250d476621838511cf456df4e4d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22aeaa97ae762b7c41340deb484a15b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22aeaa97ae762b7c41340deb484a15b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c095a98a4c7498e461c2624d1a8e1711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c095a98a4c7498e461c2624d1a8e1711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e8db9772d3aeb87e4be987201c436b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e8db9772d3aeb87e4be987201c436b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab1f0117ec09909218628cdecbddd186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab1f0117ec09909218628cdecbddd186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c586e1c6ccf0eb92cd31fa04cb198b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c586e1c6ccf0eb92cd31fa04cb198b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99fbf002a6718ddd14d576d42a13cc93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99fbf002a6718ddd14d576d42a13cc93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fdec3a40f68809556cb3afcf717fa1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fdec3a40f68809556cb3afcf717fa1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb590bc1b47b938efb17b07c5343c87c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb590bc1b47b938efb17b07c5343c87c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1ca7185836c2c6acab13454cbfabeef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1ca7185836c2c6acab13454cbfabeef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07d2b93bd04da4c0d0409c96d8145dd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07d2b93bd04da4c0d0409c96d8145dd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b46fa31d305b6e341acc15273c65314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b46fa31d305b6e341acc15273c65314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac83d71bbfef02965ddc5f9f0144ad03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac83d71bbfef02965ddc5f9f0144ad03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "835f083511f45b5b48151f28b9961930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/835f083511f45b5b48151f28b9961930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1784d3f10057a194d56d4c60eab50fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1784d3f10057a194d56d4c60eab50fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acb586c4d2c95be1767d27ef148b7bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acb586c4d2c95be1767d27ef148b7bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83d3cf2cd45dc1062d08a071a1196949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83d3cf2cd45dc1062d08a071a1196949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e94eeacb4257a8035030b702a478282", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e94eeacb4257a8035030b702a478282/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "W\u00c2NIA LUCIA BATISTA DE ARA\u00daJO", "href": "/263955/wania-lucia-batista-de-araujo/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Doutor Batista de Oliveira", "streetNumber": "760", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-37m2-aluguel-RS2200-id-2561857822/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["118"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "5 unidades dispon\u00edveis!<br><br>Descri\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel:<br><br>\u00c1rea privativa 118,00m\u00b2, 03 su\u00edtes, lavabo, sala para 02 ambientes com varanda, cozinha tradicional com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 vagas de garagem, 02 elevadores, 02 aptos por andar, depend\u00eancia de empregada, entrada de servi\u00e7o, g\u00e1s encanado, piso granito, nascente total.<br><br>M\u00f3veis fixos na cozinha.<br>M\u00f3veis fixos e box nos banheiros. <br>Guarda roupa em todos os quartos.<br> <br><br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, a 100m do supermercado Carrefour da Avenida Bar\u00e3o de Studart.<br><br>Sala de Estar e Jantar;<br>Cozinha Americana;<br>\u00c1rea de Servi\u00e7o;<br>Varanda Social;<br>Lavabo;<br>Depend\u00eancia Completa de Empregada;<br>Entrada de Servi\u00e7o;<br>Piso Granito.<br><br>Vaga(s) de Garagem: 02.<br><br>\u00c1rea Comum:<br><br>Guarita Elevada;<br>Port\u00e3o Autom\u00e1tico;<br>Espa\u00e7o Gourmet;<br>Cerca El\u00e9trica;<br>Portaria 24hs;<br>Jardim;<br>Hall Social Decorado;<br>Sal\u00e3o de Festas.<br><br>Gostou? Entre em contato pelo telefone - Thiago.", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - Joaquim T\u00e1vora", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562268702", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115282", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "111", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["118"], "advertiserId": "5f2e0a76-dd92-9e62-b5a6-78f17297c38c", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "yearlyIptu": "200", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85985642642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985642642", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "5f2e0a76-dd92-9e62-b5a6-78f17297c38c", "name": "Diocleciano & Teixeira Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 361926, "phones": {"primary": "85985642642", "mobile": "85985642642"}}, "medias": [{"id": "f2c5cf4272b5119c9690f403e430b11c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2c5cf4272b5119c9690f403e430b11c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49ee0e2303b38b583dd61deb0c8e288d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49ee0e2303b38b583dd61deb0c8e288d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f3bd29eb902ff6d99f758903124145c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f3bd29eb902ff6d99f758903124145c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24967c77622be6748f6fecd665c850ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24967c77622be6748f6fecd665c850ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac978847eee7e613b0d021f243a666b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac978847eee7e613b0d021f243a666b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef24f04332c9679f10a4ca9cfdd69921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef24f04332c9679f10a4ca9cfdd69921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65b1c4189209ef915c0b0e2337028485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65b1c4189209ef915c0b0e2337028485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbf1239627ffdbd2ab6a0a80ade8ccce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbf1239627ffdbd2ab6a0a80ade8ccce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "534adf67c4a1fd3fd8ae45b6029333f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/534adf67c4a1fd3fd8ae45b6029333f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac3f771a50e43e2703df430084893911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac3f771a50e43e2703df430084893911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f3437636b197285ebc0ede4532615e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f3437636b197285ebc0ede4532615e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cd9f8eadd86979b568a58341fd987a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cd9f8eadd86979b568a58341fd987a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db0e4852fc38dc586d7d5c218b6d906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db0e4852fc38dc586d7d5c218b6d906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "774014075d9e4a83c4dbeaa5b41cbdbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/774014075d9e4a83c4dbeaa5b41cbdbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385cddfd0f83c11703211865f74f2a5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385cddfd0f83c11703211865f74f2a5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eef091db7f419c081bdb978908d2a54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eef091db7f419c081bdb978908d2a54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc8c693c39823129fd201d6374787065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc8c693c39823129fd201d6374787065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Diocleciano & Teixeira Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias", "href": "/361926/diocleciano-teixeira-solucoes-imobiliarias/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 118m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-118m2-aluguel-RS1600-id-2562268702/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento (55m\u00b2) com 02 quartos, sala, cozinha, area de servi\u00e7o, sem vaga para ve\u00edculo<br><br>* \u00e1gua e luz individual<br> trabalhamos com apenas 02 cau\u00e7\u00f5es <br> (85) 9 9788.7883 Lorena - apenas zap", "title": "excelente apartamento no bairro jardim america", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557189432", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "625", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.544409, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751972}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana N\u00e9ri", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Borges de Melo", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Piamarta", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "922367571", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "d5b4e492-ebab-eb75-a236-1ff37433f6eb", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "830"}, "yearlyIptu": "0", "price": "830", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532877109", "85996365515"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996365515", "stamps": []}, "account": {"id": "d5b4e492-ebab-eb75-a236-1ff37433f6eb", "name": "F W IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/50fd9d588912754fdc98e8273768bf09.jpg", "licenseNumber": "07829-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 347247, "phones": {"primary": "8532877109", "mobile": "85996365515"}}, "medias": [{"id": "731473b2289a37bcc680edcc197b3a12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/731473b2289a37bcc680edcc197b3a12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86470b156e35e6ee186e0696c55879c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86470b156e35e6ee186e0696c55879c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1575c0a2d1e2c07203e4879fb793600e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1575c0a2d1e2c07203e4879fb793600e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9338f31002e189809672452d8d4a3df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9338f31002e189809672452d8d4a3df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e9578c58e2fd9bc5ae2eff14a388be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e9578c58e2fd9bc5ae2eff14a388be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2babc69e667d4c00c243c06372b84011", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2babc69e667d4c00c243c06372b84011/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0536b97ff689425dfb3837d80e608eeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0536b97ff689425dfb3837d80e608eeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91f7a6956e3b86d5be983e18541d858f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91f7a6956e3b86d5be983e18541d858f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aed1b309a3e2a523cbe0ab6ebe0647b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aed1b309a3e2a523cbe0ab6ebe0647b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2e33a844f90f187eb02b02fc199add3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2e33a844f90f187eb02b02fc199add3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "892bafacfa1000c0b21643aef44eb920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/892bafacfa1000c0b21643aef44eb920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "F W IM\u00d3VEIS", "href": "/347247/f-w-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Ana N\u00e9ri", "streetNumber": "625"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS830-id-2557189432/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN", "LAUNDRY", "CINEMA", "GAMES_ROOM", "DISABLED_ACCESS", "COWORKING", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apto no Condom\u00ednio Bosque das Acacias<br><br>Fale conosco e more em um local c/ uma super infraestrutura ao redor<br><br>9 9721=1385 whats Claudio Aguiar corretor de imoveis creci 9301<br><br>Apto c/ 02 quartos 01 suite 01 wc social Varanda 01 vaga<br><br>\u00c1rea de lazer complet\u00edssima Academia Piscina Lavanderia Coworking e muito mais...", "title": "Que tal morar com a comodidade de ter o Shopping Riomar Kenedy na porta de casa", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563571452", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355337", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "102", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.567366, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72391}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Luiz David de Souza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "ACAC 1587", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "a6695752-a474-7ba6-5686-0e7470f7cc9f", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2209"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85997211385", "85987561466"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987561466", "stamps": []}, "account": {"id": "a6695752-a474-7ba6-5686-0e7470f7cc9f", "name": "Lidiana Pontes Arruda", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 738750, "phones": {"primary": "85997211385", "mobile": "85987561466"}}, "medias": [{"id": "9ec29e3f8299fe29e04ced9ef05e0fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ec29e3f8299fe29e04ced9ef05e0fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbc18ce228692cca94ad4a1c48f4503b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbc18ce228692cca94ad4a1c48f4503b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99027aff8f6b30aab9f8d3f976527dfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99027aff8f6b30aab9f8d3f976527dfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff29d0b99d85fdf8738f427df51cb83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff29d0b99d85fdf8738f427df51cb83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5a90b39753cee8b5bf17b9bc920293d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5a90b39753cee8b5bf17b9bc920293d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "832e6c67252bb605055015ec36d8ccdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/832e6c67252bb605055015ec36d8ccdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37feb6fb2e01b02c60cea8d04b52225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37feb6fb2e01b02c60cea8d04b52225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebbf7f78cdd4768cc7e66adcddc2d585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebbf7f78cdd4768cc7e66adcddc2d585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c67f6e983d38951fab90972f67b57b61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c67f6e983d38951fab90972f67b57b61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0335aa58e364d0d7d9ab029fce63e54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0335aa58e364d0d7d9ab029fce63e54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ab5aeaf22fa04369341824449821801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ab5aeaf22fa04369341824449821801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a3de072687a630d9e1225be22917c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a3de072687a630d9e1225be22917c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "639179b21584cc2b19cfb58a59af406f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/639179b21584cc2b19cfb58a59af406f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e10b70a795970c9e8a5452b814289f82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e10b70a795970c9e8a5452b814289f82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Lidiana Pontes Arruda", "href": "/738750/lidiana-pontes-arruda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Rua Coronel Luiz David de Souza", "streetNumber": "102", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-com-garagem-53m2-aluguel-RS1809-id-2563571452/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Di\u00e1ria R$ 250,00 , taxa de limpeza R$ 150,00 , energia R$1,50 kwh. Apartamento est\u00e1 localizado no bairro praia de Iracema possui 70 metros quadrados com 2 quartos sendo 1 suite e 2 banheiroso Esta acomoda\u00e7\u00e3o est\u00e1 a 1 minuto de caminhada da praia. Com vista da cidade, o Porto de Iracema Residence, em Fortaleza, oferece acomoda\u00e7\u00f5es, piscina ao ar livre, bar, jardim e terra\u00e7o. Os pontos de interesse famosos pr\u00f3ximos ao Porto de Iracema Residence incluem Iracema, a Praia do Meireles e o Centro Cultural Drag\u00e3o do Mar. O aeroporto mais pr\u00f3ximo \u00e9 o Aeroporto Pinto Martins, a 12 km da acomoda\u00e7\u00e3o.", "title": "Apartamento para di\u00e1ria com 70 metros quadrados com 2 quartos em Meireles - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555936741", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "99", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510623, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722029}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PORTO DE IRACEMA", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "5bc0bc22-7935-f37e-6ec0-69d6e9f7646d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "DAILY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988640948", "85996281934"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996281934", "stamps": []}, "account": {"id": "5bc0bc22-7935-f37e-6ec0-69d6e9f7646d", "name": "Otaciana Lopes de Souza", "licenseNumber": "14203-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 122210, "phones": {"primary": "85988640948", "mobile": "85996281934"}}, "medias": [{"id": "6c1981a186c0ef08179a44ff1dd0e2dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c1981a186c0ef08179a44ff1dd0e2dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59d7fdb288861cd26d114c35bc5c803e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59d7fdb288861cd26d114c35bc5c803e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57018c6741a0f5c6fc7309f7fb84a48b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57018c6741a0f5c6fc7309f7fb84a48b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43169cf27ab616bed99d965768b3aad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43169cf27ab616bed99d965768b3aad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73dc917d54cfbc3dda83ea10d568b5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73dc917d54cfbc3dda83ea10d568b5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9da9635b0e683e15ae3e50a1538fd44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9da9635b0e683e15ae3e50a1538fd44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72ce8c281282219443ecbcc566dc77b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72ce8c281282219443ecbcc566dc77b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "985694df6e61b3d78485391c923b63df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/985694df6e61b3d78485391c923b63df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaea0517cb0fba105c9b44810fee173f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaea0517cb0fba105c9b44810fee173f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e375827d3643b920e48046f2bb0f9e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e375827d3643b920e48046f2bb0f9e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87369aa4adfacfd0d6a8928caf2a6862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87369aa4adfacfd0d6a8928caf2a6862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d4aac84a57faed0ee131d97ace0dbad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d4aac84a57faed0ee131d97ace0dbad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7ed2323a6455d1f85e3dba5234b85cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7ed2323a6455d1f85e3dba5234b85cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad89d6666c653cf5d2f7648dcbf00989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad89d6666c653cf5d2f7648dcbf00989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd038c809bd078d65518b4a69de5bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd038c809bd078d65518b4a69de5bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47976df146fed827e34b76b8c7c30dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47976df146fed827e34b76b8c7c30dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c67785f3438c0cd9ecbf6acefa9eaef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c67785f3438c0cd9ecbf6acefa9eaef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Otaciana Lopes de Souza", "href": "/122210/otaciana-lopes-de-souza/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "streetNumber": "99"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS250-id-2555936741/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "INTERCOM", "DEPOSIT", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio novo (Sem taxa de condom\u00ednio)<br>Apartamento tipo 1 - 42m\u00b2 / 2 - 46m\u00b2 / 3 - 58m\u00b2 <br>2 quartos (1 su\u00edte)<br>Sala <br>100% porcelanato<br>Cozinha arejada<br>Wc social com box<br>1 vagas de garagem<br>A 100 metros da Edilson brasil soares (prox. mercantil, escola, farm\u00e1cia, clinica).", "title": "Apartamento Residencial Capri", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559118358", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833272", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1391", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.470803, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790187}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dr. Ernesto Monteiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga-Coit\u00e9", "poisList": ["BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Cantinho do Frango", "BR:Hiper Lanches", "BR:Pastelaria del\u00edcia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "914137146", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "7f5fc693-562b-6272-0483-7f064e76fb0f", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988028152", "85996640295"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996640295", "stamps": []}, "account": {"id": "7f5fc693-562b-6272-0483-7f064e76fb0f", "name": "Andrigo Magalhaes", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 736993, "phones": {"primary": "85988028152", "mobile": "85996640295"}}, "medias": [{"id": "4511d5a8613d7faadc7566ff1427f724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4511d5a8613d7faadc7566ff1427f724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c231dadf396130dda13baf89aa1b796f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c231dadf396130dda13baf89aa1b796f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0917dc2c30ba08a96efcc9ab6b867a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0917dc2c30ba08a96efcc9ab6b867a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3c68a34ce3f03367a8747d90713060c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3c68a34ce3f03367a8747d90713060c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c22878b42c5c179e15f48c1c9ff6000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c22878b42c5c179e15f48c1c9ff6000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38d73905b5956b0f958bf9664afd82bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38d73905b5956b0f958bf9664afd82bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d0e4f64248a23bedd4257fdd6ae10b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d0e4f64248a23bedd4257fdd6ae10b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3a546ebf15c34b10d0275a21618c90b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3a546ebf15c34b10d0275a21618c90b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38de332b9f473b25241200fc0cfe25f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38de332b9f473b25241200fc0cfe25f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "020cbd1ad554e6554d810183f59da8c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/020cbd1ad554e6554d810183f59da8c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ea1a92b0fda68b2481bcf2bcf2692a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ea1a92b0fda68b2481bcf2bcf2692a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5cb42c0a06d2039103bc3e6a8d0f444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5cb42c0a06d2039103bc3e6a8d0f444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38835b8e8ca2c0cf0ba0aeb34b2df84f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38835b8e8ca2c0cf0ba0aeb34b2df84f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06c338ca4f9238610a424b74ddaecabc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06c338ca4f9238610a424b74ddaecabc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d11415a56b70d0afa37df3a9a70d8659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d11415a56b70d0afa37df3a9a70d8659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Andrigo Magalhaes", "href": "/736993/andrigo-magalhaes/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Dr. Ernesto Monteiro", "streetNumber": "1391", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-aluguel-RS1000-id-2559118358/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["RECREATION_AREA", "CONCIERGE_24H", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento para loca\u00e7\u00e3o no bairro Vila Uni\u00e3o com aproximadamente 90m\u00b2, em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o. Possui 03 quartos, sendo 03 su\u00edtes, sala de estar/ jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda na sala e na su\u00edte. \u00c1rea de lazer com deck, piscinas, sal\u00e3o de festas, academia e brinquedoteca.", "title": "Apartamento para loca\u00e7\u00e3o com 90 m\u00b2 com 3 su\u00edtes em Vila Uni\u00e3o - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562548918", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "889", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537496, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766614}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farma Castro"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Edif\u00edcio Village Cascais", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "N4HQH6", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7153d97b-0ba2-4113-bc0b-eaeb492c822b", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2434"}, "yearlyIptu": "95", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "434"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532615450", "85999730070"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999730070", "stamps": []}, "account": {"id": "7153d97b-0ba2-4113-bc0b-eaeb492c822b", "name": "ANNA SYLVIA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/70b4befc0c6715373d7e0573df141630.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 398810, "phones": {"primary": "8532615450", "mobile": "85999730070"}}, "medias": [{"id": "0ca6d4d5feb60d82d6b0cc1cdad59f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ca6d4d5feb60d82d6b0cc1cdad59f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a274465f979ae6351ff525257f4fffa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a274465f979ae6351ff525257f4fffa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42120e4dcfb77062a5a30180076a4629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42120e4dcfb77062a5a30180076a4629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "934e5385cfffaa083f4409204b9eff32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/934e5385cfffaa083f4409204b9eff32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cee8620d164c0345638a7ef7269febb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cee8620d164c0345638a7ef7269febb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "595c011e18a290187fb0a1764a415e53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/595c011e18a290187fb0a1764a415e53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e0cbb257bf356ef5bdcbead33071b60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0cbb257bf356ef5bdcbead33071b60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09d050d4ff7f45ad767bce5c5445722e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09d050d4ff7f45ad767bce5c5445722e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6f4158a8cb93ddb4f40d38c2b473c5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6f4158a8cb93ddb4f40d38c2b473c5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb03cca0e726cce65ab0d7b1aea4c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb03cca0e726cce65ab0d7b1aea4c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "705730ea57db803c9534c9d7f89d1da7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/705730ea57db803c9534c9d7f89d1da7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c0ca3c89568b4a0b3c24c31652cff10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c0ca3c89568b4a0b3c24c31652cff10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62c5d4843ecd02495df991031e65c581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62c5d4843ecd02495df991031e65c581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "739d0ddc0a7d197b78d40851e8d84e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/739d0ddc0a7d197b78d40851e8d84e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a45ca53d6e150ff21d36abcf3155efab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a45ca53d6e150ff21d36abcf3155efab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff64f35ef5b4a046dc4b9693d4e8a82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff64f35ef5b4a046dc4b9693d4e8a82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANNA SYLVIA IM\u00d3VEIS", "href": "/398810/anna-sylvia-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Almirante Rufino", "streetNumber": "889", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS2000-id-2562548918/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL COMERCIAL EM UMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O SENSACIONAL! <br><br>Regi\u00e3o promissora!<br>Rua Osvaldo Cruz, 1286<br><br>01 quadra da Av. Santos Dummont<br>Por tr\u00e1s do Edif\u00edcio BS DESIGN<br>Pertinho do Supermercado Frangolandia<br><br>- Caracter\u00edsticas do Im\u00f3vel<br>\u00c1rea total: 150 metros<br>Ampla frente/fachada com bastante visibilidade para sua empresa<br>Recuo com estacionamento<br>Rampa de acesso<br>Recep\u00e7\u00e3o com 02 ambientes<br>Vitrine<br>Im\u00f3vel todo pintado com muitos pontos el\u00e9tricos e spots<br>04 salas internas <br>02 Banheiros<br>01 copa com pia<br><br>ESPA\u00c7O ADAPT\u00c1VEL PARA QUALQUER TIPO DE NEG\u00d3CIO<br><br>Venha instalar a sua empresa aqui! <br>OPORTUNIDADE \u00daNICA!<br>Agende agora sua visita!", "title": "IM\u00d3VEL COMERCIAL NA RUA OSVALDO CRUZ, ALDEOTA", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559216276", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125048", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1286", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500903, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736931}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "OC1286", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "c3227852-22d3-ce49-1617-246ec1567c3e", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "4200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999771429", "85986287697"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986287697", "stamps": []}, "account": {"id": "c3227852-22d3-ce49-1617-246ec1567c3e", "name": "Fenelon Pita", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2bbe94ab4064e660225dd534ea0de92f.jpg", "licenseNumber": "08950-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 72655, "phones": {"primary": "85999771429", "mobile": "85986287697"}}, "medias": [{"id": "04c6c77571079ad3a491c03f4cd91fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04c6c77571079ad3a491c03f4cd91fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b31bd85785081f508084e7990e6d1f5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b31bd85785081f508084e7990e6d1f5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f94a34fde48f8bdbbdc634fc8086ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f94a34fde48f8bdbbdc634fc8086ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daa7a23675ed93af891248fbf6d49092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daa7a23675ed93af891248fbf6d49092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e1dabb61f96e94a8d00490f9eb5984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e1dabb61f96e94a8d00490f9eb5984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64dac5782b32bb59ebd6cfd6233d4181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64dac5782b32bb59ebd6cfd6233d4181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99af60bca15b77be71da8c26c2604ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99af60bca15b77be71da8c26c2604ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f15483b14f8a43a316283d7e164022f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f15483b14f8a43a316283d7e164022f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "150bd87984931d69b5e572eb2f27cac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/150bd87984931d69b5e572eb2f27cac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "127c45e4af5489941be7334e7701f1ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/127c45e4af5489941be7334e7701f1ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "207acb39be81304e42c2f48dbe8887d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207acb39be81304e42c2f48dbe8887d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe40ca91a5434c9cac9b1b57f91298f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe40ca91a5434c9cac9b1b57f91298f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfef01a4fc8927048557a118620387e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfef01a4fc8927048557a118620387e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "361e19be5dbadef88f38b6505801cd3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/361e19be5dbadef88f38b6505801cd3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4de00258c1181df4daa798f838975fb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4de00258c1181df4daa798f838975fb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c54c2a517504ee67134870d22056f25d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c54c2a517504ee67134870d22056f25d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e2c66af9f32b7713ce80ba9d3406e4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e2c66af9f32b7713ce80ba9d3406e4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb77e560df2da7dc52e50daa1c4c952b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb77e560df2da7dc52e50daa1c4c952b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aa6af02d67b9208f278a8078f072462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aa6af02d67b9208f278a8078f072462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fenelon Pita", "href": "/72655/fenelon-pita/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "streetNumber": "1286", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS4200-id-2559216276/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "BARBECUE_BALCONY", "PARTY_HALL", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "SECURITY_CABIN", "RECREATION_AREA", "BUILTIN_WARDROBE", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "BATHROOM_CABINETS", "INTERNET_ACCESS", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN", "ELECTRIC_GENERATOR", "INTERCOM", "LAUNDRY", "TOYS_PLACE", "SECURITY_CAMERA", "SAFETY_CIRCUIT", "SERVICE_ENTRANCE", "ENTRANCE_HALL", "WHIRLPOOL", "RECEPTION", "DRESS_ROOM2", "WATCHMAN", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE", "GAMES_ROOM", "BLINDEX_BOX", "STAIR", "SEA_VIEW"], "usableAreas": ["127"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Bel\u00edssima cobertura com vista panor\u00e2mica para o mar 127 m2 50 metros beira mar 100% mobiliada. 100% projetado. Meireles 50 metros da Beira Mar. Sala para dois ambientes, cozinha americana planejada, com jacuzzi e churrasqueira. A cobertura duplex est\u00e1 localizado no bairro Meireles com 127 metros quadrados com 3 quartos sendo 3 su\u00edtes e 3 banheiros, hidromassagem, churrasqueira, chuveir\u00e3o:<br>Pr\u00e9dio com piscina, academia, sal\u00e3o de festa, segurana\u00e7a 24 horas, cam\u00earas em tempo real, pr\u00f3ximo de tudo,", "title": "Cobertura duplex 3 su\u00edtes Vista Mar 50 mts Beira Mar", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["PENTHOUSE", "DUPLEX"], "id": "2547274836", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "146", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497674, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72711}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Beira Mar", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 1201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "oya22", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0c3a321d-9c9d-9fab-2c5f-48d0afb7c296", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "1290000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "1200"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "15200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "14000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521815195", "85999660045"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999660045", "stamps": []}, "account": {"id": "0c3a321d-9c9d-9fab-2c5f-48d0afb7c296", "name": "OYABUN IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f876b56f5433a7cac7cdd1a7f61026f4.jpg", "licenseNumber": "20892-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 749082, "phones": {"primary": "8521815195", "mobile": "85999660045"}}, "medias": [{"id": "52d168a8df6a0e4870671ff26fd6cc65", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=v0YUpuvmzMM", "type": "VIDEO"}, {"id": "d9d1938d5bba022a796af5ad7c64f8dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9d1938d5bba022a796af5ad7c64f8dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "959ce907e21b1182b873968a59a5cde1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/959ce907e21b1182b873968a59a5cde1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80bc94670d38f1b29a8caaddabcf59c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80bc94670d38f1b29a8caaddabcf59c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb7416905f765e09b8c6bd7db4e3f6cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb7416905f765e09b8c6bd7db4e3f6cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "465b2d31848e7d590eb6c871af5ef801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/465b2d31848e7d590eb6c871af5ef801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d288643c147f5f79655de4c27c00377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d288643c147f5f79655de4c27c00377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e98cf5f0e0e1db852cf0ad33ba7a08f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e98cf5f0e0e1db852cf0ad33ba7a08f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dbc2803d566c8fa7fb5ea890f1eedc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dbc2803d566c8fa7fb5ea890f1eedc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07f75232b5c0fe85b890d76b701d6f97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07f75232b5c0fe85b890d76b701d6f97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "120c20753f7f064c1d1ecbdbc6201ec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/120c20753f7f064c1d1ecbdbc6201ec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4e34902bcf69f6f4660c717cd6ea70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4e34902bcf69f6f4660c717cd6ea70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27a0afdacd93daa6f7b497be29527f58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27a0afdacd93daa6f7b497be29527f58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "242b84c04184f6d86d1455c71ed36689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/242b84c04184f6d86d1455c71ed36689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33749d77a10e6a4b6979edecc395654d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33749d77a10e6a4b6979edecc395654d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a9d7aaad706eaba8b45b01409a70933", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a9d7aaad706eaba8b45b01409a70933/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9447e1fe79a4c3751cc4c63c8b85f0b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9447e1fe79a4c3751cc4c63c8b85f0b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1871147d6e4437d6b3c38f88f8281488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1871147d6e4437d6b3c38f88f8281488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12d0873f8e454679e67672bcd6af72da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12d0873f8e454679e67672bcd6af72da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98ee2054cdce9dd4fa550cd4c77cba2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98ee2054cdce9dd4fa550cd4c77cba2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5e325ff97fb0423eda8d328d6748911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5e325ff97fb0423eda8d328d6748911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OYABUN IMOVEIS", "href": "/749082/oyabun-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Beira Mar", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "streetNumber": "146", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Cobertura com 3 Quartos para venda ou aluguel, 127m\u00b2", "href": "/imovel/cobertura-3-quartos-beira-mar-bairros-fortaleza-com-garagem-127m2-venda-RS1290000-id-2547274836/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN", "LAUNDRY", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE", "CINEMA", "SAUNA"], "usableAreas": ["401"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Meireles tem 401 metros quadrados com 4 quartos sendo 4 suites e 6 banheiros<br>Possui academia, sal\u00e3o de festas, espa\u00e7o jardinado, espa\u00e7o gourmet, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil.<br>Vai lhe possibilitar praticar diversos esportes na quadra poliesportiva, curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.<br>Fica em um condom\u00ednio fechado.<br>J\u00e1 tem os m\u00f3veis inclu\u00eddos.", "title": "Apartamento para venda possui 401 metros quadrados com 4 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555176845", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500821, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726588}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Jatahy", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Andar Alto", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Palmares7", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["401"], "advertiserId": "31eae558-b2f9-c347-5822-46d323bcae3d", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"]}, "yearlyIptu": "1000", "price": "4400000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "2500"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "18500"}, "yearlyIptu": "1000", "price": "16000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530879696", "85991811667"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991811667", "stamps": []}, "account": {"id": "31eae558-b2f9-c347-5822-46d323bcae3d", "name": "Roger & Tadeu Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e373261a69aceca02d94414c2f26707d.jpg", "licenseNumber": "13576-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87494, "phones": {"primary": "8530879696", "mobile": "85991811667"}}, "medias": [{"id": "b8c581a709d0e20f6382fba984a968cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c581a709d0e20f6382fba984a968cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63b754c8c4d99bec249b98240108db03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63b754c8c4d99bec249b98240108db03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "def9faa0aa699bc307d24f06eb08e653", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def9faa0aa699bc307d24f06eb08e653/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a0965322a16bc0f1a699a083a701ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a0965322a16bc0f1a699a083a701ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b42c267e59f750784e5cf9ee69fc9062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b42c267e59f750784e5cf9ee69fc9062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f55f0e9e764fcbdb33a5db2145bb165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f55f0e9e764fcbdb33a5db2145bb165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "490ed5fc709ef92e71d1793156031736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/490ed5fc709ef92e71d1793156031736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efe77af36174e3c5463896c1aece57e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe77af36174e3c5463896c1aece57e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d1b189eb0f6aaa5f8db9bd1fb7e2f60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d1b189eb0f6aaa5f8db9bd1fb7e2f60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165cf906d1a98d4d99bc0e4543086220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165cf906d1a98d4d99bc0e4543086220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea0c064371ba7aec8cf7259aaca027a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea0c064371ba7aec8cf7259aaca027a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "876bc478c2766cd2d8ab4237ffc0c629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/876bc478c2766cd2d8ab4237ffc0c629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf8c50622841c758a75c891e3f478a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf8c50622841c758a75c891e3f478a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cab711bf06cfcbfd6225f1ba5598882", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cab711bf06cfcbfd6225f1ba5598882/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69e6b13d2745177f1befa9af458bfc97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e6b13d2745177f1befa9af458bfc97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be0a000e84c9bf6c598d75dd68e39805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be0a000e84c9bf6c598d75dd68e39805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb808a36ed4b8c7344b572165ff97467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb808a36ed4b8c7344b572165ff97467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77fa59c13349bd18c74067ef33ca3034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77fa59c13349bd18c74067ef33ca3034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33d194da17d005c9148435345b540f62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d194da17d005c9148435345b540f62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00ea721034bc9ef45fbc0148126c34da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00ea721034bc9ef45fbc0148126c34da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30cfa84c6acf234f91dc79355f9e76b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30cfa84c6acf234f91dc79355f9e76b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1382bf1c2913ad810b5152bdb0ed47ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1382bf1c2913ad810b5152bdb0ed47ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e0fb5e99c579bff1b0e764933a0fa65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0fb5e99c579bff1b0e764933a0fa65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f85ab54614ea9b6ea9304dac9d430db7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f85ab54614ea9b6ea9304dac9d430db7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d24b29f9f70ebc607f62dbaba0126a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d24b29f9f70ebc607f62dbaba0126a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Roger & Tadeu Im\u00f3veis", "href": "/87494/roger-tadeu-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Silva Jatahy", "streetNumber": "333"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para venda ou aluguel, 401m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-401m2-venda-RS4400000-id-2555176845/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN", "LAUNDRY", "CINEMA", "GAMES_ROOM", "SAUNA", "SPA", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 03 Suites Mobiliadas, projetadas e climatizadas, com varada vista mar.<br><br>Area de Lazer completa com academia profissinal, piscina esportiva e muito mais.<br><br>agende agora mesmo a sua visita atrav\u00e9s do whatsapp da Imobiliaria Conceito's International.", "title": "Praia de Iracema Novo Mobiliado Vista Mar Fortaleza Ceara", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557571094", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "531", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51633, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721737}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Drag\u00e3o do Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "007", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "49ab0d98-2367-4c2c-9b14-709e97e063de", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"]}, "yearlyIptu": "3200", "price": "489000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "650"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "3950"}, "yearlyIptu": "3200", "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988430849"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988430849", "stamps": []}, "account": {"id": "49ab0d98-2367-4c2c-9b14-709e97e063de", "name": "Conceito Internacional", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 755459, "phones": {"primary": "85988430849", "mobile": "85988430849"}}, "medias": [{"id": "1f1b6073975a9e0126f5e4fda8625a09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f1b6073975a9e0126f5e4fda8625a09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29ba3e2fbf60a80da8192e6a10984460", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ba3e2fbf60a80da8192e6a10984460/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f13945adc79a7fc5c5f0995dc422faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f13945adc79a7fc5c5f0995dc422faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ade0b528f96d07751fc3d99c7db205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ade0b528f96d07751fc3d99c7db205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbeed00a7e61f56e4fa50f00969549e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbeed00a7e61f56e4fa50f00969549e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c1876f3c0beefe0b8a50041054486e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c1876f3c0beefe0b8a50041054486e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f7d106e01827043e3dc33b75081b87d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f7d106e01827043e3dc33b75081b87d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bc88da7bb44b2361bba516788a3dabc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bc88da7bb44b2361bba516788a3dabc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff162629bf4ea448d77019b87358657c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff162629bf4ea448d77019b87358657c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfa9cf1736a1210c2a4e4f7a4d953100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfa9cf1736a1210c2a4e4f7a4d953100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c52400cc77aa24510dd12189c1c4bc47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c52400cc77aa24510dd12189c1c4bc47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0063ed014247c474a7798d4693460940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0063ed014247c474a7798d4693460940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34322cb5961d6b5ad008681fb3629907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34322cb5961d6b5ad008681fb3629907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2053425db3a0156dd0c18695aac2267c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2053425db3a0156dd0c18695aac2267c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78dc2f16f737ae13646e9b87e19d7098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78dc2f16f737ae13646e9b87e19d7098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dae3e14a5320167b711fdffba5fd2330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dae3e14a5320167b711fdffba5fd2330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07b01a4230bf8095548e27a5112b4e7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07b01a4230bf8095548e27a5112b4e7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b7b8c55acbf1cdd51414361ab0b6059", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b7b8c55acbf1cdd51414361ab0b6059/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2378d2393fe8bb41ef59e9bbcca7f7e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2378d2393fe8bb41ef59e9bbcca7f7e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80cf73ad87c169c18c6aa8cc276f54a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80cf73ad87c169c18c6aa8cc276f54a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7ee7ee29808328839b8ec40db2e0dc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7ee7ee29808328839b8ec40db2e0dc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0ccee00c3cf335bda0de4dae3bc1bb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0ccee00c3cf335bda0de4dae3bc1bb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54c4b08a84eb2a49b5f233917422a18f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c4b08a84eb2a49b5f233917422a18f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f556fed60dc70f6429840240ce3afbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f556fed60dc70f6429840240ce3afbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f182112bf6b7c755d0faddeca2c756b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f182112bf6b7c755d0faddeca2c756b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64d6946940e82806fa304dfa062a0d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d6946940e82806fa304dfa062a0d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ada1bd1038011519b823bd480ae0207d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ada1bd1038011519b823bd480ae0207d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be69289fd6e07c2acbdede9ca4ceb878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be69289fd6e07c2acbdede9ca4ceb878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c78321f33a7b144d408575b6d2a1c744", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c78321f33a7b144d408575b6d2a1c744/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e89d32cf3e49d4df92b1537568f0736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e89d32cf3e49d4df92b1537568f0736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f02566854f3354f646056264e9495881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f02566854f3354f646056264e9495881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87dafd91c4752fbe6bb5ce9451a93702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87dafd91c4752fbe6bb5ce9451a93702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df700998f63f04164f1d5e58a5f1386", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df700998f63f04164f1d5e58a5f1386/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Conceito Internacional", "href": "/755459/conceito-internacional/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Drag\u00e3o do Mar", "streetNumber": "531"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-venda-RS489000-id-2557571094/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para trazer seu neg\u00f3cio venha fazer parte do corredor gastron\u00f4mico do montese , lojas comerciais com 50m2", "title": "Lojas comerciais", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561560922", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420478", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1313", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542753, "source": "GOOGLE", "lat": -3.763005}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Desembargador Praxedes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Montese", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "794795", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b8e51575-a848-0ded-a421-b551355b6d74", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999357673", "85998352393"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998352393", "stamps": []}, "account": {"id": "b8e51575-a848-0ded-a421-b551355b6d74", "name": "SERVNAC IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "19697-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 393845, "phones": {"primary": "85999357673", "mobile": "85998352393"}}, "medias": [{"id": "2c0b31618584b3ee310cb2c275b00514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c0b31618584b3ee310cb2c275b00514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7e33bc794b486752d1a0dbc359e07cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7e33bc794b486752d1a0dbc359e07cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7596e0777272514f406d2444fc6d31d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7596e0777272514f406d2444fc6d31d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "554fd9288e9b5c49a7a0c1261a97b53a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/554fd9288e9b5c49a7a0c1261a97b53a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7abe022564fd28e292994658517a374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7abe022564fd28e292994658517a374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a7630ca97580ba0fa4c544c780ac8ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a7630ca97580ba0fa4c544c780ac8ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6209791e6d1e6a8b439342f3f18e63ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6209791e6d1e6a8b439342f3f18e63ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b4271fdad73dde803d367e68d19100c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b4271fdad73dde803d367e68d19100c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f7d19f4162039e8ffe12595c6a6a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f7d19f4162039e8ffe12595c6a6a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f360f188ced002f46155b002ece47719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f360f188ced002f46155b002ece47719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4c90dd38047a1a2d88da737d2ab764b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c90dd38047a1a2d88da737d2ab764b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "218fd4ebe78c34c7d132fd45798ca0d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/218fd4ebe78c34c7d132fd45798ca0d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d59f6ca6b090fbd8f6a6f70ecd13fd6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d59f6ca6b090fbd8f6a6f70ecd13fd6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a7ad4d528f62b72f7e84d0d4efd62da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a7ad4d528f62b72f7e84d0d4efd62da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a05d4e1c3fa24575e495811eb5c6de9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a05d4e1c3fa24575e495811eb5c6de9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SERVNAC IM\u00d3VEIS", "href": "/393845/servnac-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1313", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Desembargador Praxedes"}, "name": "Ponto Comercial para alugar", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-aluguel-RS1500-id-2561560922/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["131"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casas n\u00e3o est\u00e1 forrada, mas apropriada para moradia.", "title": "Casa para aluguel com 131 metros quadrados com 2 quartos em Barroso - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562526266", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "902", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508714, "source": "GOOGLE", "lat": -3.817041}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Raimundo Le\u00f4ncio Rebou\u00e7as", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:CELAF", "SC:bora fortaleza", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:O Marcos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "30", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["160"], "advertiserId": "f569c1d1-d59c-905e-f557-061c23ec666c", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "50", "price": "400", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999299998"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999299998", "stamps": []}, "account": {"id": "f569c1d1-d59c-905e-f557-061c23ec666c", "name": "LUCIANO POUCHAIN BOMFIM", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/db7391287703cdb0f2d902a044901dda.jpg", "licenseNumber": "08555-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 256206, "phones": {"primary": "85999299998", "mobile": "85999299998"}}, "medias": [{"id": "3cd72232cb689d55436beac3f1105e17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd72232cb689d55436beac3f1105e17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c99ff5c86cf44b2539c938dbb251735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c99ff5c86cf44b2539c938dbb251735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b5fa37db488706faa301a31a224fa53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b5fa37db488706faa301a31a224fa53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c40c0c42a333d79dfcede70c877117d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c40c0c42a333d79dfcede70c877117d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53779fad5a5a8ea2b5f6443b262b13f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53779fad5a5a8ea2b5f6443b262b13f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad503a66d0a5b2e861da40fe7653173d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad503a66d0a5b2e861da40fe7653173d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "221ff60f3be77cc324908b7b81e0567e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/221ff60f3be77cc324908b7b81e0567e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7af5acc3df157f96151cb93d7cb16f2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7af5acc3df157f96151cb93d7cb16f2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "784e2fd81fe29cddfda6f901c27e8d4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/784e2fd81fe29cddfda6f901c27e8d4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41f468273fa9c6f73e2f3b022fd76732", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41f468273fa9c6f73e2f3b022fd76732/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f15713b1181c56b95df592ddc977c3a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f15713b1181c56b95df592ddc977c3a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d8cb7392a53736e4e2c06af376242cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d8cb7392a53736e4e2c06af376242cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a86eff2e71d56a2fdca8dd095bd0fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a86eff2e71d56a2fdca8dd095bd0fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c820bf3c8fee69523196d063d2664b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c820bf3c8fee69523196d063d2664b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66f90dffd58b6c61fad0c062993536fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66f90dffd58b6c61fad0c062993536fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LUCIANO POUCHAIN BOMFIM", "href": "/256206/luciano-pouchain-bomfim/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "Rua Raimundo Le\u00f4ncio Rebou\u00e7as", "streetNumber": "902", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 131m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-barroso-bairros-fortaleza-com-garagem-131m2-aluguel-RS400-id-2562526266/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Edson Queiroz possui 25 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro, Condom\u00ednio fechado. Sem vaga de Garagem<br>Alugue com dois meses de cau\u00e7\u00e3o<br>Sem pesquisa SPC e SERASA<br>Contrato de 12 meses<br><br>PAGUE:<br>ALUGUEL R$ 600,00<br>CAGECE <br>ENEL<br><br>VISITA COM O Sr. CARLOS ALBERTO 98728.9931 OI e ZAP<br><br>Creci 2996 F CE", "title": "Kitinet ao Lado da Unifor, Forum, NAMI, Unifor, no Edson Queiroz, Sem burocracia e sem Cadastro.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563327751", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811690", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "492", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477462, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772677}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Desembargador Floriano Benevides Magalh\u00e3es", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP 033", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "7da36b19-ca7c-6fbe-8c9d-d8e6b8d669ee", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999859415", "85986239043"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986239043", "stamps": []}, "account": {"id": "7da36b19-ca7c-6fbe-8c9d-d8e6b8d669ee", "name": "Marcos Ant\u00f4nio Santos Guimar\u00e3es", "licenseNumber": "02813-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 54792, "phones": {"primary": "85999859415", "mobile": "85986239043"}}, "medias": [{"id": "a4da0c998fb7672aa212b95d20e4a652", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4da0c998fb7672aa212b95d20e4a652/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8730dfe81546dd83d6cb69ccff0e5826", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8730dfe81546dd83d6cb69ccff0e5826/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61f1e18e879b017f5f32e3bc1d02e23c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f1e18e879b017f5f32e3bc1d02e23c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2afad456449a0ae5cd6f5981b4423e52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2afad456449a0ae5cd6f5981b4423e52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2961ae05520d51fefe5f37236763a296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2961ae05520d51fefe5f37236763a296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce463c3f12902db76fa006d042f6f66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce463c3f12902db76fa006d042f6f66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "889512b41c9d3ff89d2e3521c79517c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/889512b41c9d3ff89d2e3521c79517c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb1cf9dedeb1d552b85ca2bbaf6d1bbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb1cf9dedeb1d552b85ca2bbaf6d1bbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71047373b1843994162e49fd61e055f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71047373b1843994162e49fd61e055f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1b6544f3ae659eb8da2f3ae1bf3a334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1b6544f3ae659eb8da2f3ae1bf3a334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89a54c45e1954824cd162082974ec0a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89a54c45e1954824cd162082974ec0a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01f5cfe7f073940f99925963e32f6d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01f5cfe7f073940f99925963e32f6d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14b610289ed96ab2b1551a27787604bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14b610289ed96ab2b1551a27787604bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Marcos Ant\u00f4nio Santos Guimar\u00e3es", "href": "/54792/marcos-antonio-santos-guimaraes/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Rua Desembargador Floriano Benevides Magalh\u00e3es", "streetNumber": "492"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS600-id-2563327751/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "KITCHEN_CABINETS", "SERVICE_BATHROOM", "LARGE_KITCHEN", "LARGE_ROOM", "SERVICE_ENTRANCE", "WALLS_GRIDS", "CORNER_PROPERTY"], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "-O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Meireles com 95 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 3 banheiros.<br>- A poucos metros da orla de Fortaleza.<br>- A poucos metros do aterro da Praia de Iracema.<br>- Pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, supermercados, posto de gasolina.<br>- Apto grande, com ampla sala, quartos amplos, cozinha ampla.", "title": "Apartamento Praia de Iracema, 3 quartos, Av. Historiador Raimundo Girao, apto grande.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557579090", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512695, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720722}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "APTO RDO GIRAO", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "840d2e8f-2915-f18e-2c23-dd6625691515", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1490"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1490", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8594233350"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "840d2e8f-2915-f18e-2c23-dd6625691515", "name": "Cesar", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 668491, "phones": {"primary": "8594233350", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "32b3c8d12039bf227a061749b8537b90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32b3c8d12039bf227a061749b8537b90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7743e47735985fc320d794354d017949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7743e47735985fc320d794354d017949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cfac104e080e3a54df3a2ccce7953ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cfac104e080e3a54df3a2ccce7953ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Cesar", "href": "/668491/cesar/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "streetNumber": "350"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-95m2-aluguel-RS1490-id-2557579090/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["220"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00f3xima ao Nildobox Supermercado!!!<br><br>Casa - 220m\u00b2, 6 Quartos sendo 2 Su\u00edtes com Closet, 2 Salas de Estar, Sala de Jantar, Cozinha Ampla, 2 Wcs Sociais, \u00c1reas de Servi\u00e7o, Varand\u00e3o, Quintal, 5 vagas.<br><br>CONTATO COMERCIAL:<br><br>IMOBILI\u00c1RIA IDEA - (85) 98615.4943 - ZAP", "title": "Super Casa Duplex na Sumar\u00e9 / Passar\u00e9 - Loca\u00e7\u00e3o - R$ 2.800,00", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560833654", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60744315", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "571", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.532972, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801931}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Santa Rita das Causas Imposs\u00edveis", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox Passar\u00e9", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:BZ Autos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:E.M.E.I.F. Maria de Carvalho Martins", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Col\u00e9gio Maria Ester II"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA002L", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "bedrooms": [6], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986154943", "85992636390"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992636390", "stamps": []}, "account": {"id": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/127f74245c80b1884f7fa75ce6bd668f.jpg", "licenseNumber": "11741-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 40607, "phones": {"primary": "85986154943", "mobile": "85992636390"}}, "medias": [{"id": "9d19ed898c30e68db6b89cd369407a72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d19ed898c30e68db6b89cd369407a72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "466c4df055728c9ba827d7d06cbcccf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/466c4df055728c9ba827d7d06cbcccf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f259757a3d136bb8b449753d4f81090b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f259757a3d136bb8b449753d4f81090b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c993635939d5ade2ea252317a1f80b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c993635939d5ade2ea252317a1f80b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa195da1450455b335f4ee49fc798dfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa195da1450455b335f4ee49fc798dfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c222019c756534c09b74361e6327ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c222019c756534c09b74361e6327ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df39ee9939f3300e397da580a756fec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df39ee9939f3300e397da580a756fec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5c22c7d26e703b993ebc6748fd2a35e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5c22c7d26e703b993ebc6748fd2a35e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53c4a7a8bdc284212ac0861fe4f1e0ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53c4a7a8bdc284212ac0861fe4f1e0ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b956a50b471dffa669d44a4ad68fa1c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b956a50b471dffa669d44a4ad68fa1c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "531dc44d21af198bb00b6df739317e8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/531dc44d21af198bb00b6df739317e8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "033a05cd4c1a02d9ee941567deec2868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/033a05cd4c1a02d9ee941567deec2868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bb930fcb73530b80a7e05dfb7f16778", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bb930fcb73530b80a7e05dfb7f16778/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd38a7b4e30705bd185216d81e01244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd38a7b4e30705bd185216d81e01244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d800674fdc829574a74c152962acf8c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d800674fdc829574a74c152962acf8c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "href": "/40607/imobiliaria-idea/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Santa Rita das Causas Imposs\u00edveis", "streetNumber": "571", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 220m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-220m2-aluguel-RS2800-id-2560833654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente apartamento para loca\u00e7\u00e3o no t\u00e9rreo com 52m\u00b2, 02 quartos sendo 01 su\u00edte, 01 wc social, cozinha americana, sala, varanda, 01 vaga de garagem. \u00c1rea de lazer completa com piscina, quadra poliesportiva, churrasqueira, playground, porteiro f\u00edsico, cerca el\u00e9trica.", "title": "Excelente apartamento para loca\u00e7\u00e3o com 02 quartos no Jos\u00e9 Valter", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556522442", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "201", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535257, "source": "GOOGLE", "lat": -3.830788}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Padaria Alice", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "SC:DePrimeira", "SC:Banca Ramos", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Destak Modas", "SC:La Baby Store Kids", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Ta\u00eds Maria Bezerra Nogueira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Bernadete Ori\u00e1 de Oliveira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1001257022", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "e1598b8b-a49d-6e4a-746c-bbb0feaca0db", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1060"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "260"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "240000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "260"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541418080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "e1598b8b-a49d-6e4a-746c-bbb0feaca0db", "name": "Bardawil Scherer Im\u00f3veis", "licenseNumber": "1300-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 702883, "phones": {"primary": "8541418080", "mobile": "8541418080"}}, "medias": [{"id": "e5c1d2ffce077d862f9cd3873021e1a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5c1d2ffce077d862f9cd3873021e1a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191c85c9d5bb57392f7145fe80ed9328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191c85c9d5bb57392f7145fe80ed9328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8107691ed593e07df4e9991670c6c88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8107691ed593e07df4e9991670c6c88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fec5b724f5f9ad59139643b440254d3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fec5b724f5f9ad59139643b440254d3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91347dacf66f3d5b0a0f6e8e52448f2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91347dacf66f3d5b0a0f6e8e52448f2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60bc932bbb43fe350679b536a0cc7358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60bc932bbb43fe350679b536a0cc7358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa51f493c51e500f5ad573764bd137eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa51f493c51e500f5ad573764bd137eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e193d057c319679a10b82e6c9a3e59b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e193d057c319679a10b82e6c9a3e59b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e466718a286d24345ec1c64c1e9bfb5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e466718a286d24345ec1c64c1e9bfb5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9d1623645664521e709dd0296d2bd88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9d1623645664521e709dd0296d2bd88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ead57d695dca688500a1c62d59095248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ead57d695dca688500a1c62d59095248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Bardawil Scherer Im\u00f3veis", "href": "/702883/bardawil-scherer-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 08H", "streetNumber": "201"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-venda-RS240000-id-2556522442/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL PARA ALUGAR NO ALVARO WEYNE POR R$ 950,00!!!<br><br>- Sal\u00e3o principal;<br>- Banheiro;<br>- \u00c1rea de servi\u00e7o.<br><br>Rua Coelho da Fonseca, 196B - Alvaro Weyne<br><br>\u00d3TIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O!!!<br><br>- Pr\u00f3ximo ao Frangol\u00e2ncia Alvaro Weyne;<br>- Academias;<br>- Escolas, restaurantes e supermercados.<br><br>Fale com os nossos corretores e agende j\u00e1 a sua visita<br><br>Entre em contato e agende uma visita! / Nosso endere\u00e7o: Av. Humberto Monte, 2929, sala 519 - Torre Norte - Edif\u00edcio Harmony Premium -", "title": "Ponto para alugar, 38 m\u00b2 por R$ 950,00/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554376807", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "196", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.560654, "source": "GOOGLE", "lat": -3.71549}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coelho da Fonseca", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0003", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "fc019db7-2c3f-4f05-c4d3-740f28e7b4a9", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531229030", "85998161449"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998161449", "stamps": []}, "account": {"id": "fc019db7-2c3f-4f05-c4d3-740f28e7b4a9", "name": "Imobili\u00e1ria Comprelar Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac174f1dab840a4800e1c6ca92ab157c.jpg", "licenseNumber": "1349-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 225932, "phones": {"primary": "8531229030", "mobile": "85998161449"}}, "medias": [{"id": "ab4c35c72bc91b2b2cf26c5ce66386f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab4c35c72bc91b2b2cf26c5ce66386f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d372072585e6e39ee9a393d520431013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d372072585e6e39ee9a393d520431013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3deebc4355a3e54006b73aa21eb5d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3deebc4355a3e54006b73aa21eb5d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9df158c18d0dcbd468e78852374f6073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9df158c18d0dcbd468e78852374f6073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d57c7a6c5385555faf9928a648c91b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d57c7a6c5385555faf9928a648c91b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15995c6d7b9bb2d7750639aea6035797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15995c6d7b9bb2d7750639aea6035797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef4ec46c4b7d747b06891654dc91ce4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef4ec46c4b7d747b06891654dc91ce4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Comprelar Im\u00f3veis", "href": "/225932/imobiliaria-comprelar-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Rua Coelho da Fonseca", "streetNumber": "196", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS950-id-2554376807/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["112"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Centurion ( Salas em obra) <br><br>Salas comerciais com 112,35 m\u00b2 , Ed. Centurion Business Center, localizado na Av. Des. Moreira, 760 - Meireles, Fortaleza - CE. <br><br>Ponto de referencia: Pra\u00e7a Portugal", "title": "Escrit\u00f3rio para aluguel e venda tem 112,35 metros quadrados em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562023192", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "760", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732392}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Sls 1712 1713 Apartamento 1714", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "Ed. Centurion Business Center 3", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "31f8f871-57c6-dfb4-d762-ed1a4127d8fd", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "246", "price": "1572900", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "2355"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9855"}, "yearlyIptu": "246", "price": "7500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2355"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532682555", "85996950840"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996950840", "stamps": []}, "account": {"id": "31f8f871-57c6-dfb4-d762-ed1a4127d8fd", "name": "DIVA MARROCOS IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0e01f5d6b2c21f8b05d39e68937fab7.jpg", "licenseNumber": "00781-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 162355, "phones": {"primary": "8532682555", "mobile": "85996950840"}}, "medias": [{"id": "b8c03701869a1f3d4c3b51b80a289b2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c03701869a1f3d4c3b51b80a289b2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7e30ac2764a417f636ef29ffec7c4f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7e30ac2764a417f636ef29ffec7c4f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef8569992c9f8391a9c061f48bfa648e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef8569992c9f8391a9c061f48bfa648e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c2c74aaf6cd1d775138f3695b2fb0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c2c74aaf6cd1d775138f3695b2fb0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d9ea21a8a1048f84c5e46fd9e05fce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d9ea21a8a1048f84c5e46fd9e05fce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fccced3e67ebd3dacec7d0fe0369a560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fccced3e67ebd3dacec7d0fe0369a560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7cb24635112083c3bea8dca2c30cd1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7cb24635112083c3bea8dca2c30cd1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d88f371cb37c51b9db22d4495306faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d88f371cb37c51b9db22d4495306faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f88c92a197e24b19e20fd1faf4716b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f88c92a197e24b19e20fd1faf4716b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7083690929cc5d41b692af239dde71ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7083690929cc5d41b692af239dde71ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c38508d28d0ed46aa546ab5cd24ae4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c38508d28d0ed46aa546ab5cd24ae4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5107c30c4c1ff0ff2aa3cf509c4110e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5107c30c4c1ff0ff2aa3cf509c4110e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e31f84ce26f853049ac99cf04167e40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e31f84ce26f853049ac99cf04167e40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfce64e0aecbf4347540237b49e1ef46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfce64e0aecbf4347540237b49e1ef46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5489ba81db3c7aeb97b78ea5d90697c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5489ba81db3c7aeb97b78ea5d90697c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "427cf6f273568664f69335b2c2240d90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/427cf6f273568664f69335b2c2240d90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "335f3965a172e313f352d62f0e82552a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/335f3965a172e313f352d62f0e82552a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2fff61d576edfd542ff4006152734d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2fff61d576edfd542ff4006152734d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e079ea1e65967bf93283f0fe70f18a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e079ea1e65967bf93283f0fe70f18a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2569675127d87d36b0cc535e3ffde209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2569675127d87d36b0cc535e3ffde209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DIVA MARROCOS IM\u00d3VEIS", "href": "/162355/diva-marrocos-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "760", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 112m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-112m2-venda-RS1572900-id-2562023192/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AMERICAN_KITCHEN", "PETS_ALLOWED", "FURNISHED", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00f3ximos \u00e0 Praia de Iracema, Av. Monsenhor Tabosa, Sebrae, Caixa Econ\u00f3mica Federal, Maercado Central, Col\u00e9gio Militar (inicio bairro aldeota),Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, Mercado dos Pinh\u00f5es (polo cultural e gastron\u00f3mico),padarias, Supermercados Pinheiro e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Farm\u00e1cias e Hospital Cira D'Ares/S\u00e3o Camilo. Im\u00f3vel arejado com frente para nascente. C\u00e2maras de seguran\u00e7a em todo o pr\u00e9dio. Com mobilia: \u00e1rea 45m\u00b2- at\u00e9 02 pessoas. Ar condicionado, TV, Geladeira, Fog\u00e3o, Cama de Casal, Guarda Roupa, Sof\u00e1 e Arm\u00e1rio. Aluguel mensal: Antecipado- R$ 1.200,00. Cau\u00e7\u00e3o para energia R$ 300,00, ser\u00e1 devolvida no final do contrato. Sem mobilia: \u00e1rea 45m\u00b2- at\u00e9 02 pessoas, aluguel mensal R$ 800,00. Cau\u00e7\u00e3o para energia R$ 200,00. N\u00e3o cobramos \u00e1gua, condominio, internet e IPTU. N\u00e3o exigimos fiador. Estacionamento a 50 m do pr\u00e9dio. Tratar: S\u00e9rgio - -", "title": "Apartamento para aluguel tem 45 metros quadrados com 1 quarto. At\u00e9 3 pessoas", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2489111894", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "284", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517078, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726289}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dom Joaquim", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Apts Apartamento 24", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5AH3KGM4", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0ead8429-e6c5-d861-5f19-d2d3c60cf370", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999952582", "85988501920"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988501920", "stamps": []}, "account": {"id": "0ead8429-e6c5-d861-5f19-d2d3c60cf370", "name": "SERGIO BRAGA BARBOSA", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 336677, "phones": {"primary": "85999952582", "mobile": "85988501920"}}, "medias": [{"id": "7da93712d7eaf68cfa7bc85fcaefdf34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7da93712d7eaf68cfa7bc85fcaefdf34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2963c207c92d6098f506b5974015d297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2963c207c92d6098f506b5974015d297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35371c621dd5a2bf6c6b59a3fa21e36c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35371c621dd5a2bf6c6b59a3fa21e36c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d61eb3073f42d7e279756f2940ee29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d61eb3073f42d7e279756f2940ee29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e120fc5376208187629cac24cd655708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e120fc5376208187629cac24cd655708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3204f5a3c8c0483dc00b7a5517f89d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3204f5a3c8c0483dc00b7a5517f89d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c717c4dbc75533bb95daa74907a2be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c717c4dbc75533bb95daa74907a2be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244beafbf729bc2f4cdffa8cfc6444d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244beafbf729bc2f4cdffa8cfc6444d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SERGIO BRAGA BARBOSA", "href": "/336677/sergio-braga-barbosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "284", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Dom Joaquim"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS1200-id-2489111894/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial para alugar no Edif\u00edcio Harmony Premium Business com 32m\u00b2 j\u00e1 toda mobiliada e nova nunca usada- 1 vaga de garagem, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "Escrit\u00f3rio para aluguel tem 32 metros quadrados com 1 quarto em Parquel\u00e2ndia - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "id": "2561181271", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325004", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2929", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.569616, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737385}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Intracampus Linha 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SALA HARMONY", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "5fc136cf-f6ed-316e-ee4f-57abbb0e351a", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999531805"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999531805", "stamps": []}, "account": {"id": "5fc136cf-f6ed-316e-ee4f-57abbb0e351a", "name": "FUTURE BROKERS SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af9f2302756ac7d8cdafd751c8d27a9a.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 744985, "phones": {"primary": "85999531805", "mobile": "85999531805"}}, "medias": [{"id": "aa92e98f0d7f6d3256c871ad20efdccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa92e98f0d7f6d3256c871ad20efdccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c8e6197b5540abd02eec51585dab1cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c8e6197b5540abd02eec51585dab1cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81750270aae5335a7e382e87495dd848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81750270aae5335a7e382e87495dd848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "676a1eb3863019a13c23c7efd231005c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/676a1eb3863019a13c23c7efd231005c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c59563c63efd688717023da640bf9da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c59563c63efd688717023da640bf9da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6467758181024d0f046b8367601bf288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6467758181024d0f046b8367601bf288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "434bf3d51269b6838c1812b9a2dfe18e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434bf3d51269b6838c1812b9a2dfe18e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaaf9a673318a9d47122e5b7c25a731a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaaf9a673318a9d47122e5b7c25a731a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b784a424e18fc982c0eca054f55c8368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b784a424e18fc982c0eca054f55c8368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c7554fd027bc2547bab14f61f3d013d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c7554fd027bc2547bab14f61f3d013d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FUTURE BROKERS SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS", "href": "/744985/future-brokers-solucoes-imobiliarias/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2929"}, "name": "Sala Comercial com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-1-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS2000-id-2561181271/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Av. Domingos Ol\u00edmpio, 1921 \u2013 Benfica<br><br>Ponto de Refer\u00eancia:<br><br>Hospital da Policia Militar, 04 quarteir\u00f5es da Av. Bezerra de Menezes.<br><br>Descri\u00e7\u00e3o:<br><br>SALA DE VISITAS; SALA DE JANTAR; COZINHA; \u00c1REA DE SERVI\u00c7O; 02 QUARTOS SOCIAIS; 01 SU\u00cdTE; 01 BANHEIRO SOCIAL; QUINTAL; GARAGEM; IM\u00d3VEL POSSUI DORMIT\u00d3RIOS NO FUNDO DA CASA (SEM BANHEIRO)<br><br>03 CAU\u00c7\u00d5ES OU FIADOR<br><br>(85) 3231.6101 / / /", "title": "(D-112/01) Av. Domingos Olimpio, 1921 \u2013 Benfica", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560198657", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1921", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540511, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733739}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Domingos Ol\u00edmpio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "(D-112/01)", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532316101", "85988838259"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988838259", "stamps": []}, "account": {"id": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e0e34a9b8b3fa337e72b3374a30c00b8.jpg", "licenseNumber": "02946-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 134179, "phones": {"primary": "8532316101", "mobile": "85988838259"}}, "medias": [{"id": "f2b9f9f6325e91b83f23763a74f6c045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b9f9f6325e91b83f23763a74f6c045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd11ca28043b5a79e98daeaa7ade5358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd11ca28043b5a79e98daeaa7ade5358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "336af19c547d087cb688274e04b27c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336af19c547d087cb688274e04b27c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95d21e6e7b61386914db7282af8b1147", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95d21e6e7b61386914db7282af8b1147/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26b3e6e0558d16cf82c59bdc382bc48b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26b3e6e0558d16cf82c59bdc382bc48b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b210b4c8ed922494740eb8f929fe60eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b210b4c8ed922494740eb8f929fe60eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9919af71972dda8d19bb51be9d28e188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9919af71972dda8d19bb51be9d28e188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e1f635bf979c4328fc36e5d89579fa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e1f635bf979c4328fc36e5d89579fa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "869f3ec761d5336d87bf011d67d4af61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/869f3ec761d5336d87bf011d67d4af61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f08ac93559a31c4674a3922139e44f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f08ac93559a31c4674a3922139e44f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bb8342bebbcfbea9a90095c5f8d2c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bb8342bebbcfbea9a90095c5f8d2c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "750df63d936759db18a90508b359e21a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/750df63d936759db18a90508b359e21a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "href": "/134179/m-v-cobrancas-e-servicos-eireli-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida Domingos Ol\u00edmpio", "streetNumber": "1921"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1600-id-2560198657/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BEDROOM_WARDROBE", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo amplo apartamento composto por sala, quartos, su\u00edte, cozinha, banheiro, e varanda. <br><br>Endere\u00e7o: Avenida Pontes Viera, 1377", "title": "Aluga apartamento na Av. Pontes Vieira", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557387433", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "963370246", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "cfb3f902-76de-728b-47fb-b9d486389cc6", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1220"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532724841", "85988700709"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988700709", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "cfb3f902-76de-728b-47fb-b9d486389cc6", "name": "Ven\u00edcio Guimar\u00e3es", "licenseNumber": "2347-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 268672, "phones": {"primary": "8532724841", "mobile": "85988700709"}}, "medias": [{"id": "227f8521ada82db643dd34f30713d9eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/227f8521ada82db643dd34f30713d9eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7a33eb0c634e5450fe2e6606e031f51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7a33eb0c634e5450fe2e6606e031f51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "240996901a08ceec567951668803168f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/240996901a08ceec567951668803168f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4251f338dac0dc2d26129876646c8ef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4251f338dac0dc2d26129876646c8ef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4bbff7561b62e5611803638636ed956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4bbff7561b62e5611803638636ed956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "566a7b5a42a8e4d4aac4e683d22c8876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/566a7b5a42a8e4d4aac4e683d22c8876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac840692e4840b1aa547b0a0239e482a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac840692e4840b1aa547b0a0239e482a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f44b33fbc86bf7db9fbe46624efb6b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f44b33fbc86bf7db9fbe46624efb6b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "948eaf32c792da9a5427f20284ab1a7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/948eaf32c792da9a5427f20284ab1a7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34dc765e89dc8ebe166fc03236765da5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34dc765e89dc8ebe166fc03236765da5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bce16df16012e2a4fec781c6fc6d1822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bce16df16012e2a4fec781c6fc6d1822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c227f62dbe2b3fb486fa6efb4e181dc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c227f62dbe2b3fb486fa6efb4e181dc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96855fe3dd5910b728694bdd9d04a952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96855fe3dd5910b728694bdd9d04a952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa5e3355aa18a17cfc11a210b4ef4c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa5e3355aa18a17cfc11a210b4ef4c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12f3299356ce01985d58379a3c1bd5fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12f3299356ce01985d58379a3c1bd5fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2abc02ad482214a865a7a22eae210d68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2abc02ad482214a865a7a22eae210d68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7401189fd9e0622a660af698ff074ad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7401189fd9e0622a660af698ff074ad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ven\u00edcio Guimar\u00e3es", "href": "/268672/venicio-guimaraes/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1100-id-2557387433/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ultimas unidades fale direto com especialista da construtora <br>Valor de venda \u00e0 vista R$159.000,00.<br>Aluguel R$ 1.000,00 sala prontas para habitar.", "title": "Ultimas unidades salas \u00e0 venda com 26m\u00b2 no Cambeba- Fortaleza - CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541132820", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "326", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496531, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81183}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora M&M", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Col\u00e9gio Ernesto Gurgel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Quartier2018", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "d8de06a6-6ce7-3b0a-1fd5-ecd7b183185b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"]}, "yearlyIptu": "670", "price": "159000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "257"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1257"}, "yearlyIptu": "670", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "257"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996879042"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996879042", "stamps": []}, "account": {"id": "d8de06a6-6ce7-3b0a-1fd5-ecd7b183185b", "name": "Sergio Oliveira Imoveis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e008211a1291066977fb3a47a7845ded.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 731078, "phones": {"primary": "85996879042", "mobile": "85996879042"}}, "medias": [{"id": "affd1bfa495a3a5a627fceaaa2bd9ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/affd1bfa495a3a5a627fceaaa2bd9ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e9f7aab93bf9cc60b15b978b172860c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e9f7aab93bf9cc60b15b978b172860c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137d8f587f7f191bfeee922ad93ab2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137d8f587f7f191bfeee922ad93ab2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a78c31fd20caedd81dc30d0434639d1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a78c31fd20caedd81dc30d0434639d1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b974998eeb94ebea241f36ca88aed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b974998eeb94ebea241f36ca88aed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a753cb46439e9a3321d5e718f47be3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a753cb46439e9a3321d5e718f47be3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5478aca980813d1172c0e0cb070e22c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5478aca980813d1172c0e0cb070e22c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b4d83c774bb25965f6bef05aeeebce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b4d83c774bb25965f6bef05aeeebce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0550042b13af2b41a14b0c43bee6769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0550042b13af2b41a14b0c43bee6769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62c11a06eabaf4bd02ecf225f250d46f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62c11a06eabaf4bd02ecf225f250d46f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d23b79122eef7550b6bcea21b0824d6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d23b79122eef7550b6bcea21b0824d6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "757dc814874bc764c7495165f39f05b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/757dc814874bc764c7495165f39f05b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b4a2f8e104615e40cb86f0e8e08758d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b4a2f8e104615e40cb86f0e8e08758d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c1693d5d477bc9f6d54accc76448a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c1693d5d477bc9f6d54accc76448a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a5a61a330b5c3af8729e72af8535be0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a5a61a330b5c3af8729e72af8535be0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "defde1476d7bb6ee9155a4fe07904240", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/defde1476d7bb6ee9155a4fe07904240/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Sergio Oliveira Imoveis", "href": "/731078/sergio-oliveira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "streetNumber": "326"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 26m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-26m2-venda-RS159000-id-2541132820/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "BALCONY", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Rua Conego Pinto de Mendon\u00e7a, 152 A ? Parquel\u00e2ndia<br><br>Pontos de refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo ao Dom Espeto da Jovita Feitosa.<br><br>Sala de visitas com varanda<br>Cozinha americana<br>02 quartos sociais<br>Banheiro social<br>\u00c1rea de Servi\u00e7o<br>Garagem<br>\u00c1gua e luz individuais.<br>03 MESES DE CAU\u00c7\u00c3O OU FIADOR COM IM\u00d3VEL PR\u00d3PRIO QUITADO.<br><br>(85) 3231.6101 / / /", "title": "( C\u00f3d: C-106) Rua Conego Pinto Mendon\u00e7a, 152 Altos ? Parquelandia", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558678255", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450615", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "152", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.545907, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734785}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C\u00f4nego Pinto Mendon\u00e7a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "899952018", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "232", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532316101", "85988838259"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988838259", "stamps": []}, "account": {"id": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e0e34a9b8b3fa337e72b3374a30c00b8.jpg", "licenseNumber": "02946-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 134179, "phones": {"primary": "8532316101", "mobile": "85988838259"}}, "medias": [{"id": "adae251958eebb556fc8eb86d3d45088", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adae251958eebb556fc8eb86d3d45088/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85ce475304baaa654d904303d5cdf0ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85ce475304baaa654d904303d5cdf0ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c04c27180c2541014a4eb35a3e127068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c04c27180c2541014a4eb35a3e127068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "061986e123a0ade23531a65dd3d401cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/061986e123a0ade23531a65dd3d401cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "863b00403d2497f593c7190232747e0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/863b00403d2497f593c7190232747e0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "300c078fc14218c98e3ee7cc75feeb95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/300c078fc14218c98e3ee7cc75feeb95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d7362573e1fb6da6c7970d5db632e34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d7362573e1fb6da6c7970d5db632e34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63cb5182b5a02b105aab22c426a1d0c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63cb5182b5a02b105aab22c426a1d0c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e2418c6e5814276138ad1bfd392ac8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e2418c6e5814276138ad1bfd392ac8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a9ddbca22de28bd2e6fc69ef32068a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a9ddbca22de28bd2e6fc69ef32068a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c95e741a3ccdef0473a016566851d293", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c95e741a3ccdef0473a016566851d293/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a8679ff7f811d1ea7542585f8f3e43a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a8679ff7f811d1ea7542585f8f3e43a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "href": "/134179/m-v-cobrancas-e-servicos-eireli-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Rua C\u00f4nego Pinto Mendon\u00e7a", "streetNumber": "152", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parque-araxa-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS900-id-2558678255/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento dispon\u00edvel para alugar no bairro Rodolfo Te\u00f3filo, apartamento amplo com 55m\u00b2 com 2 quartos, sala de estar/jantar, cozinha americana, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o, al\u00e9m de uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada a pouco metros do hospital Walter Cant\u00eddio, Esta\u00e7\u00e3o de Metr\u00f4, bancos, farm\u00e1cias, supermercados, academias e com\u00e9rcio em geral.<br><br>Obs.: Valor do aluguel j\u00e1 inclui \u00e1gua, n\u00e3o cobramos condom\u00ednio e n\u00e3o tem estacionamento.", "title": "Apartamento com 2 quarto proximo ao Hs. Walter Cant\u00eddio", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563361263", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430372", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1428", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552163, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750363}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pastor Samuel Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TULIPA", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "f871ae47-6dd6-ff26-0123-93d3d5f6917e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85992423177"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992423177", "stamps": []}, "account": {"id": "f871ae47-6dd6-ff26-0123-93d3d5f6917e", "name": "XL Imobili\u00e1ria", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/7a1861d6ca44d337df8b78c659d65cf0.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659248, "phones": {"primary": "85992423177", "mobile": "85992423177"}}, "medias": [{"id": "ed6361303b00100b8e8689335ea53c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed6361303b00100b8e8689335ea53c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a225cb98e30c428e3e746105f943ebd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a225cb98e30c428e3e746105f943ebd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e81ef7c96c1c92003b9dcac085f93007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e81ef7c96c1c92003b9dcac085f93007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7719a4c67f80a8424c81c24de4fd83e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7719a4c67f80a8424c81c24de4fd83e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fccace9ac15ca49fdef4e0c25c5b57b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fccace9ac15ca49fdef4e0c25c5b57b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4890a64c4845b4098d95246369f103a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4890a64c4845b4098d95246369f103a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "XL Imobili\u00e1ria", "href": "/659248/xl-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Pastor Samuel Munguba", "streetNumber": "1428", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS800-id-2563361263/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA, COZINHA, 02 QUARTOS, BANHEIRO SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O E GARAGEM (VERIFICAR DISPONIBILIDADE) .<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: 01 Quarteir\u00e3o da Jovita Feitosa e prox a UFC.<br><br>*03 MESES DE CAU\u00c7\u00c3O OU FIADOR", "title": "( Cod: 740) Rua 21 De Abril, 820, Ap. 201 ? Alagadi\u00e7o", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558678260", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440596", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "820", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.567024, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743207}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Um de Abril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pici", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pici", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Intracampus Linha 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "508676198", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532316101", "85988838259"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988838259", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e0e34a9b8b3fa337e72b3374a30c00b8.jpg", "licenseNumber": "02946-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 134179, "phones": {"primary": "8532316101", "mobile": "85988838259"}}, "medias": [{"id": "1ff357d47bd7f1786454b3358087e1db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff357d47bd7f1786454b3358087e1db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f0efe74f443c8b2eb00c9ec2288b3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f0efe74f443c8b2eb00c9ec2288b3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f296134c80bb0997e1174ad877d75886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f296134c80bb0997e1174ad877d75886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63be751530c4788b6eb9b12d046885ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63be751530c4788b6eb9b12d046885ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11b4a4450df51e99ff5c5f0197d1b34f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11b4a4450df51e99ff5c5f0197d1b34f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b48862192186b76e8ead8f9ecc7e613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b48862192186b76e8ead8f9ecc7e613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76027ac484fb1879ca3844d73d5becc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76027ac484fb1879ca3844d73d5becc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0db3a0feb4f8346e30060cc6e60519c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0db3a0feb4f8346e30060cc6e60519c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6b3925fe96a584dddf577dea4827467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6b3925fe96a584dddf577dea4827467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeb68fc7c27d427757489e71291a0a91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeb68fc7c27d427757489e71291a0a91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dbb068873910a1fc855f0a28b1ac042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dbb068873910a1fc855f0a28b1ac042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75af0654cbe4b084763b5e8722dccaaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75af0654cbe4b084763b5e8722dccaaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "href": "/134179/m-v-cobrancas-e-servicos-eireli-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pici", "street": "Rua Vinte e Um de Abril", "streetNumber": "820"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-pici-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS700-id-2558678260/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Meireles aproximadamente 70 m\u00b2 com 2 quartos sendo 1 su\u00edte e 2 banheiros. No pr\u00e9dio disp\u00f5e de sal\u00e3o de festas e elevadores. Pr\u00f3ximo aos Shoppings Avenida, Aldeota e Shopping Del Passeo, Farm\u00e1cias e Bancos.", "title": "Apartamento no bairro Meireles aproximadamente 70 m\u00b2.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553987546", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "820", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496439, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733229}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Barbosa de Freitas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L336", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "04692367-4705-6590-8105-7d3b391c93b7", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2530"}, "yearlyIptu": "84", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "730"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534611500", "85986853249"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986853249", "stamps": []}, "account": {"id": "04692367-4705-6590-8105-7d3b391c93b7", "name": "HERON IBIAPINA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/53db9e17ab5b9a0e599f7b3f9bf7692e.jpg", "licenseNumber": "01120-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97408, "phones": {"primary": "8534611500", "mobile": "85986853249"}}, "medias": [{"id": "e2459e1cf7135a2130ee7d814c876131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2459e1cf7135a2130ee7d814c876131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00156e4f02ad6ee79bc77c9501003ca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00156e4f02ad6ee79bc77c9501003ca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3fadb80db2bfd9d4a91f478046b554d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3fadb80db2bfd9d4a91f478046b554d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3d70aacfed684d5cf8a93a595aea3a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3d70aacfed684d5cf8a93a595aea3a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e19279c634bab0edb5a3f159d25b0e3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e19279c634bab0edb5a3f159d25b0e3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "435eb77f9500e06e4dd2316a22434942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/435eb77f9500e06e4dd2316a22434942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f41dec765a244d82517b4d6b4caa79af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f41dec765a244d82517b4d6b4caa79af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3856de1c4091c08c2e65531ff742e509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3856de1c4091c08c2e65531ff742e509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e302e32d1b91a796732c41ed118d2db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e302e32d1b91a796732c41ed118d2db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "329166eb00bc3da31dc34c76bcf31176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/329166eb00bc3da31dc34c76bcf31176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d794ab53661b1338664ad0105f0ccb29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d794ab53661b1338664ad0105f0ccb29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bf11e63e67295c67218e0e23c266554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bf11e63e67295c67218e0e23c266554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HERON IBIAPINA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/97408/heron-ibiapina-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "820", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Barbosa de Freitas"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1800-id-2553987546/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m com 400m\u00b2, 6 banheiros, 04 salas de reuni\u00e3o, 03 escrit\u00f3rio, 06 banheiros, refeit\u00f3rio, sala de CPD, ampla \u00e1rea interna.<br><br>Rua S\u00e1tiro Dias, 308 - Montese", "title": "Galp\u00e3o/Armaz\u00e9m para aluguel 400 m\u00b2 - Rua S\u00e1tiro Dias - 308 - Montese - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562688627", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "308", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547109, "source": "GOOGLE", "lat": -3.762291}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e1tiro Dias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1T3U37M", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["430"], "advertiserId": "56158ad0-c142-e469-6d73-406a49885022", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "1256", "price": "6000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988522999"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988522999", "stamps": []}, "account": {"id": "56158ad0-c142-e469-6d73-406a49885022", "name": "HF Administra\u00e7\u00e3o e Vendas de Im\u00f3veis - LTDA ME", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 724214, "phones": {"primary": "85988522999", "mobile": "85988522999"}}, "medias": [{"id": "aafae67d102b4064f8188b4db964638a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aafae67d102b4064f8188b4db964638a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4bb6b2076ded7d914f4e633b59a955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4bb6b2076ded7d914f4e633b59a955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0433d561d4eef1519fcc4cfb83cd5acb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0433d561d4eef1519fcc4cfb83cd5acb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d8faa14316571e89c4067bd47424b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d8faa14316571e89c4067bd47424b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b38685846447d002fc68e873ae3c2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b38685846447d002fc68e873ae3c2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a3694ed513168a87de4e89a5940b118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a3694ed513168a87de4e89a5940b118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f4825969640cac5ade6ea4a730eec69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f4825969640cac5ade6ea4a730eec69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f2b45f062febab1d7dc99139777ac31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f2b45f062febab1d7dc99139777ac31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "737eabd370c0eedbfd8d99df2b9a72bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/737eabd370c0eedbfd8d99df2b9a72bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "610419b57af3e7de5eef207769464658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/610419b57af3e7de5eef207769464658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2da4871ae5e3a7696bdb235ecf024b37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da4871ae5e3a7696bdb235ecf024b37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b50bf9bec62438b5820ae67f1f40fed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50bf9bec62438b5820ae67f1f40fed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da3d337cc79116b13810d9639aea444c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da3d337cc79116b13810d9639aea444c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HF Administra\u00e7\u00e3o e Vendas de Im\u00f3veis - LTDA ME", "href": "/724214/hf-administracao-e-vendas-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua S\u00e1tiro Dias", "streetNumber": "308", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-aluguel-RS6000-id-2562688627/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Scopa Platinum - Excelente sala comercial 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, aprox 33 m\u00b2, 01 banheiro e 01 vaga de garagem. Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada e completa infra-estrutura. Sistema de seguran\u00e7a eletr\u00f4nico com equipamentos: alarme, c\u00e2meras digitais e sistema de grava\u00e7\u00e3o. \u00c1rea de conviv\u00eancia com restaurantes, academia, audit\u00f3rio.", "title": "Ed. Scopa Platinum - Sala/Conjunto para aluguel com 33 m\u00b2 em Aldeota - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2526481680", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50933, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733264}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "Ed. Scopa Platinum Corporate", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "31f8f871-57c6-dfb4-d762-ed1a4127d8fd", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1942"}, "yearlyIptu": "106", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "442"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532682555", "85996950840"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996950840", "stamps": []}, "account": {"id": "31f8f871-57c6-dfb4-d762-ed1a4127d8fd", "name": "DIVA MARROCOS IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0e01f5d6b2c21f8b05d39e68937fab7.jpg", "licenseNumber": "00781-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 162355, "phones": {"primary": "8532682555", "mobile": "85996950840"}}, "medias": [{"id": "6e6f3ec17780db75b267e3c6f08c9505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e6f3ec17780db75b267e3c6f08c9505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e85a82c253955a6070e152d3ae67d05c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e85a82c253955a6070e152d3ae67d05c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f4040c1b2648f9f6e7cefc2e176665f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f4040c1b2648f9f6e7cefc2e176665f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d63943786bcae3a5e353bc2acc27aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d63943786bcae3a5e353bc2acc27aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff19d30c557c79d89a6c323a470fa788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff19d30c557c79d89a6c323a470fa788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24cc58f7139501723c1ed25170fb9189", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24cc58f7139501723c1ed25170fb9189/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "691c2d4c0c44c32e2f06c5f3a0a47043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/691c2d4c0c44c32e2f06c5f3a0a47043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "734d326bae46fca00aead2a3c94aba74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/734d326bae46fca00aead2a3c94aba74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc8f1899a1f6c850516e07b82501974e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc8f1899a1f6c850516e07b82501974e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fad81cc7bc54cb25b9335534d8179f62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fad81cc7bc54cb25b9335534d8179f62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d680d39d355b894204dee424a021e7f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d680d39d355b894204dee424a021e7f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DIVA MARROCOS IM\u00d3VEIS", "href": "/162355/diva-marrocos-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "1153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1500-id-2526481680/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["253"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Edifi\u00edcio Catamar\u00e3, apartamento com 253m\u00b2 com 3 su\u00edtes e gabinete com vista para o mar!<br>Apartamento espa\u00e7oso e luxuoso, com uma vista cinematogr\u00e1fica para a Beira mar. A poucos metros da praia.<br>Pr\u00f3ximo de bancos, supermercados, farm\u00e1cia, conveni\u00eancia, escolas e shoppings.<br><br>Aten\u00e7\u00e3o: Pre\u00e7os e disponibilidade sujeitos a altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "Apartamento para aluguel possui 253 metros quadrados com 4 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549062142", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502607, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724576}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "Catamar\u00e3 locacao", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["253"], "advertiserId": "31eae558-b2f9-c347-5822-46d323bcae3d", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "1155", "price": "13000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530879696", "85991811667"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991811667", "stamps": []}, "account": {"id": "31eae558-b2f9-c347-5822-46d323bcae3d", "name": "Roger & Tadeu Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e373261a69aceca02d94414c2f26707d.jpg", "licenseNumber": "13576-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87494, "phones": {"primary": "8530879696", "mobile": "85991811667"}}, "medias": [{"id": "ead075496c7b9da54b121ef7259283a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ead075496c7b9da54b121ef7259283a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1622ebd49c6a9aa5461a26b6b4012fcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1622ebd49c6a9aa5461a26b6b4012fcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f5ee0ced0a56b6bf29f8dbc9e1058d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f5ee0ced0a56b6bf29f8dbc9e1058d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3220acc7102e48489447dc0c24ad707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3220acc7102e48489447dc0c24ad707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79eb04a0ba95ffc98e8c8a6cdc8a45fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79eb04a0ba95ffc98e8c8a6cdc8a45fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc2205c1c93e02a9eb89a0934256f371", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc2205c1c93e02a9eb89a0934256f371/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72dca9ba139afe97f897876a9076edfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72dca9ba139afe97f897876a9076edfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b363fea657086c2f2055e4e4ae66c66d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b363fea657086c2f2055e4e4ae66c66d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1e185370a7f74d14eaf625f9bc23a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1e185370a7f74d14eaf625f9bc23a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "766393e67dcbe022c1f9e54c93f90e64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/766393e67dcbe022c1f9e54c93f90e64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d688ff6a2dea5d8bf5562c81431aa1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d688ff6a2dea5d8bf5562c81431aa1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa6d420d40470c5df20fcd05c501ff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa6d420d40470c5df20fcd05c501ff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c473e7806b0845c29407174a18e519a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c473e7806b0845c29407174a18e519a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c998363a558cfe827a9e00663ba5554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c998363a558cfe827a9e00663ba5554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f438f93438b5119cc769b3bce84e49b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f438f93438b5119cc769b3bce84e49b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "749f6a8266c7d5d7140c3681e9216684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/749f6a8266c7d5d7140c3681e9216684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45fe2127871be511cf4a73af6d8d3165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45fe2127871be511cf4a73af6d8d3165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7edeaccef8ba7d92bd8be9c813b3f3fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7edeaccef8ba7d92bd8be9c813b3f3fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd83138f4b8470a61fe5d615e119ebe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd83138f4b8470a61fe5d615e119ebe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed0877531202926b0775d8ded8c25589", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed0877531202926b0775d8ded8c25589/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59374d92b47459ba0665af5501599977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59374d92b47459ba0665af5501599977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0125d30f943e86df341bfec509d6bf43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0125d30f943e86df341bfec509d6bf43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25da6d4b3b55a8f6a14798cc02bdec2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25da6d4b3b55a8f6a14798cc02bdec2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255a3cc55ccdb91e0621fdbe8034a588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255a3cc55ccdb91e0621fdbe8034a588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b38b3a78b0c1fc4c2177a73a44fe7a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b38b3a78b0c1fc4c2177a73a44fe7a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b98e66701a81b812e8b1b69953a7299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b98e66701a81b812e8b1b69953a7299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5eccc3c1d5f4d2b05e1b848d314d737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5eccc3c1d5f4d2b05e1b848d314d737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2cbb705ac5541fe7ac59ede75251186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2cbb705ac5541fe7ac59ede75251186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a1fb7c66a38b1bb297645cb0f491aba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a1fb7c66a38b1bb297645cb0f491aba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Roger & Tadeu Im\u00f3veis", "href": "/87494/roger-tadeu-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "2100", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 253m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-253m2-aluguel-RS13000-id-2549062142/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se apartamento no bairro Montese, pr\u00f3ximo a antiga F\u00e1brica Caf\u00e9 Guimar\u00e3es com 120 m\u00b2, sala ampla, 03 quartos, 02 banheiros, cozinha, despensa e \u00e1rea de servi\u00e7o.", "title": "Apartamento para aluguel possui 120 metros quadrados com 3 quartos em Montese - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560478899", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.545544, "source": "GOOGLE", "lat": -3.768993}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Mimosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Montese", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "M150A", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "554e00bf-c4c4-3fdb-cbe9-46205d269f6e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532461178", "85999908583"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999908583", "stamps": []}, "account": {"id": "554e00bf-c4c4-3fdb-cbe9-46205d269f6e", "name": "WANDUY CARVALHO BRAGA FILHO", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229145, "phones": {"primary": "8532461178", "mobile": "85999908583"}}, "medias": [{"id": "44eb00b276c0655775073cf4bc70e37b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44eb00b276c0655775073cf4bc70e37b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c0530e5a4966c02ad7f9ece67bc36bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c0530e5a4966c02ad7f9ece67bc36bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79267d800710cb1d91e7c966a8b08139", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79267d800710cb1d91e7c966a8b08139/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "715e9d86f73e7b8845ff3e24f482b1d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/715e9d86f73e7b8845ff3e24f482b1d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36e46f76a96348fa8b5955246ff857d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36e46f76a96348fa8b5955246ff857d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b652362c8554761294f1c9927617195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b652362c8554761294f1c9927617195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac37435d647218fae130e6043de9b65f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac37435d647218fae130e6043de9b65f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "621abc50fee02ffc46a2a20522487f90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/621abc50fee02ffc46a2a20522487f90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7a3a7221ce04f819d05034f2c4b06a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7a3a7221ce04f819d05034f2c4b06a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e77a2af201be35edcd30fd241ca65aab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e77a2af201be35edcd30fd241ca65aab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67e883a372df6d1430a7828193744d5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67e883a372df6d1430a7828193744d5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd58b284bdcdb421ca6ae9cc2691c2d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd58b284bdcdb421ca6ae9cc2691c2d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19af7e77c8a68f17ec6132779b8f460a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19af7e77c8a68f17ec6132779b8f460a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01740dc4c210c04f60a4725a0ad5deb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01740dc4c210c04f60a4725a0ad5deb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69a2d91055c4f53172863c9ea1084860", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69a2d91055c4f53172863c9ea1084860/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "WANDUY CARVALHO BRAGA FILHO", "href": "/229145/wanduy-carvalho-braga-filho/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Mimosa", "streetNumber": "150"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS900-id-2560478899/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO PARA ALUGAR NO CRISTO REDENTOR POR R$ 750,00<br><br>- Cozinha;<br>- Sala de estar e jantar integradas;<br>- 2 quartos;<br>- 1 banheiro social.<br><br>Rua Tom\u00e1s Gonzaga, 246 - Cristo Redentor<br><br>Entre em contato e agende uma visita! / Nosso endere\u00e7o: Av. Humberto Monte, 2929, sala 519 - Torre Norte - Edif\u00edcio Harmony Premium -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar, 56 m\u00b2 por R$ 750/m\u00eas - Cristo Redentor - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553642006", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60337300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "246", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.568857, "source": "GOOGLE", "lat": -3.711885}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tom\u00e1s Gonzaga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cristo Redentor", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cristo Redentor", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0069", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "fc019db7-2c3f-4f05-c4d3-740f28e7b4a9", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531229030", "85998161449"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998161449", "stamps": []}, "account": {"id": "fc019db7-2c3f-4f05-c4d3-740f28e7b4a9", "name": "Imobili\u00e1ria Comprelar Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac174f1dab840a4800e1c6ca92ab157c.jpg", "licenseNumber": "1349-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 225932, "phones": {"primary": "8531229030", "mobile": "85998161449"}}, "medias": [{"id": "700e090e451aafbfb11a172b9b6945aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700e090e451aafbfb11a172b9b6945aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3846de5f3ea49154f9192ef487e6e899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3846de5f3ea49154f9192ef487e6e899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "736e7e8d348fe99b787565f9ff9f6481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/736e7e8d348fe99b787565f9ff9f6481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "447cdea9d3233f18844c2501a2d62155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/447cdea9d3233f18844c2501a2d62155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a68c92ac37c2b9ba29e27d0d1df0b405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a68c92ac37c2b9ba29e27d0d1df0b405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb344b755d65d5637ed77968469cf11b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb344b755d65d5637ed77968469cf11b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c732dd5d72f2c3aa1f13f2e5c485283d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c732dd5d72f2c3aa1f13f2e5c485283d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4c72d4454e5ddfbb096fb6bd9af9fe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4c72d4454e5ddfbb096fb6bd9af9fe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a560efe36af9ec20f540b4dda08c3aed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a560efe36af9ec20f540b4dda08c3aed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f94dfffe88408391c4cc624a3ae55733", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f94dfffe88408391c4cc624a3ae55733/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Comprelar Im\u00f3veis", "href": "/225932/imobiliaria-comprelar-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cristo Redentor", "street": "Rua Tom\u00e1s Gonzaga", "streetNumber": "246", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cristo-redentor-bairros-fortaleza-56m2-aluguel-RS750-id-2553642006/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "*OBS: J\u00e1 incluso o condom\u00ednio no valor da loca\u00e7\u00e3o.<br><br>\u00c1REA PRIVATIVA - 60m\u00b2, 3 QUARTOS SENDO 1 SU\u00cdTE, SALA DE ESTAR E JANTAR, COZINHA, WC SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 1 VAGA.<br><br>\u00c1REA DE LAZER<br><br>Sal\u00e3o de Festas, Alameda Central, Playground, Quadra Poli-Esportiva.<br><br>CONTATO COMERCIAL:<br><br>IMOBILI\u00c1RIA IDEA - + 55 (85) 98615.4943 - ZAP", "title": "Apartamento na Messejana - Loca\u00e7\u00e3o - Fortaleza - R$ 1.100,00", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559311150", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1KHT7KV", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986154943", "85992636390"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992636390", "stamps": []}, "account": {"id": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/127f74245c80b1884f7fa75ce6bd668f.jpg", "licenseNumber": "11741-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 40607, "phones": {"primary": "85986154943", "mobile": "85992636390"}}, "medias": [{"id": "ee5d1d07ef93e418745617517b5614f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee5d1d07ef93e418745617517b5614f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "703c03a9d2f2186f7c851cbc4ae23522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/703c03a9d2f2186f7c851cbc4ae23522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcaf51b993b71dcd1e83b12fe1deeae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcaf51b993b71dcd1e83b12fe1deeae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "578687cd1413be41ad0f6926357d2d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/578687cd1413be41ad0f6926357d2d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003619be3d75971035734a5c572c6e49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003619be3d75971035734a5c572c6e49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ba191b0e9c6c8e46b0d03e3891ee7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ba191b0e9c6c8e46b0d03e3891ee7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2ed8b3b79691530eb6f65b0119e6e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2ed8b3b79691530eb6f65b0119e6e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c03a0e41a35be18895a77fdf4d8dac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c03a0e41a35be18895a77fdf4d8dac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9889cb2d3ed4e67874dc0e9721d8d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9889cb2d3ed4e67874dc0e9721d8d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7ff8879efa43100376dc50d93a040e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7ff8879efa43100376dc50d93a040e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb2ba732cbb3e3766e3dfc89e51ead73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2ba732cbb3e3766e3dfc89e51ead73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf56d7d61d8a286204cb089314003b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf56d7d61d8a286204cb089314003b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "href": "/40607/imobiliaria-idea/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1100-id-2559311150/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN", "LAUNDRY", "CINEMA", "GAMES_ROOM", "DISABLED_ACCESS", "SPA", "SAUNA", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["144"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Mucuripe possui 144 metros quadrados com 3 quartos e 4 banheiros<br>Possui academia, espa\u00e7o gourmet, espa\u00e7o jardinado, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil, espa\u00e7o para festas.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>\u00c9 mobiliado.", "title": "Apartamento para aluguel possui 144 metros quadrados com 3 quartos em Mucuripe - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560461792", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2450", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498394, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725429}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "DI\u00c1RIA LANDSCAP", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fd409adc-7292-01dd-db49-9d2cfeadf0e1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "DAILY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987416587"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987416587", "stamps": []}, "account": {"id": "fd409adc-7292-01dd-db49-9d2cfeadf0e1", "name": "Ana", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639783, "phones": {"primary": "85987416587", "mobile": "85987416587"}}, "medias": [{"id": "c9a7024224f603d2fca83fc31f78d6dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9a7024224f603d2fca83fc31f78d6dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e87744f7e67f859de3c9d7c8ef6e5b59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e87744f7e67f859de3c9d7c8ef6e5b59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a51e6a19ef608e893d37747bd736f3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a51e6a19ef608e893d37747bd736f3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e9bb3aa761258eaaa1bc6f4c753a7e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e9bb3aa761258eaaa1bc6f4c753a7e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c664abf8c0b61ae4a7e472d444665f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c664abf8c0b61ae4a7e472d444665f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14f2fd336106dcdfc7cd88fd6fa12cf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14f2fd336106dcdfc7cd88fd6fa12cf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f71b8ebc51a03beb707499b32cb0cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f71b8ebc51a03beb707499b32cb0cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "419e5d59548dad6ee732fd9f02cb9cb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/419e5d59548dad6ee732fd9f02cb9cb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1b7182f49481463d2c42c1217dd6a31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1b7182f49481463d2c42c1217dd6a31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b603ace73903f8991ccba2a4993e9cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b603ace73903f8991ccba2a4993e9cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a3bd8b92fc45e26ed92b22a692476d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a3bd8b92fc45e26ed92b22a692476d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32738b8f2a0e2595a7c328d16e5f4122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32738b8f2a0e2595a7c328d16e5f4122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3922d5b80143b1862c753d0c229c650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3922d5b80143b1862c753d0c229c650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98216ef74f0e6af5655ffd9d5167f2d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98216ef74f0e6af5655ffd9d5167f2d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cdee2c9f91dbd6e775a3f6ff81d0994", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cdee2c9f91dbd6e775a3f6ff81d0994/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "635a6c31d2b0de4fc3b3817019406e43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/635a6c31d2b0de4fc3b3817019406e43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2458c08e7c0d9feb165fe55c21d282eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2458c08e7c0d9feb165fe55c21d282eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107d12789bcb5db26594e10481507245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107d12789bcb5db26594e10481507245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ana", "href": "/639783/ana/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "2450"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 144m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-144m2-aluguel-RS700-id-2560461792/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOCA\u00c7\u00c3O : ALUGUEL R$ 570 + R$ 291 (Condom\u00ednio);<br>Sombra e \u00d2tima ventila\u00e7\u00e3o!<br><br>Pr\u00e9-requisitos para Loca\u00e7\u00e3o:<br>- Per\u00edodo m\u00ednimo 30 meses;<br>- Analise da ficha cadastro;<br>- Renda m\u00ednima 3x valor aluguel+condom\u00ednio;<br>- Cau\u00e7\u00e3o 3x valor do Aluguel; <br><br>Condom\u00ednio Jardim das Rosas;<br>Bairro Novo Fortaleza - PEDRAS<br>Casa Plana;<br>3 dormit\u00f3rios(sendo uma su\u00edte);<br>Banheiros revestidos + Blindex;<br>2 vagas de garagem;<br>Amplo Quintal;<br>90m2 constru\u00eddos;<br>\u00d4nibus NA \"PORTA\" para Terminal Messejana;<br>10 min. Messejana e shopping Eus\u00e9bio;<br><br>Condominio com:<br>Portaria 24 h;<br>Playground;<br>Espa\u00e7o fitness;<br>Quadra Poliesportiva;<br>Sal\u00e3o de Festas+Deck+Churrasqueira;<br>Red\u00e1rios;<br>Condom\u00ednio: R$ 291,00.<br><br>Localizacao Google: Rua Tres, Pedras, Fortaleza - Ce<br><br>Wladymir Cordeiro - creci 12957F<br>(85) 99639.0390 Whats", "title": "Condom\u00ednio Jardim das Rosas - 3 quartos - 2 vagas - Bairro Pedras", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["CONDOMINIUM"], "id": "2556637316", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60878045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.543178, "source": "GOOGLE", "lat": -3.79376}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pedras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pedras", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Condom\u00ednio Jardim das Rosas", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "982291326", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["146"], "advertiserId": "b8ca0401-b2ab-389e-427d-cc8ac49a12dd", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "861"}, "yearlyIptu": "0", "price": "570", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "291"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996390390"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996390390", "stamps": []}, "account": {"id": "b8ca0401-b2ab-389e-427d-cc8ac49a12dd", "name": "Wladymir Cordeiro", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9c1b0644e16fd6bc657d593290dd9d53.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 701323, "phones": {"primary": "85996390390", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "e28d5d65400b2a7baca0398dece000f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e28d5d65400b2a7baca0398dece000f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "923dca996476e0617d9bd00ba00e0c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/923dca996476e0617d9bd00ba00e0c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d2915ad17f7000c5d2be550e81fbd39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d2915ad17f7000c5d2be550e81fbd39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abb93437c515b1593976852b74160e09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abb93437c515b1593976852b74160e09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6374e64ea26dc5dc142b21b0a922a73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6374e64ea26dc5dc142b21b0a922a73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "243ac05308c967039d0ef51b20c6280f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/243ac05308c967039d0ef51b20c6280f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6d114fa3e32f2bb957f9c0a58efbf16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6d114fa3e32f2bb957f9c0a58efbf16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d000d85d0c07038ff4039ee3d35b9a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d000d85d0c07038ff4039ee3d35b9a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c5429153c73906de4ff46649f12d29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c5429153c73906de4ff46649f12d29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc351ae6090c955940811a494007bae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc351ae6090c955940811a494007bae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abbc9b9903e4d57e6765965eeb843039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abbc9b9903e4d57e6765965eeb843039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19f63bf1ad55855990f41b87ad43bb86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19f63bf1ad55855990f41b87ad43bb86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e44b08117954cbdc9436c77d5df571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e44b08117954cbdc9436c77d5df571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffba4a8078a81f9dc726a032b845254c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffba4a8078a81f9dc726a032b845254c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ef8a458096690acd18b0f9e94a8384d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ef8a458096690acd18b0f9e94a8384d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca51f6c72fe3377ff6319d8d9edfde4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca51f6c72fe3377ff6319d8d9edfde4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "908bb1693677af1b4bac2f00fa8f9a6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/908bb1693677af1b4bac2f00fa8f9a6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "894d6624fa73a041dd741a15669d9582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/894d6624fa73a041dd741a15669d9582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39d1af6ed953dd75a022d31db163e2e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39d1af6ed953dd75a022d31db163e2e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a98db0d20c124582c2aa0b773433203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a98db0d20c124582c2aa0b773433203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Wladymir Cordeiro", "href": "/701323/wladymir-cordeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Pedras", "street": "Rua 3", "streetNumber": "150", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-3-quartos-pedras-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS570-id-2556637316/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "CONCIERGE_24H", "BUILTIN_WARDROBE", "BEDROOM_WARDROBE", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Meireles tem 120m\u00b2 com 3 quartos sendo 1 suite e 3 banheiros dce completa, area de servi\u00e7o cozinha ampla com armarios. Elevador dua vagas de garagem Observa\u00e7\u00e3o: recebe o apto todo pintado feito a vistoria ou podemos negociar com o inquilino", "title": "Apartamento para aluguel com 120 metros quadrados com 3 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556096507", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1101", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488873, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738569}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Frederico Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "65", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0bbcd62a-1505-ce01-3ce2-8a20f25f42bd", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "950"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999343344"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999343344", "stamps": []}, "account": {"id": "0bbcd62a-1505-ce01-3ce2-8a20f25f42bd", "name": "Dias & Dantas", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d2ab793b4f1db2ea8f72607c1791f6e3.jpg", "licenseNumber": "20883-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 212397, "phones": {"primary": "85999343344", "mobile": "85999343344"}}, "medias": [{"id": "0be57c28c64b9406b2d0466f576a5cd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0be57c28c64b9406b2d0466f576a5cd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f332f965058855495aba2b8ec696c96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f332f965058855495aba2b8ec696c96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc1b194fbe086745db981d0c4ee2fa65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc1b194fbe086745db981d0c4ee2fa65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214cc5f7904a40b2ea82fe3c0cd09991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214cc5f7904a40b2ea82fe3c0cd09991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc2fbd64a7ea7bd8a08f5ac9d3bfb16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc2fbd64a7ea7bd8a08f5ac9d3bfb16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa8f955d79f90a666f4340672a9ba62e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa8f955d79f90a666f4340672a9ba62e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "353a50758423191388d4fb1fa300cc37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/353a50758423191388d4fb1fa300cc37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76f8c7196aba6a410e6285bb857e4a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76f8c7196aba6a410e6285bb857e4a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d6a87c7396edd314ba463fca06348b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d6a87c7396edd314ba463fca06348b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5093fb692c6207725830a8627f48ae46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5093fb692c6207725830a8627f48ae46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4d3a1ec910ddd4db901e8e2c39a128c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4d3a1ec910ddd4db901e8e2c39a128c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70203cfa8658bd144e50862c9d17d534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70203cfa8658bd144e50862c9d17d534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd7ff08be99376556b8a0ae05dd58ac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd7ff08be99376556b8a0ae05dd58ac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b4b344428d970403c2fed7de8a1824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b4b344428d970403c2fed7de8a1824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d180cdb6b10d563deda057b895b7a0eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d180cdb6b10d563deda057b895b7a0eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Dias & Dantas", "href": "/212397/dias-dantas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Frederico Borges", "streetNumber": "1101"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1700-id-2556096507/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Bairro: M. S\u00e1tiro<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Campo de futebol do Floresta.<br><br>Descri\u00e7\u00e3o:<br><br>SALA DE VISITAS<br>COZINHA<br>02 QUARTOS SOCIAIS<br>WC SOCIAL<br>03 CAU\u00c7\u00d5ES OU FIADOR.<br><br>(85) 3231.6101 / / /", "title": "( C\u00f3d: S-111) Rua S\u00e3o L\u00e1zaro, 234, Ap. 101 ? M. S\u00e1tiro", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558675543", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60713350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "234", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.577342, "source": "GOOGLE", "lat": -3.80174}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e3o L\u00e1zaro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manuel Satiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria Nutripan", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "900550382", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532316101", "85988838259"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988838259", "stamps": []}, "account": {"id": "d44a4cd2-0027-f5be-08af-54b704025d8b", "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e0e34a9b8b3fa337e72b3374a30c00b8.jpg", "licenseNumber": "02946-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 134179, "phones": {"primary": "8532316101", "mobile": "85988838259"}}, "medias": [{"id": "0ea09015b93696feb107e6ebb10c39be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea09015b93696feb107e6ebb10c39be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f8a754d3d4127f0dde55c5ee4547576", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f8a754d3d4127f0dde55c5ee4547576/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c448289e2f2b4573f9c248a1ee590dd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c448289e2f2b4573f9c248a1ee590dd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75e4d90f6313ef8d9a58f528c9d089e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75e4d90f6313ef8d9a58f528c9d089e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e6bb7ba096440c67ad89676cae783ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6bb7ba096440c67ad89676cae783ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d21c51ef91fc898944ad67b7644c20a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d21c51ef91fc898944ad67b7644c20a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "756925446847c2b71c09c2bc4c38fe3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/756925446847c2b71c09c2bc4c38fe3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb34a9c79ab73e16e33d6456058ee13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb34a9c79ab73e16e33d6456058ee13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a26b1529f9da423e36956d0b640f6d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a26b1529f9da423e36956d0b640f6d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571b97e9d025c4ae140524389bf2c368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571b97e9d025c4ae140524389bf2c368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "M V COBRANCAS E SERVICOS EIRELI - EPP", "href": "/134179/m-v-cobrancas-e-servicos-eireli-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "street": "Rua S\u00e3o L\u00e1zaro", "streetNumber": "234"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-manuel-satiro-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS500-id-2558675543/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<br> <br> <br> - Caracter\u00edsticas: Ar Condicionado, <br> <br> - Proximidades: Bares e Restaurantes, Escola, Farm\u00e1cia, Shopping Center, Supermercado,", "title": "Sala Comercial para Loca\u00e7\u00e3o em Fortaleza, ALDEOTA, 1 banheiro, 1 vaga", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556643738", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490593, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736385}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 619", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "103a_2-1532522", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "8d431448-43b2-0789-b30e-5e2bc461449e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2288"}, "yearlyIptu": "69", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "788"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532241161", "85996031521"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996031521", "stamps": []}, "account": {"id": "8d431448-43b2-0789-b30e-5e2bc461449e", "name": "Jos\u00e9 Alfredo Goiana Junior", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/8e30ffeaa9f79d4731168d38db847f64.jpg", "licenseNumber": "00884-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 120314, "phones": {"primary": "8532241161", "mobile": "85996031521"}}, "medias": [{"id": "727748a65ada1c914288853a85c84230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/727748a65ada1c914288853a85c84230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd239d626730cfb6b3b0be5b18efc491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd239d626730cfb6b3b0be5b18efc491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b43e336482b7ff9dd8aead677a541e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b43e336482b7ff9dd8aead677a541e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c0e73ad5dededfb14196838c61f89af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c0e73ad5dededfb14196838c61f89af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41782f1310b8b574d04d19ecf71cec48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41782f1310b8b574d04d19ecf71cec48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "499966ea69477c1b729054d2d134004b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/499966ea69477c1b729054d2d134004b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92c2739f86498f50191e9f8d0d015fbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92c2739f86498f50191e9f8d0d015fbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65af6bb773e7a3884bb5957e35b3c41a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65af6bb773e7a3884bb5957e35b3c41a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Jos\u00e9 Alfredo Goiana Junior", "href": "/120314/jose-alfredo-goiana-junior/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "1333"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS1500-id-2556643738/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["354"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento de aproximadamente 350m\u00b2 na regi\u00e3o nobre de Fortaleza dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o. Localizado na rua Rep\u00fablica do L\u00edbano 120 apto 700 Meireles.<br><br> whats Claudio Aguiar corretor de im\u00f3veis creci 9301<br><br>Possuindo 5 quartos sendo 04 su\u00edtes, 06 banheiros, varanda, ampla sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda gourmet, arm\u00e1rios no quartos, sala e cozinha, possui alguns m\u00f3veis fixos e ar-condicionado e al\u00e9m disso o condom\u00ednio possui churrasqueira!", "title": "Apartamento com 5 dormit\u00f3rios para alugar, 358 m\u00b2 por R$ 3.509,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560207569", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "120", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499402, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730488}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "RELI 1321", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["358"], "advertiserId": "a6695752-a474-7ba6-5686-0e7470f7cc9f", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "6009"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85997211385", "85987561466"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987561466", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "a6695752-a474-7ba6-5686-0e7470f7cc9f", "name": "Lidiana Pontes Arruda", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 738750, "phones": {"primary": "85997211385", "mobile": "85987561466"}}, "medias": [{"id": "6b2c5ba49088c3225448b3ac73a76bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b2c5ba49088c3225448b3ac73a76bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a59f2660ba7b8617a528ba157a72e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a59f2660ba7b8617a528ba157a72e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ac721b2d8cb5e69f943bcef6a1aa0b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac721b2d8cb5e69f943bcef6a1aa0b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6c043805a5050588774025bae7cb200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6c043805a5050588774025bae7cb200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78a8a4bf81f079e9ccc56ec39e71d74c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78a8a4bf81f079e9ccc56ec39e71d74c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2017e74411d27eecf002a72634d853d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2017e74411d27eecf002a72634d853d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06a5acfc168497014ccc68d81a4cf777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a5acfc168497014ccc68d81a4cf777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "125397d299d14fbcf3932947ee49b7a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/125397d299d14fbcf3932947ee49b7a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6b0d694115b9bfe75c564e0b069eb62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6b0d694115b9bfe75c564e0b069eb62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47a406529dbdea7550a4d7fca8e21b0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47a406529dbdea7550a4d7fca8e21b0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5438eaf6bfbf7f882cc611e6b2f0df16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5438eaf6bfbf7f882cc611e6b2f0df16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aad782f5e86359b1036a3573da91fe9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aad782f5e86359b1036a3573da91fe9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1f0fb66fffe99b580dd446c4804f564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1f0fb66fffe99b580dd446c4804f564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebdf6b8aea9986966ffc9dcbf42b56a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebdf6b8aea9986966ffc9dcbf42b56a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ccacc5c212239c98467fba61f0c3ae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ccacc5c212239c98467fba61f0c3ae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b075faf0bd3ebae301f16c1531c73f8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b075faf0bd3ebae301f16c1531c73f8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fd93dc07a9043bbb4882fc9c89bee62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fd93dc07a9043bbb4882fc9c89bee62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36cc17f2b80eeae79a0becb9cff3727b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36cc17f2b80eeae79a0becb9cff3727b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0980fba0969cca5e0e74a81c00c0cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0980fba0969cca5e0e74a81c00c0cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f26b1d6eaaae4fa8152bee694d48f03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f26b1d6eaaae4fa8152bee694d48f03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd1b882c6ebb8c23c6ab4ebc5459d3d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd1b882c6ebb8c23c6ab4ebc5459d3d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c238692b92bfa106bb2d73b6c60cd4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c238692b92bfa106bb2d73b6c60cd4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Lidiana Pontes Arruda", "href": "/738750/lidiana-pontes-arruda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano", "streetNumber": "120", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 5 Quartos para alugar, 354m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-5-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-354m2-aluguel-RS3509-id-2560207569/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GYM", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "PLAYGROUND", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se!<br><br>Residencial Chronos<br>Avenida Aboli\u00e7\u00e3o 2021.<br>Apartamento na quadra da Av. Beira Mar com vista mar.<br>Apartamento mobiliado: Arm\u00e1rios na cozinha, Guarda roupas nos quartos, Banheiros com blindex e Arm\u00e1rios.<br><br>Eletrodom\u00e9sticos:<br>- Fog\u00e3o 4 bocas<br>- M\u00e1quina de lavar 10kg Brastemp<br>- Boiler (\u00e1gua quente nos banheiros)<br>- Ar condicionado na su\u00edte<br><br>Sala: Mesa para 4 pessoas com cadeiras e Sof\u00e1. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 3.750,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561461465", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2021", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500486, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725501}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 804", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP1562", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "441e71c9-3251-8273-69d5-b1e2a9408073", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4530"}, "yearlyIptu": "170", "price": "3750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "780"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532649556", "85988811815"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988811815", "stamps": []}, "account": {"id": "441e71c9-3251-8273-69d5-b1e2a9408073", "name": "PAULO XIMENES NEGOCIOS IMOBILIARIOS EIRELI - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6c9fc249a0e18ff06c2f22e1ae52e7f0.jpg", "licenseNumber": "11167-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45634, "phones": {"primary": "8532649556", "mobile": "85988811815"}}, "medias": [{"id": "c39e1239475cccfabff35972e3242d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c39e1239475cccfabff35972e3242d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "351ee25357c4b2fcef94a53f925ef13e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/351ee25357c4b2fcef94a53f925ef13e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "598dc9195d7ea1822bca7df7bbef8804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/598dc9195d7ea1822bca7df7bbef8804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcaceb2fbfa5d8ae3713bc84ad08aa8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcaceb2fbfa5d8ae3713bc84ad08aa8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d7a1c04c86332b2afe6d2464d3ec9a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d7a1c04c86332b2afe6d2464d3ec9a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2203e62fb14dd01a50baf0c457d4a0e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2203e62fb14dd01a50baf0c457d4a0e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d03d1a6ffdd38503bd3d699417572c9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d03d1a6ffdd38503bd3d699417572c9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfac2e000e62ac07edc4ec0ed818b7ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfac2e000e62ac07edc4ec0ed818b7ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb8ab24c7bebee7971974c1b3fd92198", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb8ab24c7bebee7971974c1b3fd92198/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c12b8169a4b760936d412b7ff34f2ba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c12b8169a4b760936d412b7ff34f2ba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe4f7fb81306be77fb591ba36c1bbbc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe4f7fb81306be77fb591ba36c1bbbc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c231b1875abebd209ecb722bba7f67f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c231b1875abebd209ecb722bba7f67f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a31f7da570b7b0aeb2d1b7867937edaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a31f7da570b7b0aeb2d1b7867937edaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b27a55cd65bef58b4631c6f06846ffd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b27a55cd65bef58b4631c6f06846ffd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6793de88df2f10581f3d6c073c548fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6793de88df2f10581f3d6c073c548fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f11a3318c4e56c58b1cf31da0a407767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f11a3318c4e56c58b1cf31da0a407767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6594ffd80334f2607086ae283641942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6594ffd80334f2607086ae283641942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7415d3422afb74638d6162ab8cdc25c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7415d3422afb74638d6162ab8cdc25c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1d55524ca6804fe87d0614f1e3d2ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1d55524ca6804fe87d0614f1e3d2ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef9447ab870fa4eb6e428e3be96e9c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef9447ab870fa4eb6e428e3be96e9c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9a1861766fc9627f6a89eeff21bc593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a1861766fc9627f6a89eeff21bc593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8a890a355e4b7f62f0898ba71c2fa92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8a890a355e4b7f62f0898ba71c2fa92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e9d86d4f19dd8100dbcd2e44df42d39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e9d86d4f19dd8100dbcd2e44df42d39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a2dc3674ce34e539d3e682a09c98ec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a2dc3674ce34e539d3e682a09c98ec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c718b4ef8b11467cb23326630601e160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c718b4ef8b11467cb23326630601e160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad6ccc4f687e99a3e72b3cdc4eb0bcb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad6ccc4f687e99a3e72b3cdc4eb0bcb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e700a050ac8ffbe9f706aac6f97c643b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e700a050ac8ffbe9f706aac6f97c643b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf2ee512a6302e2c3ad4bf2f3e1d8e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf2ee512a6302e2c3ad4bf2f3e1d8e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4651626d67dfe1093aec2ce7e0b8af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4651626d67dfe1093aec2ce7e0b8af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f78f15bf9fec9d179f31a75e307f640c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f78f15bf9fec9d179f31a75e307f640c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "PAULO XIMENES NEGOCIOS IMOBILIARIOS EIRELI - EPP", "href": "/45634/paulo-ximenes-negocios-imobiliarios-eireli-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2021", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS3750-id-2561461465/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Meireles aproximadamente 70 m\u00b2 com 2 quartos sendo 1 su\u00edte e 2 banheiros. No pr\u00e9dio disp\u00f5e de sal\u00e3o de festas e elevadores. Pr\u00f3ximo aos Shoppings Avenida, Aldeota e Shopping Del Passeo, Farm\u00e1cias e Bancos.", "title": "Apartamento no bairro Meireles aproximadamente 70 m\u00b2.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554116336", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "820", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496439, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733229}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Barbosa de Freitas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 803", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L339", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "04692367-4705-6590-8105-7d3b391c93b7", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2530"}, "yearlyIptu": "86", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "730"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534611500", "85986853249"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986853249", "stamps": []}, "account": {"id": "04692367-4705-6590-8105-7d3b391c93b7", "name": "HERON IBIAPINA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/53db9e17ab5b9a0e599f7b3f9bf7692e.jpg", "licenseNumber": "01120-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97408, "phones": {"primary": "8534611500", "mobile": "85986853249"}}, "medias": [{"id": "bc9214910bc1e17f112a101f8b047023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc9214910bc1e17f112a101f8b047023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "085c5b38db914b625370291284c99221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/085c5b38db914b625370291284c99221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d32c176d707f1ac364e44a7f43f5889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d32c176d707f1ac364e44a7f43f5889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3370c93a765bc04480ec20b9ee5b9456", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3370c93a765bc04480ec20b9ee5b9456/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37ca275ea32ce5670de4a0394ac9a6e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37ca275ea32ce5670de4a0394ac9a6e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f62357dbf42fd3b52ce926d2317c1f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f62357dbf42fd3b52ce926d2317c1f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64dd96dc9f37bd9482b50b7e8b69d4bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64dd96dc9f37bd9482b50b7e8b69d4bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d97829031b4bd8bce9b7dac9a2af79ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d97829031b4bd8bce9b7dac9a2af79ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "114fb39e802f356371718bd14ba0c313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/114fb39e802f356371718bd14ba0c313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1c5fe5085857167b85d333fd568a525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1c5fe5085857167b85d333fd568a525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9310bbe1e2b041c9de2c91f58ee20e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9310bbe1e2b041c9de2c91f58ee20e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd0553eb7dfaf04a2b5fbc1b69c886a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd0553eb7dfaf04a2b5fbc1b69c886a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HERON IBIAPINA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/97408/heron-ibiapina-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Barbosa de Freitas", "streetNumber": "820"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1800-id-2554116336/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN", "GAMES_ROOM", "DISABLED_ACCESS", "SAUNA", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Apartamento de luxo, mobiliado.<br>- Inclui geladeira, cooktop, coifa, forno el\u00e9trico, micro-ondas, TV led 42, ares-condicionados nas duas su\u00edtes, mesa home office e sof\u00e1 retr\u00e1til. <br>- Rec\u00e9m reformado com revestimentos em porcelanatos de grandes formatos.<br>- Cozinha projetada SCA de alt\u00edssima qualidade. <br>- Guarda-roupas e rouparia em m\u00f3veis fixos.<br>- Sala, cozinha e varanda integradas com cortina de vidro.<br>- Vista deslumbrante para \u00e1rea de lazer e piscina.<br>- Bancadas nobres em Nanoglass (banheiros) e Silestone (cozinha). <br>- 2 vagas na garagem.<br>- Lazer completo com piscina.<br>- Sauna e copa. <br>- Academia. <br>- Playground.<br>- Quadra poliesportiva.<br>- Mini mercado.<br>- Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada (100m do shopping Iguatemi).", "title": "Apartamento para aluguel tem 80 metros quadrados com 3 quartos em Guararapes - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563101690", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "45", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488823, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759028}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Farias Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SJRO5WPB", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "6059beb6-4eb5-7556-f0ba-e61b498cae3c", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3952"}, "yearlyIptu": "132", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "952"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988673330"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988673330", "stamps": []}, "account": {"id": "6059beb6-4eb5-7556-f0ba-e61b498cae3c", "name": "LEON CABRAL DEMETRIO", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 604923, "phones": {"primary": "85988673330", "mobile": "85988673330"}}, "medias": [{"id": "30c676d322ca6e343d2ea5f6d310de75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30c676d322ca6e343d2ea5f6d310de75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abf04ce69816c82e0d45cedc9fb5a5a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abf04ce69816c82e0d45cedc9fb5a5a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "871928b9b6092e023a16d3a033a8af6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/871928b9b6092e023a16d3a033a8af6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c94b9d855e273cae3a5ef383a3ecd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c94b9d855e273cae3a5ef383a3ecd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ed1b2c61cbb40aa1505a80963f73ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ed1b2c61cbb40aa1505a80963f73ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8e2b944b6096acf57495e8ca2652116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8e2b944b6096acf57495e8ca2652116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e90cb226455c7d03fc0038fc664cc1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e90cb226455c7d03fc0038fc664cc1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "804168a6b7f0512df85487ffc4912832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/804168a6b7f0512df85487ffc4912832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a6f35e15b75629a31bfced78ce63bf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a6f35e15b75629a31bfced78ce63bf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed5d0656f8dee4a8c9364ba6f3d971b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed5d0656f8dee4a8c9364ba6f3d971b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a903b96ddbff17ce4a9a8e9a26561b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a903b96ddbff17ce4a9a8e9a26561b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2196048ca736266ef94c91756c7ec6ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2196048ca736266ef94c91756c7ec6ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71a66f084a429fd3deb2365e2d07459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71a66f084a429fd3deb2365e2d07459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5729e86eb4067887412e4dbcbe6a1fff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5729e86eb4067887412e4dbcbe6a1fff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1721e08e2f297c6d1e201ba49581cd3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1721e08e2f297c6d1e201ba49581cd3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83d40d8e3c2ef9f03eda28a62808895b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83d40d8e3c2ef9f03eda28a62808895b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13da8765910328c87e94c1242f40b3bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13da8765910328c87e94c1242f40b3bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26baca49de95d0b1b105b02ff01b47f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26baca49de95d0b1b105b02ff01b47f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43570b7d35e62fb916360b8d98b22d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43570b7d35e62fb916360b8d98b22d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acd8646bbacb420c448c676a8302e50a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acd8646bbacb420c448c676a8302e50a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LEON CABRAL DEMETRIO", "href": "/604923/leon-cabral-demetrio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Francisco Farias Filho", "streetNumber": "45", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS3000-id-2563101690/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL", "AMERICAN_KITCHEN", "DISABLED_ACCESS"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Praia de Iracema tem 55 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro<br>Possui academia, sal\u00e3o para festas e eventos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.<br>\u00c9 mobiliado.", "title": "Apartamento para aluguel tem 55 metros quadrados com 2 quartos em Praia de Iracema - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2532524608", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "734", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516484, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720621}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Almirante Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 904", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "MDKF6P", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "fd409adc-7292-01dd-db49-9d2cfeadf0e1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "DAILY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987416587"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987416587", "stamps": []}, "account": {"id": "fd409adc-7292-01dd-db49-9d2cfeadf0e1", "name": "Ana", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639783, "phones": {"primary": "85987416587", "mobile": "85987416587"}}, "medias": [{"id": "774614fc89d86eb69e0871b8a2bb7efb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/774614fc89d86eb69e0871b8a2bb7efb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae498be7ef29f1147fbfafe3baf40740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae498be7ef29f1147fbfafe3baf40740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe9a1cd40326816dd79a0670dfff62e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe9a1cd40326816dd79a0670dfff62e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70cfb0b3cee7e0e44ca13fd38fc29a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70cfb0b3cee7e0e44ca13fd38fc29a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f24231a98c84b0019630337e78373d6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24231a98c84b0019630337e78373d6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2679f9fbc4641c2e8a93c844aabe780a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2679f9fbc4641c2e8a93c844aabe780a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c02173f9d922ed4eecde1d2ca15b096", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c02173f9d922ed4eecde1d2ca15b096/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d29d671f6838e1ddb3de61895f2ea5fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29d671f6838e1ddb3de61895f2ea5fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39227a752070cc558a825cd9ce240521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39227a752070cc558a825cd9ce240521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ana", "href": "/639783/ana/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Almirante Barroso", "streetNumber": "734", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS180-id-2532524608/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizado no bairro Coa\u00e7u tem 78 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui espa\u00e7o gourmet.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.", "title": "Casa para aluguel e venda tem 78 metros quadrados com 3 quartos em Coa\u00e7u - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561549079", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60872060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "40", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477323, "source": "GOOGLE", "lat": -3.846755}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pouso Alegre", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coacu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "poisList": ["VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "VP:Universo dos Pets", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SU:Escola de Tempo Parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de tempo parcial C\u00f4nego Francisco Pereira da Silva"], "complement": "Condom\u00ednio San Marino", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "12.2022.MAI.05", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "8acd383d-531d-77e3-fb45-2ecc700502d9", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "280000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "250"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987931858"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987931858", "stamps": []}, "account": {"id": "8acd383d-531d-77e3-fb45-2ecc700502d9", "name": "ANDSON MOREIRA FELIX", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 760421, "phones": {"primary": "85987931858", "mobile": "85987931858"}}, "medias": [{"id": "c3aa214993f083c76b81b6210161caa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3aa214993f083c76b81b6210161caa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c906d192b7a2354c75e053a2ccd04a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c906d192b7a2354c75e053a2ccd04a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faba3156ae927ecccb06ed9b7d655dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faba3156ae927ecccb06ed9b7d655dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23873271f6bb4b6bb1254bd48154a6f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23873271f6bb4b6bb1254bd48154a6f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37396d78bfe5c14984b3b09b6ab551f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37396d78bfe5c14984b3b09b6ab551f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b72b7ae913302e8020b4f11dcc26558c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b72b7ae913302e8020b4f11dcc26558c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c1b5e8f8d0f0c6a9813431a28bad955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c1b5e8f8d0f0c6a9813431a28bad955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa7cca33a2414f616ae06482e61222c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa7cca33a2414f616ae06482e61222c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1deebf96b53bdc24c61ed073f13e0fc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1deebf96b53bdc24c61ed073f13e0fc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce1c29e083aff9a306466c4582d64e23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce1c29e083aff9a306466c4582d64e23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "806ca368a6075f5b830b56e33d01a282", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/806ca368a6075f5b830b56e33d01a282/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd1a6902a8d799feaa134173a3ee7ef8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd1a6902a8d799feaa134173a3ee7ef8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5563061305c788e1cc5696ba1f7e5a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5563061305c788e1cc5696ba1f7e5a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75114a1d12f4e6cf7c2e7a7107595019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75114a1d12f4e6cf7c2e7a7107595019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f828e9942132e59a8078b2485aa7a7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f828e9942132e59a8078b2485aa7a7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7798c41d8c53474636bcbaf55569fcd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7798c41d8c53474636bcbaf55569fcd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANDSON MOREIRA FELIX", "href": "/760421/andson-moreira-felix/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "street": "Rua Pouso Alegre", "streetNumber": "40", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para venda ou aluguel, 78m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-coacu-bairros-fortaleza-com-garagem-78m2-venda-RS280000-id-2561549079/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Joaquim T\u00e1vora possui 25 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel possui 30 metros quadrados com 1 quarto em Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546177411", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110515", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2222", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520841, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743214}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nogueira Acioli", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "acioly203", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "125065dc-c9e3-c6ed-c2bb-712c56e841e8", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "30", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312550", "85987690120"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987690120", "stamps": []}, "account": {"id": "125065dc-c9e3-c6ed-c2bb-712c56e841e8", "name": "MARIA CARLA MAGALHAES DIAS", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228575, "phones": {"primary": "8532312550", "mobile": "85987690120"}}, "medias": [{"id": "b50e06e03ca80242dadd2d15a42d6e92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50e06e03ca80242dadd2d15a42d6e92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd6ed99a1daf6c5309dddb20ef9afc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd6ed99a1daf6c5309dddb20ef9afc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4b9ff0b2ee4cc201c500dd9bcd4c91e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4b9ff0b2ee4cc201c500dd9bcd4c91e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51823f8c93d8c7609c0ffec58097b3c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51823f8c93d8c7609c0ffec58097b3c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0199db7a1cb9344bc36c8c0783e455f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0199db7a1cb9344bc36c8c0783e455f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98bc23b12924c1cd84ee93a00d808459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98bc23b12924c1cd84ee93a00d808459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa6e583af7054ac8db5703b5d27ce627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6e583af7054ac8db5703b5d27ce627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19f79e2364f43f3c875e6ccfdd1f09ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19f79e2364f43f3c875e6ccfdd1f09ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a5581d0fd2fce4f96a3106680cbf6fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a5581d0fd2fce4f96a3106680cbf6fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4708dd13450e26a4be775fa8aec8226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4708dd13450e26a4be775fa8aec8226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86492994cf63d6d4a4c021288c1683bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86492994cf63d6d4a4c021288c1683bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e8ce4fbd90b85af068337b14d558b00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e8ce4fbd90b85af068337b14d558b00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b461af04101d741a0fee51c35ddbedf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b461af04101d741a0fee51c35ddbedf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARIA CARLA MAGALHAES DIAS", "href": "/228575/maria-carla-magalhaes-dias/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Nogueira Acioli", "streetNumber": "2222"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS480-id-2546177411/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no 13\u00ba andar do edif\u00edcio Century, com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o na Aldeota, a um quarteir\u00e3o da Av. Sen. Virg\u00edlio T\u00e1vora, pr\u00f3ximo \u00e0s avenidas Padre Antonio Tom\u00e1s e Santos Dumont. Perto de escola, farm\u00e1cias, shoppings, restaurantes etc.<br><br>70m\u00b2 com sala, 03 quartos (sendo 01 su\u00edte e 01 revers\u00edvel), cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o. C\u00f4modos com arm\u00e1rios projetados.<br>02 vagas na garagem.<br><br>Condom\u00ednio com sal\u00e3o de festas e playground.<br>Taxa de condom\u00ednio informada: 700,00<br><br>Endere\u00e7o: Rua Coronel Linhares, 1516 Aldeota<br><br>Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!!! -", "title": "Apto. com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 1.500/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563660684", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1516", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495566, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740254}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 1302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0087", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "88", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532675199", "85996353258"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996353258", "stamps": []}, "account": {"id": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d070bc6aceae0f37035ccb7e7bdde8c8.jpg", "licenseNumber": "00615-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 29874, "phones": {"primary": "8532675199", "mobile": "85996353258"}}, "medias": [{"id": "091f38b418c932deda2684b199ffbd59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/091f38b418c932deda2684b199ffbd59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72b1855819a16e6dc722c8f04ddf542a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72b1855819a16e6dc722c8f04ddf542a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af82e2157b96ca059cf82d71c73d9046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af82e2157b96ca059cf82d71c73d9046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe76b0c4ccc6626453729b3b30375fa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe76b0c4ccc6626453729b3b30375fa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b903eeeeb132be23e1938392ad67bbe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b903eeeeb132be23e1938392ad67bbe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c25300f5c938baf7c08e13b76896539e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25300f5c938baf7c08e13b76896539e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c327a84ee13983bb5b224c527bdf48a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c327a84ee13983bb5b224c527bdf48a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36be27b9ee34deb4eeb67877935b3728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36be27b9ee34deb4eeb67877935b3728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd48d2342e9b8edf7f9d2ba281c29919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd48d2342e9b8edf7f9d2ba281c29919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1e1854ca28d5b04c1c18b1bd3fac331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1e1854ca28d5b04c1c18b1bd3fac331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d00e03b96319eb95cd68630ced27605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d00e03b96319eb95cd68630ced27605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "415f25b9fd962ee558aeedb252f2d18a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/415f25b9fd962ee558aeedb252f2d18a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3cac3b3f6b2fe32d46a1ba2bf6a2e02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3cac3b3f6b2fe32d46a1ba2bf6a2e02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28881f27b00ed845ad88562c96eb927b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28881f27b00ed845ad88562c96eb927b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44ef0fc8292e99fd97d609962050112e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44ef0fc8292e99fd97d609962050112e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92f85ca344802ead57a5460cb7d0a203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92f85ca344802ead57a5460cb7d0a203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f41ed022201652a25743c1880cf2d42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f41ed022201652a25743c1880cf2d42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a5b3bbfe61bc536f9541216a2abbc0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a5b3bbfe61bc536f9541216a2abbc0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bdc894dafc943cc3280593136f11aab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bdc894dafc943cc3280593136f11aab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf6a3ba96aedbd09075cb98203c90e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf6a3ba96aedbd09075cb98203c90e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93ac0591a1383984ac23a802a4894b5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93ac0591a1383984ac23a802a4894b5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab553408fe69cab416d2e310add48e39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab553408fe69cab416d2e310add48e39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c224af5ee8cdef11c53f2eaf0bff66b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c224af5ee8cdef11c53f2eaf0bff66b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2d94932dac18eab38df6dfaf845b495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2d94932dac18eab38df6dfaf845b495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84e44e4986ae96f19b8236d092bc2f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84e44e4986ae96f19b8236d092bc2f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4189fdb6e43782126074bf13290327", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4189fdb6e43782126074bf13290327/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e542fcc72d689da880e15b4ea3b0717a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e542fcc72d689da880e15b4ea3b0717a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53f073a3a3d00ab1f55b47ef90832545", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53f073a3a3d00ab1f55b47ef90832545/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "435d895cbe11ac22c27c673d9b44f7b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/435d895cbe11ac22c27c673d9b44f7b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8addff18f8b79adfed7f08388a7f82c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8addff18f8b79adfed7f08388a7f82c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "382f508f4f8a04aa54c6dee4b641c9bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/382f508f4f8a04aa54c6dee4b641c9bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d83dabd3d952960e07dc9f7dfba2a6b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d83dabd3d952960e07dc9f7dfba2a6b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "href": "/29874/fenix-imoveis-e-servicos-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Coronel Linhares", "streetNumber": "1516", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1500-id-2563660684/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com \u00e1rea constru\u00edda 63m\u00b2, 1\u00ba andar, dispondo de:<br><br>- sala,<br>- 03 quartos(sendo uma su\u00edte),<br>- wc social,<br>- cozinha americana,<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o,<br>- 01 vaga de garagem.<br><br>\u00c1rea de lazer: Com piscina adulto e infantil, deck, churrasqueira, sal\u00e3o de festas.<br><br>Taxa de Condom\u00ednio: R$ 375,00 com desconto de R$ 50,00 pagando at\u00e9 o vencimento e taxa de \u00e1gua e g\u00e1s de acordo com o consumo.<br><br>IPTU: 02 parcelas no valor de R$ 73,00 para finalizar o ano de 2022.<br><br>Rua Joaquim Jer\u00f4nimo, 700 - Royal Villagge Condom\u00ednio", "title": "CONDOM\u00cdNIO ROYAL VILLAGGE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563597016", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.804942}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Jer\u00f4nimo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria da Gula", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP-78642", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "2b07b15e-369c-812c-f707-a4c5fe235b1c", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1375"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "375"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534676733", "85988407443"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988407443", "stamps": []}, "account": {"id": "2b07b15e-369c-812c-f707-a4c5fe235b1c", "name": "Audim\u00f3veis Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f44a815bc1e0e1fb1f59785ec73af171.jpg", "licenseNumber": "08864-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45287, "phones": {"primary": "8534676733", "mobile": "85988407443"}}, "medias": [{"id": "c1c59ff620d8202d9ef85d45d8c1969a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1c59ff620d8202d9ef85d45d8c1969a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08e56c722462683047dd8b1ec8dfb61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08e56c722462683047dd8b1ec8dfb61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aa1d617787616ac40120fc897cc2433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aa1d617787616ac40120fc897cc2433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03c6569c968dd57c0647579af89a347f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03c6569c968dd57c0647579af89a347f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e7db2bf90576a29af91c55cff11136f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e7db2bf90576a29af91c55cff11136f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "928c3d800867d70dd68f2e5d2fa00567", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/928c3d800867d70dd68f2e5d2fa00567/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1880333647ecefc51b5a80c3dc7b9e24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1880333647ecefc51b5a80c3dc7b9e24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6599250e6fefd3b70341f15156464bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6599250e6fefd3b70341f15156464bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e85775647bf5af6f293adca61b62793", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e85775647bf5af6f293adca61b62793/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b54a930f7f2c849cab942b49ac1017a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b54a930f7f2c849cab942b49ac1017a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65ff0348012b865e887ae62c4ab33d9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ff0348012b865e887ae62c4ab33d9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25476c3089eceb56071ace9a8e370883", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25476c3089eceb56071ace9a8e370883/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5a2f22cb326225d0222b0adc6dab158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5a2f22cb326225d0222b0adc6dab158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59b1d93342af0b3db5e3f2e9da1ed61d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59b1d93342af0b3db5e3f2e9da1ed61d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Audim\u00f3veis Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda - ME", "href": "/45287/audimoveis-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Joaquim Jer\u00f4nimo", "streetNumber": "700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-63m2-aluguel-RS1000-id-2563597016/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["101"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Edif\u00edcio Garcez Filho<br>Rua Pereira Valente, 1401, AP. 403<br><br>Venda: R$ 350.000,00<br>Aluguel: R$ 1.500,00<br><br>Ponto de refer\u00eancia/localiza\u00e7\u00e3o: A 100 m do Col\u00e9gio Farias Brito, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo a Av. Dom Lu\u00eds e dos melhores restaurantes da cidade, farm\u00e1cias e shoppings. Im\u00f3vel com registro no Cart\u00f3rio atualizado, documenta\u00e7\u00e3o apta para financiamento imobili\u00e1rio.<br><br>\u00c1rea \u00fatil: 101 m2<br>Posi\u00e7\u00e3o: Norte/nascente (excelente ventila\u00e7\u00e3o)<br>01 vaga de garagem coberta<br>02 elevadores<br><br>- 03 quartos , sendo 01 su\u00edte<br>- Sala em L<br>- Varanda integrada a sala<br>- Banheiro Social<br>- Cozinha modernizada com copa e bancada de granito<br>- Ampla \u00e1rea de servi\u00e7o separada da cozinha<br>- Banheiro de servi\u00e7o<br><br>Arm\u00e1rios: Guarda-roupas nos quartos e arm\u00e1rio no corredor<br><br><br>*Aceitamos proposta<br>**Documenta\u00e7\u00e3o 100% regularizada, apta para financiamento banc\u00e1rio. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 101 m\u00b2 - venda por R$ 350.000,00 ou aluguel por R$ 1.500,00/m\u00eas - Var", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563266847", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1401", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487744, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734611}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0317", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["101"], "advertiserId": "44f8c013-de8e-5a22-6224-b7b1564b1b96", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2240"}, "yearlyIptu": "73", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "740"}, {"yearlyIptu": "73", "price": "350000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "740"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532649540", "85987490120"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987490120", "stamps": []}, "account": {"id": "44f8c013-de8e-5a22-6224-b7b1564b1b96", "name": "Roberto Freire Imobili\u00e1ria Ltda.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/7e9205451b30de9afdb93c09474f3f0e.jpg", "licenseNumber": "00896-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27679, "phones": {"primary": "8532649540", "mobile": "85987490120"}}, "medias": [{"id": "3ecaee5fe37a82a2a9c298bcc06b3cb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ecaee5fe37a82a2a9c298bcc06b3cb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e4f5cd55194fec7b5d1f6ca7c4eac4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e4f5cd55194fec7b5d1f6ca7c4eac4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b96871bd92b095e3ac1ad9ae431cabc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b96871bd92b095e3ac1ad9ae431cabc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c785055bfd809548451093e8d574b71b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c785055bfd809548451093e8d574b71b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42caa3b04ecedd95f254ab80774ceef4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42caa3b04ecedd95f254ab80774ceef4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0584cc439d462380ece4caae1a8331e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0584cc439d462380ece4caae1a8331e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45a7478a4b3760ae199d3f5376151ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45a7478a4b3760ae199d3f5376151ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce56ad29c09358f86e1517b7a8e1fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce56ad29c09358f86e1517b7a8e1fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f754e8c95d5964b3e7a8e0d55e45dc0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f754e8c95d5964b3e7a8e0d55e45dc0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12dfcc2144cb02be4c7156d8df80a995", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12dfcc2144cb02be4c7156d8df80a995/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f54af6fd27e3266a350b0af337a626a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f54af6fd27e3266a350b0af337a626a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26aa45c92b0e89e1877f38b2161d6acf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26aa45c92b0e89e1877f38b2161d6acf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeffc7c02d219168bcbc33032b859896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeffc7c02d219168bcbc33032b859896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73fb732aaa9cb9b8b5fb7d548a046eac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73fb732aaa9cb9b8b5fb7d548a046eac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e0a7d842a6807f5a245036f8b1d2fea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e0a7d842a6807f5a245036f8b1d2fea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c854c755b19d6122568a65bd794b9ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c854c755b19d6122568a65bd794b9ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d0ac070abded3f787d9b5165f623721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d0ac070abded3f787d9b5165f623721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6020a10b85b587de64e572ca7488293", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6020a10b85b587de64e572ca7488293/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c37440725e11806bbde6b41026c32ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c37440725e11806bbde6b41026c32ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c498743e0cdcf8dc42d246d6a6728de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c498743e0cdcf8dc42d246d6a6728de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "637c40d9c6f2c291219e0f49313a66a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/637c40d9c6f2c291219e0f49313a66a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "445ca1ab26799f716d5681ef612af3dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/445ca1ab26799f716d5681ef612af3dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8027ffe69845c17f4f5ee69c1add47f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8027ffe69845c17f4f5ee69c1add47f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa63d8b5de2b41baea05724dca8c36a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa63d8b5de2b41baea05724dca8c36a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a57f4c6aa5e88d61bffc9254420afb62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a57f4c6aa5e88d61bffc9254420afb62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f9b6a4926f5f425fb0d14cb87b29615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f9b6a4926f5f425fb0d14cb87b29615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68a7d38dd06e0d45db563ea1adae990b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68a7d38dd06e0d45db563ea1adae990b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137db993967bbfc94758a1c1178a2b51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137db993967bbfc94758a1c1178a2b51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e77ea1ea966968eb0bfda86ba1d3a3c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e77ea1ea966968eb0bfda86ba1d3a3c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "998ece906619678cfa6de3aacdc36045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/998ece906619678cfa6de3aacdc36045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30736d485a09552ce2c574f34711bbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30736d485a09552ce2c574f34711bbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5f745bbf96b7b67cc8cbf627674a331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5f745bbf96b7b67cc8cbf627674a331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da873240d9bb6b307a48989ec1bf409b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da873240d9bb6b307a48989ec1bf409b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c31cb6188e81428565dbc9d29fb50e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c31cb6188e81428565dbc9d29fb50e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d1603d8ac362f8b4a198d8eb0ba7c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d1603d8ac362f8b4a198d8eb0ba7c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b839fc67156b0d44475534c1d5adb9aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b839fc67156b0d44475534c1d5adb9aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37dbaa6d28f740bdb2899c514dc360a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37dbaa6d28f740bdb2899c514dc360a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41eafb2c858636f0d0ef4277045230ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41eafb2c858636f0d0ef4277045230ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Roberto Freire Imobili\u00e1ria Ltda.", "href": "/27679/roberto-freire-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Pereira Valente", "streetNumber": "1401", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 101m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-101m2-venda-RS350000-id-2563266847/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SECURITY_CAMERA", "SAFETY_CIRCUIT", "GUEST_PARKING", "COPA", "LAVABO"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO COMERCIAL COM 38 SALAS <br>ESTACIONAMENTO INTERNO COM 100 VAGAS<br>SEGURAN\u00c7A ARMADA, E ELETR\u00d4NICA 24 HORAS<br>SALAS DE 12M2 A 54M2<br>BANHEIRO PRIVATIVO <br>RECEP\u00c7\u00c3O CLIMATIZADA<br>END. AV. CONSELHEIRO GOMES DE FREITAS 5000/5110<br><br>*Cimtal Center<br>TELEFONE E WHATSAPP:", "title": "Salas comerciais de 12m2 a 40m2", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559118360", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833104", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5000", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462212, "source": "GOOGLE", "lat": -3.794383}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Conselheiro Gomes de Freitas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["BR:Self-service Sabor do Nordeste", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "222418768", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "7f5fc693-562b-6272-0483-7f064e76fb0f", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "630"}, "yearlyIptu": "150", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "80"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988028152", "85996640295"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996640295", "stamps": []}, "account": {"id": "7f5fc693-562b-6272-0483-7f064e76fb0f", "name": "Andrigo Magalhaes", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 736993, "phones": {"primary": "85988028152", "mobile": "85996640295"}}, "medias": [{"id": "9227459aebc858e66829cea841fc1bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9227459aebc858e66829cea841fc1bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b70d6aee7f2cdcd35c63e675cffdd37d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b70d6aee7f2cdcd35c63e675cffdd37d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5e4cf539d8f7222c15128507a03c422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5e4cf539d8f7222c15128507a03c422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21a02410e76844c4b5526be7914cc84b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21a02410e76844c4b5526be7914cc84b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d8f584117e3d607fbfadad3e831594e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d8f584117e3d607fbfadad3e831594e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04485785b0db8c286db2d86f7f2bb1f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04485785b0db8c286db2d86f7f2bb1f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33fab3f41c543a547f1b56d0855c58f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33fab3f41c543a547f1b56d0855c58f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e40203550d873a9c28abf16137dee340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e40203550d873a9c28abf16137dee340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04aaf5567dab9b3bbd8699a25a1f467b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04aaf5567dab9b3bbd8699a25a1f467b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34f91e4d958b8f9c37e12b3a0d13c590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34f91e4d958b8f9c37e12b3a0d13c590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10d9c4908769860bb1cd80c7b884ac39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10d9c4908769860bb1cd80c7b884ac39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Andrigo Magalhaes", "href": "/736993/andrigo-magalhaes/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Avenida Conselheiro Gomes de Freitas", "streetNumber": "5000", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-12m2-aluguel-RS550-id-2559118360/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TORRE SAN CARLO SALA 607<br>Avenida Santos Dumont, 2789 - Aldeota - Fortaleza - CE<br><br>Aluguel: R$ 800,00<br>Condom\u00ednio: R$ 415,00<br><br>- Sala com 02 ambientes (recep\u00e7\u00e3o e sala principal<br>- Corredor com arm\u00e1rios embutidos<br>- Banheiro<br><br>M\u00d3VEIS: mesas, cadeiras, estantes e sof\u00e1<br><br>PISO: cer\u00e2mica;<br><br>Ponto de refer\u00eancia: Entre a Rua Osvaldo Cruz e a Rua Visconde de Mau\u00e1.<br><br>*Aceitamos proposta<br>**Trabalhamos com todas as formas de garantia. -", "title": "Sala para alugar, 38 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557436104", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499733, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735388}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Sala 607", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0008", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "44f8c013-de8e-5a22-6224-b7b1564b1b96", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1215"}, "yearlyIptu": "26", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "415"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532649540", "85987490120"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987490120", "stamps": []}, "account": {"id": "44f8c013-de8e-5a22-6224-b7b1564b1b96", "name": "Roberto Freire Imobili\u00e1ria Ltda.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/7e9205451b30de9afdb93c09474f3f0e.jpg", "licenseNumber": "00896-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27679, "phones": {"primary": "8532649540", "mobile": "85987490120"}}, "medias": [{"id": "0f5d0d671c9fe8882e4270591a6c17e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f5d0d671c9fe8882e4270591a6c17e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae9e353b085ca8062b5e709ba7254376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae9e353b085ca8062b5e709ba7254376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9364155e08af1006148d76970d90be43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9364155e08af1006148d76970d90be43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6e80e50810f442d01ee15861f8b4b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6e80e50810f442d01ee15861f8b4b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5270d40ae4a0a74fd042dd4a74ea8f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5270d40ae4a0a74fd042dd4a74ea8f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c93acbbee300dbad4b1e7b0240f4bb7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c93acbbee300dbad4b1e7b0240f4bb7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8337de01c23f3f53a508ea411774b616", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8337de01c23f3f53a508ea411774b616/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65fc961ce4c65f61ce0ec9dffecb39aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65fc961ce4c65f61ce0ec9dffecb39aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bc04d71155c06035c261408cbb40df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bc04d71155c06035c261408cbb40df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17833991b6d8616fd4fea452579abfec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17833991b6d8616fd4fea452579abfec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc2c26311b8bb8ea1785446bb4be60d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc2c26311b8bb8ea1785446bb4be60d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5e274612b5effb29094526ab0498a2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5e274612b5effb29094526ab0498a2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Roberto Freire Imobili\u00e1ria Ltda.", "href": "/27679/roberto-freire-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS800-id-2557436104/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["TRUCK_ENTRANCE", "PARKING", "REFECTORY"], "usableAreas": ["1089"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, ideal para instalar sua empresa em uma regi\u00e3o que lhe permite a melhor log\u00edstica no fluxo de produtos e mercadorias, bem como a viabilidade necess\u00e1ria para instala\u00e7\u00e3o da Empresa.<br>Local amplo.<br>Galp\u00e3o coberto.<br>04 salas.<br>Vagas para 06 carros.", "title": "Galp\u00e3o - Dep\u00f3sito", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557725232", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60422700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1560", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541342, "source": "GOOGLE", "lat": -3.771552}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Lauro Vieira Chaves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aeroporto", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aeroporto", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Sol", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1560", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "361fd25d-de9e-4b33-99e8-539bf919d27f", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER"], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "264", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532426139", "85988976197"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988976197", "stamps": []}, "account": {"id": "361fd25d-de9e-4b33-99e8-539bf919d27f", "name": "PONTE NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/06d0e9d2bb6549aa5d61fdca1925a18d.jpg", "licenseNumber": "00981-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 137628, "phones": {"primary": "8532426139", "mobile": "85988976197"}}, "medias": [{"id": "f58277e65e08b010b04c7d96f1696a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f58277e65e08b010b04c7d96f1696a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf347f28d59c79b37e522ff1f18671b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf347f28d59c79b37e522ff1f18671b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca4ccf40753e18b9fabe767dd83ff29c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca4ccf40753e18b9fabe767dd83ff29c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2861a52108b6989f13e5746b0cf62f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2861a52108b6989f13e5746b0cf62f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b407ff58d476ec4fdf8b8d4bf6706ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b407ff58d476ec4fdf8b8d4bf6706ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7dd0760a5df7132469f3bd14e234123", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7dd0760a5df7132469f3bd14e234123/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f9ab20ca837165a22189b05876e2d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f9ab20ca837165a22189b05876e2d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5483c0f3698fda51e371c0ad083971", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5483c0f3698fda51e371c0ad083971/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a75c78facacd54f9e2e090a32f65411", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a75c78facacd54f9e2e090a32f65411/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "PONTE NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/137628/ponte-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aeroporto", "street": "Avenida Lauro Vieira Chaves", "streetNumber": "1560"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1089m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-aeroporto-bairros-fortaleza-com-garagem-1089m2-aluguel-RS6000-id-2557725232/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Forte Iracema<br><br>\u00c1REA PRIVATIVA - 44m\u00b2, 2 QUARTOS, SALA DE ESTAR E JANTAR, COZINHA AMERICANA, WC SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 1 VAGA.<br><br>\u00c1REA DE LAZER<br><br>Piscina Adulto, Piscina Infantil, Sal\u00e3o de Festas, Quadra Poliesportiva, Alameda Central, Playground.<br><br>*OBS: J\u00e1 incluso o condom\u00ednio.<br><br>CONTATO COMERCIAL:<br><br>IMOBILI\u00c1RIA IDEA - (85) 98615.4943 - ZAP", "title": "Apartamento na Messejana - Fortaleza - R$ 1.150,00", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562572788", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1C3D7KV", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1150"}, "price": "1150", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986154943", "85992636390"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992636390", "stamps": []}, "account": {"id": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/127f74245c80b1884f7fa75ce6bd668f.jpg", "licenseNumber": "11741-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 40607, "phones": {"primary": "85986154943", "mobile": "85992636390"}}, "medias": [{"id": "09cc3896f83b4e18f1fa1f45e56c3042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09cc3896f83b4e18f1fa1f45e56c3042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "439ce363f6bc82cd4d42a8149bb38ca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/439ce363f6bc82cd4d42a8149bb38ca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a09ccb8a54670ce95d3c9e657a545246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a09ccb8a54670ce95d3c9e657a545246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a01f3047b887733b80652ec948862481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a01f3047b887733b80652ec948862481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "926fdecb1210b6efca1ab64e75521a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/926fdecb1210b6efca1ab64e75521a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a448d2da0183b4aa14f26c847f1ac2f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a448d2da0183b4aa14f26c847f1ac2f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d7dcc3bfc3da6c0b1b455a50ad428f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d7dcc3bfc3da6c0b1b455a50ad428f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c68364935edf793414c18bd31d7b7bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c68364935edf793414c18bd31d7b7bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "300bc3dd25caf178b6d5df8d62e195c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/300bc3dd25caf178b6d5df8d62e195c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6210c2e53e316cd7d3af653fa16d46af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6210c2e53e316cd7d3af653fa16d46af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "964083cac2c850b828a6ab286ab06c3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/964083cac2c850b828a6ab286ab06c3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "href": "/40607/imobiliaria-idea/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS1150-id-2562572788/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PLAN", "SEWAGE", "ELECTRICITY", "PAVED_STREET"], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno 3 mil m2, com duas frentes, vizinho Col\u00e9gio Antares e novo Hotel Ibis. Duas quadras da Beira Mar. ZONA DA ORLA TRECHO 3 SUBZONA 1. ZO3-SBZ 1.100% murado, galp\u00e3o 1 mil m2, escrit\u00f3rio 100m2, 2 mil m2 pavimentado e drenado. Analiso propostas de Venda ou Aluguel.", "title": "VENDO OU ALUGO TERRENO NA PRAIA DE IRACEMA", "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562453258", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060295", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "177", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514728, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722706}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Historiador Guarino Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "13FCBB5", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3000"], "advertiserId": "f840d258-78d1-ca3c-ae63-8e358f388643", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "11000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "60000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "60000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999223686"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999223686", "stamps": []}, "account": {"id": "f840d258-78d1-ca3c-ae63-8e358f388643", "name": "DANIELA CORIOLANO FERREIRA", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 404837, "phones": {"primary": "85999223686", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "fca55d73f7ec6f4b8cebe24cc76020a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca55d73f7ec6f4b8cebe24cc76020a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "368dadcde20b65aed0297d9b568a15bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/368dadcde20b65aed0297d9b568a15bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19134d0b30d6a3e0d12dda3e1aeaafe0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19134d0b30d6a3e0d12dda3e1aeaafe0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ab93ba06ea712ca8220b63ddb836d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ab93ba06ea712ca8220b63ddb836d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cde6dd705fe94d16d42665b745eb55fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cde6dd705fe94d16d42665b745eb55fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "886fcf53bd27c17f5f5842c9ed0b8197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/886fcf53bd27c17f5f5842c9ed0b8197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DANIELA CORIOLANO FERREIRA", "href": "/404837/daniela-coriolano-ferreira/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Historiador Guarino Alves", "streetNumber": "177", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 3000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-3000m2-venda-RS11000000-id-2562453258/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GYM", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "INTERNET_ACCESS", "AMERICAN_KITCHEN", "SEA_VIEW"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO MOBILIADO, VISTA MAR, LOCALIZADO NA PRAIA DE IRACEMA.<br><br>Apartamento com 70m\u00b2 de \u00e1rea: Dois dormit\u00f3rios sendo uma su\u00edte, banheiro social, sala de estar e jantar, cozinha e varanda.<br><br>O im\u00f3vel est\u00e1 totalmente mobiliado e equipado. <br>Todos os dormit\u00f3rios t\u00eam ar-condicionado Split, arm\u00e1rios e camas. <br>Os arm\u00e1rios s\u00e3o todos planejados em MDF.<br>A su\u00edte tem closet.<br>Caracter\u00edsticas do condom\u00ednio: Sal\u00e3o de festa, sala de gin\u00e1stica, um vaga de garagem, dois elevadores e portaria 24 horas.<br><br>Pre\u00e7o mensal: R$ 3200,00.<br>Pre\u00e7o por dia: A partir do R$ 180,00<br><br>Entre em contato e agende um hor\u00e1rio para conhecer nossas op\u00e7\u00f5es!", "title": "VARANDAS DE IRACEMA. Apartamento com 2 quartos. Aluguel mensal ou temporada.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2484655973", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "306", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513363, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720722}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "JHOGG", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "6d518cf0-e201-34c7-489e-6672bff4671f", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "DAILY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988789099"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988789099", "stamps": []}, "account": {"id": "6d518cf0-e201-34c7-489e-6672bff4671f", "name": "Jane Heidyla da Silva Santiago", "licenseNumber": "13401-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 7664, "phones": {"primary": "85988789099", "mobile": "85988789099"}}, "medias": [{"id": "1e9d5003d4c7a7e3fdd0f9a0829e9638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e9d5003d4c7a7e3fdd0f9a0829e9638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc62a7c7a93bcd6543a991eb11d56e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc62a7c7a93bcd6543a991eb11d56e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "337301a9ce38ece74c6883e2a98da128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/337301a9ce38ece74c6883e2a98da128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c563421f89cff34e4089d9af1b8601aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c563421f89cff34e4089d9af1b8601aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b28c071a035a90d6b71aa87bde1d228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b28c071a035a90d6b71aa87bde1d228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5de6831f66a688de5fae385e727cdde5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5de6831f66a688de5fae385e727cdde5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3950ff6017ab2dabbd52d1f334695d95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3950ff6017ab2dabbd52d1f334695d95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b87cdc2540fd79552f6c4cc0bcb2404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b87cdc2540fd79552f6c4cc0bcb2404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79705f856c86a0bf7dda3fa227b0d244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79705f856c86a0bf7dda3fa227b0d244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f5b75411a210f403c53fbd504d80232", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f5b75411a210f403c53fbd504d80232/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f19b766f6dbd5fb9ae6d92a8e7f2b437", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f19b766f6dbd5fb9ae6d92a8e7f2b437/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aa52b6637686ad062983fcb23a435e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aa52b6637686ad062983fcb23a435e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2d122c647f7fb2a6c169c5eee8b55e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2d122c647f7fb2a6c169c5eee8b55e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce592ad68b336913b9dabd54c053a656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce592ad68b336913b9dabd54c053a656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20175af6fe81d26073617a48362b38f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20175af6fe81d26073617a48362b38f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9326a03556631018ef16a3a721b93908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9326a03556631018ef16a3a721b93908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "583a177ec4aedcf255cf94eb0ad67eb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/583a177ec4aedcf255cf94eb0ad67eb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Jane Heidyla da Silva Santiago", "href": "/7664/jane-heidyla-da-silva-santiago/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "streetNumber": "306", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS180-id-2484655973/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["74"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Centurion ( Salas em obra) <br><br>Salas comerciais com 74,90 m\u00b2 , Ed. Centurion Business Center, localizado na Av. Des. Moreira, 760 - Meireles, Fortaleza - CE. <br><br>Ponto de referencia: Pra\u00e7a Portugal", "title": "Comercial/Industrial de 74,90 metros quadrados no bairro Meireles", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562025667", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "760", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732392}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 1712 Apartamento 1713", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Ed. Centurion Business Center 2", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "31f8f871-57c6-dfb4-d762-ed1a4127d8fd", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "164", "price": "1048600", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "1570"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6570"}, "yearlyIptu": "164", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1570"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532682555", "85996950840"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996950840", "stamps": []}, "account": {"id": "31f8f871-57c6-dfb4-d762-ed1a4127d8fd", "name": "DIVA MARROCOS IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0e01f5d6b2c21f8b05d39e68937fab7.jpg", "licenseNumber": "00781-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 162355, "phones": {"primary": "8532682555", "mobile": "85996950840"}}, "medias": [{"id": "f5b171a9095412f3d7059a8d89696bfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5b171a9095412f3d7059a8d89696bfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe9de799a9781ef456aff5d1e562407a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe9de799a9781ef456aff5d1e562407a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4537bbd8a3cb3d050a3d0e825f00a4f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4537bbd8a3cb3d050a3d0e825f00a4f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b6a10195dc5174aabb46c5d41d85920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b6a10195dc5174aabb46c5d41d85920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d07236bc1156d3cf8f21bd500f14fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d07236bc1156d3cf8f21bd500f14fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8831ba76c1684ccccf48bf84daefec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8831ba76c1684ccccf48bf84daefec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ab0c41521b42f0e8573c538331bb949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ab0c41521b42f0e8573c538331bb949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "543d211c9482d47bb003c6a4c4411eb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/543d211c9482d47bb003c6a4c4411eb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca89371d4ae9eb81d28f7a6e9adedb2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca89371d4ae9eb81d28f7a6e9adedb2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8c3ce42e46142cbcb2be71422aab0b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8c3ce42e46142cbcb2be71422aab0b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "462798044cd7c458ac1827e1dd82045f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/462798044cd7c458ac1827e1dd82045f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65bde64af5ed1ad5f1f7e705ce94b82c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65bde64af5ed1ad5f1f7e705ce94b82c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb2c95f1b6856c8c107f8161d449c79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb2c95f1b6856c8c107f8161d449c79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0562c2c7edc44a73c6f98753e73d0d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0562c2c7edc44a73c6f98753e73d0d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6e25c1799858006713ed40498ef6896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6e25c1799858006713ed40498ef6896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DIVA MARROCOS IM\u00d3VEIS", "href": "/162355/diva-marrocos-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "760", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Desembargador Moreira"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 74m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-74m2-venda-RS1048600-id-2562025667/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Centro comercial no bairro Aldeota com 150 metros quadrados e 03 banheiros<br>Possui espa\u00e7o jardinado. Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.", "title": "Sala Comercial com Varanda", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552626189", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499315, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737456}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "100", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "f569c1d1-d59c-905e-f557-061c23ec666c", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "21500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999299998"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999299998", "stamps": []}, "account": {"id": "f569c1d1-d59c-905e-f557-061c23ec666c", "name": "LUCIANO POUCHAIN BOMFIM", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/db7391287703cdb0f2d902a044901dda.jpg", "licenseNumber": "08555-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 256206, "phones": {"primary": "85999299998", "mobile": "85999299998"}}, "medias": [{"id": "da75ee6c76f835b331f6da1a70cbcdca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da75ee6c76f835b331f6da1a70cbcdca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "324c2a244b60c764173265dbb9b1167d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/324c2a244b60c764173265dbb9b1167d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba441ffeeff6b05fbbaaa119d81ba21e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba441ffeeff6b05fbbaaa119d81ba21e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b000ffa2b11d9606bd3ac8f4d61088c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b000ffa2b11d9606bd3ac8f4d61088c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LUCIANO POUCHAIN BOMFIM", "href": "/256206/luciano-pouchain-bomfim/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "1300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS20000-id-2552626189/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["564"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade!<br>Galp\u00e3o com \u00e1rea total de 564m\u00b2, com grande port\u00e3o de acesso, piso industrial e p\u00e9 direito com 6 metros de altura, port\u00e3o 5x5m. Composto por escrit\u00f3rio e dois banheiros.", "title": "GALP\u00c3O para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551777106", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "207", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.842058}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manoel Ant\u00f4nio de Almeida", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "CS:Panificadora & Confeitaria JA", "CS:Peixaria O Carl\u00e3o", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L78", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["564"], "advertiserId": "082df72e-2d71-1f6e-8f8a-5168a31bd578", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "107", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532417071", "85998407507"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998407507", "stamps": []}, "account": {"id": "082df72e-2d71-1f6e-8f8a-5168a31bd578", "name": "PLURAL IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/da13db34ee573c9c6ce31fade7fd24f0.jpg", "licenseNumber": "13578-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64290, "phones": {"primary": "8532417071", "mobile": "85998407507"}}, "medias": [{"id": "8f8aa8222ea9107c815cda9b6e07aa5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f8aa8222ea9107c815cda9b6e07aa5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67c58a60e0affa1605f67e72a2de8397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67c58a60e0affa1605f67e72a2de8397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86bae0620fdcb8c47b578f9485cbaaac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86bae0620fdcb8c47b578f9485cbaaac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4144d2472cdcd6f702e13dc223d64a8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4144d2472cdcd6f702e13dc223d64a8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c0d2b2db2814165ecd827058a23a282", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c0d2b2db2814165ecd827058a23a282/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18b76aaa7a9d3147caa4ad6d4a607b69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b76aaa7a9d3147caa4ad6d4a607b69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0383d208e472f1854733bf9ed9432d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0383d208e472f1854733bf9ed9432d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d5838c648eef8b35dde373acdf7867d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d5838c648eef8b35dde373acdf7867d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "PLURAL IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/64290/plural-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua Manoel Ant\u00f4nio de Almeida", "streetNumber": "207", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 564m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-564m2-aluguel-RS2800-id-2551777106/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se apartamento no bairro Vila Uni\u00e3o pr\u00f3ximo da rodovi\u00e1ria e supermercado G Barbosa, tem 45 m\u00b2 sala, 01 su\u00edte, 01 quarto, 01 banheiro, cozinha, despensa e quintal com \u00e1rea de servi\u00e7o.", "title": "Apartamento para aluguel", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560479127", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410838", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "368", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530211, "source": "GOOGLE", "lat": -3.763568}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Engenheiro Edmundo Almeida Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EA01", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "554e00bf-c4c4-3fdb-cbe9-46205d269f6e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532461178", "85999908583"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999908583", "stamps": []}, "account": {"id": "554e00bf-c4c4-3fdb-cbe9-46205d269f6e", "name": "WANDUY CARVALHO BRAGA FILHO", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229145, "phones": {"primary": "8532461178", "mobile": "85999908583"}}, "medias": [{"id": "e1cb2b098f61fd2c22dce12f1ddea518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1cb2b098f61fd2c22dce12f1ddea518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a1a1cc3792a8199fd399c1da02d7bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a1a1cc3792a8199fd399c1da02d7bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2bf687074df7020a648af60aef59ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2bf687074df7020a648af60aef59ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d695e40fe66ed265927eff1e471d88dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d695e40fe66ed265927eff1e471d88dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ca5a836525efba6888865d04321a0be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ca5a836525efba6888865d04321a0be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3dfc8a2211eddc6bbc74bf8c37a415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3dfc8a2211eddc6bbc74bf8c37a415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a8eb1d353c9a711df8fe2070eb60425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a8eb1d353c9a711df8fe2070eb60425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cde7e387f015716c69e411e352db9f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cde7e387f015716c69e411e352db9f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36cfe1653308914885a3e7544dba9b3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36cfe1653308914885a3e7544dba9b3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "824b3f47facae9aeb2cf447e3b166b12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824b3f47facae9aeb2cf447e3b166b12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce887266cedab42d3a1da602edbedc44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce887266cedab42d3a1da602edbedc44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33de39bfd6b623c331e65428c19afe3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33de39bfd6b623c331e65428c19afe3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa81f3479192e8a01e9ffd0134f8221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa81f3479192e8a01e9ffd0134f8221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dbfff484a5f9971db52543330113e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dbfff484a5f9971db52543330113e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5619cab57ac353380b7f8bc02f053323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5619cab57ac353380b7f8bc02f053323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "WANDUY CARVALHO BRAGA FILHO", "href": "/229145/wanduy-carvalho-braga-filho/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Engenheiro Edmundo Almeida Filho", "streetNumber": "368", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS650-id-2560479127/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "AMERICAN_KITCHEN", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Maraponga possui 60 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui jardim, parquinho com diferentes brinquedos, sal\u00e3o para festas e eventos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Fica em um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento para alugat com 60 metros quadrados com 3 quartos em Maraponga - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548388759", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "937", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.57138, "source": "GOOGLE", "lat": -3.79585}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Glic\u00e9rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Mondubim", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "VP:A Ruralista", "VP:FOSFATEC", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "033", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "37712c17-4a72-a2ae-9251-e3d2bb334df8", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1830"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "430"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987975817", "85988105817"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988105817", "stamps": []}, "account": {"id": "37712c17-4a72-a2ae-9251-e3d2bb334df8", "name": "MR DIAS EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/4f5c191cf568a4689a0652129d507e8b.jpg", "licenseNumber": "09951-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44954, "phones": {"primary": "85987975817", "mobile": "85988105817"}}, "medias": [{"id": "c76f144a90e6d8a3f7039b42f62196ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c76f144a90e6d8a3f7039b42f62196ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe668eb317fba85119c1d66eb1bc0d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe668eb317fba85119c1d66eb1bc0d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c836df85c087152283dc5b2c0e00302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c836df85c087152283dc5b2c0e00302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "898911d18da13e1ce9bf65528b614313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/898911d18da13e1ce9bf65528b614313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0fc4d2684967579151f6d041b53e09f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0fc4d2684967579151f6d041b53e09f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b4435a828764347b83b338393cb7ef1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b4435a828764347b83b338393cb7ef1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e54d23933e3e46bde36303e0f9348898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e54d23933e3e46bde36303e0f9348898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2da0a9256e46c336f652cfa6a2e7bd23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da0a9256e46c336f652cfa6a2e7bd23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f7c542ce8c3617a63d9324c98ad23a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f7c542ce8c3617a63d9324c98ad23a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44d14bf9e14df10eb6e4fd376d70ee0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44d14bf9e14df10eb6e4fd376d70ee0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17dca393d44ae36403538b375d7131a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17dca393d44ae36403538b375d7131a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4e1368d33b04539bca709b287a7cd74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4e1368d33b04539bca709b287a7cd74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e908b5cc1f81fb1561fc94e2658ed9a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e908b5cc1f81fb1561fc94e2658ed9a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd2f5c42b987e0d43172b16bdc0fbee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd2f5c42b987e0d43172b16bdc0fbee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39106e846071345032b590958ccab4aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39106e846071345032b590958ccab4aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cec6d426590e65125e5fa44f83ef621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cec6d426590e65125e5fa44f83ef621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96443ef5d97340015ad85179f3e50a61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96443ef5d97340015ad85179f3e50a61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95d65fdf9e7f4e0f6ef07a75cfe25a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95d65fdf9e7f4e0f6ef07a75cfe25a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MR DIAS EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/44954/mr-dias-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Francisco Glic\u00e9rio", "streetNumber": "937"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1400-id-2548388759/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Meireles possui 60 metros quadrados com 2 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui sal\u00e3o de festas, academia.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.<br>\u00c9 mobiliado.<br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.", "title": "Flat Mercure", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562159633", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "166", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498644, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726589}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "f18b1e", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "42a71029-9fc8-55f7-bf8c-3bb91055ca01", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85985810780", "85996411511"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996411511", "stamps": []}, "account": {"id": "42a71029-9fc8-55f7-bf8c-3bb91055ca01", "name": "Deborah Cerveira de Alencar", "licenseNumber": "13611-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117372, "phones": {"primary": "85985810780", "mobile": "85996411511"}}, "medias": [{"id": "405f9e9887a36a87a8ea3dbf2fc18c76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/405f9e9887a36a87a8ea3dbf2fc18c76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae8a22011f92e7b23df23a79f90a11d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae8a22011f92e7b23df23a79f90a11d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c20a380f044802cd86f420830519b02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c20a380f044802cd86f420830519b02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "596364e5607b55e90ab5bc243970aec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/596364e5607b55e90ab5bc243970aec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e7f865c9e0a94189542e1386f02810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e7f865c9e0a94189542e1386f02810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae153a365051af3390c66c1a85e2396a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae153a365051af3390c66c1a85e2396a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03736e92742f6e77648cceffa8621892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03736e92742f6e77648cceffa8621892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be04591245f19f73de2c42b6999201c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be04591245f19f73de2c42b6999201c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c41e91696858bc7efafab31204ddde66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c41e91696858bc7efafab31204ddde66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "476b417cb5bc52b06dc3a7e9f491c112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/476b417cb5bc52b06dc3a7e9f491c112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5840a64e983d53c366e904cdde1317e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5840a64e983d53c366e904cdde1317e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5ae01eccff975dfc4305a99ed69ad5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5ae01eccff975dfc4305a99ed69ad5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b0deccfa6e7a8adc8380e009e1818bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b0deccfa6e7a8adc8380e009e1818bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e0217e350513fcda56346ebcd89dced", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e0217e350513fcda56346ebcd89dced/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7344f86858d9c92afbe0e4b416852131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7344f86858d9c92afbe0e4b416852131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21fabf247321c5d0d1cc11a80df3bdd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21fabf247321c5d0d1cc11a80df3bdd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eabcdf19d9ee829b4b120ec6a32470ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eabcdf19d9ee829b4b120ec6a32470ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a1ca4b6c81049e136b4787d1ab61fa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a1ca4b6c81049e136b4787d1ab61fa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acbcd63fe0cd0c4b77235dbb2f830f33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acbcd63fe0cd0c4b77235dbb2f830f33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "644fc322a6114d357b800603a4962ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/644fc322a6114d357b800603a4962ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce82152ab48dbb421e0d98d6152fab50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce82152ab48dbb421e0d98d6152fab50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba9db32aec2807169fa4467023097f4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba9db32aec2807169fa4467023097f4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07e9e4f78e4ba6ac505ad56d8a936dbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07e9e4f78e4ba6ac505ad56d8a936dbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eb73c7f71725aa39d767822b5798e64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eb73c7f71725aa39d767822b5798e64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fdf5ece564ad5e0688695c8bbc098f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fdf5ece564ad5e0688695c8bbc098f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df7e17fabb5695ccd714d4555024f12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df7e17fabb5695ccd714d4555024f12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f25ee19b4dc6067e90a974f78f0f88bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f25ee19b4dc6067e90a974f78f0f88bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93fa20b65195170544a429f3f1b75d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93fa20b65195170544a429f3f1b75d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c83d1fd8425a0db4fd68d6252620a93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c83d1fd8425a0db4fd68d6252620a93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20cedda9322e73ba08be79fd595763d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20cedda9322e73ba08be79fd595763d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eabc85915efcf86076028c9c1ed040f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eabc85915efcf86076028c9c1ed040f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b72be44d92050b4363a42f77f1f153ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b72be44d92050b4363a42f77f1f153ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de0b04a7f5670812ee4280b872a297f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de0b04a7f5670812ee4280b872a297f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Deborah Cerveira de Alencar", "href": "/117372/deborah-cerveira-de-alencar/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "streetNumber": "166"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS4500-id-2562159633/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["380"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O pr\u00e9dio/edif\u00edcio inteiro no bairro Dionisio Torres tem 430 metros quadrados, excelente para Loja de Material de Constru\u00e7\u00e3o, Loja de Tinta, etc.. <br>O predio tem Mesonino com escrit\u00f3rio sala de diretoria e demais espa\u00e7os, pr\u00e9dio novo e equipado com diversas estantes com pratileiras, caixas, tudo inclusos", "title": "Pr\u00e9dio/Edif\u00edcio inteiro para aluguel tem 430 metros quadrados em Dionisio Torres - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548392058", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170192", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2567", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49688, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748918}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AM0001/22", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["350"], "advertiserId": "803ed283-8f50-5f90-48cd-26e6c623ee24", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15500"}, "price": "15500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85997212277"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997212277", "stamps": []}, "account": {"id": "803ed283-8f50-5f90-48cd-26e6c623ee24", "name": "Jos\u00e9 Maia da Silveira", "licenseNumber": "11631-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 100204, "phones": {"primary": "85997212277", "mobile": "85997212277"}}, "medias": [{"id": "a4a265cf73f6b7da9c7141a6acd1aa52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4a265cf73f6b7da9c7141a6acd1aa52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7f6a53e286ac5c51da5234e0c90421f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7f6a53e286ac5c51da5234e0c90421f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8ac0eaad2573cc45ec74ab96ad4b8d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8ac0eaad2573cc45ec74ab96ad4b8d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71aa72727ca998c1dd6a49ebc286ade", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71aa72727ca998c1dd6a49ebc286ade/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "584ba12ae440f1627fe7f467f8f67dab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/584ba12ae440f1627fe7f467f8f67dab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a11432b619d840012ee655fa086cef4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a11432b619d840012ee655fa086cef4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2447a91334e6b0bbe51f94b94f2832f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2447a91334e6b0bbe51f94b94f2832f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18fbc8f1009578cdf83afc54913bfb5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18fbc8f1009578cdf83afc54913bfb5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c50f2bf9d3b6b7de72a0205a6d976f3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c50f2bf9d3b6b7de72a0205a6d976f3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65966c2630d5578228ed0fa6d3be38ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65966c2630d5578228ed0fa6d3be38ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "339ac0db88299cbae9f1d179a77ec250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/339ac0db88299cbae9f1d179a77ec250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1a777df796c3bd75a7ced318f7c8d17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a777df796c3bd75a7ced318f7c8d17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ce68164ed4611f4a51acfeb1ff28dda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ce68164ed4611f4a51acfeb1ff28dda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa7d80d6c6a5c098e715c91946aab789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa7d80d6c6a5c098e715c91946aab789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Jos\u00e9 Maia da Silveira", "href": "/100204/jose-maia-da-silveira/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "2567"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 380m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-380m2-aluguel-RS15500-id-2548392058/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "ELEVATOR", "LAUNDRY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["240"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO COM OTIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O !<br><br>Grande sala c varanda em piso de madeira, lavabo, arm\u00e1rios, 3 suites, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, despensa.<br><br>Aceitamos propostas. Agende conosco. -", "title": "Apartamento com 4 dormit\u00f3rios - venda por R$ 550.000,00 ou aluguel por R$ 2.500,00/m\u00eas - Meireles -", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2521602118", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0104", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["240"], "advertiserId": "10f15842-919d-cc1e-7661-3e644c53e539", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2200"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "550000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "2200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85997189090"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997189090", "stamps": []}, "account": {"id": "10f15842-919d-cc1e-7661-3e644c53e539", "name": "Alberto Belchior Moreno Maia", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cfb83ba2783ec2b48f9a41d4830856b1.jpg", "licenseNumber": "08047-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 37759, "phones": {"primary": "85997189090", "mobile": "85997189090"}}, "medias": [{"id": "b98b0e367c289f96208092e90633f97e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b98b0e367c289f96208092e90633f97e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb8305e859420033eacff9982f734a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb8305e859420033eacff9982f734a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841d1632fc4b7b935e3a3fd2a448ac9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841d1632fc4b7b935e3a3fd2a448ac9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6be8490f4185a069f16f108e3c89390", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6be8490f4185a069f16f108e3c89390/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d423d1a75273c9c55d3e7ec65bbdcf47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d423d1a75273c9c55d3e7ec65bbdcf47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12307398460fb2b5935bd6f647ec8048", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12307398460fb2b5935bd6f647ec8048/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e993e2b2342de63ce7c2b1786fe4c224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e993e2b2342de63ce7c2b1786fe4c224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fa8ab16931f0601fb936a28d2791fc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fa8ab16931f0601fb936a28d2791fc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d52e4a17f3d47748295926650377cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d52e4a17f3d47748295926650377cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d669b8c7fdaab48255ec8887fd148f3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d669b8c7fdaab48255ec8887fd148f3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3d9b74c18e5d57235b655e58985ce46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3d9b74c18e5d57235b655e58985ce46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c436cec15bd5346743c7fd0b5d1d1113", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c436cec15bd5346743c7fd0b5d1d1113/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0337ad7fc8b9fa253bdb835fd1d276d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0337ad7fc8b9fa253bdb835fd1d276d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alberto Belchior Moreno Maia", "href": "/37759/alberto-belchior-moreno-maia/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para venda ou aluguel, 240m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-240m2-venda-RS550000-id-2521602118/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "BLINDEX_BOX", "INTERCOM"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timos apt\u00b0s compactos no Bairro de F\u00e1tima, pertinho do Extra da Av. Aguanambi e pr\u00f3ximo ao Hospital Antonio Prudente, excelente localiza\u00e7\u00e3o, bem servido de transporte p\u00fablico, pr\u00e9dio novinho, constru\u00eddo agora, seguro, na Taxa de Condom\u00ednio j\u00e1 inclu\u00eddo o G\u00c1S, \u00e1gua e luz individualizados, interfone, \u00f3timo acabamento, 2 qts, sala, cozinha americana, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o, 35m2. Temos tamb\u00e9m uma unidade de 1 qt (700,00 o aluguel). OBS: J\u00e1 estamos recebendo cadastro para loca\u00e7\u00e3o, os apartamentos estar\u00e3o liberados a partir de 01 de Maio de 2022.", "title": "\u00d3timos Apt\u00b0 Compactos no Bairro de F\u00e1tima", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558374997", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055295", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "353", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523522, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743472}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lauro Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "383001", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "5c3a09a5-705d-9ace-4ed9-afe30e910884", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "880"}, "yearlyIptu": "20", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "80"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999892123"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999892123", "stamps": []}, "account": {"id": "5c3a09a5-705d-9ace-4ed9-afe30e910884", "name": "Jose Maur\u00edcio Pinheiro Bastos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/93cd3d58a3b9c02d94c5eabab487ecf9.jpg", "licenseNumber": "02655-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64086, "phones": {"primary": "85999892123", "mobile": "85999892123"}}, "medias": [{"id": "77be3aadd85949fcf660f6c250ec2e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77be3aadd85949fcf660f6c250ec2e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8a3c73c6ec62f492181254a47207f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8a3c73c6ec62f492181254a47207f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04b066afc086678ba78f0f82808d99e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04b066afc086678ba78f0f82808d99e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a2ca09c27ce3875b52ce48820562ddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a2ca09c27ce3875b52ce48820562ddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "557cd0af25e7f5cca04ad649aafb6fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/557cd0af25e7f5cca04ad649aafb6fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "689e644d00b0b0380620aaf4a276408e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/689e644d00b0b0380620aaf4a276408e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63b531bada27315524e63cb2c6a14aef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63b531bada27315524e63cb2c6a14aef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d267a2d566484901460a794f9762bde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d267a2d566484901460a794f9762bde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d295c1ec4c6579d5b2b336c666e6e10e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d295c1ec4c6579d5b2b336c666e6e10e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f13703030aa6eabe5571ae5ebbdc7a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f13703030aa6eabe5571ae5ebbdc7a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7133b32248a5974370d62792b8de47f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7133b32248a5974370d62792b8de47f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea3f077b6e7ba8404148228a0510ca7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3f077b6e7ba8404148228a0510ca7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e29801467d62336dab2d521bdef49000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e29801467d62336dab2d521bdef49000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae43e725770613089fe0d33bfb7a5c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae43e725770613089fe0d33bfb7a5c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5eee9d9d3b68f44757f549a5615c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5eee9d9d3b68f44757f549a5615c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fb4eda6b907f018c56e92b65b1dbf23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fb4eda6b907f018c56e92b65b1dbf23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee64615a002711fc45175923886045ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee64615a002711fc45175923886045ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad15ec3477c5c9920c3455ccb90daa87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad15ec3477c5c9920c3455ccb90daa87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fe705073a39967feee03338de231f95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fe705073a39967feee03338de231f95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fa8af8df3f2f2fc727f2645950eaaf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fa8af8df3f2f2fc727f2645950eaaf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab976852e15a2948bf03f2f5432a62ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab976852e15a2948bf03f2f5432a62ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c5785109222950eca650364583e4a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c5785109222950eca650364583e4a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5822ed1469509d597549421fce3628d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5822ed1469509d597549421fce3628d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d132496c30a384846c784bd6be43d899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d132496c30a384846c784bd6be43d899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0eddcf2a50a56c6b20d2e08749a281b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0eddcf2a50a56c6b20d2e08749a281b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a000db4ab4df8eb6afc35618e4c3ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a000db4ab4df8eb6afc35618e4c3ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Jose Maur\u00edcio Pinheiro Bastos", "href": "/64086/jose-mauricio-pinheiro-bastos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Lauro Maia", "streetNumber": "353"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-fatima-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS800-id-2558374997/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["COFFEE_SHOP", "GUEST_PARKING", "RESTAURANT", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial para loca\u00e7\u00e3o, \u00e1rea de 30 m\u00b2 com banheiro, \u00f3tima ilumina\u00e7\u00e3o e ventila\u00e7\u00e3o natural.<br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, facilitando trabalhar perto de tudo o que precisa. Acesso \u00e0 principais avenidas proporcionando f\u00e1cil locomo\u00e7\u00e3o para qualquer regi\u00e3o. Torre comercial vinculada ao shopping P\u00e1tio Dom Lu\u00eds onde vc encontra servi\u00e7os e lojas que facilitam seu dia a dia.<br>Sala encontra-se para preparo e melhor adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 sua atividade.<br>Temos mais uma sala junta \u00e0 essa, possibilitando jun\u00e7\u00e3o.", "title": "Sala/conjunto Comercial para Loca\u00e7\u00e3o, 30m\u00b2. Meireles- Fortaleza - CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2518724928", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490256, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736204}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Comercial P\u00e1tio Dom Lu\u00eds", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "83DMES", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "59ce0f9d-d02c-42c5-d938-434432c64b39", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "100", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85982171346", "85992021421"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992021421", "stamps": []}, "account": {"id": "59ce0f9d-d02c-42c5-d938-434432c64b39", "name": "JCE NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS", "licenseNumber": "03636-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 383452, "phones": {"primary": "85982171346", "mobile": "85992021421"}}, "medias": [{"id": "9e8e454a005821e09deaa173622254c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e8e454a005821e09deaa173622254c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fcf23a0133dbcd9f3b9d879d89a47c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fcf23a0133dbcd9f3b9d879d89a47c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5481fd8f6aad98f1e4515ff34cbe80d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5481fd8f6aad98f1e4515ff34cbe80d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67d67b5bf7dab1462fc7822ee217f61a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67d67b5bf7dab1462fc7822ee217f61a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JCE NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/383452/jce-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "1333"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1100-id-2518724928/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["546"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade de neg\u00f3cio perfeita, em um dos melhores bairros de Fortaleza!<br><br>Ponto Comercial, em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o para alugar no bairro Dion\u00edsio Torres com 546,15m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 17 vagas de estacionamento, com uma estrutura fant\u00e1stica para quem quer dar destaque a sua empresa.<br><br>- S\u00e3o 19 salas amplas, cada uma com banheiro individual, muitas delas mobiliadas;<br> - 4 banheiros sociais;<br> - Copa;<br>- 3 recep\u00e7\u00f5es equipadas com toda estrutura de central telef\u00f4nica; <br>- Aparelhos de PABX em todas as salas, recep\u00e7\u00f5es e inclusive na copa; - Internet cabeada nos dois andares, internet por wiffi com modem, <br>- Computadores, TV's e ares-condicionados.<br>- Conta ainda com uma caixa d'\u00e1gua de 10 litros e uma cisterna de 7 litros que abastecem todas as 19 salas e copa;<br>- Luz individualizada em cada sala.<br><br>N\u00e3o perca a chance de agendar uma visita para conhecer!!!<br><br>ACEITAMOS PROPOSTA!!", "title": "Excelente Ponto Comercial, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no Bairro Dion\u00edsio Torres com 19 salas", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543759482", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [17], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135414", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2160", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505974, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742684}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [19], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1RV66MH", "bathrooms": [23], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "9bdf2bc8-6c41-c6c1-6f7d-b94515a4c1ea", "bedrooms": [19], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "yearlyIptu": "900", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989594405", "85997187608"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997187608", "stamps": []}, "account": {"id": "9bdf2bc8-6c41-c6c1-6f7d-b94515a4c1ea", "name": "Manuela de Sousa Bechtel", "licenseNumber": "00000-F-SP", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 137937, "phones": {"primary": "85989594405", "mobile": "85997187608"}}, "medias": [{"id": "4dab5822aa202fede151d77fa14492e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dab5822aa202fede151d77fa14492e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beddf38f9c741f59e75bd96e80753b86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beddf38f9c741f59e75bd96e80753b86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "144fbc96293ba2ae63f8b7618c2792ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/144fbc96293ba2ae63f8b7618c2792ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0be06cdf3219c22849f17411fe23547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0be06cdf3219c22849f17411fe23547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "709f94d175692604e581147bdac5b64f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/709f94d175692604e581147bdac5b64f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ffa923102e3b8fc5426f57d2e3c717a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ffa923102e3b8fc5426f57d2e3c717a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46ca4de6d06235a2b03f20d4141f2af4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ca4de6d06235a2b03f20d4141f2af4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41018ff18f60a2c8cc209ca4205df4e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41018ff18f60a2c8cc209ca4205df4e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71a7d03779eb3e00310c2f017227dcc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71a7d03779eb3e00310c2f017227dcc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c38c4c1deae59ba5d5c5be76882ebd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c38c4c1deae59ba5d5c5be76882ebd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3d0553a8615346dca6b5bfe3c78194a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d0553a8615346dca6b5bfe3c78194a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcad4f70658e529e3fcdce5c2d947a1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcad4f70658e529e3fcdce5c2d947a1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ce82bb1bffc0523197ebe6990b1b36a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ce82bb1bffc0523197ebe6990b1b36a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b53b4280c7db1a6732eed9baf65eeb1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b53b4280c7db1a6732eed9baf65eeb1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3972dafb0118a31430f0b6e63755f6ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3972dafb0118a31430f0b6e63755f6ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e35d6c8c703f76f6647ba6ac3a6caa59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e35d6c8c703f76f6647ba6ac3a6caa59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b53f25f2c433f87086107ce9fe8d8362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b53f25f2c433f87086107ce9fe8d8362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1e898b21b52d46814e68f382cc3c5ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1e898b21b52d46814e68f382cc3c5ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3490454bacb306fbe2d8975979116f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3490454bacb306fbe2d8975979116f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e3682caaf9838f1cf61241796884072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e3682caaf9838f1cf61241796884072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "223e01e0f189a0ccd1c8690e30ab70ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/223e01e0f189a0ccd1c8690e30ab70ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8a79f3c5446315a4359d6a1f4af2bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8a79f3c5446315a4359d6a1f4af2bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530936935e055ab62524239bdcfecdd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530936935e055ab62524239bdcfecdd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "038d36d79895135aa1e2a5c1d1dd55ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/038d36d79895135aa1e2a5c1d1dd55ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d98900c9f3b150f17b5b473998ec72a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98900c9f3b150f17b5b473998ec72a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3b54acc35d329941848c109642d5cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3b54acc35d329941848c109642d5cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "540610e352dd0fcce845bf1e139c405d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/540610e352dd0fcce845bf1e139c405d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "760b9ddd52a7bcf74afc5065014a575d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/760b9ddd52a7bcf74afc5065014a575d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d634439b891a363fc2e2c783af934a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d634439b891a363fc2e2c783af934a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faea2c0804c985b13f7b342cc1224017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faea2c0804c985b13f7b342cc1224017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b93721f8d34a6ba2708a105a8ad4aec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b93721f8d34a6ba2708a105a8ad4aec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6db44e12c5d65c578033f8c592b247c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6db44e12c5d65c578033f8c592b247c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b8ec241dcadee12b065690604f4a498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b8ec241dcadee12b065690604f4a498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e269fd25b54e6fdcef0df70611ae6c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e269fd25b54e6fdcef0df70611ae6c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "112c71946ad94c023279dadf8ff72dfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/112c71946ad94c023279dadf8ff72dfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4433ada3df8ad17afc283885397799a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4433ada3df8ad17afc283885397799a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d232d37013dc5456432de77127fbce5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d232d37013dc5456432de77127fbce5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b15b3afcac517abaf065bb85488e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b15b3afcac517abaf065bb85488e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9430ad9c244465674bb8317f4384d3ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9430ad9c244465674bb8317f4384d3ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a30f34edc5b07fa2049193c7110611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a30f34edc5b07fa2049193c7110611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab83ed0922fb0fe41979c0543fea8d0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab83ed0922fb0fe41979c0543fea8d0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b800ddfa3b1cbd2ba3ccc3209d3bf098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b800ddfa3b1cbd2ba3ccc3209d3bf098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38d4f54410637b2aa71e381a0a1cd759", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38d4f54410637b2aa71e381a0a1cd759/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb650283fe2f39db4783e29d716a656c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb650283fe2f39db4783e29d716a656c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "533b315c4d0f8113976ffb1c73b59a57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/533b315c4d0f8113976ffb1c73b59a57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Manuela de Sousa Bechtel", "href": "/137937/manuela-de-sousa-bechtel/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "2160", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Ponto Comercial com 19 Quartos para alugar, 546m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-19-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-546m2-aluguel-RS25000-id-2543759482/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet para alugar no bairro Damas por R$ 450,00!!<br><br>- Vaga de garagem<br>- \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>- Duplex<br>- 1 Banheiro<br><br>Fale com os nossos corretores!<br><br>Entre em contato e agende uma visita! / Nosso endere\u00e7o: Av. Humberto Monte, 2929, sala 519 - Torre Norte - Edif\u00edcio Harmony Premium -", "title": "Kitnet com 1 quarto para alugar, 54 m\u00b2 por R$ 450/m\u00eas - Damas - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2558505152", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "268", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547927, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748846}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Machado de Assis", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0004", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "fc019db7-2c3f-4f05-c4d3-740f28e7b4a9", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531229030", "85998161449"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998161449", "stamps": []}, "account": {"id": "fc019db7-2c3f-4f05-c4d3-740f28e7b4a9", "name": "Imobili\u00e1ria Comprelar Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac174f1dab840a4800e1c6ca92ab157c.jpg", "licenseNumber": "1349-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 225932, "phones": {"primary": "8531229030", "mobile": "85998161449"}}, "medias": [{"id": "cff93719879d58c0bc7bd950759127e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff93719879d58c0bc7bd950759127e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02be83c6ab2ee7f9f0dda11d56a50b13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02be83c6ab2ee7f9f0dda11d56a50b13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6480a37b3ed2155dabc0a454cc763f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6480a37b3ed2155dabc0a454cc763f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a00f738ebfe56b1281ef4815149aeb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a00f738ebfe56b1281ef4815149aeb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bbeed22815ba3f0f38f8f6beafb37d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bbeed22815ba3f0f38f8f6beafb37d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4ecb2ba9daf92a755f3f6cf68126e6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4ecb2ba9daf92a755f3f6cf68126e6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Comprelar Im\u00f3veis", "href": "/225932/imobiliaria-comprelar-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Rua Machado de Assis", "streetNumber": "268"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS450-id-2558505152/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Meireles tem 72 metros quadrados com 2 quartos e 2 banheiros<br>Possui espa\u00e7o gourmet, jardim, \u00e1rea de brinquedo para as crian\u00e7as.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.<br>J\u00e1 est\u00e1 com os m\u00f3veis.", "title": "Apartamento para aluguel com 72 metros quadrados com 2 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562852377", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "474", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51131, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721145}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Edificio Privilege Residence", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fd409adc-7292-01dd-db49-9d2cfeadf0e1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "DAILY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987416587"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987416587", "stamps": []}, "account": {"id": "fd409adc-7292-01dd-db49-9d2cfeadf0e1", "name": "Ana", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639783, "phones": {"primary": "85987416587", "mobile": "85987416587"}}, "medias": [{"id": "85d7cad6a81db454bc361c277891a023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85d7cad6a81db454bc361c277891a023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e6df94a1517ba1acb980a1ee2875bf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e6df94a1517ba1acb980a1ee2875bf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c6937492a105bebcd88f8dd0b77d61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c6937492a105bebcd88f8dd0b77d61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "378c1525f34b7775488b8165429736d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/378c1525f34b7775488b8165429736d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd95f9c91486dd75568d94b8920bd9c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd95f9c91486dd75568d94b8920bd9c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6de1d99b00853a9fabd7247fddab5aeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6de1d99b00853a9fabd7247fddab5aeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6e41723cda9b65047b0b50cfcb963d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6e41723cda9b65047b0b50cfcb963d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408dac9498f87f654f4878f2fa492442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408dac9498f87f654f4878f2fa492442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32d5a43804261455aeb5446c1f90b1ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32d5a43804261455aeb5446c1f90b1ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bee346c870ac34f95b25b7b39481e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bee346c870ac34f95b25b7b39481e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7d23f7b4a14903c3eba8576d7408b26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7d23f7b4a14903c3eba8576d7408b26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ana", "href": "/639783/ana/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "streetNumber": "474", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS350-id-2562852377/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OFFICE PLAZA BUSINESS CENTER<br><br>- \u00c1rea: 27m\u00b2<br>- Recep\u00e7\u00e3o<br>- 1 Vaga de Garagem<br>- 1 WC<br>- 1 Sala de Reuni\u00e3o<br>- 1 Sala Office<br><br>Condi\u00e7\u00f5es da Loca\u00e7\u00e3o:<br><br>Aluguel - R$ 1.200,00<br>Condom\u00ednio - R$ 640,00<br>IPTU Mensal - R$ 50,00<br><br>CONTATO COMERCIAL:<br><br>IMOBILI\u00c1RIA IDEA - (85) 98615.4943 - ZAP", "title": "Sala Comercial na Aldeota - Fortaleza - Loca\u00e7\u00e3o - R$ 1.200,00", "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559312098", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74255}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4857KV", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1840"}, "yearlyIptu": "50", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "640"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986154943", "85992636390"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992636390", "stamps": []}, "account": {"id": "70624de0-75d9-38c3-49b8-2c301199d714", "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/127f74245c80b1884f7fa75ce6bd668f.jpg", "licenseNumber": "11741-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 40607, "phones": {"primary": "85986154943", "mobile": "85992636390"}}, "medias": [{"id": "84630834a908d7f86a0c76eafefb9aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84630834a908d7f86a0c76eafefb9aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdc9bbad9c5a4b23e6816bf5089dbea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdc9bbad9c5a4b23e6816bf5089dbea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c2aaa07f8abfff8b9663b5502c46cae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c2aaa07f8abfff8b9663b5502c46cae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff8e0dcab13eeb71091cb539f1647d10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff8e0dcab13eeb71091cb539f1647d10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3ab50ac21e7aeef6d03172283df2dbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3ab50ac21e7aeef6d03172283df2dbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6594428090619278d9265cfbe78d885", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6594428090619278d9265cfbe78d885/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "860414549b9b364da0bad0534cf8aeea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/860414549b9b364da0bad0534cf8aeea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a090f1bc6d3bfc8e1b2802e6011c8a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a090f1bc6d3bfc8e1b2802e6011c8a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6f8bb0fa702dd80e792260a3a3501b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6f8bb0fa702dd80e792260a3a3501b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Idea", "href": "/40607/imobiliaria-idea/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Vicente Linhares", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-27m2-aluguel-RS1200-id-2559312098/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A loja no bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, na \u00e1rea mais valorizada e comercial da Av. Oliveira Paiva, possui 63 metros quadrados, sendo 3m x 12m = 36m\u00b2 (t\u00e9rreo) e 3m x 9m = 27m\u00b2 (mezanino).<br><br>O im\u00f3vel fica em um centro comercial que tem uma parede verde externa lateral, mostrando ser uma estrutura moderna e imponente, al\u00e9m do que tem uma apar\u00eancia linda e aconchegante dentro e fora do pr\u00e9dio. Estrutura completa com recep\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a...<br><br>Uma super localiza\u00e7\u00e3o para seus clientes que podem estar em qualquer local da cidade. F\u00e1cil acesso! O estacionamento \u00e9 amplo e rotativo.<br><br>Cau\u00e7\u00e3o de 3 vezes o valor do aluguel. <br><br>DESCONTO PROMOCIONAL NO PRIMEIRO ANO DE R$ 500,00 POR M\u00caS. <br><br>*O valor do condom\u00ednio \u00e9 uma estimativa, varia de acordo com o rateio das despesas. Hoje em torno de R$ 290,00.<br>*Valor aproximado do IPTU anual de R$ 804,00, podendo ser dividido com parcelas de aproximadamente R$ 67,00 por m\u00eas.<br><br>Desejamos aos nossos clientes, sucesso!", "title": "Ponto comercial para aluguel tem 63 metros quadrados", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562542795", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492008, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796029}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Edisca", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "JELPK0", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "cfb3f902-76de-728b-47fb-b9d486389cc6", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "3790"}, "yearlyIptu": "804", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "290"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532724841", "85988700709"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988700709", "stamps": []}, "account": {"id": "cfb3f902-76de-728b-47fb-b9d486389cc6", "name": "Ven\u00edcio Guimar\u00e3es", "licenseNumber": "2347-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 268672, "phones": {"primary": "8532724841", "mobile": "85988700709"}}, "medias": [{"id": "2b4f1106a61a69a5870869502deebb1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b4f1106a61a69a5870869502deebb1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "412f5a2ab7c503b9d1c43d7a3233dd08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/412f5a2ab7c503b9d1c43d7a3233dd08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b675be08a83fe7a9b2f50e76878d4229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b675be08a83fe7a9b2f50e76878d4229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc5c38693daca891745486891d10e087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc5c38693daca891745486891d10e087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ddc1f4b767fe30632b1c545678f361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ddc1f4b767fe30632b1c545678f361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ven\u00edcio Guimar\u00e3es", "href": "/268672/venicio-guimaraes/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "1600"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-63m2-aluguel-RS3500-id-2562542795/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARKING", "ELEVATOR", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo espetacular sala no Ed. Manhattan Square Garden, 11\u00ba andar, nascente, com 32,00m2 de \u00e1rea, na Avenida Santos Dumont, 1510, Bairro Aldeota, em Fortaleza-Cear\u00e1, toda pronta, com duas vagas de garagem, localiza\u00e7\u00e3o excelente. Pr\u00e9dio ultramoderno, com as mais diversas utilidades para os salistas, incluindo sal\u00e3o de conven\u00e7\u00f5es e espa\u00e7o para eventos, na cobertura. Para visitas agendar pelo chat ou Fones/whatsapp (85) 98605.0031 e (85) 99982.7720, com HS IM\u00d3VEIS.", "title": "Alugo espetacular sala no Ed. Manhattan Square Garden- 32,00m2", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558674523", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510407, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732678}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "970426762", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c263a818-91f4-8cda-8aa5-eb7ea906ea76", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1970"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "620"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999827720"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999827720", "stamps": []}, "account": {"id": "c263a818-91f4-8cda-8aa5-eb7ea906ea76", "name": "HS OPERA\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "licenseNumber": "01014-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229091, "phones": {"primary": "85999827720", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "ae5e20ef18a847b486cfe30d71f9eb94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae5e20ef18a847b486cfe30d71f9eb94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cce4c9f988423486324dfbcba4eff98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cce4c9f988423486324dfbcba4eff98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ad939564fce470655cf292c0254d6d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ad939564fce470655cf292c0254d6d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3892ada58428a84625220d046d1941d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3892ada58428a84625220d046d1941d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c0dbf1f14c1438e1d6a43b18b824c73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c0dbf1f14c1438e1d6a43b18b824c73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec6f6d44a0bbbf3fe1c83710d8c27f45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec6f6d44a0bbbf3fe1c83710d8c27f45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c669c67a19da2a39958423bb1e12b2de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c669c67a19da2a39958423bb1e12b2de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea4be9cf4408a57a32800e31c810b48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea4be9cf4408a57a32800e31c810b48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdb7bcb4d89d54f069e11868e2a10d72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdb7bcb4d89d54f069e11868e2a10d72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3542caa76a83ec0d48d728e35b499e2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3542caa76a83ec0d48d728e35b499e2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c5b63613a6efd307d2042943582f7b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c5b63613a6efd307d2042943582f7b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "722ea0253e0a092d3417bd1042724e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/722ea0253e0a092d3417bd1042724e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "624d9770ec0f129caa4f40b638c1a466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/624d9770ec0f129caa4f40b638c1a466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a17eabce3c1a7b1ae258caca929ac937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a17eabce3c1a7b1ae258caca929ac937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HS OPERA\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/229091/hs-operacoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1510", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS1350-id-2558674523/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de sala no Scopa Platium Corporate<br>Sala vazia para ser feito da sua maneira, com varias possibilidades de ambienta\u00e7\u00e3o. Bom para escrit\u00f3rio, cl\u00ednicas, est\u00fadios e muito mais.<br>Conhe\u00e7a hoje seu novo local de trabalho -", "title": "Sala para alugar, 33 m\u00b2 por R$ 1.600,00/ano - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562291225", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507987, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733803}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Sala 624", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0048", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "441e71c9-3251-8273-69d5-b1e2a9408073", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2042"}, "yearlyIptu": "116", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "442"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532649556", "85988811815"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988811815", "stamps": []}, "account": {"id": "441e71c9-3251-8273-69d5-b1e2a9408073", "name": "PAULO XIMENES NEGOCIOS IMOBILIARIOS EIRELI - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6c9fc249a0e18ff06c2f22e1ae52e7f0.jpg", "licenseNumber": "11167-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45634, "phones": {"primary": "8532649556", "mobile": "85988811815"}}, "medias": [{"id": "fce4f575009da666c0db3e8a6967ee7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce4f575009da666c0db3e8a6967ee7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6685862cc125ae267197993494c360e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6685862cc125ae267197993494c360e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c583c5b63e02211bbc6bef5a6a187fd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c583c5b63e02211bbc6bef5a6a187fd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f95cb1795c711749365054fa55210495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f95cb1795c711749365054fa55210495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83ed00548392b46e84421e4d4ef0aa36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83ed00548392b46e84421e4d4ef0aa36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a14aa975a668577a89b4a257a3c3f060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a14aa975a668577a89b4a257a3c3f060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d122b1c977d08f8a439d46385f37739b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d122b1c977d08f8a439d46385f37739b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "274303514d9e840a2da3dcee4385798e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/274303514d9e840a2da3dcee4385798e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "515c1678bf63f7000ad8ec5a0cbeb21b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/515c1678bf63f7000ad8ec5a0cbeb21b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1de1bac640ad18d90c84afcd850e4c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1de1bac640ad18d90c84afcd850e4c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cea977ad1f7c7672c17cee25e40f3891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cea977ad1f7c7672c17cee25e40f3891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d38b62300502ce1af73019418acb3fb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d38b62300502ce1af73019418acb3fb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4b967d6101f4cd2e10dee8b6f2f0f88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4b967d6101f4cd2e10dee8b6f2f0f88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b32f448f3087ec2d5f094afb605863e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b32f448f3087ec2d5f094afb605863e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db197c74163cf9942df5c4b74b2dfd5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db197c74163cf9942df5c4b74b2dfd5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82c84a9c3bc16a609bebb1f029b3999f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82c84a9c3bc16a609bebb1f029b3999f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7568617ad22c6eeb94c292584199d0e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7568617ad22c6eeb94c292584199d0e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e83cda198c7eafd62c9d73ae5e93e9c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e83cda198c7eafd62c9d73ae5e93e9c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a4b9116f08a5bc69516b9555255e5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a4b9116f08a5bc69516b9555255e5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62b827976430b7572274d6e45f55860a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62b827976430b7572274d6e45f55860a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783f0d6c05beaf086f21ae49a3e671e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783f0d6c05beaf086f21ae49a3e671e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e637779c62f90967498ec6152050797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e637779c62f90967498ec6152050797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd25103ee29d5dc150372be1c4d76472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd25103ee29d5dc150372be1c4d76472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fba48d2e89e1958722c2c6faaeacd428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fba48d2e89e1958722c2c6faaeacd428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "PAULO XIMENES NEGOCIOS IMOBILIARIOS EIRELI - EPP", "href": "/45634/paulo-ximenes-negocios-imobiliarios-eireli-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "1153"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1600-id-2562291225/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "AIR_CONDITIONING", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN", "FIREPLACE", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Mucuripe com 60 metros quadrados com 2 quartos sendo 2 suites e 2 banheiros<br>Possui \u00e1rea de fitness.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Fica em um condom\u00ednio fechado.<br>J\u00e1 tem os m\u00f3veis inclu\u00eddos. <br>Todo mobiliado e com uma vista lind\u00edssima para Beira Mar", "title": "Iracema Residence Vista Mar", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556894252", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4050", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484541, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72354}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "16VGDC4", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "42a71029-9fc8-55f7-bf8c-3bb91055ca01", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85985810780", "85996411511"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996411511", "stamps": []}, "account": {"id": "42a71029-9fc8-55f7-bf8c-3bb91055ca01", "name": "Deborah Cerveira de Alencar", "licenseNumber": "13611-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117372, "phones": {"primary": "85985810780", "mobile": "85996411511"}}, "medias": [{"id": "42dd0b7ab97c19285f78d0724ce191ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42dd0b7ab97c19285f78d0724ce191ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e11e56916dbe7ff4d516c06dae9109e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e11e56916dbe7ff4d516c06dae9109e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f4f9cc04ebea767befd3bd23a454a2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f4f9cc04ebea767befd3bd23a454a2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2d6ef1d0bd1677044156952f76c2cbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2d6ef1d0bd1677044156952f76c2cbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b647f16a3285a95c23052922671ca29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b647f16a3285a95c23052922671ca29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df29a6e72c7bb99a24db8316d8c9edd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df29a6e72c7bb99a24db8316d8c9edd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ffc01a7a89378716bd4c6e7ac33e1ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ffc01a7a89378716bd4c6e7ac33e1ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0b576fb9610013f4f1e07a9cebf5fa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0b576fb9610013f4f1e07a9cebf5fa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d390a96cd79f8ae4813f051eb414c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d390a96cd79f8ae4813f051eb414c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9961d905b82a38c0d2d962e26de92633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9961d905b82a38c0d2d962e26de92633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9238acf17ce6c73ebf5a634b30e080d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9238acf17ce6c73ebf5a634b30e080d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c853c848376f53bb3581213385aac3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c853c848376f53bb3581213385aac3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c047914914898f4ac6f3596a929bed41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c047914914898f4ac6f3596a929bed41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e76a8675875e56988cd099dbe2a6992b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e76a8675875e56988cd099dbe2a6992b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9134ef107115b871ca67f539ed5aa254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9134ef107115b871ca67f539ed5aa254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Deborah Cerveira de Alencar", "href": "/117372/deborah-cerveira-de-alencar/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "4050"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS4500-id-2556894252/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial com 1000 m2 , todo mobiliado, ar condicionado, pronto pra uso imediato.", "title": "Pr\u00e9dio/Edif\u00edcio inteiro para aluguel possui 1000 metros quadrados em Meireles - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559485491", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489058, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729147}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Frei Mansueto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Fm550", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "465eda63-18ad-d4e1-2515-8b997f0dd7df", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987908860"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987908860", "stamps": []}, "account": {"id": "465eda63-18ad-d4e1-2515-8b997f0dd7df", "name": "XF Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/11d5f35f0039a6e52610d91a12885386.jpg", "licenseNumber": "01301-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 251322, "phones": {"primary": "85987908860", "mobile": "85987908860"}}, "medias": [{"id": "7cdf38f9b0c2bc5393a3719035b44553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cdf38f9b0c2bc5393a3719035b44553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afdcaa31d728de5ec0a9abdc0e4b465d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afdcaa31d728de5ec0a9abdc0e4b465d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04eb677c94a65ee1fca865e5281d860b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04eb677c94a65ee1fca865e5281d860b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23ded5b5a767133acc93c671d5a4e70a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23ded5b5a767133acc93c671d5a4e70a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "738ead06084bbe6912c28cd4a7716b71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/738ead06084bbe6912c28cd4a7716b71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1164259cd5816898b3bd2cdab1a46122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1164259cd5816898b3bd2cdab1a46122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c50df1c92ffd499fa8a8dc41e1501d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c50df1c92ffd499fa8a8dc41e1501d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ced38d51104b8624839351d4d5451b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ced38d51104b8624839351d4d5451b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c1db6aee6a800e466381f6ee1692e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c1db6aee6a800e466381f6ee1692e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c2569e8bc091f9e1f31b2a7803232f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c2569e8bc091f9e1f31b2a7803232f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca6e7bfdb9de1dfdf3f3faa9cd0213f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca6e7bfdb9de1dfdf3f3faa9cd0213f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de249d6e135b8490f8bb1a6ce191e82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de249d6e135b8490f8bb1a6ce191e82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3452a05db33516519dbbc763e3727ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3452a05db33516519dbbc763e3727ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "XF Im\u00f3veis", "href": "/251322/xf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Frei Mansueto", "streetNumber": "550"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-meireles-bairros-fortaleza-1000m2-aluguel-RS15000-id-2559485491/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Praias do Cear\u00e1<br>Endere\u00e7o: Av Cesar Cals, 1300 AP 7\u00b0 ANDAR Bloco CUMBUCO Praia do Futuro - Fortaleza - CE<br>ALUGUEL: R$ 1.400,00<br>Condom\u00ednio: R$ 680,00<br>O valor acima descrito n\u00e3o \u00e9 de responsabilidade da Verona Im\u00f3veis, sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio. CONSULTAR O CONDOM\u00cdNIO OU SINDICO<br>IPTU: R$ 71, 28<br>Caracter\u00edsticas: 70m\u00b2, sala c/ varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 su\u00edtes sendo uma revers\u00edvel.<br>\u00c1rea de lazer: sal\u00e3o de festas, quadra de esportes, piscina, deck c/churrasqueira<br> / 85 9.<br>Ligue agora e agende sua visita! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 1.400,00/m\u00eas - Praia do Futuro - Fortaleza/C", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555443419", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.460206, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729242}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida C\u00e9sar Cals", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["CS:SPecial", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Cabumba", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora A\u00edda Santos e Silva", "SU:Escola Professora Belarmina Campos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Belarmina Campos", "SU:Creche Professora Belarmina Campos", "SC:Ritmel"], "complement": "Edif\u00edcio Cumbuco Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0479", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "f671c8e3-3ff8-3d1d-74b5-5efe6f40290e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2080"}, "yearlyIptu": "71", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "680"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532671900", "85987363018"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987363018", "stamps": []}, "account": {"id": "f671c8e3-3ff8-3d1d-74b5-5efe6f40290e", "name": "VERONA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/900313ef5aff9390b42d170c659341b5.jpg", "licenseNumber": "00478-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 84016, "phones": {"primary": "8532671900", "mobile": "85987363018"}}, "medias": [{"id": "277b09dd50fa059850f6698ad0312938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/277b09dd50fa059850f6698ad0312938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d701ad26906772d8341d1301846fa57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d701ad26906772d8341d1301846fa57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d5f626d9969a58c205a444d4f1565bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d5f626d9969a58c205a444d4f1565bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a60f70513768c8f5b3e1ba1bfebf76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a60f70513768c8f5b3e1ba1bfebf76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a734c49c609f1418a805875a4548d9ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a734c49c609f1418a805875a4548d9ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e22bd578ca59b0dc6968c7c08af08500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e22bd578ca59b0dc6968c7c08af08500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f7f0f037881dfa28266be8ba47f313b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f7f0f037881dfa28266be8ba47f313b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "585cddf015a50567643af2b0797959a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/585cddf015a50567643af2b0797959a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "264600add4af60d1340f94158bb408f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/264600add4af60d1340f94158bb408f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58baa60dae79a8a0505acbee5d79283d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58baa60dae79a8a0505acbee5d79283d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5b14aa752891133f1e2ccd0e75acf2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5b14aa752891133f1e2ccd0e75acf2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10604c78c4c15f4a46a42a1c1ecb46ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10604c78c4c15f4a46a42a1c1ecb46ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fa4af0c22e5006a4972f44b67554af1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fa4af0c22e5006a4972f44b67554af1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4478bfc7ff6a89cb6c2c167db5f27fb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4478bfc7ff6a89cb6c2c167db5f27fb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "328589f420a3060e6b2dca270d9279f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/328589f420a3060e6b2dca270d9279f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98971aceb6f12640b9421c6b7b002d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98971aceb6f12640b9421c6b7b002d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "477d681c29389883fecac89bac8178fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/477d681c29389883fecac89bac8178fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4de0b458d29f7f22bf2d23f85c8cb951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4de0b458d29f7f22bf2d23f85c8cb951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69eb31ee43293cac9a56115d0df61170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69eb31ee43293cac9a56115d0df61170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a5a50b07901aea70da3190077b55f69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a5a50b07901aea70da3190077b55f69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de6971a5f1a3c51119b3b469c78a3443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de6971a5f1a3c51119b3b469c78a3443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "517f5dab1a4db8c2b7a99596fc1473a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/517f5dab1a4db8c2b7a99596fc1473a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "011af7bfa1260da16ddf29a8118ad236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/011af7bfa1260da16ddf29a8118ad236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ff3efd9f30c9dae997646e60eb8776a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ff3efd9f30c9dae997646e60eb8776a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca66b2b57232ba8252fb14f1934558f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca66b2b57232ba8252fb14f1934558f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "VERONA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/84016/verona-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Avenida C\u00e9sar Cals", "streetNumber": "1300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2555443419/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento decorado e mobiliado com 55 metros quadrados com 2 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui jardim, espa\u00e7o gourmet, sal\u00e3o para festas e eventos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.<br>J\u00e1 est\u00e1 com os m\u00f3veis.", "title": "Apartamento decorado 55 metros quadrados com 2 quartos em Parque Manibura - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543736016", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821716", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "455", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491604, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786569}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vereador Pedro Paulo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Normatel", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Edisca"], "complement": "Condom\u00ednio Inspiratto", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "LFI-INSP106", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "02c98710-4733-c634-bc40-ae0d070855ed", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2275"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "275"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532424349", "85992038801"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992038801", "stamps": []}, "account": {"id": "02c98710-4733-c634-bc40-ae0d070855ed", "name": "LF IMOVEIS SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9ef9dbe313457039c96eb180bcfe1484.jpg", "licenseNumber": "00911-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 50191, "phones": {"primary": "8532424349", "mobile": "85992038801"}}, "medias": [{"id": "840376850febac5299d0e141fb0673b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/840376850febac5299d0e141fb0673b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e4bedb0c60a394549fe5fda5e0400e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e4bedb0c60a394549fe5fda5e0400e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92850e4ed6e4d06017cf51970fff254c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92850e4ed6e4d06017cf51970fff254c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbe16d45d58f25ac7039a83acc582102", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbe16d45d58f25ac7039a83acc582102/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e713a0358d599292e43ac743c5651503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e713a0358d599292e43ac743c5651503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58d15957692dc53ffad2dd06a6ed4038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58d15957692dc53ffad2dd06a6ed4038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f95af5c81cbfc3c359c1247137c2f49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f95af5c81cbfc3c359c1247137c2f49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40c0c27d82001b38c6e3166e5073fde0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40c0c27d82001b38c6e3166e5073fde0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1a8e5b9fbc36e7a342bef12936d5cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1a8e5b9fbc36e7a342bef12936d5cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8479a1ec0aab7f821548d59e26adc1bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8479a1ec0aab7f821548d59e26adc1bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b44d7bcbfbb41645f8e8d289e75f4573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b44d7bcbfbb41645f8e8d289e75f4573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ae05aa405614a002df108eb1ef72eb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ae05aa405614a002df108eb1ef72eb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7806e4cbfdc2e2776909e609dcabde65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7806e4cbfdc2e2776909e609dcabde65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e98d504507ef22384373166c43cfd25b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98d504507ef22384373166c43cfd25b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b787738c56accab890f00c8b1f13933a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b787738c56accab890f00c8b1f13933a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85e4f70d9f1eb4826e1589db48963169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85e4f70d9f1eb4826e1589db48963169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6038e1f483cac2c2aa5b361a560e243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6038e1f483cac2c2aa5b361a560e243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c474e60d3f5bbb83e4293e4f84140173", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c474e60d3f5bbb83e4293e4f84140173/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df2976589e710264737f4a3388605ebe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df2976589e710264737f4a3388605ebe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe9d9a7b11e30f26d5ae5b8bf6f70d12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe9d9a7b11e30f26d5ae5b8bf6f70d12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8c5718bcbc884ff46dd357d5630fcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8c5718bcbc884ff46dd357d5630fcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac569636f4f56c6791e0ac39dcee7fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac569636f4f56c6791e0ac39dcee7fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed9ec4471f9c40bbde16f9b39d5bad17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9ec4471f9c40bbde16f9b39d5bad17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69d7c40512afeba5996faaa557348a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69d7c40512afeba5996faaa557348a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d594a51a2f2741826168f237ff7ff82c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d594a51a2f2741826168f237ff7ff82c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b1b719885c627a549a62f8ec698d188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b1b719885c627a549a62f8ec698d188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LF IMOVEIS SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS LTDA", "href": "/50191/lf-imoveis-solucoes-imobiliarias-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Vereador Pedro Paulo", "streetNumber": "455", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS2000-id-2543736016/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "CHILDRENS_POOL", "PARTY_HALL", "SECURITY_CABIN", "RECREATION_AREA", "AMERICAN_KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_CAMERA", "FENCE", "SAFETY_CIRCUIT", "DECK", "GRASS", "WATCHMAN", "ELECTRONIC_GATE", "INTEGRATED_ENVIRONMENTS", "BLINDEX_BOX", "ALUMINUM_WINDOW"], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Deseja morar em um condom\u00ednio acess\u00edvel, com \u00e1rea de lazer e super acolhedor?<br>Este apartamento fica no Edif\u00edcio Amadeu Bezerra, localizado em uma rua tranquila, a 100m da Avenida Jo\u00e3o Pessoa e 250m da Avenida Jos\u00e9 Bastos.<br>Venha fazer uma visita!<br><br>SOBRE O IM\u00d3VEL<br>- 67m\u00b2<br>- 3 quartos (sendo 1 su\u00edte)<br>- Banheiro social<br>- Sala<br>- Cozinha<br>- \u00c1rea de servi\u00e7o<br>- Varanda<br><br>SOBRE O CONDOM\u00cdNIO<br>- Portaria<br>- Elevador<br>- Piscina<br>- Churrasqueira<br>- Sal\u00e3o de festas<br>- Academia<br>- 1 vaga de garagem<br>- Taxa de condom\u00ednio R$ 415/m\u00eas<br><br>LOCAIS PR\u00d3XIMOS:<br>- Hospital da Crian\u00e7a e Hospital Psiqui\u00e1trico S\u00e3o Vicente de Paulo<br>- Drogaria Farma Damas e Farm\u00e1cia Droganova<br>- Delegacia de Defesa da Mulher<br>- Col\u00e9gio Elite e Escola Educar SESC<br>- Igrejas: Jesus Cristo dos Santos dos \u00daltimos Dias e Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus<br>- Cl\u00ednica de Beleza Semperbella<br>- Esta\u00e7\u00e3o de Metr\u00f4 Couto Fernandes<br>- Pr\u00f3ximo a v\u00e1rios pontos de \u00f4nibus<br><br>Berenice Lins - Corretora de Im\u00f3veis<br>CRECI - 5357F", "title": "Apartamento Apaixonante Pr\u00f3ximo ao Montese!", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2522284655", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442056", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "68", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.558403, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761046}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oscar Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Couto Fernandes", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Porangabussu", "TS:Montese", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "APFOR00038", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "14d9ac06-3b3f-6534-bbf2-aa3ef6b1c280", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1595"}, "yearlyIptu": "400", "price": "1180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "415"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987897797"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987897797", "stamps": []}, "account": {"id": "14d9ac06-3b3f-6534-bbf2-aa3ef6b1c280", "name": "BERENICE LINS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a811c423e70026a8523ddf8a83ec2717.jpg", "licenseNumber": "05357-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 390418, "phones": {"primary": "85987897797", "mobile": "85987897797"}}, "medias": [{"id": "ee9ab67c9e4951a82f4d802a3e990339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee9ab67c9e4951a82f4d802a3e990339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef3ae6cd86895c6d309bf984849b8607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef3ae6cd86895c6d309bf984849b8607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc0eaed1f0f4610af1186f5590b11395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc0eaed1f0f4610af1186f5590b11395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2bc6de2c46672a5b7edb7babeac4bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2bc6de2c46672a5b7edb7babeac4bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d00347d73e3a1ad0dd5c72db0d5b13a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d00347d73e3a1ad0dd5c72db0d5b13a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02dcc287294bef1e46dc89f16667c8a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02dcc287294bef1e46dc89f16667c8a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11f8fd76e8fa7774a02856488c36e2ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11f8fd76e8fa7774a02856488c36e2ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb79498cb4e87eab5bc36442e20000a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb79498cb4e87eab5bc36442e20000a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df59725a8e12ff5a8a2c5df5874d3cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df59725a8e12ff5a8a2c5df5874d3cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38171085d55933cd1a2c8e16c0aa58ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38171085d55933cd1a2c8e16c0aa58ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e32569ae77af248bacd51071119d2a1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32569ae77af248bacd51071119d2a1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a3bd890fbfa21eaecaf10cfdcb14bba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a3bd890fbfa21eaecaf10cfdcb14bba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bedcb56d034b7afee1df7e20784ea37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bedcb56d034b7afee1df7e20784ea37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "005bae5542fc2a19674220c085d644bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/005bae5542fc2a19674220c085d644bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e3ef823477e8cd37245482d530c99d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e3ef823477e8cd37245482d530c99d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9abb2ff251afabc167d02a341c6965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9abb2ff251afabc167d02a341c6965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd3c6dc5cc6a356dc088e2225be9024c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd3c6dc5cc6a356dc088e2225be9024c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89f3ac9592f63cc44bcf9d2c90fdd145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89f3ac9592f63cc44bcf9d2c90fdd145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22d825a9be33cda42ae8b2cad45997cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22d825a9be33cda42ae8b2cad45997cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BERENICE LINS", "href": "/390418/berenice-lins/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "68", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Oscar Bezerra"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-67m2-aluguel-RS1180-id-2522284655/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala Comercial Mobiliada no Shopping Aldeota (3 salas)<br>Impressione com este conjunto de tr\u00eas salas comerciais.<br>Total de 90 m2.<br>10o andar do Shopping Aldeota<br>Em frente ao Corredor dos Elevadores.<br>Uma copa+ 2 banheiros.<br>Decorada, toda climatizada, pronta pra uso!!!", "title": "Sala/Conjunto para aluguel com 90 metros quadrados em Meireles - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["CLINIC"], "id": "2560237302", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490084, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736109}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "GBPP4C5O", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "238043eb-d873-c892-844c-09b7b7bf7a11", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5600"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["16981134238"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "16981134238", "stamps": []}, "account": {"id": "238043eb-d873-c892-844c-09b7b7bf7a11", "name": "Renan Memoria", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 762527, "phones": {"primary": "16981134238", "mobile": "16981134238"}}, "medias": [{"id": "5f114873848635b39b6358763426f554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f114873848635b39b6358763426f554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "473486ca6e8c4bb51c4269bfc22f3b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/473486ca6e8c4bb51c4269bfc22f3b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e59ff7dab93f7bb771285266988212f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e59ff7dab93f7bb771285266988212f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6530f74a414a619f2a28de9ab60d59d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6530f74a414a619f2a28de9ab60d59d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92cd0e322f9ca06e854dd83754c20e3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92cd0e322f9ca06e854dd83754c20e3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "935ecfde57619fcd8924c00b5d2b563a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/935ecfde57619fcd8924c00b5d2b563a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eff1e403e9d885b6ba0c621037bd6245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eff1e403e9d885b6ba0c621037bd6245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "140411aca151228df7512f8dced9e5ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/140411aca151228df7512f8dced9e5ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c33001ef83d7ba83ce8ea98b637a2e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c33001ef83d7ba83ce8ea98b637a2e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b653916fd4ea69ca921a516797a08285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b653916fd4ea69ca921a516797a08285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a281e9ddc58e13c1a8446453ed6f564d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a281e9ddc58e13c1a8446453ed6f564d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4f877c6d91dd68c9d0a0cd20a31aecc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4f877c6d91dd68c9d0a0cd20a31aecc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5248903e75a0769c94ee2f9409fa6ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5248903e75a0769c94ee2f9409fa6ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47131ce123aa20309d9a06cb76d65ad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47131ce123aa20309d9a06cb76d65ad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99f38a24542d9c2dd0884913f95414bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f38a24542d9c2dd0884913f95414bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de78587df4bfef2e9c080fd9dc9094ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de78587df4bfef2e9c080fd9dc9094ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c66da127c0359732353c0da0dba5e8a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c66da127c0359732353c0da0dba5e8a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71a9e7c39c56bcdb97a1a19385d6190e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71a9e7c39c56bcdb97a1a19385d6190e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3051ac8d2148c2af870ff29549acde94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3051ac8d2148c2af870ff29549acde94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "259c93ad1d5d87fbe45b9e8c4b2ad0d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/259c93ad1d5d87fbe45b9e8c4b2ad0d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Renan Memoria", "href": "/762527/renan-memoria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "1200"}, "name": "Consult\u00f3rio para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/consultorio-meireles-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS4000-id-2560237302/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 1, "from": 0, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}