{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "GARDEN", "KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["840"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- vaga para 4 carros<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- 10 salas<br>- banheiro de servi\u00e7o<br>- galp\u00e3o<br>- refeit\u00f3rio<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, supermercado, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Pr\u00e9dio a poucos metros do Shopping Fortaleza Sul.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361078", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio 180 A Apartamento 180", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1909", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["840"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "200", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "4440d630d1d8f80ea3ec768c3127446e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4440d630d1d8f80ea3ec768c3127446e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a7a64ed8eafcc9f62bcf30b29d2975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a7a64ed8eafcc9f62bcf30b29d2975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f718d48cac85abdce575b5142686e8b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f718d48cac85abdce575b5142686e8b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6de31aad7e9c425d39e09aeba38153b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6de31aad7e9c425d39e09aeba38153b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d3f91e66e694384881c2fbc8461306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d3f91e66e694384881c2fbc8461306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d83ba62f49a18e27148573e1c17a5005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d83ba62f49a18e27148573e1c17a5005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04784f89b39a91061754def03d0e4325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04784f89b39a91061754def03d0e4325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d7ab34d2b03e9ef3f132c4ba08f39fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d7ab34d2b03e9ef3f132c4ba08f39fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "306c29319b4fa5cd4e2471223baa830c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/306c29319b4fa5cd4e2471223baa830c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d5d48510722f7a8d36d3bf7221141e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d5d48510722f7a8d36d3bf7221141e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0079efced5814ac5f3d6a72d3a108e1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0079efced5814ac5f3d6a72d3a108e1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f03983aa298e6042e2cbe26c6633d165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f03983aa298e6042e2cbe26c6633d165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "817a7f49e9a6e65e2104bc3492f83ad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/817a7f49e9a6e65e2104bc3492f83ad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 840m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parreao-bairros-fortaleza-com-garagem-840m2-aluguel-RS12000-id-2530361078/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["216"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. <br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860419", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1715 Edif\u00edcio Potenza Sala 1710", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13085", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["216"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10812"}, "price": "10812", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "240ee22dae65d3efcc7a56c71c865936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/240ee22dae65d3efcc7a56c71c865936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64777df797ad9bf19747262fc01cebc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64777df797ad9bf19747262fc01cebc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "749e13907062bb7f064fc230ee908254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/749e13907062bb7f064fc230ee908254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dd1fb2dfa258b7600449117ab7a7528", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dd1fb2dfa258b7600449117ab7a7528/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a83f7ccdb8f2e21b6b2c0d4a15eeaa71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a83f7ccdb8f2e21b6b2c0d4a15eeaa71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 216m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-216m2-aluguel-RS10812-id-2547860419/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Localizada no Ed. Trade Center, 70m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, sala de reuni\u00f5es, diretoria, 3 WC\u00b4s.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861101", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2020", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.5009, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742845}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Trade Center Sala 1202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11959", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "6a41e4a8c057d43220c676a952feea48", "url": "https://youtu.be/MUZd5DVVeAY", "type": "VIDEO"}, {"id": "b5b9e17d2737928ec9d020d3bff6bb7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5b9e17d2737928ec9d020d3bff6bb7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d960dcd2e600d31c7da9bf8bc28d2db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d960dcd2e600d31c7da9bf8bc28d2db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c73dc5aa7270eb3d7b9355b74bb5760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c73dc5aa7270eb3d7b9355b74bb5760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f40588096fcbb4998edd3f5036a5ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f40588096fcbb4998edd3f5036a5ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "2020"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS2000-id-2547861101/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar nesta casa arejada, 2 quartos, a poucas quadras da Lagoa do Mondubim.<br><br>- sala<br>- banheiros social e servi\u00e7o<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a mercadinhos, academias, farm\u00e1cias, Areninha Parque Santo Ant\u00f4nio, igrejas, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Manuel S\u00e1tiro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359824", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60764060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manuel Satiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Novo Mondubim", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Esperan\u00e7a", "TS:Mondubim", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Meirepan", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "CS:Panificadora Ta\u00eds", "CS:ClaraPan", "CS:Seu Jo\u00e3o", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2430", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "326", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "793e1e1aeafbc066f92952f63e2632e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/793e1e1aeafbc066f92952f63e2632e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1940ac4433a6d368b1f04ef5f651759a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1940ac4433a6d368b1f04ef5f651759a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "284f193e0af1bfda0217cd6784cf2f5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/284f193e0af1bfda0217cd6784cf2f5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ae07ced2dd00e05811f0fd97efa793", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ae07ced2dd00e05811f0fd97efa793/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a18d5972a3e1c258bf54c60697c853d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a18d5972a3e1c258bf54c60697c853d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4b35f72d743681e8200ecd0a65cf28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4b35f72d743681e8200ecd0a65cf28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "060f63ad04f4b2c106a7f9f6905a2d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/060f63ad04f4b2c106a7f9f6905a2d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed162241ff0b4d365bb0679e62599186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed162241ff0b4d365bb0679e62599186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e55f965b966e19fccf4ff0ce58546ea7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e55f965b966e19fccf4ff0ce58546ea7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "664f9ed2fcbeb4a777ed6c02c33f3aa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/664f9ed2fcbeb4a777ed6c02c33f3aa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23353604b87be337e2a6e5220ee23484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23353604b87be337e2a6e5220ee23484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be9fc0b56a48f91cd1d23bd606891d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be9fc0b56a48f91cd1d23bd606891d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4fde0c9ba8d5d50f118945e2c78553e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4fde0c9ba8d5d50f118945e2c78553e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cca7c8b0eaa615f243cf2e7c421381f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cca7c8b0eaa615f243cf2e7c421381f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003d163067c7efda0c04b28ffa5594c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003d163067c7efda0c04b28ffa5594c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c22c4011904576aac13986b91b3192b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c22c4011904576aac13986b91b3192b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e57a4e5593fa8a57c032f57b039dce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e57a4e5593fa8a57c032f57b039dce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23331d2eed34320ce5e17d6bd2a9e3b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23331d2eed34320ce5e17d6bd2a9e3b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bafef1b1ff18af88643869ebf8cf6465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bafef1b1ff18af88643869ebf8cf6465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "001c16c32857d37dec8608a3bfffd596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/001c16c32857d37dec8608a3bfffd596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aa73396487ab0136625d450225d7341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aa73396487ab0136625d450225d7341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3416ad838c680e12993a1ffb488d13af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3416ad838c680e12993a1ffb488d13af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1965e8157baab343423fec483d2a125a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1965e8157baab343423fec483d2a125a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea69a6f2b6fb9cbf63a5a61a5c49e2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea69a6f2b6fb9cbf63a5a61a5c49e2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-manuel-satiro-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS600-id-2530359824/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["378"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE CASA \u00c0 VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO MEIRELES REF.: 10160<br><br>Excelente casa, de 370 m\u00b2, dispon\u00edvel para venda, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br> Casa pr\u00f3pria para ponto comercial com 3 vagas, Sala bem ampla para restaurante ou atendimento ao p\u00fablico, Banheiro masculino, Banheiro feminino, 2 Banheiros para funcion\u00e1rio, Cozinha, 6 salas, Ponto Comercial bem localizado ao lado do Shopping<br><br> Valor de venda R$ 2.500.000,00<br>Valor de loca\u00e7\u00e3o R$ 11.000,00<br> Valor do IPTU 11 x R$ 700,00<br><br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Casa Padr\u00e3o para Venda em Meireles Fortaleza-CE - 10160", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2501585107", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10160", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["378"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [6], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "yearlyIptu": "700", "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "700", "price": "2500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "e24526a26e12845f9a9d3e9a4ed80bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e24526a26e12845f9a9d3e9a4ed80bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aad53eb282a47b95cdc0cbe3d15da09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aad53eb282a47b95cdc0cbe3d15da09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01a00336a158eccdefc893eea34e94e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01a00336a158eccdefc893eea34e94e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "808ed843adb933729331d3a112e9c08a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/808ed843adb933729331d3a112e9c08a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8537a2738462756f02e41c684d3436f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8537a2738462756f02e41c684d3436f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69d454f45bbddedbeff984d6ccf4c5aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69d454f45bbddedbeff984d6ccf4c5aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baf1131794cf2d4b41578626a44820a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf1131794cf2d4b41578626a44820a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7a61c72371fe070ed4cd34e5b0219f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7a61c72371fe070ed4cd34e5b0219f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d082e43cab8a6098bd3db493684fb89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d082e43cab8a6098bd3db493684fb89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99826af3b9cf1b980bb597f928f633a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99826af3b9cf1b980bb597f928f633a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93bf46e15443a94faa18a50728c213b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93bf46e15443a94faa18a50728c213b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f3d7cff8c96d2b4d91f52b320653a15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f3d7cff8c96d2b4d91f52b320653a15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d302400cc60587fc9630b5aab391b557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d302400cc60587fc9630b5aab391b557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3695842f8534ac887f93b2a55015187c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3695842f8534ac887f93b2a55015187c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a1de588563ae080843091f4014b5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a1de588563ae080843091f4014b5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ac1b08dd5e8fd0501a3dc1e21956560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac1b08dd5e8fd0501a3dc1e21956560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "850800540cdf932de87551f129ac36f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/850800540cdf932de87551f129ac36f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cfa8a974e33c17672ef0ba465497445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cfa8a974e33c17672ef0ba465497445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8b160bce021c6800db6b7fbabf39bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8b160bce021c6800db6b7fbabf39bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbfed4825c51f288939d6597ac1240f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbfed4825c51f288939d6597ac1240f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27a4d84ab3637b1d4f74abd7ef96e043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27a4d84ab3637b1d4f74abd7ef96e043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d74555728e71ef18f5d1cc170552a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d74555728e71ef18f5d1cc170552a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b3601faccf90692488ea1b6bab17c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b3601faccf90692488ea1b6bab17c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37574afe66e9ee7234baca7ab6be6897", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37574afe66e9ee7234baca7ab6be6897/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0efa717c9a68c67fa101d45a4cf6b3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0efa717c9a68c67fa101d45a4cf6b3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e712d22dee5d5b99689219eddef81c18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e712d22dee5d5b99689219eddef81c18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abca8d840ecf63173630e18ad6eb4a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abca8d840ecf63173630e18ad6eb4a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Pereira Valente", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 6 Quartos para venda ou aluguel, 378m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-378m2-venda-RS2500000-id-2501585107/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342209", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 505", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3822", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "af98b42751eb146d0b7ee88e429e80b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af98b42751eb146d0b7ee88e429e80b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7cbd04fee5ec84f02d6be45259ea20d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7cbd04fee5ec84f02d6be45259ea20d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1739898c85e5bba4f6c1e93525660c1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1739898c85e5bba4f6c1e93525660c1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd9bf2eb0eede57c987fff7cfc41d373", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd9bf2eb0eede57c987fff7cfc41d373/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342209/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "GOURMET_BALCONY", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 De Alencar<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- varanda<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, rede de ensino, supermercados, academia, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, 1 vaga, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557931588", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Casa 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2633", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "915"}, "yearlyIptu": "187", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "115"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f8a534502287acfcc42a9e92f059ee6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8a534502287acfcc42a9e92f059ee6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a79998e39a2ba99bac6771b484b44b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a79998e39a2ba99bac6771b484b44b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb2df8b1b5c3e0bdcf84ea6482c8a551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2df8b1b5c3e0bdcf84ea6482c8a551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1df2aaacfed5c85c26e3d8bf97a2fa2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df2aaacfed5c85c26e3d8bf97a2fa2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8058721637c4aa6bbf945e04604f1c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8058721637c4aa6bbf945e04604f1c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b41c61217581e2bf1a58f1e3d291938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b41c61217581e2bf1a58f1e3d291938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2cccfd60277becc043c88f396327ed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2cccfd60277becc043c88f396327ed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3273ae2dab23c380b29edff1c2ae7f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3273ae2dab23c380b29edff1c2ae7f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7478ece7f962d453d26e71e3832afd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7478ece7f962d453d26e71e3832afd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1673190319b09597b120d57ccbc4ed21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1673190319b09597b120d57ccbc4ed21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-28m2-aluguel-RS800-id-2557931588/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no centro, medindo 32m\u00b2, com sala de estar em conjunto com a cozinha, WC social e 02 quartos.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546616978", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8476", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "53", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "a03d9568c93402a6b0adac7bc1d8fbd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03d9568c93402a6b0adac7bc1d8fbd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9206f736faab6cbcd23c54255d4428e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9206f736faab6cbcd23c54255d4428e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70bd1c2f7bd688b95899733a32825cee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70bd1c2f7bd688b95899733a32825cee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8700bcac449c20b1c6f7c42fe81b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8700bcac449c20b1c6f7c42fe81b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68fdb727121375e08f1ebc043911de23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68fdb727121375e08f1ebc043911de23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f08d7e68f8652d149b4397e3ddf2190f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f08d7e68f8652d149b4397e3ddf2190f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5da670fcf9648a66b0bb808659a621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5da670fcf9648a66b0bb808659a621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84e630c595e64baeb4099d7b7ba5c88e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84e630c595e64baeb4099d7b7ba5c88e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece3ce5f1911619d642e5f346d7640a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece3ce5f1911619d642e5f346d7640a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0d894d715b303e127a0d68133227dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0d894d715b303e127a0d68133227dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9a23b7af9a1f31271f2d901ea0e10ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9a23b7af9a1f31271f2d901ea0e10ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS750-id-2546616978/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de salas com 600m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amplo retrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e salas individuais com 30m\u00b2.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859021", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Apartamento Salas 501 A 520", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7665", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13000"}, "price": "13000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "b7e8f90e12dac30cb607fc678702b5aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7e8f90e12dac30cb607fc678702b5aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58f0b5eb70ea938504abf0b5a5f07a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58f0b5eb70ea938504abf0b5a5f07a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS13000-id-2547859021/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga para moto. Pre\u00e7o campe\u00e3o", "title": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga p", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342728", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2225", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "4a421da507c86c6fc13b895fcdd18c58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a421da507c86c6fc13b895fcdd18c58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "853c2040b7d41bcc0099995485f18913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/853c2040b7d41bcc0099995485f18913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6dd3482ff2d42b60c4196836898fc45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6dd3482ff2d42b60c4196836898fc45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c37af9b06657f14e5218194df6d42a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c37af9b06657f14e5218194df6d42a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d61985dd98ab08d9ea1fdf747bece9a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d61985dd98ab08d9ea1fdf747bece9a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029bdb22d1b3725bc54ef9c6cedc02cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029bdb22d1b3725bc54ef9c6cedc02cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78f1dd97f0dbf7ce7ea56f649ab50846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f1dd97f0dbf7ce7ea56f649ab50846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "1700"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-antonio-diogo-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS650-id-2548342728/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "DISABLED_ACCESS"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO NO BAIRRO DE F\u00c1TIMA, PROXIMO A V. 13 DE MAIO E BR 116. COM 3 QUARTOS SENDO 1 SUITE, 3 BANHEIROS (suite, social e area de servi\u00e7o), SALA. COZINHA AMERICANA COM ARM\u00c1RIOS E BALCAO, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O. ROUPEIRO NO CORREDOR, 2 VAGAS DE GARAGEM.<br><br>CONDOMINIO COM SISTEMA DE C\u00c2MERAS DEV\u00cdDEO MONITORAMENTO, PORTARIA 24 HORAS, 3 ELEVADORES, SAL\u00c3O DE FESTAS, CAMPO DE FUTEBOL, ACADEMIA, LOJA CONVENIENCIA.<br><br>O apartamento est\u00e1 localizado no bairro no Bairro de F\u00e1tima proximo a BR116, escolas, hospitais, supermercados, pra\u00e7a.<br>Possui academia, \u00e1rea verde de jardim, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil, espa\u00e7o para festas.<br>Vai lhe possibilitar praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.<br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.<br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.", "title": "Apartamento no Bairro de Fatima com 65 m2 com 3 quartos sendo 1 suite - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2496300443", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525972, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754077}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio Mamede", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Coxinha Express", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Apartamento 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "125", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "2274"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "524"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991591231", "stamps": []}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "phones": {"primary": "8532683319", "mobile": "85991591231"}}, "medias": [{"id": "c9955ae468814014d133df2ccef41bd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9955ae468814014d133df2ccef41bd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f0d83ee324c62b58450a3502e14c3d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f0d83ee324c62b58450a3502e14c3d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51a982386b4cb5fd0ca820e41f874843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51a982386b4cb5fd0ca820e41f874843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "612f02b014edbe8c25cdba9706d2285c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/612f02b014edbe8c25cdba9706d2285c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22081a507d2d2cdfb38dbf5816d1396e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22081a507d2d2cdfb38dbf5816d1396e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "125c65431435d1ee49219fa80adc71d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/125c65431435d1ee49219fa80adc71d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68968404f8211c5fc0fe7a3a3cbea0df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68968404f8211c5fc0fe7a3a3cbea0df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ad94e19cc83e2b77495e06f499f7fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad94e19cc83e2b77495e06f499f7fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "646372d533e1cb79501d93fcb5a2ad5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/646372d533e1cb79501d93fcb5a2ad5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31255eb92b527efb175e23b193717223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31255eb92b527efb175e23b193717223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b47093659e358d2c95aefef798bbe6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b47093659e358d2c95aefef798bbe6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dfdc8e5a6e8c6856e3493f8648ef43f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dfdc8e5a6e8c6856e3493f8648ef43f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aefc1a231bddf4802a828dc85d1052f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aefc1a231bddf4802a828dc85d1052f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67ea074c195c05d9a3581fb032120646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67ea074c195c05d9a3581fb032120646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed14be6759dc590cfbe8f1552f9ef821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed14be6759dc590cfbe8f1552f9ef821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19d980d925de8b1531a20f15e09b734d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19d980d925de8b1531a20f15e09b734d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e704283605a61c1098754dff0d3ba287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e704283605a61c1098754dff0d3ba287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5d2a76dbcd556233a6271e97734b80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5d2a76dbcd556233a6271e97734b80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6190538e183c2fa7796568e0ba1dad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6190538e183c2fa7796568e0ba1dad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d9b54f245f6e0b28b248a168b1d054", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d9b54f245f6e0b28b248a168b1d054/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e71a09cb613ff31d806ffcd063f0044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e71a09cb613ff31d806ffcd063f0044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04c0f57d499fbcd42c996f6a1f03b0b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04c0f57d499fbcd42c996f6a1f03b0b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "434fc52126b526cb31b2d6b02f943ac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434fc52126b526cb31b2d6b02f943ac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a3eb22d430d2f327deb4f3f85c18d72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a3eb22d430d2f327deb4f3f85c18d72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4d592eff0d5385daee58c7407a29511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4d592eff0d5385daee58c7407a29511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua M\u00e1rio Mamede", "streetNumber": "555", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1750-id-2496300443/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Av. Os\u00f3rio de Paiva, n\u00ba 2165 - Parangaba / Vila Peri, onde fica a empresa Carropel, em frente ao Maxxi Atacado.<br><br>Terreno medindo aproximadamente 65,00 x 52,00 = 3000m\u00b2, possui 1800m\u00b2 de \u00e1rea coberta com galp\u00f5es, escrit\u00f3rios, refeit\u00f3rio, banheiros e vesti\u00e1rios.<br><br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o: 25.000,00 -", "title": "Terreno com galp\u00f5es para alugar na Av. Os\u00f3rio de Paiva, medindo 3000 m\u00b2 por R$ 25.000/m\u00eas - Parangab", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552201695", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2165", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.581263, "source": "GOOGLE", "lat": -3.78539}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Padaria Nutripan", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0205", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3000"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "2083e6eac13a3dfcaed0be623dc33686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2083e6eac13a3dfcaed0be623dc33686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbd4e3f6997e7ef2eca246bfe24900ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbd4e3f6997e7ef2eca246bfe24900ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5d4514e12b0f53ef78ebbe160e546af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5d4514e12b0f53ef78ebbe160e546af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "907f4afdc4f779bb7d69bc0eccee838b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/907f4afdc4f779bb7d69bc0eccee838b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4101b8fa4d96f7f7ba30ddb73fde9b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4101b8fa4d96f7f7ba30ddb73fde9b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4622d6df765b3249a644910fb073c75c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4622d6df765b3249a644910fb073c75c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff62fa1c42ce343f86b51ed181dc31f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff62fa1c42ce343f86b51ed181dc31f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0113f72735ad3046e450c5b96d40b049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0113f72735ad3046e450c5b96d40b049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "555c01e52acdc167a0484b8fcbfbafcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/555c01e52acdc167a0484b8fcbfbafcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "421efd40ea6a3fc91c1772b500272e56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/421efd40ea6a3fc91c1772b500272e56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da8e04152fded1cd93a14a2ac2f380bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da8e04152fded1cd93a14a2ac2f380bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28e4faf1fbfae7782b3078b0963d2346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28e4faf1fbfae7782b3078b0963d2346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c0f7394775e888f5f83d49dc6c2776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c0f7394775e888f5f83d49dc6c2776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cef9e5930a96f1662d08bd0a14b1a04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cef9e5930a96f1662d08bd0a14b1a04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6805240bd1fd2de4438ef89475683032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6805240bd1fd2de4438ef89475683032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d6fc401a18112af01da0f982c155f15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d6fc401a18112af01da0f982c155f15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8a4fa4a9e439c04288e03555ddaf8be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8a4fa4a9e439c04288e03555ddaf8be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ff777222ba5ec5e9fc78b7d44eac4d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ff777222ba5ec5e9fc78b7d44eac4d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59f24f8a32960b88cae7495e00d37312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59f24f8a32960b88cae7495e00d37312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed4f98bc995baa922aee1de199b90944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed4f98bc995baa922aee1de199b90944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b14f0a89c4b4730f9c28a9699820d94a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b14f0a89c4b4730f9c28a9699820d94a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b7ba131fde894d0010fd0598410cf7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b7ba131fde894d0010fd0598410cf7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de2cccd6ae7333ee670d145384c2518a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de2cccd6ae7333ee670d145384c2518a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e7e746ce6b25c37de09f404d7b8df5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e7e746ce6b25c37de09f404d7b8df5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": "2165"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parangaba-bairros-fortaleza-3000m2-aluguel-RS25000-id-2552201695/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste apartamento com 2 quartos, esquina com Rua Solon Pinheiro.<br><br>- sala<br>- banheiro social<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao 5\u00ba Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1, academia Smart Fit, padaria, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, unidades de sa\u00fade, pra\u00e7as, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360902", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1908", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "952"}, "yearlyIptu": "220", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "102"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "02e9129bbca7d74f15ca12666d32ae18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02e9129bbca7d74f15ca12666d32ae18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01215cf7932f39a8efcda694ac4b8dbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01215cf7932f39a8efcda694ac4b8dbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c4058cf8d0dd76ae836839b56efa172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c4058cf8d0dd76ae836839b56efa172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3197f4646a2c619d71a1959fdef787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3197f4646a2c619d71a1959fdef787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ee5ad80af242beb85edc2d33e3dada9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ee5ad80af242beb85edc2d33e3dada9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2eea69fe2a2b80ab762d2c775c15069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2eea69fe2a2b80ab762d2c775c15069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f941a569a20c9df250dacc83f984b902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f941a569a20c9df250dacc83f984b902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77f3cf7f6f70cec28af0c9966a35aa51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77f3cf7f6f70cec28af0c9966a35aa51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0a92febd2e7531a7d63ec8266e3ef3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0a92febd2e7531a7d63ec8266e3ef3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fb9e30b3d975baa36ad6165ba64252d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fb9e30b3d975baa36ad6165ba64252d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82020516b53915baabb7033fa65e18ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82020516b53915baabb7033fa65e18ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "976439823cb256349a288a5694ac2376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/976439823cb256349a288a5694ac2376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "741ca0e29bd69b15a33850a40aeb6ca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/741ca0e29bd69b15a33850a40aeb6ca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b010e8477809433222696abf9621f66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b010e8477809433222696abf9621f66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "956044c8548bd218d04be14ed706c3d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/956044c8548bd218d04be14ed706c3d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b8fbcde4fd1bac77189329697a1e1d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b8fbcde4fd1bac77189329697a1e1d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bea7fbb428c6fd3705d9213a0b0856b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bea7fbb428c6fd3705d9213a0b0856b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "561353699a7972971b12c1aacb92cbb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/561353699a7972971b12c1aacb92cbb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e89a3481fca34862a644b936af25f52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e89a3481fca34862a644b936af25f52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d72168610cd47a53868c79438e3d143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d72168610cd47a53868c79438e3d143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc7f97197bd472d551b9d3ef25252d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc7f97197bd472d551b9d3ef25252d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS850-id-2530360902/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["402"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial, entre as Ruas Osvaldo Cruz e Visconde de Mau\u00e1.<br><br>- sal\u00e3o<br>- 2 banheiros sociais<br>- 2 cozinhas<br>- escrit\u00f3rio<br>- dep\u00f3sito<br>* vagas de estacionamento rotativo<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao supermercado S\u00e3o Luiz, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cias, ag\u00eancia banc\u00e1ria, restaurante, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, 4 vagas, S\u00e3o Jo\u00e3o Do Tauape - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540689882", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130304", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5512", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["402"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4400"}, "yearlyIptu": "3697", "price": "4400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "755af767e059a218d119f1e5b777c580", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/755af767e059a218d119f1e5b777c580/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78a24158f0dc37270c74f30fb80b43ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78a24158f0dc37270c74f30fb80b43ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5315a75c77bb161de17abf99ecc1b0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5315a75c77bb161de17abf99ecc1b0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "700e79915ae0b8b1b1d28cf2f1e85393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700e79915ae0b8b1b1d28cf2f1e85393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0e3a5dbcb42b09f18159cdbb6d72460", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0e3a5dbcb42b09f18159cdbb6d72460/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d002e9620e5c0b8ff20c95b0c8ffd2a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d002e9620e5c0b8ff20c95b0c8ffd2a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8194976fa0ba0121774a09dca1cae498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8194976fa0ba0121774a09dca1cae498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c397445affb6dc0d3d1715007b46b01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c397445affb6dc0d3d1715007b46b01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a505aafa764a166db1a8389018abbed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a505aafa764a166db1a8389018abbed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0541ea9b2afe7f9e9a6ef20a74bc0af9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0541ea9b2afe7f9e9a6ef20a74bc0af9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6700e57bc8cb8c6b47a04471ea046cff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6700e57bc8cb8c6b47a04471ea046cff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f270e965e203070af6b91c879f45c9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f270e965e203070af6b91c879f45c9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d31303f776f41037da1a8c91645d594a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d31303f776f41037da1a8c91645d594a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76d04a4a55065460c14f92466eb1b030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76d04a4a55065460c14f92466eb1b030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53b10942b02563b82467e13f498aa596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53b10942b02563b82467e13f498aa596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21224484da9aa1ff7a1799183a48b58a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21224484da9aa1ff7a1799183a48b58a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe94f6f9e4b4b477302f82ed3df5bae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe94f6f9e4b4b477302f82ed3df5bae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf4d7491a3696f6552494c0bcf7c7523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf4d7491a3696f6552494c0bcf7c7523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d291f1a7c4f27e47d66dcff17fa7e08f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d291f1a7c4f27e47d66dcff17fa7e08f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05cb13583561cfeca20d2988923b0d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05cb13583561cfeca20d2988923b0d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6aa538b3a570cf8015663aad82eb2c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6aa538b3a570cf8015663aad82eb2c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 402m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-402m2-aluguel-RS4400-id-2540689882/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 65,38m\u00b2,Ed Clovis Rolim.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861670", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10804", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1635"}, "price": "1635", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "6bbb756b14db043cfcfd3216671412d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bbb756b14db043cfcfd3216671412d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff0a2b4e78427cbec685e6c762183182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff0a2b4e78427cbec685e6c762183182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "641d58b77227ce86acd74b700a10581f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/641d58b77227ce86acd74b700a10581f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f33a2981df12a1a725a774777dfa2fc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f33a2981df12a1a725a774777dfa2fc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS1635-id-2547861670/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento na Aldeota, com 90m\u00b2, varanda, sala estar/jantar, 03 quartos, sendo 01 su\u00edte, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, grades, e arm\u00e1rios nos quartos, WC's e cozinha. Pr\u00e9dio com 07 andares, sendo 04 apartamentos por andar, portaria, elevador, sal\u00e3o de festas, cerca el\u00e9trica e uma vaga coberta.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Aldeota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528726644", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1118", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2439"}, "yearlyIptu": "695", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "839"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "c1dad0a1d9b61cdedb74c016534f716a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1dad0a1d9b61cdedb74c016534f716a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "834e3990f8b97e1de3e6ec5bffd45d99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/834e3990f8b97e1de3e6ec5bffd45d99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ffc628901cfd4b11af4da6ae52b7d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ffc628901cfd4b11af4da6ae52b7d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b04b12dbf9b5eed090ae2e306bb4cee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b04b12dbf9b5eed090ae2e306bb4cee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9af7cd5502f874627a0fb37ade9226e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9af7cd5502f874627a0fb37ade9226e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07589621df3a3bf9b0a036a0f42ea5a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07589621df3a3bf9b0a036a0f42ea5a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0e2dd947eb4f9caaa1298132d110a43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0e2dd947eb4f9caaa1298132d110a43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9391f4e59b3c4b96e70cc1f225d009e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9391f4e59b3c4b96e70cc1f225d009e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53171ff0cd87b1d82820f897119ea9bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53171ff0cd87b1d82820f897119ea9bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a896c26d2c9f8518ce7c7605ae8607f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a896c26d2c9f8518ce7c7605ae8607f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a7a764abd13cee0e858f7f767d1d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a7a764abd13cee0e858f7f767d1d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c393d6de9ff88ba0496dc442be6229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c393d6de9ff88ba0496dc442be6229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4fa44bd4adb25439a398c6fd6e06ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4fa44bd4adb25439a398c6fd6e06ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ebf4372156e3adc2b42c26863b2dd4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ebf4372156e3adc2b42c26863b2dd4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a1cb6583157d8f54224f7e36ef4222", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a1cb6583157d8f54224f7e36ef4222/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8a364eecea21a7f7335c3ff5382e4c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8a364eecea21a7f7335c3ff5382e4c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a3311dc67b2f0479b04e4926b992af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a3311dc67b2f0479b04e4926b992af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0867547a2a7a7d6d3e3119e4da043a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0867547a2a7a7d6d3e3119e4da043a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c064b9937c2ba08269376f2b3e99fe54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c064b9937c2ba08269376f2b3e99fe54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e93616711c6b22f9ad2d871fc282bf5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e93616711c6b22f9ad2d871fc282bf5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b642c0191c04e4070983f33035a3bdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b642c0191c04e4070983f33035a3bdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1600-id-2528726644/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga para moto. Pre\u00e7o campe\u00e3o", "title": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga p", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342431", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2219", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "f10e7970e0eb4041f09728599b3f72ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f10e7970e0eb4041f09728599b3f72ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6befc9a77c40e6b322e618e4ac88f33f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6befc9a77c40e6b322e618e4ac88f33f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f04dc4b8864d822d903415fd8bbf0126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f04dc4b8864d822d903415fd8bbf0126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eedf5c5e178edcd4a7a67c1f0f27bc9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eedf5c5e178edcd4a7a67c1f0f27bc9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef194603721dd17255514be0ca904ea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef194603721dd17255514be0ca904ea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a65db50924dfdc6f3dc65a7c0d98c8c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a65db50924dfdc6f3dc65a7c0d98c8c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be59bee4af721a26f72f02972a2006d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be59bee4af721a26f72f02972a2006d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "1700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-antonio-diogo-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS650-id-2548342431/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitinet ao lado da Faculdade Cearense.<br><br>- sala<br>- su\u00edte<br>- cozinha<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Cear\u00e1 Sporting Club, Hemoce, Hospital das Cl\u00ednicas, supermercados, bancos, restaurantes, academia, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitnet para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, Jardim Am\u00e9rica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2530358030", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "964", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "55", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "66d3f6ebdb377ca1f635cb7f903d3d96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66d3f6ebdb377ca1f635cb7f903d3d96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6627d9895af63b4c8dd1cecb0401e8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6627d9895af63b4c8dd1cecb0401e8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d87b9a65626b534bb030ec9893950ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d87b9a65626b534bb030ec9893950ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17e76796d1c75ca470d03837f8d92420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e76796d1c75ca470d03837f8d92420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41a5e85ac290ab5e9fa4e121a077beb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a5e85ac290ab5e9fa4e121a077beb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bbedd92fb0ed555c3813e7c13a16b92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bbedd92fb0ed555c3813e7c13a16b92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af7c8291f31eb4db1f5fb0ed1b804408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af7c8291f31eb4db1f5fb0ed1b804408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1807c9f8984186b10b881ac16f6557a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1807c9f8984186b10b881ac16f6557a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a1b7ac3090cfd2e8c5e6de0d6d8d262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a1b7ac3090cfd2e8c5e6de0d6d8d262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "597d9e9fa3305eaaad7a87c59d31bb37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/597d9e9fa3305eaaad7a87c59d31bb37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06406e8448223c591893d4387055b0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06406e8448223c591893d4387055b0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f55bab80a2799bf2a778d8996b7361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f55bab80a2799bf2a778d8996b7361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee5d2a42a25dccc66889df0f2b381d3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee5d2a42a25dccc66889df0f2b381d3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f49433f46ce570392dcd184495d9aa3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f49433f46ce570392dcd184495d9aa3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e2d05b327e7ff1c780909ed5599f470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e2d05b327e7ff1c780909ed5599f470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae93bb1904f6b2b2d6d4cd57911eded9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae93bb1904f6b2b2d6d4cd57911eded9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ccd436025eeff1b90acf5d2f3f9fcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ccd436025eeff1b90acf5d2f3f9fcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec0c22f83380b1e6af170de6bf41b063", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec0c22f83380b1e6af170de6bf41b063/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979dce5c38b7919f08d82a6ffd47489c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979dce5c38b7919f08d82a6ffd47489c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS600-id-2530358030/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["163"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta maravilhosa casa comercial, entre as Ruas Leonardo Mota e Vicente Leite.<br><br>- sala<br>- 3 quartos<br>- 2 banheiros<br>- lavabo<br>- cozinha<br>- despensa<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o <br>- quintal<br>* 4 vagas de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes, academias, unidades de sa\u00fade, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 4 vagas, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543018599", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5587", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["344"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "6448", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e9c3db47abe14011c156395af06f0ca4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9c3db47abe14011c156395af06f0ca4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06d402dc144eacb5d635bb22099a5b07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06d402dc144eacb5d635bb22099a5b07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d82ca8d70ed10e2384682a9bbc6bace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d82ca8d70ed10e2384682a9bbc6bace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b85e01d76b6fa92f6e34d182772de758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85e01d76b6fa92f6e34d182772de758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c79a14dc58f07178faaef80865557de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c79a14dc58f07178faaef80865557de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9d14186804d36d087f89ea7505fd777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9d14186804d36d087f89ea7505fd777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb24b0d276cb6915c7d733bfd0bb3739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb24b0d276cb6915c7d733bfd0bb3739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f860b9244fd0a54517d353e27668558b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f860b9244fd0a54517d353e27668558b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acbefbcc5cc8474de845f141a89003ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acbefbcc5cc8474de845f141a89003ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62ef8aef808883a30e7175883d4a2cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62ef8aef808883a30e7175883d4a2cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a51249c94305af4ab39a6577b8d7f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a51249c94305af4ab39a6577b8d7f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2c2976e4d383bb227bdf6582b87bc1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2c2976e4d383bb227bdf6582b87bc1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939bef887089d4c724f8d0b5d049d3a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939bef887089d4c724f8d0b5d049d3a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96219bca019121ac017cfc871518b9cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96219bca019121ac017cfc871518b9cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fdd0e92a0d7356ed2697401065a4fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fdd0e92a0d7356ed2697401065a4fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec3ca14c7d38045ce89fff76256dbb0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec3ca14c7d38045ce89fff76256dbb0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4efe9bb19b4d4d748f1d0ba06c5c3f45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4efe9bb19b4d4d748f1d0ba06c5c3f45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e04e3d78f8e85aaaa8d09cb31729fcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e04e3d78f8e85aaaa8d09cb31729fcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eb4beddb98d2a36cbe6f1e507423905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb4beddb98d2a36cbe6f1e507423905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50b7bc548f3620d5df89c482ff0d2006", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50b7bc548f3620d5df89c482ff0d2006/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ed14a2918c91c8e4dcca2ed9e9e6bd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ed14a2918c91c8e4dcca2ed9e9e6bd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a012fbed21868263ae927026131aea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a012fbed21868263ae927026131aea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "599933cabc2ee29d3670cc0282613332", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/599933cabc2ee29d3670cc0282613332/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce16f58f1f13335258b1b1ba60c97897", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce16f58f1f13335258b1b1ba60c97897/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a82fce0463504003b324dd72afbfd16b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a82fce0463504003b324dd72afbfd16b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4045561f195fd9364bda71545bb58e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4045561f195fd9364bda71545bb58e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4900ef65a46790ff7d4362aa56ad08a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4900ef65a46790ff7d4362aa56ad08a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fb2d10187d67400985a2e6ab7d751d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fb2d10187d67400985a2e6ab7d751d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "759f8a8653f8c6a730809e6cbf97d1af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/759f8a8653f8c6a730809e6cbf97d1af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 163m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-163m2-aluguel-RS9000-id-2543018599/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, ao lado do Centro Universit\u00e1rio 7 de Setembro - Uni 7.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Defensoria P\u00fablica Do Estado Do Cear\u00e1, supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Unifor, Centro de Eventos do Cear\u00e1, F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, farm\u00e1cias, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533659759", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "Edif\u00edcio E 1207 Apartamento 1206", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4276", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3137"}, "yearlyIptu": "546", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "637"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "7f947db405e8c0205bf2c1b4376c3f0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f947db405e8c0205bf2c1b4376c3f0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93764bbde3054b066db17addd94fe3de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93764bbde3054b066db17addd94fe3de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98bb7be565321d8bc225fc779299df89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98bb7be565321d8bc225fc779299df89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "239e69a6132ff5028d84d9c2989e6f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/239e69a6132ff5028d84d9c2989e6f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f9178d1b8640a4eb97f7fdb658dbd2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f9178d1b8640a4eb97f7fdb658dbd2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73cfc733025382c855b23796f7b2d8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73cfc733025382c855b23796f7b2d8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e49a52e3ff44ec836607e1e1a3894d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e49a52e3ff44ec836607e1e1a3894d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97200c9b683b8bc3403a9268e821ec29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97200c9b683b8bc3403a9268e821ec29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f2b5af031e7ae371154cfb19fa1c053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f2b5af031e7ae371154cfb19fa1c053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed3270b0cd0815fbcc8dd3ea6dcafa33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed3270b0cd0815fbcc8dd3ea6dcafa33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39041358cd746b184e143185ad6a16e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39041358cd746b184e143185ad6a16e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "538f78b8bb2ce78612cf80ea6ae5697b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/538f78b8bb2ce78612cf80ea6ae5697b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df10b4cdae64643b89eeea1938f161ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df10b4cdae64643b89eeea1938f161ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01d1f3033bf55acfeaac2c60c880fdcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01d1f3033bf55acfeaac2c60c880fdcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd088c8d53936fe139c1af547fc7ddc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd088c8d53936fe139c1af547fc7ddc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47209e5aeb2e10bfb94fc436ac6f57a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47209e5aeb2e10bfb94fc436ac6f57a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb1b34f49dac9961c45eb932447ea44c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb1b34f49dac9961c45eb932447ea44c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS2500-id-2533659759/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, ao lado do Centro Universit\u00e1rio 7 de Setembro - Uni 7.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Defensoria P\u00fablica Do Estado Do Cear\u00e1, supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Unifor, Centro de Eventos do Cear\u00e1, F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, farm\u00e1cias, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533661485", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4275", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1569"}, "yearlyIptu": "275", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "319"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f636e52475a56e3e15b83408796c9d32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f636e52475a56e3e15b83408796c9d32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68a5682d46d2bb8ccd0d9de18190e84c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68a5682d46d2bb8ccd0d9de18190e84c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "207fdec547b23b9c92e8a7589a2f7a12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207fdec547b23b9c92e8a7589a2f7a12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad090845f432f19f5a3a466600a4fbed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad090845f432f19f5a3a466600a4fbed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b1d4959a96a0b79b7df16c55762d56e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b1d4959a96a0b79b7df16c55762d56e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a70db8f0200827868d92cdbc958bc12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a70db8f0200827868d92cdbc958bc12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7b57999a3bb5c4a2455aa59bccbbe87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7b57999a3bb5c4a2455aa59bccbbe87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf29c15a8c07f4f8bc3f24b18507ddf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf29c15a8c07f4f8bc3f24b18507ddf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f4eb0d01b5fbe457dc336cb6c6e213e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f4eb0d01b5fbe457dc336cb6c6e213e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7969bbff8f0bab08e461284dae3854c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7969bbff8f0bab08e461284dae3854c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89b5b1fbf7ecdab1e1407cfc11e13dcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89b5b1fbf7ecdab1e1407cfc11e13dcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "941290f4e7eccfae9abd1fd641e5f4ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/941290f4e7eccfae9abd1fd641e5f4ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "076cd70e0355992c9bf8c33d8225a671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/076cd70e0355992c9bf8c33d8225a671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "090dae74b5960d98e90d8a9c02e75ace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/090dae74b5960d98e90d8a9c02e75ace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b58c300b2f61b542c93bb30a7abdb46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b58c300b2f61b542c93bb30a7abdb46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd0861edf238996b0200a9f207a1249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd0861edf238996b0200a9f207a1249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1396fae316286eb579e90aa5b3afb46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1396fae316286eb579e90aa5b3afb46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1250-id-2533661485/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL DISPON\u00cdVEL PARA ALUGUEL NA SERRINHA!!!<br><br>Bom ponto comercial na Serrinha, com \u00e1rea total de 24m\u00b2 e estacionamento na frente do ponto.<br><br>Garanta j\u00e1 o seu local de vendas a um pre\u00e7o bem acess\u00edvel e numa \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o comercial!<br><br>Valor do aluguel: R$ 600,00.<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :05", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Serrinha Fortaleza-CE - 9879", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2475158115", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.779375}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Justa Ara\u00fajo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Parangaba", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Sol", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9879", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "b33b28a78ffd261d06f9344017887682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b33b28a78ffd261d06f9344017887682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba64c41d9dca9873c5ee1bb3492d2a14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba64c41d9dca9873c5ee1bb3492d2a14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f21852dc2200461c847c4d3d83bb5b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f21852dc2200461c847c4d3d83bb5b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Doutor Justa Ara\u00fajo", "streetNumber": "400"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-serrinha-bairros-fortaleza-com-garagem-24m2-aluguel-RS600-id-2475158115/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["294"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno.Alugue e tenha 90 dias de car\u00eanciano aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859810", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1607 Edif\u00edcio Potenza Sala 1601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13061", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["294"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11744"}, "price": "11744", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4fcc03a8b38c72d67534ee51d26212c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fcc03a8b38c72d67534ee51d26212c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "6f2d6f914c7be3c12a1d0b471d285017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f2d6f914c7be3c12a1d0b471d285017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c445ec7b0fd9f5b36687ba904067aa65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c445ec7b0fd9f5b36687ba904067aa65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "209731bbe1d863b978c53bfbb5c98269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/209731bbe1d863b978c53bfbb5c98269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b90bf92cdadbea543a8792cb14fd7b14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b90bf92cdadbea543a8792cb14fd7b14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 294m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-294m2-aluguel-RS11744-id-2547859810/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea morar neste lindo apartamento a poucos metros da UniFametro - Campus Guilherme Rocha.<br><br>- sala<br>- 1 quarto<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado bem pr\u00f3ximo ao Centro Fashion Fortaleza, Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o, esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 Jo\u00e3o Felipe, supermercado Guar\u00e1, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359800", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 206", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3417", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "116", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ba05b286c5ed80ac17eac9cf27f6bcbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba05b286c5ed80ac17eac9cf27f6bcbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9201dd810dae3dd7a230a62fe50ba4b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9201dd810dae3dd7a230a62fe50ba4b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3696754b5a6d768dd2d6cabab5332a0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3696754b5a6d768dd2d6cabab5332a0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddfadabbde5e392875a2735e9fa86f66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddfadabbde5e392875a2735e9fa86f66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb166cd7ee6a3542867c321d812f95f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb166cd7ee6a3542867c321d812f95f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb3284aeb44b541f2a006566db56299b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb3284aeb44b541f2a006566db56299b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4033bcea904c7c5b2cea371095f3e3b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4033bcea904c7c5b2cea371095f3e3b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b26e01616339a8e577cb3731a8bf8e96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b26e01616339a8e577cb3731a8bf8e96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01303ac927139e95b29e4459189c4846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01303ac927139e95b29e4459189c4846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02a329ee1d94369ea586dad4e08ba11b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02a329ee1d94369ea586dad4e08ba11b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f63a2dbf7bc573b86d49f9388c68aa3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63a2dbf7bc573b86d49f9388c68aa3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e336a55eb15ec032749445735b884b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e336a55eb15ec032749445735b884b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e57e8971f4597e044698de718b159aae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e57e8971f4597e044698de718b159aae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c329b964b5bb2683a8625130d64c33cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c329b964b5bb2683a8625130d64c33cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41bd1d67b72a8a910946abdf9512da12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41bd1d67b72a8a910946abdf9512da12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aae56773168adeab1a6f8619f4f851ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aae56773168adeab1a6f8619f4f851ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0283d9e8e1cc7e2c932877193e6a11f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0283d9e8e1cc7e2c932877193e6a11f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "595f7e1af745551093a7fee411cf6240", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/595f7e1af745551093a7fee411cf6240/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f35114bad5a64f55e44c222328eee44a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f35114bad5a64f55e44c222328eee44a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS650-id-2530359800/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a oportunidade de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala em frente a Receita Federal.<br><br>- sala <br>- lavabo<br>- Vaga de estacionamento rotativa.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada a poucos metros da Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, restaurante Coco Bambu - Dom Pastel, Supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, academia Smart Fit - Iracema, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357154", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3890", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1630"}, "yearlyIptu": "1584", "price": "880", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "750"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "8d1565c3d0c732791f218dc9ac1a02a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d1565c3d0c732791f218dc9ac1a02a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89bfca753eba4942d4bdd922feb75c55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89bfca753eba4942d4bdd922feb75c55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "665562defff372405fdc1bc4f7eb408b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/665562defff372405fdc1bc4f7eb408b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42b53b6c474594c106ee6a24f862f3a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b53b6c474594c106ee6a24f862f3a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f502bf2b22ae527f692bc86f62ae2cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f502bf2b22ae527f692bc86f62ae2cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "638b170a450a7c003a80d1c135462b80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/638b170a450a7c003a80d1c135462b80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fca0abd5cdd3c005c4ca8f3b5648bb3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca0abd5cdd3c005c4ca8f3b5648bb3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS880-id-2530357154/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitinet ao lado da Faculdade Cearense.<br><br>- sala<br>- quarto<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Cear\u00e1 Sporting Club, Hemoce, Hospital das Cl\u00ednicas, supermercados, bancos, restaurantes, academia, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitnet para aluguel, 1 quarto, Jardim Am\u00e9rica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2530358028", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1033", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "74", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "8b20e65663564380f674853ce59de49c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b20e65663564380f674853ce59de49c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aeb2f44fa76ef7885f6e583a9de0d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aeb2f44fa76ef7885f6e583a9de0d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1727c2eb332ef682a88b31bd71fb6431", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1727c2eb332ef682a88b31bd71fb6431/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efc93bf395dd3bdb4a86505b9aa06c26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efc93bf395dd3bdb4a86505b9aa06c26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1c018c9943341a924d8052fff5d969d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1c018c9943341a924d8052fff5d969d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60a64a8d785b84023eb5470324a335a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60a64a8d785b84023eb5470324a335a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a467a2de00905e830e1fe150a0dc483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a467a2de00905e830e1fe150a0dc483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bef857a9ae3b09e603f96e2e3ef9b920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bef857a9ae3b09e603f96e2e3ef9b920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db56754a8ad35c5e1680c350219ccfea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db56754a8ad35c5e1680c350219ccfea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c8e47cb7010f81dabfcfe488f5e16bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c8e47cb7010f81dabfcfe488f5e16bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cacc37262c587c39d700c8f86c29f35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cacc37262c587c39d700c8f86c29f35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14440ce36d4db48b75c073862bb44b37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14440ce36d4db48b75c073862bb44b37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4de5fa79eddcb8f62d993d5ac71a0acf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4de5fa79eddcb8f62d993d5ac71a0acf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d1d06bb0292d2f3bb5a8a3da90ecfaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d1d06bb0292d2f3bb5a8a3da90ecfaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d481e3556d08aff96b12bd5192959fed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d481e3556d08aff96b12bd5192959fed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e1a1e77e070321b614222f7d8fd10cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e1a1e77e070321b614222f7d8fd10cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS600-id-2530358028/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga para moto. Pre\u00e7o campe\u00e3o", "title": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga p", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342216", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2223", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "c7e46ec9cda1b321aa7e1b165732c44c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e46ec9cda1b321aa7e1b165732c44c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b893a90f7e010a4edaf70c0a9ab265bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b893a90f7e010a4edaf70c0a9ab265bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f77e2401956bebc1c0642a84252f9ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f77e2401956bebc1c0642a84252f9ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9659dd9d4063c689bcc21c2dd27a9d97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9659dd9d4063c689bcc21c2dd27a9d97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3577d00a242b77b7b4174334b9253cc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3577d00a242b77b7b4174334b9253cc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2b455cdf118789b78d2aa91be872013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2b455cdf118789b78d2aa91be872013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25461dc9af619d7bfbed18195ca0dae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25461dc9af619d7bfbed18195ca0dae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "1700"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-antonio-diogo-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS650-id-2548342216/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga para moto. Pre\u00e7o campe\u00e3o", "title": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga p", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342430", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2217", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "f67706512144813830e9c3275ec1ffd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f67706512144813830e9c3275ec1ffd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02185531c6800c774276552aedaa69f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02185531c6800c774276552aedaa69f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51bbb4ad784e50661de6406c091f77f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51bbb4ad784e50661de6406c091f77f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc31f77cb02897389525cbb5889f0ce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc31f77cb02897389525cbb5889f0ce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c7ff89a91bc5752a53a0c7940c162ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c7ff89a91bc5752a53a0c7940c162ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ed3587eb5445f4e44590e3c235534b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ed3587eb5445f4e44590e3c235534b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6dc58cb869fea894857aa035de600a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6dc58cb869fea894857aa035de600a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "1700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-antonio-diogo-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS650-id-2548342430/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja, w/c social, estacionamento frontal.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860205", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2640", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502607, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748573}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12219", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "499d628fc479f6678953ddefac7e5db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/499d628fc479f6678953ddefac7e5db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98b99f171696352f95a2ba6d34996a6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98b99f171696352f95a2ba6d34996a6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc6cacc40bfcc8911538374b847ace41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc6cacc40bfcc8911538374b847ace41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34f10303ea9476e60404c7b51dcda06f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34f10303ea9476e60404c7b51dcda06f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "accc02d7d4568507924d632c14189a19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/accc02d7d4568507924d632c14189a19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f2227dd1c330fd4500cca8df9388a44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f2227dd1c330fd4500cca8df9388a44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "196789481e263f4837bc7ff6a291328b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/196789481e263f4837bc7ff6a291328b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e4007e7047ac5a75736d9220db75c0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e4007e7047ac5a75736d9220db75c0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd53e4f54811f05d5347dbf6eb7229ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd53e4f54811f05d5347dbf6eb7229ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "206ac399e0827979e6664e22b13cf0bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/206ac399e0827979e6664e22b13cf0bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81d2c70829683401efa7aa260f40b492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81d2c70829683401efa7aa260f40b492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d949e2de79602f705b60255fca60a940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d949e2de79602f705b60255fca60a940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ddb5e0177486cef7b845e5fd55aaa3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ddb5e0177486cef7b845e5fd55aaa3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5518a454ac5af6d520da5c884704b2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5518a454ac5af6d520da5c884704b2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c61609275297d0a8bfcf530a676afb81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c61609275297d0a8bfcf530a676afb81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "237bc973ed56d9d9908fb3168d1c60a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/237bc973ed56d9d9908fb3168d1c60a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "2640"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-250m2-aluguel-RS4000-id-2547860205/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, em frente escola de idiomas CNA - Montese.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiros social e servi\u00e7o<br>- cozinha<br>- depend\u00eancia <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- quadra de esporte<br>- playground<br>- sal\u00e3o de festas<br>- churrasqueira<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo Ceara Moda Shopping, restaurantes, posto de combust\u00edvel, Empresa de Transporte Urbano de Fortaleza, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Vila Uni\u00e3o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550753052", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411135", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Montese", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Sol", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Edif\u00edcio 7 Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6127", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1730"}, "yearlyIptu": "326", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "430"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "1e6701c4214b23acb545fab8374f70d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e6701c4214b23acb545fab8374f70d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ac67dc2111bc7e5236baa5b26201ace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ac67dc2111bc7e5236baa5b26201ace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "651315a46ab2b9b2be49cbf5eb391dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/651315a46ab2b9b2be49cbf5eb391dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c19e2c39d0d3f210871879a3d43f4d95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c19e2c39d0d3f210871879a3d43f4d95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33689b9a4def940f460773d1e5b81ce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33689b9a4def940f460773d1e5b81ce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "906fb55001aefeeb291d313696296008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/906fb55001aefeeb291d313696296008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56d926cc148c7cd0ee21491271ac023d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56d926cc148c7cd0ee21491271ac023d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7f59e5416a1df30924eb6989c041bed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7f59e5416a1df30924eb6989c041bed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e36cd302c73641fea84580fbced2752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e36cd302c73641fea84580fbced2752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "473a93fe1d98728e061de7e655304987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/473a93fe1d98728e061de7e655304987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9c5a790374883573132aecc77e0627c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9c5a790374883573132aecc77e0627c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6695f80de4396c2d46f1c3499adbe042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6695f80de4396c2d46f1c3499adbe042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c1a39b223aebaa7f676dadf087b7e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c1a39b223aebaa7f676dadf087b7e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "984bb180d743db7b105129ec9ca86527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/984bb180d743db7b105129ec9ca86527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f77b59bb264f0a0471926cf0a9b2eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f77b59bb264f0a0471926cf0a9b2eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77dcb27868cc3f3db76f3985da316374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77dcb27868cc3f3db76f3985da316374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bcdf8991cff7c5b9e49157021bade65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bcdf8991cff7c5b9e49157021bade65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3b496fe237c2e8c8739345cafb47e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3b496fe237c2e8c8739345cafb47e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b435385347c02cb8064a9c9a1eb7d37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b435385347c02cb8064a9c9a1eb7d37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d6e68e0c7596c3f44ff1f03c0080480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d6e68e0c7596c3f44ff1f03c0080480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc287e076c9372b6c75c7083b3f6a44a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc287e076c9372b6c75c7083b3f6a44a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e49f2e1cb63d357de8c778a46bd08ed5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e49f2e1cb63d357de8c778a46bd08ed5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c1f1b420611f7aefabb87f603b30f18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c1f1b420611f7aefabb87f603b30f18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4a60a59d478394a2502908352f8e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4a60a59d478394a2502908352f8e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b037903207c3866f6b6c334eeff25658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b037903207c3866f6b6c334eeff25658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10cc64132e9f44e79e67ebee619e1619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10cc64132e9f44e79e67ebee619e1619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5bc96f30a6b5982cb090e816e6a055e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5bc96f30a6b5982cb090e816e6a055e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6429652a522c26253df7f63a18e35d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6429652a522c26253df7f63a18e35d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ae09ce3297d9f1a39b6325517a9eef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae09ce3297d9f1a39b6325517a9eef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-83m2-aluguel-RS1300-id-2550753052/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "03 galp\u00f5es, mezanino. Garagem para 03 carros no subsolo.", "title": "GALPAO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861583", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552757, "source": "GOOGLE", "lat": -3.755362}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Melo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7135", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f04db5555e8e572a4ab1580a5f580af7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f04db5555e8e572a4ab1580a5f580af7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afccd6607577e85e37e37842d5f0d33a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afccd6607577e85e37e37842d5f0d33a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dd16f588df6dac3e0e9c02f8046a50c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dd16f588df6dac3e0e9c02f8046a50c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3fa913c52131ec20ffac16dd1fd2fae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3fa913c52131ec20ffac16dd1fd2fae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1e2429cc4b237044c4176fb36f239bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1e2429cc4b237044c4176fb36f239bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9685c435b15a7edd62628b1e17182a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9685c435b15a7edd62628b1e17182a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c07a965b9ca7be4b01ba42ce111bfeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c07a965b9ca7be4b01ba42ce111bfeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3cdf37582cc5dd9d7cd247beb2f5f78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3cdf37582cc5dd9d7cd247beb2f5f78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841b413eefc43be83f53403addd8a03f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841b413eefc43be83f53403addd8a03f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b0f582dfb2446019dc0d5c7c40d224b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b0f582dfb2446019dc0d5c7c40d224b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc385f2db26b41464db77de1e30887b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc385f2db26b41464db77de1e30887b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Rua Jo\u00e3o Melo", "streetNumber": "153"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 3000m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-damas-bairros-fortaleza-3000m2-aluguel-RS7000-id-2547861583/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["312"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno, 312 m\u00b2 - venda por R$ 936.000 ou aluguel por R$ 3.000/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE<br>Terreno com 312m\u00b2, para venda ou loca\u00e7\u00e3o no bairro Meireles<br>Localizado ao lado do supermercado Cometa na Tib\u00farcio<br>Cavalcante.<br><br>Documenta\u00e7\u00e3o regular.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Terreno, 312 m\u00b2 - venda por R$ 936.000,00 ou aluguel por R$ 3.000,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554987168", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1847", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504037, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74087}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0171", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["312"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "936000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "90615969ac5d7b2c9f8f18a05c8f6b9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90615969ac5d7b2c9f8f18a05c8f6b9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "011404763a080f33cf8ea892b1c4b218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/011404763a080f33cf8ea892b1c4b218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f3e4e60a9a1df5205695f4be4045c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f3e4e60a9a1df5205695f4be4045c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28020d6823a23569a93f0631d96a8206", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28020d6823a23569a93f0631d96a8206/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1847", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 312m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-meireles-bairros-fortaleza-312m2-venda-RS936000-id-2554987168/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de salas com 162,27m\u00b2. Centro Empresarial Clovis Rolim.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860397", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1406", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10809", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1804"}, "price": "1804", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "b9cb841eca518426ac020cf3106e5071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9cb841eca518426ac020cf3106e5071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8df4d699102d1d99ebb38400611b2f9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8df4d699102d1d99ebb38400611b2f9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c54d1c4cdc85ef13c7568656bab6f737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c54d1c4cdc85ef13c7568656bab6f737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be1e5900412d664c9ab7f601079280e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be1e5900412d664c9ab7f601079280e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547db601138bb30fd0b4a95402b5e589", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547db601138bb30fd0b4a95402b5e589/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1804-id-2547860397/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitinet ao lado da Faculdade Cearense.<br><br>- sala<br>- quarto<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Cear\u00e1 Sporting Club, Hemoce, Hospital das Cl\u00ednicas, supermercados, bancos, restaurantes, academia, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitnet para aluguel, 1 quarto, Jardim Am\u00e9rica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2530361273", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "963", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "75", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "bce787f2147adf57bff897d0a4da9ba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bce787f2147adf57bff897d0a4da9ba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11c6d4b11e87eec23c32c831bd30142f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11c6d4b11e87eec23c32c831bd30142f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5404edd9e182de2180b0576c2e68e32b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5404edd9e182de2180b0576c2e68e32b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95837bcc7947372fe18b0c75fa8bf411", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95837bcc7947372fe18b0c75fa8bf411/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d39bc0fc442c0565b57a807731fe157b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d39bc0fc442c0565b57a807731fe157b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72277b7498f348316db565b8d7b33461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72277b7498f348316db565b8d7b33461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4eb27b249df65c90092d81794644ab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4eb27b249df65c90092d81794644ab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "378d5f619ca17181e4ae89901a770328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/378d5f619ca17181e4ae89901a770328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aa37dacb0d56a534920d360471423e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aa37dacb0d56a534920d360471423e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26e50d5e59366a03fb511ca40258a8f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26e50d5e59366a03fb511ca40258a8f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4103d7fa9ef1de4981a8e43967e526a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4103d7fa9ef1de4981a8e43967e526a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "287ebd62411bde4b404a9e9ebbd92899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/287ebd62411bde4b404a9e9ebbd92899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f63f18bfea7e51cfcd8f427fb8308bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63f18bfea7e51cfcd8f427fb8308bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ada385dec93f72936ed6d611e0e4c389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ada385dec93f72936ed6d611e0e4c389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "496cbf8626658f0b07089f202c133ae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/496cbf8626658f0b07089f202c133ae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b569c60d2a938e7a6642012d72474f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b569c60d2a938e7a6642012d72474f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS600-id-2530361273/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta ampla loja, em frente a Lojas Alves.<br><br>- loja<br>- copa<br>- lavabo<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca esta oportunidade de estar bem localizado pr\u00f3ximo a ag\u00eancia do Brasil - Montese, farm\u00e1cias, redes de ensino, supermercados, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Parangaba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2532923324", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3479", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "69", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a443a8b707d2c0819bc73e5e3080a09a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a443a8b707d2c0819bc73e5e3080a09a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66f19f8799c28e38388c6954966377a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66f19f8799c28e38388c6954966377a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6ae98bd5afc6bc4a0b18fb61e314ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6ae98bd5afc6bc4a0b18fb61e314ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6e4306b8f4d33c6da0ca166dcb62c3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6e4306b8f4d33c6da0ca166dcb62c3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d65a47e0be7e0d6c437a0f10f5522296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d65a47e0be7e0d6c437a0f10f5522296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91e5f786be782b173b333aa1d49f38f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91e5f786be782b173b333aa1d49f38f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d60cd8916b2783581f1b91124c5ed19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d60cd8916b2783581f1b91124c5ed19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS800-id-2532923324/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["856"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE TERRENO DE ESQUINA NA CIDADE DOS FUNCION\u00c1RIOS<br><br>\u00d3TIMO TERRENO COM APROXIMADAMENTE 900M\u00b2 / DE ESQUINA<br><br>PR\u00d3XIMO AO VIA SUL E ATR\u00c1S DO HABBIB'S DA AV. WASHINGTON SOARES<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Terreno Em Esquina Espetacular Por Tr\u00e1s do Habbib's da Av. Washington Soares", "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551582983", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833022", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1132", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480476, "source": "GOOGLE", "lat": -3.797673}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Crisanto Moreira da Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "978618739", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["856"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "f1fd7c841a5b85eed0d038acd3f82908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1fd7c841a5b85eed0d038acd3f82908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca641a4626dd13520bd79c55ed8b995b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca641a4626dd13520bd79c55ed8b995b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b40c884e0ba537cf1e51a79e0fc4fc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b40c884e0ba537cf1e51a79e0fc4fc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8beb6a9981801d6442ade0672f8eee81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8beb6a9981801d6442ade0672f8eee81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce6720a602659c328946943d833eb23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce6720a602659c328946943d833eb23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Crisanto Moreira da Rocha", "streetNumber": "1132", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 856m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sapiranga-bairros-fortaleza-856m2-aluguel-RS20000-id-2551582983/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["2200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial com 2.200m\u00b2, esquina com Rua Ant\u00f4nio Fi\u00faza.<br><br>- ambiente forrado<br>- 1 audit\u00f3rio<br>- cozinha<br>- churrasqueira<br>- quintal <br>- vaga de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, farm\u00e1cias, supermercado, academia, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, Itaoca - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361288", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaoca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parangaba", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora Sol", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "900", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2200"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "265", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "0a45ec2c7cd52c61f67f73173a7d445c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a45ec2c7cd52c61f67f73173a7d445c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "713aaff8fcffadb48459caf5aeae88cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/713aaff8fcffadb48459caf5aeae88cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fa537b19e56e9fbb8fe4ff1e4608e4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fa537b19e56e9fbb8fe4ff1e4608e4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24fe080bf116af70d6c2fccee6f362fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24fe080bf116af70d6c2fccee6f362fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f31a17b53f0e033906314d5375145415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f31a17b53f0e033906314d5375145415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19b0191bc452b2737eeca9e7f0e7878e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19b0191bc452b2737eeca9e7f0e7878e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "091a330550ca91f38d6e44d567706d37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/091a330550ca91f38d6e44d567706d37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee66596e94a08dd4f8d941e98616eb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee66596e94a08dd4f8d941e98616eb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "553cada1e081ff4476eba227dc1c9414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553cada1e081ff4476eba227dc1c9414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5e8df146c061d2a7091b3e82386fb13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5e8df146c061d2a7091b3e82386fb13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc699635c3a66efde76f02544aa6b872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc699635c3a66efde76f02544aa6b872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbbd261e26732a6ddb457669564b27f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbbd261e26732a6ddb457669564b27f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6234ee75a3a4d967bb997ad71ae01d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6234ee75a3a4d967bb997ad71ae01d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06624a268862b74fdccd9c3271b87ce5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06624a268862b74fdccd9c3271b87ce5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c0c47f53f4f6c359d93745814e726b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c0c47f53f4f6c359d93745814e726b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b73eeefc342ac49f7351bf269ec55d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b73eeefc342ac49f7351bf269ec55d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "036b1590c59ec726875566d0a6d6e779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/036b1590c59ec726875566d0a6d6e779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdc4f13581c56112ef601aa0d5e38620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdc4f13581c56112ef601aa0d5e38620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d9e791c30b9011de602a6ed14241c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d9e791c30b9011de602a6ed14241c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaoca", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 2200m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-itaoca-bairros-fortaleza-2200m2-aluguel-RS5500-id-2530361288/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SECURITY_24_HOURS", "KITCHEN", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em pr\u00e9dio comercial, com vista para Pra\u00e7a do Ferreira.<br><br>- lavabo<br>- copa<br>- elevador<br><br>Localizada a poucos metros do Cineteatro S\u00e3o Luiz, Catedral Metropolitana de Fortaleza, bancos, lanchonetes, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359570", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2934", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "534"}, "yearlyIptu": "126", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "184"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "bd74b107b5a0ee4e7f9b99829394f7bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd74b107b5a0ee4e7f9b99829394f7bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1ceb1010a2f2dbb433d308607d91d41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1ceb1010a2f2dbb433d308607d91d41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a127a844155e5ebd3fa2920c226e0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a127a844155e5ebd3fa2920c226e0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0a2f7331e9cd4df314a638b6dc58949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0a2f7331e9cd4df314a638b6dc58949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a6577b9493acd7f510a6eb439dbbf8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a6577b9493acd7f510a6eb439dbbf8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d93657a5edebff6a1ec1bba7b8831671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d93657a5edebff6a1ec1bba7b8831671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfee4804ac04c83a4ca1aff3d825a91e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfee4804ac04c83a4ca1aff3d825a91e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS350-id-2530359570/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 6 quartos, no Centro de Fortaleza.<br><br>- garagem<br>- salas estar e jantar<br>- 4 su\u00edtes<br>- cozinha<br>- depend\u00eancia completa<br>- quintal<br>- sala superior<br>- varanda<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Mercado Cultural dos Pinh\u00f5es, redes de ensino, unidades de sa\u00fade, restaurantes, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 6 quartos, 4 su\u00edtes, 1 vaga, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359545", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4139", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [6], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "2117", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "0ed72647cf44e7d8f10fc8b546cc5cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ed72647cf44e7d8f10fc8b546cc5cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c4291db6b21d7add29b201492e80bef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c4291db6b21d7add29b201492e80bef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c54150f8dacbdbd5fd497fe2c505cf33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c54150f8dacbdbd5fd497fe2c505cf33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afb49c35704ad3cbf211f05890ad69c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb49c35704ad3cbf211f05890ad69c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10feaace89207f0ccdbb291d036f4306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10feaace89207f0ccdbb291d036f4306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6483635192cccb98372603b50e3660b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6483635192cccb98372603b50e3660b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f28ff6a7fd03a2edbf6666ab3c7620a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f28ff6a7fd03a2edbf6666ab3c7620a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "059cc9394d6a4eb0c1f686ee1e280e14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/059cc9394d6a4eb0c1f686ee1e280e14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d0bfbe4d85841ec267b460c9a3ccab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d0bfbe4d85841ec267b460c9a3ccab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ba71fcb88ed02d48d93fc6ff667e0ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ba71fcb88ed02d48d93fc6ff667e0ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25a6d9c024fb3fc0d5e2524fb10d1547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25a6d9c024fb3fc0d5e2524fb10d1547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "087dcda2a123d1a32cbb91e6e08d0570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/087dcda2a123d1a32cbb91e6e08d0570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68da905f2850e446ef470e0a7ff1030b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68da905f2850e446ef470e0a7ff1030b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8643fc3ee1ac224fa24b48b9174a0fe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8643fc3ee1ac224fa24b48b9174a0fe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e82a47d208b1e17e7e6dabf96a1d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e82a47d208b1e17e7e6dabf96a1d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce10f820d1ca77730fa956386e7fb748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce10f820d1ca77730fa956386e7fb748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c86da4660c3560ebf42331ebd987865d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c86da4660c3560ebf42331ebd987865d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a503031b452bf61b1d52c62fac7a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a503031b452bf61b1d52c62fac7a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e953780ac097399d7ae33eda1a540e33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e953780ac097399d7ae33eda1a540e33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab7f5a6e4c6ec7e8fc9ab518d46272a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab7f5a6e4c6ec7e8fc9ab518d46272a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b3f16b635ebc0b31e7776144b3440b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b3f16b635ebc0b31e7776144b3440b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff60a82e0069bbbdcda71d52daf68299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff60a82e0069bbbdcda71d52daf68299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bce33f1a5dac35944d7a531159f7535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bce33f1a5dac35944d7a531159f7535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ae0b9543a69fbbeda76f2bc3ebc340f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ae0b9543a69fbbeda76f2bc3ebc340f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "106d9a1907953d578a67a6508f832a31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/106d9a1907953d578a67a6508f832a31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f210588d1db72d1f692be1820a03e6fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f210588d1db72d1f692be1820a03e6fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS2000-id-2530359545/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar nesta casa com 2 quartos, a poucas quadras do Gin\u00e1sio Paulo Sarasate.<br><br>- varanda<br>- sala<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo supermercados, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, academia, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2538345692", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 61", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4998", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "255", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3aa37b9521d3fbe53a2d22d5c4090de1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aa37b9521d3fbe53a2d22d5c4090de1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b67c816930529bd5d4f88022f1d3cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b67c816930529bd5d4f88022f1d3cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58eb5951a878861c3d75cc263826da02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58eb5951a878861c3d75cc263826da02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0154342fb963e4c840dce4b8704fe1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0154342fb963e4c840dce4b8704fe1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb74449555cc7fa21d2ece1681adf15b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb74449555cc7fa21d2ece1681adf15b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27fe2f4f040c1cbf498648846b9ae8ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27fe2f4f040c1cbf498648846b9ae8ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "506f3d2e817480ef825d98841145f2e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/506f3d2e817480ef825d98841145f2e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82d648b397ecb4d40f8301966669b89e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82d648b397ecb4d40f8301966669b89e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b145457649e118b9a0b393ee41bf981e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b145457649e118b9a0b393ee41bf981e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56abb648df7e34a45d3307609b8dabc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56abb648df7e34a45d3307609b8dabc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "796e9f3d045d8c89a651c43fccb22b1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/796e9f3d045d8c89a651c43fccb22b1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f02ed4c2b1f44e52bade1b726267759f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f02ed4c2b1f44e52bade1b726267759f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ebfdf8bb90ebf29285f95c62c863997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ebfdf8bb90ebf29285f95c62c863997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0fbedf5ddf0895378f539db741f1bc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0fbedf5ddf0895378f539db741f1bc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS750-id-2538345692/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Nevinha Mendes -<br><br>Localizada na Av. Aguanambi, 790, sala 8, esquina com rua Padre Matos Serra, ao lado da Farm\u00e1cia Pague Menos, em frente a esta\u00e7\u00e3o do BRT.<br><br>Ampla sala com 22,50m\u00b2, copa, banheiro com box, portaria e vagas rotativas para visitantes<br><br>Aluguel: R$580,00 / Condom\u00ednio: R$304,00 -", "title": "Sala para alugar, 22 m\u00b2 por R$ 580,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2484869109", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [15], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055401", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "790", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525917, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743985}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Aguanambi", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Borges de Melo", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Sala 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0062", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "884"}, "yearlyIptu": "0", "price": "580", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "304"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "252cb2105ae9ef1068e018ef61662f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/252cb2105ae9ef1068e018ef61662f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "880d05462e848cc2d630ced67f558555", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/880d05462e848cc2d630ced67f558555/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e45912723d1b5e488ba5762ba1ef7843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e45912723d1b5e488ba5762ba1ef7843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb1ed40c459b2b22363582849f8d6856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb1ed40c459b2b22363582849f8d6856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b6bf70e94208896676dcf2c8ce7bb1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b6bf70e94208896676dcf2c8ce7bb1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa37c29652523ecc11758d34ed17cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa37c29652523ecc11758d34ed17cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5533ed39b1dea72cc6b7e534c2c9877b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5533ed39b1dea72cc6b7e534c2c9877b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e24ecfc8c3812ec2f393f63d01077995", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e24ecfc8c3812ec2f393f63d01077995/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Aguanambi", "streetNumber": "790", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-aluguel-RS580-id-2484869109/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA Aluga (RA):<br><br>SALA COMERCIAL NO MONTESE<br>:::: Caracter\u00edstica:<br>=> Sala;<br>=> Banheiro;<br>=> \u00c1GUA INCLUSA!!<br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o: Nascente (Sombra)<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>-=>| CONTATOS | (85)9. 9945 . 4898 (z-a-p -", "title": "Ponto para alugar, 22 m\u00b2 por R$ 760,00/m\u00eas - Montese - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547522551", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0030", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "760"}, "yearlyIptu": "0", "price": "760", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "31bfdc8ff056249381a9f6828850c39a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31bfdc8ff056249381a9f6828850c39a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a47ca826e5bfe8787c7e9928302fdbd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a47ca826e5bfe8787c7e9928302fdbd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eec68e690d3763548065b9f4d4c5093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eec68e690d3763548065b9f4d4c5093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e926ab97143e39e4ac2aa72350800484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e926ab97143e39e4ac2aa72350800484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS760-id-2547522551/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa comercial, 3quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, dce, quintal.", "title": "Excelente casa comercial, 3quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, dce, quintal.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342875", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175395", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "316", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477746, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734189}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1238", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "91093540c5cefbd7fbfdf52149709317", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91093540c5cefbd7fbfdf52149709317/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151ddffd4dcdc18b9e1dda4a22792c40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151ddffd4dcdc18b9e1dda4a22792c40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d34d527956e3377f88e198415e470d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d34d527956e3377f88e198415e470d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f73ca03fec85e444d0af25670aab5c26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f73ca03fec85e444d0af25670aab5c26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37956819f89260d8c7a00808e7021f6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37956819f89260d8c7a00808e7021f6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bc242336d45158c36b4c8b4f04a7e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bc242336d45158c36b4c8b4f04a7e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "493ce3ecc6c0c39baf39900a5a117353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/493ce3ecc6c0c39baf39900a5a117353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e4f27d61fac5f2accc13031464f0bc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e4f27d61fac5f2accc13031464f0bc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1", "streetNumber": "316", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS2000-id-2548342875/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APTO NA AV. BERNARDO MANUEL (EXPEDICION\u00c1RIOS), PROXIMO A TEXTIL BEZERRA DE MENEZES, COM 2 QUARTOS, BANHEIRO SOCIAL, SALA E COZINHA, CONDOM\u00cdNIO COM MUITO VERDE, SAL\u00c3O DE FESTAS, DECK, GUARITA DE SEGURAN\u00c7A 24 HORAS, PISTA DE COOPER, PRA\u00c7A E MUITO MAIS.", "title": "Aluga \u00d3timo Apartamento 52 m2 com 2 quartos em Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2453350105", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "8600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550553, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795024}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "65", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "871"}, "yearlyIptu": "77", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "271"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991591231", "stamps": []}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "phones": {"primary": "8532683319", "mobile": "85991591231"}}, "medias": [{"id": "a20765d8ab8889bf40e47d113f6afbfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a20765d8ab8889bf40e47d113f6afbfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a493de510caca2e9c570631416a63eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a493de510caca2e9c570631416a63eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b64f051b05f160e381b31ea3f7a08ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b64f051b05f160e381b31ea3f7a08ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae9ad4a3905dadd5124351ee95058c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae9ad4a3905dadd5124351ee95058c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cda0ac4e1ea7040ca369313106dcf61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cda0ac4e1ea7040ca369313106dcf61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19fbebdefead647eba0bdfe3e85d09a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19fbebdefead647eba0bdfe3e85d09a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "088c1ad423c86f6f53e6dc5e73987625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/088c1ad423c86f6f53e6dc5e73987625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ef515ccd057baec1ea4403b8c2ce8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ef515ccd057baec1ea4403b8c2ce8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d4febbd8636d164c9ac68879c95534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d4febbd8636d164c9ac68879c95534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "399b1a5adfa6c7edd877c723cea9eb90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/399b1a5adfa6c7edd877c723cea9eb90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a0d05aabae665adfef57cee38b1bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a0d05aabae665adfef57cee38b1bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "streetNumber": "8600"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS600-id-2453350105/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA GRANDE E BANHEIRO", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2496259578", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526061, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728066}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 705", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "148180", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "2b16330bf7e17aeb4b8df177e684a61c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b16330bf7e17aeb4b8df177e684a61c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ca76e8a0dfa1fce2540e6c63523e720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ca76e8a0dfa1fce2540e6c63523e720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef0fb7d95d48915e5a0b7634e1d4cb4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef0fb7d95d48915e5a0b7634e1d4cb4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cab255c0228f426246211f096cd66c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cab255c0228f426246211f096cd66c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d333ec93eedbaa7cf6e569462826323f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d333ec93eedbaa7cf6e569462826323f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c734a61f109500fa02c0bbd3daf17a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c734a61f109500fa02c0bbd3daf17a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d2edb2c93212be1fa0e687982399718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d2edb2c93212be1fa0e687982399718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "30"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS700-id-2496259578/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento nascente com 70m\u00b2, piso em cer\u00e2mica/tacos, varanda, sala (estar/jantar), 02 quartos com arm\u00e1rios, WC social, cozinha, DCE, \u00e1rea de servi\u00e7o, rede de prote\u00e7\u00e3o e 01 vaga de garagem.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Farias Brito - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2485169404", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325710", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1725", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1385"}, "yearlyIptu": "287", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "285"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "86fc5863b5fa9ecde73f1a019facc5bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86fc5863b5fa9ecde73f1a019facc5bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d69f643929a4ba41ebba4c0a249dade", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d69f643929a4ba41ebba4c0a249dade/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0634ab2d28f53070f3e08ae3e931bbbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0634ab2d28f53070f3e08ae3e931bbbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4403e2c80c64503ae83e3bda38d956f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4403e2c80c64503ae83e3bda38d956f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "448338bdfa0fb952055af4611dcf03a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/448338bdfa0fb952055af4611dcf03a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5285d5c0e56830ec2d5fd1e15618f89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5285d5c0e56830ec2d5fd1e15618f89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4076a528654c967bfc087a422fceb25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4076a528654c967bfc087a422fceb25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6718fb920cf66004ae425fa996e2c20f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6718fb920cf66004ae425fa996e2c20f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "027d6c1f5078d929feaf8c5f93ed2e1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/027d6c1f5078d929feaf8c5f93ed2e1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d31a8d7a18ccfc50e890ca803a96e8ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d31a8d7a18ccfc50e890ca803a96e8ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a55a5363a8bb11bf26fd20962c27731c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a55a5363a8bb11bf26fd20962c27731c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08480d02b456a441665d1d2344330438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08480d02b456a441665d1d2344330438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78d7dca0afcfb68027d0a58602408983", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78d7dca0afcfb68027d0a58602408983/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1057b42e1952a5810893c03f4270ba22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1057b42e1952a5810893c03f4270ba22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d72b3e9e198c1347d28eea938a837ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d72b3e9e198c1347d28eea938a837ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b39ed74c9e103e9cb014584ad6c624d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b39ed74c9e103e9cb014584ad6c624d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-farias-brito-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1100-id-2485169404/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 1 quarto, a poucos metros da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade - Manuel Carlos Gouveia.<br><br>Nela voc\u00ea encontra: sala de estar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, lavanderia, quintal e banheiro social.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, fica pr\u00f3ximo a restaurantes, igrejas, escola, academias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, Jardim das Oliveiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360202", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:986 Shop Premium", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Casa 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "878", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "60", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ee93c28c3c729a2b01f96ed5d7ac3c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee93c28c3c729a2b01f96ed5d7ac3c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35d736b063e875446177e9101a46dab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35d736b063e875446177e9101a46dab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e908c63ad48ee45560eb4366ddce4764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e908c63ad48ee45560eb4366ddce4764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be8acfb4ea26d0013c4fa77c1d598cb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be8acfb4ea26d0013c4fa77c1d598cb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ab42382d07a3de6f89600c8695eee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ab42382d07a3de6f89600c8695eee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42b976495c40d592bc361e35e9632c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42b976495c40d592bc361e35e9632c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8739b08bf22b13e1fe5e5399098d1428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8739b08bf22b13e1fe5e5399098d1428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8faa062a950ce8290ec517ae67372936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8faa062a950ce8290ec517ae67372936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4d8bc209c0834d9fd5495881a0b2d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4d8bc209c0834d9fd5495881a0b2d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53bfb7175aac2bb7ee6cd4fb46ee1155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53bfb7175aac2bb7ee6cd4fb46ee1155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40fe19f8e91f883f8c9750b88d3a11ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40fe19f8e91f883f8c9750b88d3a11ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eddb8aae3d9462a5a3eee0f8048ffc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eddb8aae3d9462a5a3eee0f8048ffc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "812f0cfd04d413c675192ee3f5ad77d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/812f0cfd04d413c675192ee3f5ad77d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53a90bdf2f9acd8b9339c7abf31911b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53a90bdf2f9acd8b9339c7abf31911b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS550-id-2530360202/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 3 quartos, a poucos metros da Avenida Godofredo Maciel.<br><br>- sala <br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas<br>- quadra esportiva<br>- piscina<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a Lagoa da Maraponga, ag\u00eancias banc\u00e1rias, supermercados, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Maraponga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546323482", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Mondubim", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "VP:A Ruralista", "VP:FOSFATEC", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1731", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1570"}, "yearlyIptu": "414", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e410a6280b5e5d24fe5afc1aae87c471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e410a6280b5e5d24fe5afc1aae87c471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5053814872e01533fb7749214d5dc0e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5053814872e01533fb7749214d5dc0e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a568c04a99501212c714d344689f1d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a568c04a99501212c714d344689f1d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ce1b1cbf99c4dbc896f1acf9aacf055", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ce1b1cbf99c4dbc896f1acf9aacf055/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fe6d651c670a2760221c945b314c039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fe6d651c670a2760221c945b314c039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d2af9e6e4db51d88cf0fd4b18bfae2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d2af9e6e4db51d88cf0fd4b18bfae2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e3d776cb783cd9b21ffd96147099c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e3d776cb783cd9b21ffd96147099c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f47edaca4f8364dfd329fb8ca89f441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f47edaca4f8364dfd329fb8ca89f441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0039d006c308e5d6b422bcc62c47858f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0039d006c308e5d6b422bcc62c47858f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce45ce28320dc8669d3da97bb3c154e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce45ce28320dc8669d3da97bb3c154e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c14dc9f8c802f0b5088548bbc3ab93a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c14dc9f8c802f0b5088548bbc3ab93a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "035f6fa1d1be71cdd166e6bfe4ccd3a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/035f6fa1d1be71cdd166e6bfe4ccd3a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c0165ad94a72722192869f3ff6f7eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c0165ad94a72722192869f3ff6f7eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "646658c656234b479426c9921992a835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/646658c656234b479426c9921992a835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1db0b922f0820283063c84916fdb170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1db0b922f0820283063c84916fdb170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15ab6e9e16b3b308ea70d49a3211075d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15ab6e9e16b3b308ea70d49a3211075d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "824ff108c280b45a01bb4598d9082209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824ff108c280b45a01bb4598d9082209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bacaab98f6b3c41fba98ba9fdb39aa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bacaab98f6b3c41fba98ba9fdb39aa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "969b0ad17592c974efe9241a35c1c244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/969b0ad17592c974efe9241a35c1c244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5656c730c638cd34ead38f1373bbcaa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5656c730c638cd34ead38f1373bbcaa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c50bd24aec8cf34c993350c9f4208e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c50bd24aec8cf34c993350c9f4208e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cadd18a57f38e1b501ab29cd2a41f8b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cadd18a57f38e1b501ab29cd2a41f8b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "138e374185ed4323d6331d273637ef2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/138e374185ed4323d6331d273637ef2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "352a01ff4b219802908ab2d736a0cae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/352a01ff4b219802908ab2d736a0cae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1200-id-2546323482/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno de 4150m\u00b2 com edifica\u00e7\u00e3o,no cora\u00e7\u00e3o da Messejana, frente para Av. Frei Cirilo, de esquina e pr\u00f3ximo ao Hospital do Cora\u00e7\u00e3o. Ideal para grandes empresas.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861576", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4343", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49511, "source": "GOOGLE", "lat": -3.821855}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Frei Cirilo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6925", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4150"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f000df86c14113eb6953d85485177f1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f000df86c14113eb6953d85485177f1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed6428fdf2f6485d6d91340e49f42f60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed6428fdf2f6485d6d91340e49f42f60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "892ff0c0cb7b4e46aee8a2820d1fd0d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/892ff0c0cb7b4e46aee8a2820d1fd0d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782495b91d1f58ec96a590b61cca06b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782495b91d1f58ec96a590b61cca06b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Frei Cirilo", "streetNumber": "4343", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4150m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-messejana-bairros-fortaleza-4150m2-aluguel-RS15000-id-2547861576/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "HOME_OFFICE", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA VENDE (RA/AS) ::::<br>=> ED. SCOPA PLATINUN CORPORATE<br>=> SALAS COMERCIAIS 34 m\u00b2<br>=> PR\u00d3XIMO A AVENIDA SANTOS DUMONT<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 2 ambientes bem divididos<br>=> Recep\u00e7\u00e3o<br>=> Espa\u00e7o Amplo<br>=> WC Social<br>=> 01 Banheiros<br>=> Escrit\u00f3rios<br>=> \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>=> 1 Vagas<br>=> 8 Elevadores<br>=> 1\u00b0 e 7\u00b0 Andar<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o; Em Frente a Beira Mar Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas<br><br>::: Posi\u00e7\u00e3o: Nascente (Sombra)<br>::: Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>::: Para Maiores Informa\u00e7\u00f5es:<br>::: Contatos: (85) 99605.5839 Falar Com VALDIVINO -", "title": "Loja para alugar, 34 m\u00b2 por R$ 1.600/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562613702", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Sala 127", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0005", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2041"}, "yearlyIptu": "115", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "441"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "43cab39d6c30e8af8228976a23fc5847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43cab39d6c30e8af8228976a23fc5847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "488e03e6af5b49ba01d14b9bfd5abde9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/488e03e6af5b49ba01d14b9bfd5abde9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4098e7a9245ac97ae1ef47908fbfeab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4098e7a9245ac97ae1ef47908fbfeab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acde4e015b1e8c8a3de57032951544e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acde4e015b1e8c8a3de57032951544e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aac69dfe8846139a617cbcd7603d895d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aac69dfe8846139a617cbcd7603d895d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb6ad975f3b30dd75286d1821e92131d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb6ad975f3b30dd75286d1821e92131d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af9f17cfd40db0664d4b5f56330284bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af9f17cfd40db0664d4b5f56330284bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c743af3a9ee9ff37a54f2b10afd74ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c743af3a9ee9ff37a54f2b10afd74ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c85ac100b746a38153994ae7d87a04c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c85ac100b746a38153994ae7d87a04c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f352c64813b18bd3650198d9003bdec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f352c64813b18bd3650198d9003bdec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a034440903ccee4b7a09f41fb8c9481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a034440903ccee4b7a09f41fb8c9481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33401e00c4e8633e3b7b58f700e76afc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33401e00c4e8633e3b7b58f700e76afc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a54f8e2ddb2877e96f199016af1d60e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a54f8e2ddb2877e96f199016af1d60e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-34m2-aluguel-RS1600-id-2562613702/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2475"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 2475m\u00b2, todo murado, com 80 metros de frente para rua vereador Pedro Paulo, 3 frentes, excelente localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862262", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813695", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "410", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487559, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795126}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Hon\u00f3rio Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11133", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2475"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "price": "18000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "35d8f2e432a52937beeb59da76256e69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35d8f2e432a52937beeb59da76256e69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53cbb826642a0bc91d5783fd4df49cd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53cbb826642a0bc91d5783fd4df49cd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21fa339cde4e835968712c00913cb8fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21fa339cde4e835968712c00913cb8fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d30ba6ce48d0d893618f59e575ad2b94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d30ba6ce48d0d893618f59e575ad2b94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4efc224b46bb014cc7bf86b3a721b82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4efc224b46bb014cc7bf86b3a721b82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b95a15186a1b1ffef1d55b77863f3db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b95a15186a1b1ffef1d55b77863f3db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b890902316d15a5c5f60531cfc691fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b890902316d15a5c5f60531cfc691fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Coronel Hon\u00f3rio Vieira", "streetNumber": "410", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2475m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-2475m2-aluguel-RS18000-id-2547862262/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["880"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com 2 salas, 4 lavabos para funcion\u00e1rios, 880m\u00b2 pr\u00f3ximo a Av. Washington Soares e ao hospital geral Dr. Waldemar de Alc\u00e2ntara.", "title": "Galp\u00e3o com 2 salas, 4 lavabos para funcion\u00e1rios, 880m\u00b2 pr\u00f3ximo a Av. Washington Soares e ao hospital", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548341293", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485387, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833089}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dion\u00edsio Alencar Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2510", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["880"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "cd15eb15ff6183c94a093a1dd99185d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd15eb15ff6183c94a093a1dd99185d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb5a77481bdc02855bc3cfbfcad63366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb5a77481bdc02855bc3cfbfcad63366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bb1a7aeb1fbcccf3a8a291d90fb7860", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bb1a7aeb1fbcccf3a8a291d90fb7860/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af4d1965fdf372f68f89cc35fe64b276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af4d1965fdf372f68f89cc35fe64b276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87c2dccc0aa2cbca30e354ae6d793ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87c2dccc0aa2cbca30e354ae6d793ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "555", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Dion\u00edsio Alencar Filho"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 880m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-messejana-bairros-fortaleza-880m2-aluguel-RS6000-id-2548341293/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["94"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Renan ARRAIS vende e aluga:<br><br>::: BAIXOU O PRE\u00c7O :::<br>::: Aceita Financiamento :::<br><br>=> Apartamento no Bairro BENFICA - 94m\u00b2<br>=> COND. ED. MOSENHOR VICENTE FREITAS<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 4 Quartos, => 1 Su\u00edte;<br>=> 2 Banheiros ;<br>=> Sala<br>=> Varanda<br>=> Cozinha;<br>=> \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>=> 2 Vagas<br>=> Andar BAIXO<br><br>\u00c1REA COMUM<br>=> 4 Andares, 4 Ap. p/ Andar<br>=> Bancos de Conviv\u00eancia<br><br>LAZER<br>=> Playground<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>=> Port\u00e3o El\u00e9trico<br>=> Guarita<br>=> Porteiro 24h<br>=> Cerca El\u00e9trica<br>=> C\u00e2meras de Seguran\u00e7a<br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o:NORTE LATERAL<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>-=>| CONTATOS | (85)9. 9606 . 5839 ( Loca\u00e7\u00e3o ) -", "title": "Apartamento, 94 m\u00b2 - venda por R$ 270.000,00 ou aluguel por R$ 1.300,00/m\u00eas - Benfica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555599851", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020061", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 306", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0088", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["94"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "270000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "ce039dc542f950ef08e83f03d8a48611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce039dc542f950ef08e83f03d8a48611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91b698c9bc1d0a57c00ae193c560356c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91b698c9bc1d0a57c00ae193c560356c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1092f7204b38b8ab4d078ce68d6539e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1092f7204b38b8ab4d078ce68d6539e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27a54872e786ab0004088a26a68946d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27a54872e786ab0004088a26a68946d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "007d08b2ada856c0ee79947d5201a096", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/007d08b2ada856c0ee79947d5201a096/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255817b190a8c105ddf303da04d0ba42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255817b190a8c105ddf303da04d0ba42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43ce952ab78d57dd2004b12c2927a9f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43ce952ab78d57dd2004b12c2927a9f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c739d7c08d74466c0b9111ee0c20ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c739d7c08d74466c0b9111ee0c20ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f39c4f6fd0286fcb5003ef84a869cc98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f39c4f6fd0286fcb5003ef84a869cc98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408f18953086f1b08cf8ed3b528002c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408f18953086f1b08cf8ed3b528002c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2925d60e46ef8766d13ba7870f7a85bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2925d60e46ef8766d13ba7870f7a85bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2af274ac37d88fee472067d49c49d501", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2af274ac37d88fee472067d49c49d501/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd8ac50cb876400b24c6624edc6a7408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd8ac50cb876400b24c6624edc6a7408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f3e05ce2729079b4125f20989fbb86f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f3e05ce2729079b4125f20989fbb86f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "032db5d6d01a77f47d295d8ac5d81798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032db5d6d01a77f47d295d8ac5d81798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para venda ou aluguel, 94m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-94m2-venda-RS270000-id-2555599851/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa, a poucos minutos da Praia do Futuro<br><br>- varanda <br>- sala<br>- quarto<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- vaga descoberta<br>*mobiliado*<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, UPA Praia do Futuro, rede de ensino, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, 1 vaga, Praia Do Futuro I - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560235590", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro I", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6822", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "50"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "48c19b73f7a24d6cbdbcd38ffb8b1fd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48c19b73f7a24d6cbdbcd38ffb8b1fd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56e92a58856df81dc9d07af1aff801a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56e92a58856df81dc9d07af1aff801a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "397e7087f769f850e24d3e14cf7e8ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/397e7087f769f850e24d3e14cf7e8ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cde6e63f5dd19947385d3d91b2c692b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cde6e63f5dd19947385d3d91b2c692b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "045d1efb803156320e61b4cfecf7f3cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/045d1efb803156320e61b4cfecf7f3cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4667ec8ed43c79ba9c548343a13fb97a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4667ec8ed43c79ba9c548343a13fb97a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fdd775b74662d238725c85b6ba79ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fdd775b74662d238725c85b6ba79ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7088ee9e84b941d455d380b1d291dbe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7088ee9e84b941d455d380b1d291dbe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9253bf778b9e52e79db77f50015714e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9253bf778b9e52e79db77f50015714e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f15429cb45e9c64fb6b615df452bc90c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f15429cb45e9c64fb6b615df452bc90c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cd20a4e50716f00b6b215241fb4a9b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cd20a4e50716f00b6b215241fb4a9b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a33add37eb82a4a67b57014e305f8f8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a33add37eb82a4a67b57014e305f8f8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-praia-do-futuro-i-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS1000-id-2560235590/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["260"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima Casa Comercial na Rua Dona Leopoldina n\u00b0 1335<br><br>Garagem para at\u00e9 08 Carros / Sala / Sala Menor / 05 Quartos ou Salas sendo 02 Su\u00edtes / Wc Social / Jardim de Inverno / Cozinha / Cozinha / Quarto dos Fundos com Banheiro / Murada / Gradeada / Forrada / \u00d3timo Terreno<br><br>Terreno com 360m\u00b2 aproximadamente / \u00c1rea Constru\u00edda de 260m\u00b2 aproximadamente<br><br>Pr\u00f3ximo da Enel da Rua Pe. Valdevino / Pr\u00f3ximo do Cometa da Rua Rocha Lima / Pr\u00f3ximo ao Hap Vida da H. Gra\u00e7a.<br><br>Maiores Informa\u00e7\u00f5es entre em Contato Conosco Hoje Mesmo", "title": "Aluga-se Casa Comercial na Dona Leopoldina", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2457596013", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1355", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521418, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737011}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dona Leopoldina", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "HRFMM6", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["360"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "7944f375d9e62787534673551fefb93e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7944f375d9e62787534673551fefb93e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58e72c6741ea6e28bb0c6f9126d16917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e72c6741ea6e28bb0c6f9126d16917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea3cb921a846e3b731da8c578035ced0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3cb921a846e3b731da8c578035ced0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "845b6c821a79fb54037046b1da217eb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/845b6c821a79fb54037046b1da217eb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eb72f68a370135f853c2237d0168de5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eb72f68a370135f853c2237d0168de5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c986c83c8d9c9823a049050881d54cd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c986c83c8d9c9823a049050881d54cd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "035a57416cadf90e22421e9ced26fcc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/035a57416cadf90e22421e9ced26fcc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04960e0f9507559975cf755e7f405dda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04960e0f9507559975cf755e7f405dda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4141a465d333052008675eb7d9bbe6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4141a465d333052008675eb7d9bbe6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "950f9d1020abefa5a61bfaeab8819b8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950f9d1020abefa5a61bfaeab8819b8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7910d7c89e4b4fefebd4ea8716b3fcc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7910d7c89e4b4fefebd4ea8716b3fcc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f70899c1626c8072775974f087cfe58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f70899c1626c8072775974f087cfe58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a949b10c92d3b77592a074ba26154ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a949b10c92d3b77592a074ba26154ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfd31175114c083964232c121d4b0556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfd31175114c083964232c121d4b0556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c10f8387bd1e972d760890b01f01c012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c10f8387bd1e972d760890b01f01c012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dea8f20c96019f122a3db89626e9775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dea8f20c96019f122a3db89626e9775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e36048b28c3fa8bbb8f07ea9ea342a60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e36048b28c3fa8bbb8f07ea9ea342a60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a55fee592a713e1224116aeb58cc9c79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a55fee592a713e1224116aeb58cc9c79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e49f8e9ad2b91c87e3e9768748126dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e49f8e9ad2b91c87e3e9768748126dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Dona Leopoldina", "streetNumber": "1355"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 5 Quartos para alugar, 260m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-5-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-260m2-aluguel-RS3800-id-2457596013/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja em shopping comercial a poucos minutos do Shopping RioMar Fortaleza.<br>- Shopping Equatorial Center - situado. na Av. Santos Dumont, 6870 - Em frente a Concession\u00e1ria Hiunday CAOA, a 290m do CenterBox supermercados da Av. Santos Dumont esquina com Rua Almeida Prado.<br><br>Tem 45,00 m\u00b2, com mezanino e banheiro. O shopping possui estacionamento rotativo, sistema de c\u00e2meras, zelador, banheiros para clientes.<br><br>Aluguel: R$650,00<br>Condom\u00ednio: R$ 395,00 (valor pode sofrer altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial) -", "title": "Loja para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 650,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2510111074", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192022", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6870", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472396, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744835}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "Edif\u00edcio E 9 Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0031", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1045"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "395"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "49809acac7e302fba16eba8e310d9120", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49809acac7e302fba16eba8e310d9120/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b900819715e5c0e802f5e89558d66e87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b900819715e5c0e802f5e89558d66e87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2556fd9f33a7b01cb25e00876e99d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2556fd9f33a7b01cb25e00876e99d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d99468fd25f4bb3ff1f872b9a306906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d99468fd25f4bb3ff1f872b9a306906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58d122b88eab4d7fd2a9d3a0206e7360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58d122b88eab4d7fd2a9d3a0206e7360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d59c63566bfb501c8b1ae9403f2dcf5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d59c63566bfb501c8b1ae9403f2dcf5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e92793642cc42cf1fc181de59bbd6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e92793642cc42cf1fc181de59bbd6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "852464486c740a2300efaaf9b03a10ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/852464486c740a2300efaaf9b03a10ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c68ff73b2a113452a9823c63b1e7f0f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c68ff73b2a113452a9823c63b1e7f0f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "6870", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-papicu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS650-id-2510111074/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["89"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com 2 ambientes, lavabo e banheiro social, a duas quadras da Avenida Luciano Carneiro.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a restaurantes, padarias, redes de ensino, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, 1 vaga, Montese - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360910", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420312", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farma Castro", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1418", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["89"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "66", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a50afb16a8030b0a1186449c3ae8141d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a50afb16a8030b0a1186449c3ae8141d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2232e7726c70a324a757560def8bba70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2232e7726c70a324a757560def8bba70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a51e7210a0de8087db5d60c6884e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a51e7210a0de8087db5d60c6884e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "878cc3780089845930f2c4524ccae99a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/878cc3780089845930f2c4524ccae99a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6e6cffb1bdb050728cd0204b0871804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6e6cffb1bdb050728cd0204b0871804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "275739da9656856bd82605b2bde2765d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/275739da9656856bd82605b2bde2765d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37f1a16467480d42b124d755d6b0815a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37f1a16467480d42b124d755d6b0815a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 89m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-89m2-aluguel-RS3000-id-2530360910/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial, a poucos metros do Col\u00e9gio Vega Montese.<br><br>- loja<br>- banheiro social<br>- escrit\u00f3rio<br>- copa/cozinha<br>- galp\u00e3o<br>- recep\u00e7\u00e3o <br>- estacionamento rotativo<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, banco, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cia, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, 3 vagas, Bom Futuro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357620", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Montese", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1040", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "58", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "6e5e0cfddab07a58516c89473e0a420c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e5e0cfddab07a58516c89473e0a420c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9cad0f53d5666482c1f01c7e9133b1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9cad0f53d5666482c1f01c7e9133b1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cae73ed384034750c98f931d6b93de9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cae73ed384034750c98f931d6b93de9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43dcc6af2b57ccbf8bfcd771f345271f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43dcc6af2b57ccbf8bfcd771f345271f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d029a058c19ab95340481ed66cc25724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d029a058c19ab95340481ed66cc25724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cc839360b074c4c89f769d8ecd4b7e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc839360b074c4c89f769d8ecd4b7e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fe6198972ab0936f7bd072a229d1212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fe6198972ab0936f7bd072a229d1212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02db88c5165310dea6e883e34cae270f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02db88c5165310dea6e883e34cae270f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "951bee294e24f16164526e484f80bf0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/951bee294e24f16164526e484f80bf0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0de035d6546a41bf64bca18076c4d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0de035d6546a41bf64bca18076c4d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "953432c5a605f1308a15187418733aed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/953432c5a605f1308a15187418733aed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4ca90ea1a194027f23cd0d1fb642397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4ca90ea1a194027f23cd0d1fb642397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9911191cf9df8e240d202214c72694f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9911191cf9df8e240d202214c72694f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cb59d2464d86f8e668ca891405eecd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cb59d2464d86f8e668ca891405eecd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5ab6a99e702e62ece4273744fe30cbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5ab6a99e702e62ece4273744fe30cbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a93df0651bd695f4ca039bb96983c03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a93df0651bd695f4ca039bb96983c03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb31843950db34633f215f67d92a7dab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb31843950db34633f215f67d92a7dab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4f4b047530ebf38f1a516eeeb37adc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4f4b047530ebf38f1a516eeeb37adc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a27c0556bb862f55acc0af10038e309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a27c0556bb862f55acc0af10038e309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb9c8d8dcb39018b078087c024914b8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb9c8d8dcb39018b078087c024914b8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Bom Futuro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-bom-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-500m2-aluguel-RS6000-id-2530357620/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["230"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa comercial ou residencial, a poucos metros do Col\u00e9gio Antares - Papicu.<br><br>- salas de estar e jantar<br>- 3 quartos (2 su\u00edtes)<br>- cozinha com arm\u00e1rios<br>- varanda<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>- depend\u00eancia completa<br>- lavanderia<br>- quintal<br>- 4 vagas de garagem<br><br>Pr\u00f3ximo a restaurantes, farm\u00e1cia, supermercado, academias, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 8 vagas, Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357618", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175415", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Santur Viagens", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1058", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["450"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "117", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "86b9f77d6440848e62ab57c0d4786bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86b9f77d6440848e62ab57c0d4786bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb9789f8b08578674e9fbfe09ce7f68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb9789f8b08578674e9fbfe09ce7f68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf76df7f6aede341188d18eb9cfe7a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf76df7f6aede341188d18eb9cfe7a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "440804bb15186a98e66de2e4406fb470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/440804bb15186a98e66de2e4406fb470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "115a8ac30fc83a8bcdab9bd60e1727e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/115a8ac30fc83a8bcdab9bd60e1727e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2c8f90b3832387af900797c7cf5568a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2c8f90b3832387af900797c7cf5568a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ac19d302916de577d7f0aa07aa6537e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ac19d302916de577d7f0aa07aa6537e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e5ed14e79d7a187c6498e5101c4c5aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e5ed14e79d7a187c6498e5101c4c5aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45372d66b276768d15e5ff73bf35d7df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45372d66b276768d15e5ff73bf35d7df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35356d1e3e6dfa719ef10f0883c978b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35356d1e3e6dfa719ef10f0883c978b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d45ddc01f26e7a44158ed5b42a97574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d45ddc01f26e7a44158ed5b42a97574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3252bd7006113b447808127b9e287e89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3252bd7006113b447808127b9e287e89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece729726783528236bd73b3f7fa8e5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece729726783528236bd73b3f7fa8e5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "857291de32fe5e8eb248d0f42b5e5344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/857291de32fe5e8eb248d0f42b5e5344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "491f81ae0d5f8cd84b5da4a9e2cbd310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/491f81ae0d5f8cd84b5da4a9e2cbd310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dcbc1cc74c792bfe7ef157a203f56a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dcbc1cc74c792bfe7ef157a203f56a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f8223348011f7c6b26c2a30a53d4e9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f8223348011f7c6b26c2a30a53d4e9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eda6982a8abdc1ce5d6e61273e38d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eda6982a8abdc1ce5d6e61273e38d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac30be09a44195c293911bc0470de572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac30be09a44195c293911bc0470de572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0743cacdb2a114f744c99174a12419b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0743cacdb2a114f744c99174a12419b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "724f1c6c0110745d047e104772b7fa3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/724f1c6c0110745d047e104772b7fa3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95ede832f953dba46661558201ed0af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95ede832f953dba46661558201ed0af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcc9d144853db35c5c7e57de85531c12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcc9d144853db35c5c7e57de85531c12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca4063cbc807053cf88ec258b7867edc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca4063cbc807053cf88ec258b7867edc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24c5f6ab83a4e4dd72eb5e86ed7110cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24c5f6ab83a4e4dd72eb5e86ed7110cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3ef838b21c9a2ca84704cb495b3800a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3ef838b21c9a2ca84704cb495b3800a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c1ef86c3062f6ed9f6f14460ce4716", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c1ef86c3062f6ed9f6f14460ce4716/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "761606fccce2e46fdae29837df927491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/761606fccce2e46fdae29837df927491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36596db3bd50fdf0a5737cbdba689f53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36596db3bd50fdf0a5737cbdba689f53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69d8f0a286e9940ca9420982aabb6cee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69d8f0a286e9940ca9420982aabb6cee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 230m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-230m2-aluguel-RS2200-id-2530357618/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "INTERCOM", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste belo apartamento com 2 quartos, a poucos metros do 35\u00ba Distrito Policial.<br><br>- varanda<br>- sala<br>- cozinha <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br><br>Condom\u00ednio:<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo Areninha Lagoa Redonda, igrejas, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, academias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Lagoa Redonda - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360117", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["BR:Tapiocaria 3 Irm\u00e3s", "BR:Tapiocaria El Shadai", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo"], "complement": "Apartamento 612", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3194", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "980"}, "yearlyIptu": "307", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "2b86689a8f7dc146bd247a07e87b2668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b86689a8f7dc146bd247a07e87b2668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e15feb16fb0f2acd01dc87e143a7572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e15feb16fb0f2acd01dc87e143a7572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c58b4aed049375302f791656f3f1bbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c58b4aed049375302f791656f3f1bbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b67bf1a425af108f153ec95c97b240ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b67bf1a425af108f153ec95c97b240ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a624693ed1c57f540f0dfff5456b115a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a624693ed1c57f540f0dfff5456b115a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "332db8677f162915e6b4b2f0ddea3980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/332db8677f162915e6b4b2f0ddea3980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d716ddd7e00b65ce60b00607593a03f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d716ddd7e00b65ce60b00607593a03f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ff2a197614fe6f969256114c5cfd940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ff2a197614fe6f969256114c5cfd940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95ed30331d22d96483f5027a78a0c2b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95ed30331d22d96483f5027a78a0c2b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c77d476b31c147e02aff055f56c9b05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c77d476b31c147e02aff055f56c9b05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe7ecd483baf1b86ef0962f1752061e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe7ecd483baf1b86ef0962f1752061e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa67b144fd8dff11cb6fdee3498a0257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa67b144fd8dff11cb6fdee3498a0257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b895fd17b2562d4868c842f5ec3220e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b895fd17b2562d4868c842f5ec3220e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b1fca3377e0c2de65e033f7710e438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b1fca3377e0c2de65e033f7710e438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b84d5d54561cc5f56c5a8a411d90d7fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b84d5d54561cc5f56c5a8a411d90d7fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b33e140e44f63eeeee0e073a0936a88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b33e140e44f63eeeee0e073a0936a88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS650-id-2530360117/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["49"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial, a poucas quadras da Praia de Iracema?<br><br>- sal\u00e3o<br>- copa<br>- banheiro social<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a Avenida Rui Barbosa, academia Smart Fit, Ideal Clube, Receita Federal, Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica Federal, supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360785", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Balu Doces", "CS:Boleria", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3516", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["49"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "1194", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "10fbfee4b65a8bc4bf437e75a1d4bd02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10fbfee4b65a8bc4bf437e75a1d4bd02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16a3cfa09c54d8f23706bba507156ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16a3cfa09c54d8f23706bba507156ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa1e7fa34ad36206213ad049b7a24ffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa1e7fa34ad36206213ad049b7a24ffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59aae0ede39c8f9cd97f0cc65bd3bda5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59aae0ede39c8f9cd97f0cc65bd3bda5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56d3a40d43af0277690321b378a8a459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56d3a40d43af0277690321b378a8a459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e6c09d8e124a363b3e6171950b55705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e6c09d8e124a363b3e6171950b55705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "458ac10ebe3cd6ec7c52edd25304f8af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/458ac10ebe3cd6ec7c52edd25304f8af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96eaac93780004a0d9ceb90e6cf0987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96eaac93780004a0d9ceb90e6cf0987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8efff791cd2e3da06aa3ded0008902a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8efff791cd2e3da06aa3ded0008902a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e51ddcda95362d8ebf470ad1095c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e51ddcda95362d8ebf470ad1095c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cf18745a7295c8e317adee9a1b393ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cf18745a7295c8e317adee9a1b393ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "819599020c7d73b59d831c5aa41fa1db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/819599020c7d73b59d831c5aa41fa1db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 49m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-49m2-aluguel-RS1800-id-2530360785/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COZINHA,SALA", "title": "Quitinete com 40 m\u00b2 com quarto, banheiro, sala, cozinha e lavanderia. \u00c1gua e luz individualizada. Lo", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546936760", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442132", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1125", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563657, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748973}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio de Andrade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Contrigo Damas", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3790", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "c9421611c219dc6c95152aacce13d21e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9421611c219dc6c95152aacce13d21e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c3f27a9405e988dc4b4a630a5ee1577", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c3f27a9405e988dc4b4a630a5ee1577/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd9d7088c1788952f16b32b8f1802974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd9d7088c1788952f16b32b8f1802974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b32e085a51af33be41d212aa156e08c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b32e085a51af33be41d212aa156e08c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f4c654ab907039c28bc6ce932b8573d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f4c654ab907039c28bc6ce932b8573d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b224a3cf1e4ae63804eff38c30942e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b224a3cf1e4ae63804eff38c30942e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3f908d47cd7d315bb441f70700eea36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3f908d47cd7d315bb441f70700eea36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a8bb406e83cf49a0ac452fa8af2b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a8bb406e83cf49a0ac452fa8af2b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3b88a99aa7100d69677ee944cc1298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3b88a99aa7100d69677ee944cc1298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista", "street": "Rua M\u00e1rio de Andrade", "streetNumber": "1125", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2546936760/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1462"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com \u00e1rea total 37,50 x 39 = 1462,50m\u00b2 na Rua Ol\u00edmpio de Noronha pr\u00f3ximo av. Bernardo Manuel.", "title": "Terreno com \u00e1rea total 37,50 x 39 = 1462,50m\u00b2 na rua Ol\u00edmpio de Noronha pr\u00f3ximo av. Bernardo Manuel.", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548340946", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761580", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "101", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.558464, "source": "GOOGLE", "lat": -3.813999}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ol\u00edmpio de Noronha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Qualy Pan", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Padaria da Gula", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3057", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1462"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "fd6901e001dc460ee4bd4a73f01ab2f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd6901e001dc460ee4bd4a73f01ab2f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad4151d6e6a6a998b78fc6b194edf3cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad4151d6e6a6a998b78fc6b194edf3cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00a7ee54275270851c5eb09b32b6304f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00a7ee54275270851c5eb09b32b6304f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a606f6e0884cdc7e65e495d99decb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a606f6e0884cdc7e65e495d99decb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae98391526f796fa649b6cb6be64d711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae98391526f796fa649b6cb6be64d711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82b72eb37e93456f0b670ed51628ba0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b72eb37e93456f0b670ed51628ba0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc1fb6a7953089bb74830446f8f18163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc1fb6a7953089bb74830446f8f18163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa20f15afe46b708ac7b956c9922d99e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa20f15afe46b708ac7b956c9922d99e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74daf5f771987421b18f94a2b6065f83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74daf5f771987421b18f94a2b6065f83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd01eea4d374b3604eece4437367b6f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd01eea4d374b3604eece4437367b6f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Ol\u00edmpio de Noronha", "streetNumber": "101"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1462m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-mondubim-bairros-fortaleza-1462m2-aluguel-RS2500-id-2548340946/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 2 quartos, entre as Ruas Fi\u00fasa de Pontes e Pinto Madeira.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro social<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo supermercados, restaurantes, academias, redes de ensino, igrejas, unidades de sa\u00fade, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551949638", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110301", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1393", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "200", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "1be792251b05c165ef48f765d80df0ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1be792251b05c165ef48f765d80df0ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1096bd7c20474ff8cd6a2641a5cf40c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1096bd7c20474ff8cd6a2641a5cf40c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0162122e2c1412417149a5b5ec73302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0162122e2c1412417149a5b5ec73302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08b2b929e18817f2f58719014d08e213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08b2b929e18817f2f58719014d08e213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f1325a23a3d1cd70dfdaad043a5107e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f1325a23a3d1cd70dfdaad043a5107e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da0ad2727529d11fec9c623b94d464b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da0ad2727529d11fec9c623b94d464b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cd2f618d025fb64957c94fb671fba88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cd2f618d025fb64957c94fb671fba88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b68233d4bedc9143233933c1e53939fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b68233d4bedc9143233933c1e53939fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04fccb10fa7b0482065931ff3537ff32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04fccb10fa7b0482065931ff3537ff32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d9dca278f70f13d6c270570f4eb14b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d9dca278f70f13d6c270570f4eb14b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7f57cdd8e50cedfb11f69ab1764237a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7f57cdd8e50cedfb11f69ab1764237a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-47m2-aluguel-RS850-id-2551949638/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja para loca\u00e7\u00e3o com 30m\u00b2 localizado na Praia do Futuro.<br><br>Rua Miguel Calmont, 350 - loja 06.<br>Sal\u00e3o amplo, banheiro, porta de rolar, todo reformado.<br><br>Aluguel R$ 500,00 -", "title": "Loja para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 500,00/m\u00eas - Praia do Futuro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528398441", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.463511, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72729}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Miguel Calmont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora A\u00edda Santos e Silva", "SU:Escola Professora Belarmina Campos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Belarmina Campos", "SU:Creche Professora Belarmina Campos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0074", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "6c445b7ae24bba1bbe26bc47964cd342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c445b7ae24bba1bbe26bc47964cd342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40d83a7344b35aa99a17411546c70ad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40d83a7344b35aa99a17411546c70ad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0ea1885b1d17bf91d053e776fb7d0ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0ea1885b1d17bf91d053e776fb7d0ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4500eefa7e2cc8fa625a310f856ee0e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4500eefa7e2cc8fa625a310f856ee0e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ce3caaafac4417b04b6b76998ffd5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ce3caaafac4417b04b6b76998ffd5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6658926e3d6895af6ed4230903213727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6658926e3d6895af6ed4230903213727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "705ec5099864aca27dbe69de9a64df03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/705ec5099864aca27dbe69de9a64df03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Rua Miguel Calmont", "streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2528398441/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GYM", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste bel\u00edssimo apartamento com 3 quartos, a poucos metros do Grand Shopping Messejana?<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone <br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- playground<br>- sal\u00e3o de festas<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao supermercado Super do Povo, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cia Pague Menos, restaurantes, Hospital do Cora\u00e7\u00e3o, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546323377", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Panificadora M&M", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Col\u00e9gio Ernesto Gurgel"], "complement": "Edif\u00edcio 2A Apartamento 321", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5876", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1750"}, "yearlyIptu": "402", "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "28cfed86d32d778f40e2176663ef33d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28cfed86d32d778f40e2176663ef33d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd217aae91de258bf474e794f80f9709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd217aae91de258bf474e794f80f9709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d32fd6906fd2b8487b19e5b8027b311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d32fd6906fd2b8487b19e5b8027b311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b64e26f8698b4f960077c9c8265b8644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b64e26f8698b4f960077c9c8265b8644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d6b3ce318eda0ef0d607362ae4e113", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d6b3ce318eda0ef0d607362ae4e113/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "513800c3591920efb0b95051ccb0cc1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/513800c3591920efb0b95051ccb0cc1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f371523b2bc809a77897c2a90dc5fd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f371523b2bc809a77897c2a90dc5fd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e082f09804d94f0ba1344e12b26eafd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e082f09804d94f0ba1344e12b26eafd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a98276accbb2021aac60d1ee2ae0c5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a98276accbb2021aac60d1ee2ae0c5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "820711496d3d2fc268c936f222d5ffec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/820711496d3d2fc268c936f222d5ffec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b68f511152c8bd4115280d3173927a53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b68f511152c8bd4115280d3173927a53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "014dd8b980272bfc335bee7f288ac496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/014dd8b980272bfc335bee7f288ac496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9bcde77b160cbee15bf2dcee76df756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9bcde77b160cbee15bf2dcee76df756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dd963023760a18df5710726fe92c028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dd963023760a18df5710726fe92c028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d68fe2b4430f279e746520dccf2a4af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d68fe2b4430f279e746520dccf2a4af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93760231c0b75a6c66be2843821526e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93760231c0b75a6c66be2843821526e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8359c6457c3d387554eb5ecafc4f09aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8359c6457c3d387554eb5ecafc4f09aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c527927203a96b81268ef5796025fd68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c527927203a96b81268ef5796025fd68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e2ae9b463d0b152d6e26ecee30fd7a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2ae9b463d0b152d6e26ecee30fd7a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "636790a6b8d7d1563487ce180e555c59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/636790a6b8d7d1563487ce180e555c59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aecc94aecfdd01c39cefe69c9c64d508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aecc94aecfdd01c39cefe69c9c64d508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1350-id-2546323377/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["880"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL COM \u00c1REA TOTAL DE 4.135m\u00b2, SENDO DOIS GALP\u00d5ES E AMPLO TERRENO, O PRIMEIRO GALP\u00c3O COM 535m\u00b2, O SEGUNDO 345m\u00b2, E O TERRENO 3255m\u00b2, P\u00c9 DIREITO DOS GALP\u00d5ES DE 6m, COM 3 WC'S, 7 SALAS, PO\u00c7O PROFUNDO, RECEP\u00c7\u00c3O E \u00d3TIMO ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.", "title": "GALP\u00c3O para aluguel, 2 vagas, Cajazeiras - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545171273", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8702", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["880"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "63786fc2971e91674d58a03c7e01391f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63786fc2971e91674d58a03c7e01391f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "315adf8aec4a8834c60dcb78d661684c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/315adf8aec4a8834c60dcb78d661684c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03f3c5057dbeffaa542b5a48633a3f89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03f3c5057dbeffaa542b5a48633a3f89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf80864429b3a797694567e872b3cd7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf80864429b3a797694567e872b3cd7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8b4503a1a76c3780039943989d41c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8b4503a1a76c3780039943989d41c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62a0ddd971dc6ca65155a6d33216a9c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62a0ddd971dc6ca65155a6d33216a9c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b65b209735eb51e91fe1c1c100ccd14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b65b209735eb51e91fe1c1c100ccd14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee30a306f90b120899dc0e5119daac9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee30a306f90b120899dc0e5119daac9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "322f1658f69a6e2659ddd9bf440cae7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/322f1658f69a6e2659ddd9bf440cae7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cca1a31f3c01510559d49adcd90b63e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cca1a31f3c01510559d49adcd90b63e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c1f7cf4f579131683de3344dad09ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c1f7cf4f579131683de3344dad09ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d87f040a88f0486b76e1c2ab1eeb0d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d87f040a88f0486b76e1c2ab1eeb0d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6942f2f338b159befefc41deb78546cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6942f2f338b159befefc41deb78546cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5d36ffa1ab5811e19b5e953b2baf590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5d36ffa1ab5811e19b5e953b2baf590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 880m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-880m2-aluguel-RS15000-id-2545171273/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha americana <br>- banheiro social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, Hospital S\u00e3o Camilo Cura d\u00b4Ars, restaurantes, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 1 quarto, a cinco minutos do Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361286", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "901", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "15", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "16b17bc188b9050e2a4984947a2ad053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16b17bc188b9050e2a4984947a2ad053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f01df05b7c6009b3ce480698fb4eaac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f01df05b7c6009b3ce480698fb4eaac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9629bdd9ce93c3538640b67c0bf5256d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9629bdd9ce93c3538640b67c0bf5256d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2749437abe85d62d6dd161c00f778461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2749437abe85d62d6dd161c00f778461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd6a27b9af4c70f5022d9ec682b06b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd6a27b9af4c70f5022d9ec682b06b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eada6359cb39654bb23c6216369cf984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eada6359cb39654bb23c6216369cf984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bb45265c338427c657d2d55a9071ddf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bb45265c338427c657d2d55a9071ddf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a70fc75ec7e6e5f08105d58cc5179a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a70fc75ec7e6e5f08105d58cc5179a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dda6eb221202fd3c8d44d10d5cc0c1ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dda6eb221202fd3c8d44d10d5cc0c1ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "614cd04f7611570de7626ce144141a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/614cd04f7611570de7626ce144141a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f45257b37779e7e585b2257db3d3576", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f45257b37779e7e585b2257db3d3576/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc44cadf1abd00a71b7684c0f64381e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc44cadf1abd00a71b7684c0f64381e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c90d1291dfdb892ed2408438abc661e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c90d1291dfdb892ed2408438abc661e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd6af6cf3117b781defcaedce3841ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd6af6cf3117b781defcaedce3841ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9552cb5072f224a5cb9ea1e9bc5f145f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9552cb5072f224a5cb9ea1e9bc5f145f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a28e2253978159c4d30962ec0d42ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a28e2253978159c4d30962ec0d42ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab582dac7c3d1d52622a2782e022c6f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab582dac7c3d1d52622a2782e022c6f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3badcefeda10630bb67d302fd865654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3badcefeda10630bb67d302fd865654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS650-id-2530361286/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha americana <br>- banheiro social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, Hospital S\u00e3o Camilo Cura d\u00b4Ars, restaurantes, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 1 quarto, a cinco minutos do Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360199", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "903", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "15", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "35824b8a179746cdc97a3cc87a72d79d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35824b8a179746cdc97a3cc87a72d79d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee82ce35ee4a0752607b644e34f2d2dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee82ce35ee4a0752607b644e34f2d2dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6a27e512fa4a92759849e3bb5706b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6a27e512fa4a92759849e3bb5706b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68ec09b8bf9e220f43e87befdbee285a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68ec09b8bf9e220f43e87befdbee285a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65b441171097f7b7725a898224aca63b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65b441171097f7b7725a898224aca63b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f156038e49276c8322fa6681124e1cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f156038e49276c8322fa6681124e1cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8849543640f50bf284204257289414f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8849543640f50bf284204257289414f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47e64c1de57d48712edc632e1489174e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47e64c1de57d48712edc632e1489174e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9b9e01f0039222a931d119f7ada9ab8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9b9e01f0039222a931d119f7ada9ab8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c450b37e54535d139f8a04fcb062a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c450b37e54535d139f8a04fcb062a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b153581be9833ae0e8985d84a40908c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b153581be9833ae0e8985d84a40908c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04f247bfe30317cd99ffa6d12bf9f894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04f247bfe30317cd99ffa6d12bf9f894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "216626732f927ba826856abee2af30e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/216626732f927ba826856abee2af30e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39258031fc4bdf9c9c851c8da927222c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39258031fc4bdf9c9c851c8da927222c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "120cd7ecb30fc94fdc540597769ff406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/120cd7ecb30fc94fdc540597769ff406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41057a5bd4fbd60e16b8d376af25592d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41057a5bd4fbd60e16b8d376af25592d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d7b219006de415098096dc0e314aae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d7b219006de415098096dc0e314aae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62730bdd254e9da49e715316672d366e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62730bdd254e9da49e715316672d366e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS650-id-2530360199/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861991", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 317", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3501", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0f3b9e585832511b54d431db5d494847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f3b9e585832511b54d431db5d494847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547861991/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859033", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 804", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3474", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "8dd531b6fd48712b1e4701190c9d1c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd531b6fd48712b1e4701190c9d1c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859033/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859709", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3585", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "95d6b1d5da247a6b763fb6311f0d2ce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95d6b1d5da247a6b763fb6311f0d2ce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859709/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859126", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3526", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "045263c1f9fe2e34e77d92714d01cd92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/045263c1f9fe2e34e77d92714d01cd92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859126/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859710", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 612", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3591", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "81c9f59cf9670a49bc5c80d8f61757bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c9f59cf9670a49bc5c80d8f61757bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859710/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859706", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 1019", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3524", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "901cb3bf17e1a3e115cc2d36dbbb345b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/901cb3bf17e1a3e115cc2d36dbbb345b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859706/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4752"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno pr\u00f3ximo ao BNB do Passar\u00e9 72x66m fundos.", "title": "Terreno pr\u00f3ximo ao BNB do Passar\u00e9 72x66m fundos", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548341997", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60744012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54176, "source": "GOOGLE", "lat": -3.806569}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Martins", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "VP:Realleza Pet", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "SC:Studio Bora", "SC:Mercadinho Nenen", "SC:Mercadinho S\u00e3o Raimundo", "SC:Material de Constru\u00e7\u00e3o Irm\u00e3o Joc\u00e9lio", "SC:BZ Autos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2204", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["4752"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "9abd3726b0f52ba96047bb30d70d7ff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9abd3726b0f52ba96047bb30d70d7ff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Joaquim Martins", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4752m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-passare-bairros-fortaleza-4752m2-aluguel-RS3000-id-2548341997/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste lindo apartamento com 2 quartos, a poucos minutos da Arena Castel\u00e3o.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>* 1 vaga de garagem<br><br>* piso porcelanato<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a supermercados, restaurantes, posto de combust\u00edvel, unidades de sa\u00fade, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Cajazeiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533841915", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:bora fortaleza", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4281", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "989", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "bb8ad3423f438b9216158dfa3bc59c14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb8ad3423f438b9216158dfa3bc59c14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bef5428a43b3182032e6b80a39df097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bef5428a43b3182032e6b80a39df097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e1dc6f29bc69eb013df9b047efabc20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e1dc6f29bc69eb013df9b047efabc20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d6acc1657202f3a659d1fe38b1fafa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6acc1657202f3a659d1fe38b1fafa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22f620118c42b73cac695d015d7a993b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22f620118c42b73cac695d015d7a993b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77ac49da9feeedecfb9137e4ca253ddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77ac49da9feeedecfb9137e4ca253ddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d997c1b980e205cc5abd311cd2e6ec9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d997c1b980e205cc5abd311cd2e6ec9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb33332e17a4c23e13e28b314fbe72db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb33332e17a4c23e13e28b314fbe72db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2aadc32068ca0722a52799b01e75a3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2aadc32068ca0722a52799b01e75a3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f47ce646d76474fccbabcbe22c24c1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f47ce646d76474fccbabcbe22c24c1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24f933270f33bfd015acaa13681cf7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24f933270f33bfd015acaa13681cf7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6097094d82703a58f4ad5f40b380b3c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6097094d82703a58f4ad5f40b380b3c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a3273c5c3b55a9ed9f1baa48d54490d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a3273c5c3b55a9ed9f1baa48d54490d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68bd431b14d22e10b99302cb949916f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68bd431b14d22e10b99302cb949916f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1000-id-2533841915/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de salas com 600m\u00b2 no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no alu<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e salas individuais com 30m\u00b2.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).<br>Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860430", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Apartamento Salas 101 A 120", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8798", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13000"}, "price": "13000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0d7c6e91fba2d1afdbda84d0802379dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d7c6e91fba2d1afdbda84d0802379dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "28ec296f58621d193c862e26bc0b8d8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ec296f58621d193c862e26bc0b8d8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS13000-id-2547860430/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MUCURIPE - APARTAMENTO - RUA S\u00c3O JO\u00c3O N 96 AP 204 1\u00ba Andar, Aprox. 38m\u00b2, Sala/Cozinha, 02 Dormit\u00f3rios Sendo 01 Su\u00edte.", "title": "MUCURIPE - APARTAMENTO - RUA S\u00c3O JO\u00c3O N 96 AP 204 1\u00ba Andar, Aprox. 38m\u00b2, Sala/Cozinha, 02 Dormit\u00f3rio", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563661259", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175510", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "96", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479109, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725621}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa S\u00e3o Jo\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:SPecial", "CS:Uri Mercado", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L17380", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "phones": {"primary": "8531312000", "mobile": "8531312000"}}, "medias": [{"id": "395f007487ef132d209db55883d55b4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/395f007487ef132d209db55883d55b4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0274ea0e6abc17d7c1570b0bcdb98b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0274ea0e6abc17d7c1570b0bcdb98b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc6cb7137b07612c2516412bb6d34683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc6cb7137b07612c2516412bb6d34683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cc87ae1a1fe7b9420eb89908eb4056d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cc87ae1a1fe7b9420eb89908eb4056d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b36ebdb353758f94cf608eb1966d120f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b36ebdb353758f94cf608eb1966d120f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "306bc5f2dd99ecb4878c83ccbae82108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/306bc5f2dd99ecb4878c83ccbae82108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a2e197fb1589a4d208b69fb1a2c5558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2e197fb1589a4d208b69fb1a2c5558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92bcdbe4711348e41043fa719eeb6391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92bcdbe4711348e41043fa719eeb6391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da9adb0f2924a147a05bbf712817568d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da9adb0f2924a147a05bbf712817568d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2f4e7295d0384e4bf629ed0d6a4225a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2f4e7295d0384e4bf629ed0d6a4225a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a0026237db2de530d39de6cdfa0a85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a0026237db2de530d39de6cdfa0a85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92986f0dcdefa9a61bdca01677f16ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92986f0dcdefa9a61bdca01677f16ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Travessa S\u00e3o Jo\u00e3o", "streetNumber": "96"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS800-id-2563661259/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo ag\u00eancias banc\u00e1rias, Justi\u00e7a Federal no Cear\u00e1, Catedral Metropolitana de Fortaleza, cart\u00f3rios, shoppings, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com banheiro, em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360118", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3163", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "64", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "b3631a618ec9c7b7aa60df5036d06f5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3631a618ec9c7b7aa60df5036d06f5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e98f603d2e3d34c068754ae40bd117a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98f603d2e3d34c068754ae40bd117a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33944edbfbf8e0c29e232706333f432e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33944edbfbf8e0c29e232706333f432e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebdf8e3c76f5c7e6d109cb7ecd8404b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebdf8e3c76f5c7e6d109cb7ecd8404b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "676281264896a77ce526c1ce4dc0b0c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/676281264896a77ce526c1ce4dc0b0c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4978e54636ac449820f7a29a9beca10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4978e54636ac449820f7a29a9beca10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e422987d3012657f584f84a6bfcb3ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e422987d3012657f584f84a6bfcb3ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d91c9e4fa674eec1f056cfb3b1e71881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d91c9e4fa674eec1f056cfb3b1e71881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS950-id-2530360118/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["343"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa residencial com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, arm\u00e1rio, depend\u00eancia completa, varanda, 8 vagas, amplo quintal, \u00e1rea privativa 343m\u00b2, \u00e1rea total 10 x 52. Tudo isso localizado na Av. Ulisses Bezerra, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa residencial com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, arm\u00e1rio, depend\u00eancia", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559365098", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822490", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1415", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50125, "source": "GOOGLE", "lat": -3.799046}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ulisses Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3976", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["343"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "0e7e45139c6434b3a04f929424598546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e7e45139c6434b3a04f929424598546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60c92b874608831131a6d6d3e1d8ef91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60c92b874608831131a6d6d3e1d8ef91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b91e6b5b9b80287d3f9b7cd6e1af9b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b91e6b5b9b80287d3f9b7cd6e1af9b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "316c01185cc890794a7c27b847222814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/316c01185cc890794a7c27b847222814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47911af995298fb7bcae2aeabb7a6136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47911af995298fb7bcae2aeabb7a6136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "211eb9ca3fc3a7ed938f443120d5b954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/211eb9ca3fc3a7ed938f443120d5b954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Ulisses Bezerra", "streetNumber": "1415", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 343m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-343m2-aluguel-RS3200-id-2559365098/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARTY_HALL", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga excelente apartamento no Tatiana Feitosa com elevador privativo. Im\u00f3vel com 3 su\u00edtes, sala ampla, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda, depend\u00eancia completa de empregada e 3 vagas de garagem. 1 apartamento por andar.<br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de sal\u00e3o de festas e portaria 24h. S\u00e3o permitidos pets. \u00c1gua inclusa na taxa de condom\u00ednio.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Vicente Linhares 770, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Santa Cec\u00edlia.<br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento com elevador privativo e 3 su\u00edtes no Aldeota - AP7282", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555194025", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "770", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497619, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743228}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Tatiana Feitosa Apartamento 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7282", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["170"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4700"}, "yearlyIptu": "300", "price": "2700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "a4e9b39504a86543e8cc272869a26f8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4e9b39504a86543e8cc272869a26f8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b49bec018f5479154d1b6f98a486dadc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b49bec018f5479154d1b6f98a486dadc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d27d259770a912caac24f1da290b9e3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d27d259770a912caac24f1da290b9e3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d494c448cc32d91832ae84bd3c662022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d494c448cc32d91832ae84bd3c662022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e0d32c452d445ac977aebc0e2ef89f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e0d32c452d445ac977aebc0e2ef89f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "156868d0ea8720a9ad8be2403f051f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/156868d0ea8720a9ad8be2403f051f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db11d06afd37ba66d9225cfdb286fe40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db11d06afd37ba66d9225cfdb286fe40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39c0a5d7070745f0e2e054864f59641f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39c0a5d7070745f0e2e054864f59641f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca49e40d5e7692873089271ab0a8830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca49e40d5e7692873089271ab0a8830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7dc24272a8f49eebd43b2bda2853325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7dc24272a8f49eebd43b2bda2853325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Vicente Linhares", "streetNumber": "770"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 170m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-170m2-aluguel-RS2700-id-2555194025/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "AIR_CONDITIONING", "SPORTS_COURT", "INTERCOM", "LAUNDRY", "SAUNA"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 42 m\u00b2 por R$ 4.000,00/m\u00eas - Praia de Iracema - Fortaleza/", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541003961", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060570", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Apartamento 811", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1494", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "868205937187c845d723dc72e2d6c2f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/868205937187c845d723dc72e2d6c2f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de77d255d476bdd956b99883929fd689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de77d255d476bdd956b99883929fd689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70a1026b328fb6146885ca00fa469405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70a1026b328fb6146885ca00fa469405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e831fa864aeafb694fd786fb9064bce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e831fa864aeafb694fd786fb9064bce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a47638fda1ff2363653fbe050c83b71d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a47638fda1ff2363653fbe050c83b71d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67f06bc6f2a312052e148a2718355e1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67f06bc6f2a312052e148a2718355e1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1bd57f7d00254fd6fe0e9cace1a0d59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1bd57f7d00254fd6fe0e9cace1a0d59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70feda605b22ef63ebace79f15ab7d35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70feda605b22ef63ebace79f15ab7d35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eb8a11719348e9df7fa5866272f4da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eb8a11719348e9df7fa5866272f4da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4cb18a017d9ac7eedbf1bc79878aeca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4cb18a017d9ac7eedbf1bc79878aeca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-42m2-aluguel-RS4000-id-2541003961/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste apartamento com 3 quartos, a poucos minutos do Shopping RioMar Fortaleza.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>- depend\u00eancia<br>- 1 su\u00edte<br><br>* m\u00f3veis planejados<br><br>Condom\u00ednio:<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- deck com churrasqueira<br>- recep\u00e7\u00e3o <br>- elevador<br>- 2 vagas de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Coc\u00f3, supermercado S\u00e3o Luiz, unidades de sa\u00fade, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544890003", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike", "SC:Bicicletaria IRC"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4145", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2287"}, "yearlyIptu": "881", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1087"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "36afc986ff3e438d6e210b385cc9f023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36afc986ff3e438d6e210b385cc9f023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "020d9a7146bd153c18fe03e26e6fae8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/020d9a7146bd153c18fe03e26e6fae8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "148738b40e812ac1ec8a5a631fb153d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/148738b40e812ac1ec8a5a631fb153d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc1692419e91a128583202e8a753980c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc1692419e91a128583202e8a753980c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac1d904207c9df3c49e292ae2898c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac1d904207c9df3c49e292ae2898c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f25e88ce570522d6892f484046d9c1d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f25e88ce570522d6892f484046d9c1d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9043d5518dba2a5cd9296828a9e9bf53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9043d5518dba2a5cd9296828a9e9bf53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fed6cf28b5acbd9d7729cefe8e40be4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fed6cf28b5acbd9d7729cefe8e40be4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b20ec3a561e171d2a7ee69222f0a40aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b20ec3a561e171d2a7ee69222f0a40aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29d4de911a91a63920f06f47df9374f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29d4de911a91a63920f06f47df9374f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c8ca7aa8c606eb395371ad190eea73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c8ca7aa8c606eb395371ad190eea73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfd79756cfe11067c52afcc705a145c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfd79756cfe11067c52afcc705a145c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1610d31024cdab4ecd2ce9dcf17d453f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1610d31024cdab4ecd2ce9dcf17d453f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac834c527adb05096585e92a4613b295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac834c527adb05096585e92a4613b295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16bc7cc73da792c20da85dfc795d6e9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16bc7cc73da792c20da85dfc795d6e9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27bac7fdbc9185cfd1963e2d1f91c78d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27bac7fdbc9185cfd1963e2d1f91c78d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc0d2896c8d57a6c252ca38a08b18bae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc0d2896c8d57a6c252ca38a08b18bae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef81c777931b10a082074c8416353b43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef81c777931b10a082074c8416353b43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56d1389a631be97f5ed4bd771541ad2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56d1389a631be97f5ed4bd771541ad2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "135c0ae314b137f4d0f8345647458d3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/135c0ae314b137f4d0f8345647458d3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1200-id-2544890003/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["315"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557302084", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1325", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510879, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72883}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9909", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["315"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3487538304823470b7248284c4cbe632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3487538304823470b7248284c4cbe632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "439ecb1bb635ccdf16ef3762bc981e7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/439ecb1bb635ccdf16ef3762bc981e7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5920ddadf3d12eca21f0a9588cb22b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5920ddadf3d12eca21f0a9588cb22b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db30118cce8e30acd59b448667e40107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db30118cce8e30acd59b448667e40107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d7e5711fe86c4ec7e7382e57cd815d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d7e5711fe86c4ec7e7382e57cd815d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "288dec45e473b980d62b49927443a242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/288dec45e473b980d62b49927443a242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7120dbce79ad3706b5977f88b248d679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7120dbce79ad3706b5977f88b248d679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f74e8cb15161b9446f134a06881204f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f74e8cb15161b9446f134a06881204f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "1325", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 315m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-315m2-aluguel-RS6000-id-2557302084/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com copa e banheiro social no bairro Parquel\u00e2ndia, a poucos metros da Farm\u00e1cia Conviva - Avenida Jovita Feitosa.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, fica pr\u00f3ximo a restaurantes, mercadinhos, redes de ensino, academias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357613", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455365", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1408", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "yearlyIptu": "60", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "896dca7869ce34deb60f176032585c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/896dca7869ce34deb60f176032585c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66265ab4a448f47777132769fc0f8570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66265ab4a448f47777132769fc0f8570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "809bb32a0d81f175f538c4665314cae3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/809bb32a0d81f175f538c4665314cae3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "450becddfe21c9b7b8e61c6f8d48eaf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/450becddfe21c9b7b8e61c6f8d48eaf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5567c341ef7bcebb0e030a9ec1074997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5567c341ef7bcebb0e030a9ec1074997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f96599699d81c46f8d319b70efff7ec2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f96599699d81c46f8d319b70efff7ec2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd677e2150232b04adacb87d7ca3086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd677e2150232b04adacb87d7ca3086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parquelandia-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2530357613/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["14"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Venha conhecer nossos im\u00f3veis, estamos esperando a sua proposta!<br><br>Situado na Rua Capit\u00e3o Uruguai, 434 - Pr\u00f3ximo a Skina do bai\u00e3o na BR116 e a Par\u00f3quia Nossa Senhora do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o.<br><br>Kitnet 26 - 02 quarto, banheiro, cozinha.Todo na cer\u00e2mica, medidor de energia individual, \u00e1gua \u00e9 dividido para todos os inquilinos. N\u00e3o \u00e9 permitido animais!<br><br>Aluguel: R$ 500,00 j\u00e1 incluso condom\u00ednio.<br>Temos outras Kitnets neste endere\u00e7o com outras caracter\u00edsticas. -", "title": "Kitnet para alugar, 14 m\u00b2 por R$ 500,00/m\u00eas - Aerol\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2490976883", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "434", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513818, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766796}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Uruguai", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farma Castro"], "complement": "Apartamento 26", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0024", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["14"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "3751e285bc92745dd5375f3941ec843d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3751e285bc92745dd5375f3941ec843d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "087a25d2fb65ffdb3fb99a838774c4a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/087a25d2fb65ffdb3fb99a838774c4a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b5a247886cceeea39c1cc8bcb0ea961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b5a247886cceeea39c1cc8bcb0ea961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fddb1acfbba20d93f987b8ba61e0891b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fddb1acfbba20d93f987b8ba61e0891b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b38597f1412ba2ac43210255e1c4f23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b38597f1412ba2ac43210255e1c4f23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f59f8de45b058ac917991e9014887f2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f59f8de45b058ac917991e9014887f2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d7f6599d424817e6f03ab4021c62d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d7f6599d424817e6f03ab4021c62d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece7e651a26e01047b3ac53c261991d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece7e651a26e01047b3ac53c261991d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "Rua Capit\u00e3o Uruguai", "streetNumber": "434"}, "name": "Kitnet com 2 Quartos para alugar, 14m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-2-quartos-aerolandia-bairros-fortaleza-14m2-aluguel-RS500-id-2490976883/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["112"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para loca\u00e7\u00e3o situado na rua Visconde do Rio Branco, N\u00ba 3134 Apto 203 Tipo D (Pr\u00f3ximo a Av. Soriano Albuquerque).<br><br>112m\u00b2 sala com varanda, 3 quartos com arm\u00e1rios sendo 1 su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, D.C.E, 1 vaga de garagem.<br>Portaria 24 horas, escada.<br><br>Aluguel: R$700,00 / Condominio: R$649,00 (Valor do condominio sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial). -", "title": "Apartamento para alugar, 112 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2538181783", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055364", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3134", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521678, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748507}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Edif\u00edcio Tipo D Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0909", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["112"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1349"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "649"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "9e6e3643cdf7c9699f37fec1ae9d5dc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e6e3643cdf7c9699f37fec1ae9d5dc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c6e0c7df43bb111787fbd11c18d05e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c6e0c7df43bb111787fbd11c18d05e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d7e8f7dbd10d5beb65285cf17bc310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d7e8f7dbd10d5beb65285cf17bc310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17dc27047ef81482cef2e4bf0acce135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17dc27047ef81482cef2e4bf0acce135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "382375106a2c30202101bb13bc1f483b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/382375106a2c30202101bb13bc1f483b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cf4500274440af405dc769dcf141af2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cf4500274440af405dc769dcf141af2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5770f275318cf098f75dee06066b1eea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5770f275318cf098f75dee06066b1eea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ba96c9afba37c183602223746e43ccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ba96c9afba37c183602223746e43ccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a852f6f7c5bbfe9ab575593dfda9e78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a852f6f7c5bbfe9ab575593dfda9e78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4135afa5c29a8a7c2346759a62c32c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4135afa5c29a8a7c2346759a62c32c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9dbe13d42aefe85f64d927ac5c68a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9dbe13d42aefe85f64d927ac5c68a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a76229a14ed32444d6ac67085d7a3536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a76229a14ed32444d6ac67085d7a3536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c535ccd6b65ab9e6edc9861477b2b0a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c535ccd6b65ab9e6edc9861477b2b0a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "220e419aa31b92cfeabcbcf9eb4c514f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/220e419aa31b92cfeabcbcf9eb4c514f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a5ecabecd541c1d9132d964f42e3867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a5ecabecd541c1d9132d964f42e3867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "3134", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 112m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-112m2-aluguel-RS700-id-2538181783/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de salas com 600m\u00b2 no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e salas individuais com 30m\u00b2.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859020", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Apartamento Salas 201 A 220", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3536", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13000"}, "price": "13000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "7d249d521c9b67abc1676c7ab596f5f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d249d521c9b67abc1676c7ab596f5f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS13000-id-2547859020/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SECURITY_24_HOURS", "INTERCOM", "KITCHEN", "HOME_OFFICE", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- portaria permanente<br>- interfone<br>- elevador<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- 3 salas <br><br>Localizada a poucos metros do CIEE Fortaleza, banco Santander, Caixa Econ\u00f4mica Federal, restaurantes, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo, esquina com Avenida Bar\u00e3o de Studart.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530361076", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135206", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1921", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1330"}, "yearlyIptu": "64", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "630"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "b4a62c8c3827114dd04b5492f0c6b610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4a62c8c3827114dd04b5492f0c6b610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "163ad04a069d4e553bd7cea81a2d5f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/163ad04a069d4e553bd7cea81a2d5f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "384891d7290c034e8d099df00949abfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/384891d7290c034e8d099df00949abfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95463260c17847b0c22f3aabd3cc74d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95463260c17847b0c22f3aabd3cc74d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b98f062693d80c665bdab7b50899264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b98f062693d80c665bdab7b50899264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5addfd69275b694cd2120419911af5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5addfd69275b694cd2120419911af5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7361d342da511160d977d013cbb5cc3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7361d342da511160d977d013cbb5cc3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "434bd16365eab37734586748235ae769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434bd16365eab37734586748235ae769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f2271518f15c1d8903c3978aa8b41ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f2271518f15c1d8903c3978aa8b41ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2671dfc9616ec2170c4b22ca480461e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2671dfc9616ec2170c4b22ca480461e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92ac39d57d583aa62c8e4523fcbdf5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ac39d57d583aa62c8e4523fcbdf5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f966b746e5450f543441de94350a4e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f966b746e5450f543441de94350a4e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS700-id-2530361076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excepcional terreno de 3200m\u00b2 na esquina das vias Cel. Miguel Dias/Alm. Maximiniano da Fons\u00eaca. 03 frentes. Pr\u00f3ximo a Defensoria P\u00fablica, Camara Municipal e Fa7. Ideal para supermercados, concession\u00e1rias.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861091", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.765361}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Miguel Dias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6495", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3200"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "22cc4b87adfcf06b3bc5de9e06356c24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22cc4b87adfcf06b3bc5de9e06356c24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6213e8635797bba43b3b311eb3b9aa91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6213e8635797bba43b3b311eb3b9aa91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ccb754436b10c0fdf1d0123d1203863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ccb754436b10c0fdf1d0123d1203863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e08605adcb636fc0ddd47b3fa16951f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e08605adcb636fc0ddd47b3fa16951f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "995527302016d6f66739825d5b1a332e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/995527302016d6f66739825d5b1a332e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a395c889b0b544b6d593eddd9528699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a395c889b0b544b6d593eddd9528699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Guararapes", "street": "Avenida Coronel Miguel Dias", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3200m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-guararapes-bairros-fortaleza-3200m2-aluguel-RS25000-id-2547861091/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com lavabo e dep\u00f3sito, esquina com Rua Eduardo Garcia.<br><br>Localizada ao lado da Pra\u00e7a das Flores, a poucos metros dos Shoppings Center Um e Del Paseo, supermercados, ag\u00eancias banc\u00e1rias, academia Smart Fit, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360194", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170021", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1024", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4200"}, "yearlyIptu": "82", "price": "4200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "7d4df3f22210a4d20d20e7965f895b85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d4df3f22210a4d20d20e7965f895b85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8abcd12b47b67c65899c76f79bed9eef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8abcd12b47b67c65899c76f79bed9eef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c70da004e0c14efe4c8da890dfa110fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c70da004e0c14efe4c8da890dfa110fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efb3bb3ee491df432e7e7136accdd549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efb3bb3ee491df432e7e7136accdd549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37bc167c9695f89d0488cf0fc925aba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37bc167c9695f89d0488cf0fc925aba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36bd27168a0a7b431b490943975e04ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36bd27168a0a7b431b490943975e04ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS4200-id-2530360194/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,COZINHA, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR, 1 BANHEIRO SOCIAL", "title": "EXCELENTE CONDICAO PARA VOC\u00ca MORAR NO BAIRRO DAMAS, ESQUINA COM RUA PROF. COSTA MENDES. CASA COM 2 Q", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546938239", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "82", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.548258, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753307}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Vila Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2604", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "470"}, "price": "470", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "f54ad4f152df4a25929c9dfd063fe8ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f54ad4f152df4a25929c9dfd063fe8ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a4dffa2ea984b731972b88b29a155c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a4dffa2ea984b731972b88b29a155c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e5e0295d7c7d19bc89181c1a9c54cd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e5e0295d7c7d19bc89181c1a9c54cd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a93726761c65aa67a8a2124cd66326d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a93726761c65aa67a8a2124cd66326d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1c351273e80357f44e1dacbe7512271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1c351273e80357f44e1dacbe7512271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c98c49f25e660b2f9c400ab3da7726f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c98c49f25e660b2f9c400ab3da7726f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df837aeedc5db95413ed3b836f342837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df837aeedc5db95413ed3b836f342837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3b9ec283411e5dbd07276ca2d79163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3b9ec283411e5dbd07276ca2d79163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1cd6b4a83be385cf00ed4c65187d383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1cd6b4a83be385cf00ed4c65187d383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Damas", "street": "Vila Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "streetNumber": "82", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-damas-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS470-id-2546938239/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 1 quarto, a poucos metros do supermercado Cometa - Av. Jos\u00e9 Leon.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Avenida Rogaciano Leite, redes de ensino, Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade - Manuel Carlos Gouveia, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, Jardim das Oliveiras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359560", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:986 Shop Premium", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4044", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "128", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "29a945156cf1b31eaec5e8ea1e0d1065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29a945156cf1b31eaec5e8ea1e0d1065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15fd66bc7f5c56b7316accdc4ad83de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15fd66bc7f5c56b7316accdc4ad83de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09911751d65710e3ab8a334cdeff8468", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09911751d65710e3ab8a334cdeff8468/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa944bfc78d94517b4eacb8c6cf82c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa944bfc78d94517b4eacb8c6cf82c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9582de91f968e311012d28a678409491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9582de91f968e311012d28a678409491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40c2c7c4696bf32c9bb1320046b3d9f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40c2c7c4696bf32c9bb1320046b3d9f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6a442ed70f191f2eedf0417121ce417", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6a442ed70f191f2eedf0417121ce417/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc4227c954543ddeea1a230bdaa8fd82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc4227c954543ddeea1a230bdaa8fd82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "908ed48f339d5d1a9c1d9d7612469425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/908ed48f339d5d1a9c1d9d7612469425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa600c25ab6efc1488da24a3dfab0eb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa600c25ab6efc1488da24a3dfab0eb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7483bcd02c898add8c122ef941d4ca23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7483bcd02c898add8c122ef941d4ca23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35d3f54d598c86be6fe44b8fe6d061c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35d3f54d598c86be6fe44b8fe6d061c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da80b9cae72eb7169c6c08adfcfa045a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da80b9cae72eb7169c6c08adfcfa045a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "625ff5575c603a9c525904140f31122b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/625ff5575c603a9c525904140f31122b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5faf395d5aec0249e112f46755f1a2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5faf395d5aec0249e112f46755f1a2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS550-id-2530359560/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 quarto, sala, cozinha, wc social. Excelente localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861486", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "59", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.534781, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741938}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L55", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8545514a45524745650931212028cc28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8545514a45524745650931212028cc28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa2975f362e32c3c2f7af2946aaf7469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa2975f362e32c3c2f7af2946aaf7469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34bd76641cd1ece0203a0c855dad9295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34bd76641cd1ece0203a0c855dad9295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c662c8458dd4925c330f9dd3e97498b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c662c8458dd4925c330f9dd3e97498b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b121c259db5efdabe5d653e13b9ab76c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b121c259db5efdabe5d653e13b9ab76c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad39c1bdd7f8f63afc891462dbc4189f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad39c1bdd7f8f63afc891462dbc4189f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceb274d84404be61bf935bce7899bd35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceb274d84404be61bf935bce7899bd35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c9ddcf40a19a67d1b159ac72f4646e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c9ddcf40a19a67d1b159ac72f4646e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbbdd22312c22fe3c7b04ba92aa93002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbbdd22312c22fe3c7b04ba92aa93002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03343ef69dca1e74179ee5f44385cbdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03343ef69dca1e74179ee5f44385cbdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "982002c460d4493a1d4fe08887341463", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/982002c460d4493a1d4fe08887341463/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f78d35203c7d40319c11a5a9ac1bcdd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f78d35203c7d40319c11a5a9ac1bcdd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Aracati", "streetNumber": "59", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS650-id-2547861486/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com 20 m\u00b2, piso em granito.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547858997", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1526", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485547, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73382}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas Apartamento 04", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6583", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b63a2e0a123c38eda08fb05a5b9bbc0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63a2e0a123c38eda08fb05a5b9bbc0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cfabab9a29911b9842823b7fde3dd4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cfabab9a29911b9842823b7fde3dd4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de8a2f8c8b3a0c1e89770a51b655e8aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de8a2f8c8b3a0c1e89770a51b655e8aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b936b2b85b92fff047f178c8aae8190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b936b2b85b92fff047f178c8aae8190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8832b654dd49d4972acaa19ba01ff473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8832b654dd49d4972acaa19ba01ff473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9092845499b1457e6030931449ce976", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9092845499b1457e6030931449ce976/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df74511dac5fca0818185a3d23433c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df74511dac5fca0818185a3d23433c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "442b4837bdb87483d6b49ef2cb649142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/442b4837bdb87483d6b49ef2cb649142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano", "streetNumber": "1526", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-varjota-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS1100-id-2547858997/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no Centro, piso de cer\u00e2mica. Ao lado do Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862265", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1598", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537956, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731182}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L796", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c6f449022d8fa09c7ab06c148e44ac76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f449022d8fa09c7ab06c148e44ac76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e44e1c1911aaf4c634709531ed65af0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e44e1c1911aaf4c634709531ed65af0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d81442f60d39d9179d98a26a286c8042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d81442f60d39d9179d98a26a286c8042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93b8f02b516ab6ec33df55a3051d2e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93b8f02b516ab6ec33df55a3051d2e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7245f75d8b83fb4d01af8bb53c20833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7245f75d8b83fb4d01af8bb53c20833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5068babe5dfa495268776ba393bb3650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5068babe5dfa495268776ba393bb3650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": "1598"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS1200-id-2547862265/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["270"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa para loca\u00e7\u00e3o comercial, localizada na Rua Julio Azevedo, 1176, \u00e0 130 metros da Av. Santos Dumont em frente ao supermercado S\u00e3o Luis.<br><br>\u00c1rea constru\u00edda 270m\u00b2, Terreno 15,50 x 33 = 521,50 m\u00b2<br>- 10 salas normais, 02 salas com Wc (su\u00edtes), copa, cozinha, 4 banheiros sociais, \u00e1rea de servi\u00e7o externa. vaga para 6 ve\u00edculos.<br><br>Aluguel: R$ 4.500,00 -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 270 m\u00b2 por R$ 4.500,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2492925876", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [6], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1176", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481022, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740573}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Azevedo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:N\u00facleo do Ser", "CH:G. O Clinic"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0337", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["270"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "47c2271c330bfbc57689181bda4bfded", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47c2271c330bfbc57689181bda4bfded/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaefd9b50f72c191e80cb56670883fe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaefd9b50f72c191e80cb56670883fe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66af1b66272e182ba86d4b1d38da6030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66af1b66272e182ba86d4b1d38da6030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed263e81f5d2fa11f7da657adacfa7ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed263e81f5d2fa11f7da657adacfa7ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c2238b4d28376df2f2a703a0450b6c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c2238b4d28376df2f2a703a0450b6c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7277842af7151d1c8c16af7e52bd5c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7277842af7151d1c8c16af7e52bd5c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e759ad44e1fd124a769f7d39cef0f30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e759ad44e1fd124a769f7d39cef0f30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a3b00d30bfacaed0a7a53d961220b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a3b00d30bfacaed0a7a53d961220b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26a9d502aa2b794c00f47ea6b2bffc48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26a9d502aa2b794c00f47ea6b2bffc48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c18622f5aaef0d1cc88b2dc4ee854577", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c18622f5aaef0d1cc88b2dc4ee854577/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6517553ec86065a2f0636fa43b201e40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6517553ec86065a2f0636fa43b201e40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cad42bdad5cd94a6c9199f6ad617e4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cad42bdad5cd94a6c9199f6ad617e4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2ef1a07e9489541fc4c7408eae56dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2ef1a07e9489541fc4c7408eae56dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6be2aa95002bdef65f326d9472cb001", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6be2aa95002bdef65f326d9472cb001/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "173c46089043fecf7b4b3e609fb7bad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/173c46089043fecf7b4b3e609fb7bad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42c192397e96276365e4a078492b5eca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42c192397e96276365e4a078492b5eca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "211da0b477d7e837d8a9375bb0684897", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/211da0b477d7e837d8a9375bb0684897/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92a6a9a2b7ad7624346760c573e1d143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92a6a9a2b7ad7624346760c573e1d143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6437001c38dfeaecd0b8c6fe3cc3446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6437001c38dfeaecd0b8c6fe3cc3446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5742141dae54644439c68d18fbbc99a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5742141dae54644439c68d18fbbc99a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4b2079784dbedd9674305cfb61a560c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4b2079784dbedd9674305cfb61a560c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a66baeeca5f23455619139fadb71c486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a66baeeca5f23455619139fadb71c486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e76a029cb7263d1d7623e2d0588aaa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e76a029cb7263d1d7623e2d0588aaa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a34a5c71f765b1e6407c5825801b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a34a5c71f765b1e6407c5825801b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua J\u00falio Azevedo", "streetNumber": "1176", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 2 Quartos para alugar, 270m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-2-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-270m2-aluguel-RS4500-id-2492925876/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja com lavabo e dep\u00f3sito, a poucos metros da Avenida Jos\u00e9 Leon.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao supermercado Cometa, posto de combust\u00edvel, restaurantes, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545544487", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2773", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "203", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "d77305ab292038b1bd150b9a88416854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d77305ab292038b1bd150b9a88416854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03f1273fa6d717f7695b66c8e759eb62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03f1273fa6d717f7695b66c8e759eb62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "616dae9edf37375db6f268fa2d04c961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/616dae9edf37375db6f268fa2d04c961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd173b66dc0aec70a14d08b8cc19fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd173b66dc0aec70a14d08b8cc19fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0b1bde7980c889ae1497f9f049ae439", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0b1bde7980c889ae1497f9f049ae439/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "283712b9a0307be594bbd01bff6768d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/283712b9a0307be594bbd01bff6768d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS700-id-2545544487/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala de estar e jantar<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social <br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- interfone<br>- playground<br>- quadra de esporte<br>- pracinha<br>- 1 vaga de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, igrejas, academia, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e agende agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, em frente Posto Arena Sobral e Pal\u00e1cio.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358863", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864311", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1"], "complement": "Quadra Sul Edif\u00edcio F Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2019", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "870"}, "yearlyIptu": "60", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "170"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "56dbb0e3bc0dcf179a09090a73257337", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56dbb0e3bc0dcf179a09090a73257337/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd7f7307aea65ef6d47cb30397247fb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd7f7307aea65ef6d47cb30397247fb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edc57cc4a5a82d6a39070f0d03797b40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edc57cc4a5a82d6a39070f0d03797b40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebdbef0662f58aa68f30ad8e167b459d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebdbef0662f58aa68f30ad8e167b459d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da1c543402e171eb43657d3656e40d3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da1c543402e171eb43657d3656e40d3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fdb3846822970bfe76c0187872600f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fdb3846822970bfe76c0187872600f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80b8d771196f45e22cae8d55cb193abe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80b8d771196f45e22cae8d55cb193abe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f22ae44af28cbf9d9f35539b9c53102", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f22ae44af28cbf9d9f35539b9c53102/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71c931b406610d4ee72a3a545db444ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71c931b406610d4ee72a3a545db444ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45543abf292a69cb4fe4c5ec7c25fa6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45543abf292a69cb4fe4c5ec7c25fa6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a44a87b8bba8628b757555422ddff7fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a44a87b8bba8628b757555422ddff7fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "525e59c62058421abbc470cbf03c7526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/525e59c62058421abbc470cbf03c7526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb658119af1f53931b3b0bc82cfeea89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb658119af1f53931b3b0bc82cfeea89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2ebf70aac37c17570c748da346a735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2ebf70aac37c17570c748da346a735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24a45d4413dc25d99adade5d4f8d6bb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24a45d4413dc25d99adade5d4f8d6bb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dd1f1fe1bf43ee30c8d3ff6d75c58ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dd1f1fe1bf43ee30c8d3ff6d75c58ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95312a8484e4b096248d1d35e5bd5e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95312a8484e4b096248d1d35e5bd5e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbc1aaf7255b56a8c437ed011da485b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbc1aaf7255b56a8c437ed011da485b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS700-id-2530358863/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 57, "from": 5600, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}