{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["434"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial, localizado em avenida de grande fluxo, dispondo de 434m2 de \u00e1rea, esquina com a Rua Solon pinheiro.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861499", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "560", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528341, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737325}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Domingos Ol\u00edmpio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11561", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["434"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "145ca840681ed4b17812bfb6742cad4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/145ca840681ed4b17812bfb6742cad4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "780fdf07a449dca1a64d5b03f15687ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/780fdf07a449dca1a64d5b03f15687ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f124dfc99220c260069e89303b7443ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f124dfc99220c260069e89303b7443ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "836380a0a7e7eaf3da5e0aa3e1dc290d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/836380a0a7e7eaf3da5e0aa3e1dc290d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bede106386884e938ed60a7ec6b10ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bede106386884e938ed60a7ec6b10ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e61f7f00e78f054d587ea35a8acc4235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e61f7f00e78f054d587ea35a8acc4235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "817d9c7140d286dcae02688ac5a0650f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/817d9c7140d286dcae02688ac5a0650f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "915e248acf599843d955edc11e505ee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/915e248acf599843d955edc11e505ee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe6cc6aaabe5a6ad1597ffa7f50ec8c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe6cc6aaabe5a6ad1597ffa7f50ec8c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Avenida Domingos Ol\u00edmpio", "streetNumber": "560"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 434m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-434m2-aluguel-RS11000-id-2547861499/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento altos , medindo 33,00m\u00b2, com sala conjugada a cozinha, 02 quartos, WC social e \u00e1re a de servi\u00e7os. Piso em cer\u00e2mica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550725822", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8722", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "2398", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "188ef1c72f64bc6faaef1c5d480a12a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/188ef1c72f64bc6faaef1c5d480a12a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e28a172b1585ff175209fc9467289bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e28a172b1585ff175209fc9467289bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20e0b454b0b526bb985da25cf121ee83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20e0b454b0b526bb985da25cf121ee83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c000d40ded5e9fd7e56a68617d7191db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c000d40ded5e9fd7e56a68617d7191db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "043ce4ec78d638521ee54f9be43c426b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/043ce4ec78d638521ee54f9be43c426b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b68c67f43d8e54f755c8c01319ae8682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b68c67f43d8e54f755c8c01319ae8682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5567b3cfdf98a52ab6d16a80bbe21659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5567b3cfdf98a52ab6d16a80bbe21659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS750-id-2550725822/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja pronta em Centro Comercial, 28m\u00b2, na Av. Ant\u00f4nio Sales.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548279874", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507041, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744279}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2201", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a74416af729328468bdb0df6d59551ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a74416af729328468bdb0df6d59551ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d3ee473f1495ab4fe799e05cba307f7", "url": "https://youtu.be/id_RazjTDOM", "type": "VIDEO"}, {"id": "53090a4b8b3135d87a0ad0eb0b1b2013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53090a4b8b3135d87a0ad0eb0b1b2013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e5358603fc5e5c63b06532a85428ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e5358603fc5e5c63b06532a85428ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74972461425e196b9008e08673ddb3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74972461425e196b9008e08673ddb3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebdab678ab696e10cb7cf86d90bec2d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebdab678ab696e10cb7cf86d90bec2d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "562aa0776cc903bd505569f96a55eb02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/562aa0776cc903bd505569f96a55eb02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61f4096dfaec0b6ea596f2a288598eca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f4096dfaec0b6ea596f2a288598eca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ee0b044058460d4d98a3fcea158c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ee0b044058460d4d98a3fcea158c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a134588ea6ac8e0f83683fb7b1c45f4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a134588ea6ac8e0f83683fb7b1c45f4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0fffd5e7524c656833b0ad10997b9f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0fffd5e7524c656833b0ad10997b9f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "389a0a296aae9b276634b94fead74e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/389a0a296aae9b276634b94fead74e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48c2773d9fdd4d6625bdce583154ef39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48c2773d9fdd4d6625bdce583154ef39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "1950", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS1800-id-2548279874/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Residencial medindo 65m\u00b2 (Altos), 01 sala de estar, 01 sala de jantar, varanda, 02 quartos, WC social, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, lavanderia externa, grades e piso cer\u00e2mica.", "title": "CASA para aluguel, 2 quartos, Jacarecanga - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2459121423", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "553", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "112", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "033ab7d4621ce3c8add488c2c09477fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/033ab7d4621ce3c8add488c2c09477fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1abafd77775629ef9a40f6f63559a26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1abafd77775629ef9a40f6f63559a26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c34fd222ba4dc286312bd936b25911d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c34fd222ba4dc286312bd936b25911d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68a287fe9f926111fa99b7644ee86f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68a287fe9f926111fa99b7644ee86f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "870c155ed2ad3ff0cdf234f3c62ddb98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/870c155ed2ad3ff0cdf234f3c62ddb98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95312ae1da597d28e5d26675f8011a7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95312ae1da597d28e5d26675f8011a7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f193cc58fb54f09c35d4dc11b50b9304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f193cc58fb54f09c35d4dc11b50b9304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aa89e802ef87678051406886d559f23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aa89e802ef87678051406886d559f23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8821213dac9ca198bb731348ebe21b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8821213dac9ca198bb731348ebe21b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a54ac60a7d13e795c90272fe9da7dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a54ac60a7d13e795c90272fe9da7dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23cd9dc3356de1df97c7b4761e16361d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23cd9dc3356de1df97c7b4761e16361d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "258f3f5a132bff5f603e5b6e506de1aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/258f3f5a132bff5f603e5b6e506de1aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f28a5d094e47a881c9e78b7996ed09b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f28a5d094e47a881c9e78b7996ed09b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS650-id-2459121423/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc.OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862457", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12416", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b00aff5e11f064718d0fb67b9337b9ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00aff5e11f064718d0fb67b9337b9ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86d20d2400f9cb7f38c7145594754872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86d20d2400f9cb7f38c7145594754872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ae77e853a15989c34455e68bd66283f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae77e853a15989c34455e68bd66283f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3fac0e1b92a81d82cffb7eea8c8b6ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3fac0e1b92a81d82cffb7eea8c8b6ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "569059d448129ca3fa7920b5c6a3f770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/569059d448129ca3fa7920b5c6a3f770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e684635031777aa3d271d94f1712b205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e684635031777aa3d271d94f1712b205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf897235f7a414184686906bc1a82b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf897235f7a414184686906bc1a82b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6406c07741dfd992593ffea9f93517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6406c07741dfd992593ffea9f93517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "985d47c75ab33f984c84bcbdc0b392a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/985d47c75ab33f984c84bcbdc0b392a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52a8da7993fcf2ccf658b782e6bccb4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52a8da7993fcf2ccf658b782e6bccb4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c93a167ddcb3a7e9f8c4dda2ae8190fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c93a167ddcb3a7e9f8c4dda2ae8190fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7308e98d0fcc7a2c89344acf30d762db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7308e98d0fcc7a2c89344acf30d762db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94ec3986cb234151865008cc5bdf1ca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94ec3986cb234151865008cc5bdf1ca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS950-id-2547862457/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala centro com espa\u00e7o de 2 salas emfrente ao ponto da Moda", "title": "Sala em frente da loja ponto da Moda", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2453465764", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "218", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528841, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726622}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Z218", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "960b4f97897dd18740edf89a7aa9924a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/960b4f97897dd18740edf89a7aa9924a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "160b65133f45c992d54907bed792caf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/160b65133f45c992d54907bed792caf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66d5b5871db4236afd99527407ac8834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66d5b5871db4236afd99527407ac8834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46d574a0387d48b7ccedd5af77364788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46d574a0387d48b7ccedd5af77364788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a6731071c695bbbc52b3f36db338249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a6731071c695bbbc52b3f36db338249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9c5e7e24d44cc3efe4507348310808f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9c5e7e24d44cc3efe4507348310808f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5f5fbe5e1117212f7b210649ae5d484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5f5fbe5e1117212f7b210649ae5d484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee33504a20077c6031d1c0d4182ded4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee33504a20077c6031d1c0d4182ded4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ba0311abb86e9dd8970146549f066ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ba0311abb86e9dd8970146549f066ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b92024fb8cc85400040ca698ea1d7eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b92024fb8cc85400040ca698ea1d7eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e54413c14ffe9f8146e772be37ffc1cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e54413c14ffe9f8146e772be37ffc1cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90054f90361775982da8e0fe92356f6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90054f90361775982da8e0fe92356f6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "218"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS550-id-2453465764/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR", "GYM"], "usableAreas": ["99"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALAS COMERCIAIS PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO ED. SCOPA PLATINUM CORPORATE!<br><br> S\u00e3o 3 salas com 33 m\u00b2 cada, totalizando 99 m\u00b2. Cada uma com banheiro privativo, laje t\u00e9cnica, andar alto e com excelente vista.<br>Total de 3 vagas. <br><br>O condom\u00ednio oferece uma ampla e sofisticada recep\u00e7\u00e3o, restaurante, \u00e1rea verde com jardins, audit\u00f3rio climatizado, academia, 15 elevadores, estacionamento para visitantes, po\u00e7o profundo, geradores, sistema de seguran\u00e7a completo, port\u00e3o el\u00e9trico e portaria 24 horas.<br><br>Com excelente localiza\u00e7\u00e3o o Ed. Scopa Platinum Corporate fica numa regi\u00e3o estrat\u00e9gica para fins comerciais, pr\u00f3ximo aos supermercados, S\u00e3o Lu\u00eds, Cometa e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, Hospital S\u00e3o Raimundo, Receita Federal, diversos restaurantes, bancos, postos de gasolina, farm\u00e1cias, casa lot\u00e9rica, curso de idiomas, e muito mais.<br><br>Valor de Aluguel: R$ 4.800,00.<br>Valor de condom\u00ednio: R$ 360,00 para cada sala.<br>Ser\u00e1 concedida car\u00eancia de 3 meses no valor do aluguel para instala\u00e7\u00e3o de piso, teto e instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas.<br> <br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :07", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 9554", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2468361176", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9554", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["99"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5880"}, "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1080"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "700037ab55b553b2c7a5ff935fb9c110", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700037ab55b553b2c7a5ff935fb9c110/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a84208fd7ee3ee5f713a802d10dd753a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a84208fd7ee3ee5f713a802d10dd753a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23f2352cc5f0e34e89015cba237159e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23f2352cc5f0e34e89015cba237159e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed8c1a49590ba66b44685ba4b174a900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8c1a49590ba66b44685ba4b174a900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5ea6560c8765be080ed36f4413eddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5ea6560c8765be080ed36f4413eddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77297c4d59100f99a8dd6d5372972b6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77297c4d59100f99a8dd6d5372972b6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "418574238bde81cfd9be6ebd9c8f7641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/418574238bde81cfd9be6ebd9c8f7641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f227bd4400db3cc61ce742b8a80f3dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f227bd4400db3cc61ce742b8a80f3dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95074704ea502faa5f2d61b8c2c4c681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95074704ea502faa5f2d61b8c2c4c681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46da1ebed1c79d9678968a3e4374a44b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46da1ebed1c79d9678968a3e4374a44b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fea04ca81e0d898227ebcec39f7f472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fea04ca81e0d898227ebcec39f7f472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0813fe79c701f2faa09f995814241e93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0813fe79c701f2faa09f995814241e93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ad34b30c2b22ea1b3f86884242fb76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ad34b30c2b22ea1b3f86884242fb76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e327ba417eaa63127301deda26ab3f0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e327ba417eaa63127301deda26ab3f0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29746885ed1688e3499908fb74444c94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29746885ed1688e3499908fb74444c94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial com 3 Quartos para alugar, 99m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-99m2-aluguel-RS4800-id-2468361176/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["11"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "VAGAS DE GARAGEM PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO MEIRELES REF.: 10116<br><br>CONDOMINIO EDIFICIO BEIRA MAR TRADE CENTER - MEIRELES<br><br>Excelente Vagas de Garagem, no Beira Mar Trade Center, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br> Valor do Aluguel mensal R$ 180,00<br> Valor do condom\u00ednio mensal R$ 68,86<br> Valor do IPTU mensal R$ 13,00<br> Taxa do foro mensal R$ 2,00<br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Garagem Garagem interna para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 10116", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2503611983", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10116", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["11"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "249"}, "yearlyIptu": "13", "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "69"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "1c82fc67fa5622f591cfd9b32b6205f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c82fc67fa5622f591cfd9b32b6205f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bf6346ba75d64f14a8208dc008e65ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bf6346ba75d64f14a8208dc008e65ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbb1f8c49f3ed3b8dad5db19488af5f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb1f8c49f3ed3b8dad5db19488af5f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "541910d0c86410d90f4ddfe1ef41057b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/541910d0c86410d90f4ddfe1ef41057b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ec9ea939778eb4ab689bef80b0686db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ec9ea939778eb4ab689bef80b0686db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 11m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-11m2-aluguel-RS180-id-2503611983/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Diplomata localizado na Av Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s pr\u00f3ximo a Av. Engenheiro Santana J\u00fanior, Im\u00f3vel conta com \u00e1rea privativa 32 m\u00b2.", "title": "Ed. Diplomata localizado na Av Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s pr\u00f3ximo a Av. Engenheiro Santana J\u00fanior, Im\u00f3vel c", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343032", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490435, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743422}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Diplomata Apartamento Sl 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L21", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1320"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "2a22f63bbf0686f53204dd8f9dbfc989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a22f63bbf0686f53204dd8f9dbfc989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afdec93827a063ecd0e3223ff366f6cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afdec93827a063ecd0e3223ff366f6cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20b8d913447768100444552f4cbe4b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20b8d913447768100444552f4cbe4b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b36e112b5414835af8ebe73bb90b13b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b36e112b5414835af8ebe73bb90b13b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51550977141ba2ace04c190d503059f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51550977141ba2ace04c190d503059f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc8c13a6dde75ecce2a186f2b0b4dcd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc8c13a6dde75ecce2a186f2b0b4dcd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89435431834041d434607c43fd716d75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89435431834041d434607c43fd716d75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baa31ff441641f6daf8578c1b8892ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baa31ff441641f6daf8578c1b8892ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aaf1b59494fa4e00ce523a11f263228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aaf1b59494fa4e00ce523a11f263228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "595c66b43dfe1d5d445c9c416db4663c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/595c66b43dfe1d5d445c9c416db4663c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45b52f628120aab00d8239e98f2373ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45b52f628120aab00d8239e98f2373ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "streetNumber": "2420", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS950-id-2548343032/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GYM", "PARTY_HALL", "ADULT_GAME_ROOM", "MASSAGE", "SAUNA", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento totalmente mobiliado, com ar condicionado e aquecedor de \u00e1gua no Residencial Chronos. Im\u00f3vel com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), sala com varanda vista mar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem. <br><br><br>N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA! SOMENTE CONTRATOS DE LONGO PRAZO.<br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de portaria 24 horas, sal\u00e3o de jogos, sal\u00e3o de festas, academia, sala de massagem, espa\u00e7o infantil, piscina, sauna.<br><br><br>Com excelente localiza\u00e7\u00e3o, na Av. da Aboli\u00e7\u00e3o 2021, o im\u00f3vel fica na esquina com a Rua Nunes Valente, a 100 metros da Av. Beira Mar.<br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Adriano Freire Im\u00f3veis<br><br><br> <br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado, com 2 quartos e ar condicionado, no Residencial Chronos - AP7540", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563928561", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2021", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500486, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725501}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Netuno Residencial Chronos Apartamento 804", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7540", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4580"}, "yearlyIptu": "170", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "780"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "4d6bc14d4ce9b43e01dff5e63abf124b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d6bc14d4ce9b43e01dff5e63abf124b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e73b2aeffa4b6271db3fced7b540d60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e73b2aeffa4b6271db3fced7b540d60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03c7024c7210996973930b603ea6f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03c7024c7210996973930b603ea6f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1c322292e784e90f681deeb99a3e7ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1c322292e784e90f681deeb99a3e7ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "762c060b499f50fefb3ffe001970b98f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/762c060b499f50fefb3ffe001970b98f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7fe1a92cf6c43269191dede48482e9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7fe1a92cf6c43269191dede48482e9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "add980f81165cca19b27a7f7ec046789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/add980f81165cca19b27a7f7ec046789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b1584d7331ca6e0bb2c011403d5d756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b1584d7331ca6e0bb2c011403d5d756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d02a8c7356cf616b38015ab52001ba8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d02a8c7356cf616b38015ab52001ba8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0077a8e3fbd1e859713d595f6d5595c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0077a8e3fbd1e859713d595f6d5595c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cda3fce488d7964091cd788cbc2f7bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cda3fce488d7964091cd788cbc2f7bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "391d3ce01cb57a4e605b4fb35659d673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/391d3ce01cb57a4e605b4fb35659d673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47b757efb335e3b16581355402a9724f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47b757efb335e3b16581355402a9724f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d83daca00fa46771b1361b1fcce31fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d83daca00fa46771b1361b1fcce31fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dd653a0a0e457a60a483993d206c7a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dd653a0a0e457a60a483993d206c7a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feb2fc23d5e62c7a7237bb4d11f54692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feb2fc23d5e62c7a7237bb4d11f54692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2021", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS3800-id-2563928561/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja em centro comercial, excelente localiza\u00e7\u00e3o, na Av Visconde do Rio Branco esquina com a Rua Soriano Albuquerque..", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862657", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3066", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747824}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Patio Queluz Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8434", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "91ae7647d756a3b6db45cd8e22168a42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91ae7647d756a3b6db45cd8e22168a42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a43d8766db4f1a00ec5ca22fffd942", "url": "https://youtu.be/Gg5wKdVUDpY", "type": "VIDEO"}, {"id": "640f5a14440d5b69e894498a25558923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/640f5a14440d5b69e894498a25558923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77997a9524afff1341c574077d43cb04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77997a9524afff1341c574077d43cb04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cacb14f2cd783553e46377b941bb96c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cacb14f2cd783553e46377b941bb96c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd8ccc4d5e45a03593b4f51c1054312c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd8ccc4d5e45a03593b4f51c1054312c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b8858ba564e070ca54898b566d0d576", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b8858ba564e070ca54898b566d0d576/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11d93283490f03a889632b18f1305dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11d93283490f03a889632b18f1305dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "452facf9efa9321d25b5136f73efee80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/452facf9efa9321d25b5136f73efee80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "3066"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS1800-id-2547862657/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["206"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agendamento / Informa\u00e7\u00e3o:<br>Deise Campos / Cel: <br>Grothe&Lima Im\u00f3veis<br>CRECI 130.126<br><br><br><br>Dados do Im\u00f3vel:<br>Casa Duplex com 206 m2 de \u00e1rea constru\u00edda: Parte Superior: 3 su\u00edtes, todos quartos com arm\u00e1rios + closet; todos os banheiros com arm\u00e1rios, espelho e box blindex; todos is quartos (3) com painel de TV. (2 quartos com varanda). Parte Inferior: Sala com 3 ambientes (TV, estar e jantar); lavabo com espelhos, quarto de dispensa, cozinha planejada, repleta de arm\u00e1rios, coifa, \u00e1rea de servi\u00e7os com arm\u00e1rios, e outra su\u00edte no t\u00e9rreo. Deck com pia e arm\u00e1rios, churrasqueira e quintal gramado. Garagem coberta para 2 carros, mais 2 carros sem ser cobertos. Condom\u00ednio de 30 casas, com piscina, sauna, Deck com churrasqueira, campinho de futebol, playground para crian\u00e7as. Portaria 24h. Pode ser vendida de porteira fechada.<br><br>Sobre Valores:<br>Venda:<br>R$ 930.000,00 (mobiliada)<br>R$ 850.000,00 (com m\u00f3veis fixos)<br>Loca\u00e7\u00e3o:<br>R$ 6.500,00 (com os m\u00f3veis) -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios, 206 m\u00b2 - venda por R$ 930.000,00 ou aluguel por R$ 6.500,00/m\u00eas - Centro - F", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563950076", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "61760000", "geoJson": "", "city": "Eus\u00e9bio", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["PH:Synovium"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1407", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["210"], "advertiserId": "d619f282-b67f-ce5e-792c-8e4ae0362103", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7307"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "807"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "930000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "807"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["1232066000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d619f282-b67f-ce5e-792c-8e4ae0362103", "name": "Grothe & Lima Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9a41173c518f8860cd92889ab7922544.jpg", "licenseNumber": "130126-F-SP", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 131488, "phones": {"primary": "1232066000", "mobile": ""}}, "medias": [{"id": "9394e72b8008c86c63517437cfe6d622", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9394e72b8008c86c63517437cfe6d622/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "846ab244a2b6ea2d68c84264a0b15d71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/846ab244a2b6ea2d68c84264a0b15d71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac2f4eb4dd6f3c3fd98478a0d99420c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac2f4eb4dd6f3c3fd98478a0d99420c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce508aa6542b9751642f75b1cdc3213a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce508aa6542b9751642f75b1cdc3213a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34b8c926b3d67bb80863e69b1d433a5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34b8c926b3d67bb80863e69b1d433a5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c1ddc7e082889546ec477c9cc2b1cdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c1ddc7e082889546ec477c9cc2b1cdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57c162c23be25bf87fae9c9c16d7e9be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57c162c23be25bf87fae9c9c16d7e9be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11aa8d157a4f3611011d26d9d2e2c535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11aa8d157a4f3611011d26d9d2e2c535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6156a6a255a00928080e484f293cb6e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6156a6a255a00928080e484f293cb6e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c50599861de077e155aaa080a35c13b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c50599861de077e155aaa080a35c13b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c79d65b24d8cc6a8d352c5d28a7be3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c79d65b24d8cc6a8d352c5d28a7be3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "616fff826ecff055a28193efd9efaf78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/616fff826ecff055a28193efd9efaf78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed375fb27382ae41208a422e887cdb37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed375fb27382ae41208a422e887cdb37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a43918ce5b07249963e28d811adb9b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a43918ce5b07249963e28d811adb9b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Grothe & Lima Im\u00f3veis", "href": "/131488/grothe-lima-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 4 Quartos para venda ou aluguel, 206m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-206m2-venda-RS930000-id-2563950076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste maravilhoso apartamento 2 quartos, a poucos metros do Shopping P\u00e1tio Messejana?<br><br>- sala<br>- varanda<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas<br>- playground<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar bem localizado, pr\u00f3ximo a restaurantes, Posto de Sa\u00fade Messejana Casa Verde, Col\u00e9gio Paiva Andrade, supermercado Lagoa, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360789", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60872560", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3487", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "922"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "222"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3adceb56ffa009d2d678c2cee10f9228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3adceb56ffa009d2d678c2cee10f9228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb84f6a3d05f877c8c34fda2b0d4e905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb84f6a3d05f877c8c34fda2b0d4e905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29160a6aa89dc15d49b2c173aa880377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29160a6aa89dc15d49b2c173aa880377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce8050ced7f9cec0191ad595e8e17136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce8050ced7f9cec0191ad595e8e17136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dcfa466898e6fd36a0d3906857dd826", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dcfa466898e6fd36a0d3906857dd826/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "515fe80dc7d2f99bda0a895e5381be0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/515fe80dc7d2f99bda0a895e5381be0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d9a6bf4587068a108a73495da681be8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d9a6bf4587068a108a73495da681be8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dda388064cce8b8beaf5ad2c366c647e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dda388064cce8b8beaf5ad2c366c647e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "969de90ad5d049495c9555b7ba35535c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/969de90ad5d049495c9555b7ba35535c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7606d6af058f7375e5d4c2a73c17d0ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7606d6af058f7375e5d4c2a73c17d0ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c622709e13533f595087da54e08f7d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c622709e13533f595087da54e08f7d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf35d3e13c21549eedcf80561b7a0baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf35d3e13c21549eedcf80561b7a0baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f643dbf9cab39e2f2394b97747ac701f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f643dbf9cab39e2f2394b97747ac701f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "264b3ded19406b9c7792c75df64df3e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/264b3ded19406b9c7792c75df64df3e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2533dfa6aa90a22383af7e1df2c947b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2533dfa6aa90a22383af7e1df2c947b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bda037126fe7b38c717e395c213e1a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bda037126fe7b38c717e395c213e1a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f33d2a6f85b8b96d3e691557f94d789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f33d2a6f85b8b96d3e691557f94d789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7533018c8115c9f182bfdcf13855557d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7533018c8115c9f182bfdcf13855557d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e55e3cebbf4992b8d52682ad77d072aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e55e3cebbf4992b8d52682ad77d072aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS700-id-2530360789/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-146) Excelente casa localizada na Rua Vinte de quatro de Junho n286 altos, Barra do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o!<br><br>Casa com 2 dormit\u00f3rios, sendo 2 su\u00edtes, 2 banheiros, sala, cozinha, banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda e vaga para carro.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br><br>Entre em contato conosco:<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 100 m\u00b2 por R$ 1.509,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562759151", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60334140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "Casa Altos", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2780", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "58d95976b591b35ff205ca8dd32ea445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58d95976b591b35ff205ca8dd32ea445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f781991aca3648989e5f39146de6a153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f781991aca3648989e5f39146de6a153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb8c28f512bcb7e9eb7c44813ae99ece", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb8c28f512bcb7e9eb7c44813ae99ece/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8a5f3a75d2f2f90557bb562cef5463e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8a5f3a75d2f2f90557bb562cef5463e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d78b7a1a43e7073a977ea4927131edc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d78b7a1a43e7073a977ea4927131edc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b8978fdd341787abdec8edc2060de51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b8978fdd341787abdec8edc2060de51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95af48f8c960c84242609f2852cf211c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95af48f8c960c84242609f2852cf211c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aff17222e7745cdaa2cf54fd54df138f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aff17222e7745cdaa2cf54fd54df138f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9f67d15b813a8fb598fc9ff54d9f811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9f67d15b813a8fb598fc9ff54d9f811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7909f72dad3971af49fec05bf473d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7909f72dad3971af49fec05bf473d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61a2b7056ad009976ae8226a9da5d09f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61a2b7056ad009976ae8226a9da5d09f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2722652dfbe28806f749c2e691cc1188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2722652dfbe28806f749c2e691cc1188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b80c02804b3a5472ce0f668a507edb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b80c02804b3a5472ce0f668a507edb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e0417ab0eb4f71285ea89139f08a150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e0417ab0eb4f71285ea89139f08a150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59f5984719a5091fd57e56d56140c4af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59f5984719a5091fd57e56d56140c4af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1509-id-2562759151/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial, com recep\u00e7\u00e3o, 5 salas, dois galp\u00f5es, estacionamento, 1200m\u00b3, pr\u00f3ximo a BR 116, na melhor localiza\u00e7\u00e3o de fortaleza.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861876", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.777699}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Adolfo Quixad\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alto da Balanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Viana Delicatessen", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12438", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7800"}, "price": "7800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "50971a31b02bff70574ff0081d4fdf19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50971a31b02bff70574ff0081d4fdf19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1906a656cd81652d3b0bbd1112b45f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1906a656cd81652d3b0bbd1112b45f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ae4b1dc124a5b667d66187426aea67b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ae4b1dc124a5b667d66187426aea67b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f434b785b572ad5ac37eb96a782499b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f434b785b572ad5ac37eb96a782499b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdf4f801d9ac49e6298d1edfa8701ff4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf4f801d9ac49e6298d1edfa8701ff4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "219bb882b84a58620ac78ba859c66fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/219bb882b84a58620ac78ba859c66fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6cd50f3233fe5cb0a80f4fd2e416647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6cd50f3233fe5cb0a80f4fd2e416647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b3a47b011e6aa27fd5b03ebe34f6167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b3a47b011e6aa27fd5b03ebe34f6167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f32390d7574b3e3c6eee30b27cf8901c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f32390d7574b3e3c6eee30b27cf8901c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c07ebf0b1ea6e19110c5056b551eaf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c07ebf0b1ea6e19110c5056b551eaf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f733bf8c2642d83896787e3cb77b24b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f733bf8c2642d83896787e3cb77b24b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b955e98db260507eeb849981d1e42f34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b955e98db260507eeb849981d1e42f34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb7f12ed47b1a2e8130ee2acec9e40ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb7f12ed47b1a2e8130ee2acec9e40ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0387f4baefda64a8eedef0b2adade560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0387f4baefda64a8eedef0b2adade560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eab27163edf9df24169c5dcb98a65a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eab27163edf9df24169c5dcb98a65a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe1bc28de3c8f9f29f5c835244173f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe1bc28de3c8f9f29f5c835244173f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3457889ce24add88e062bba34590e6d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3457889ce24add88e062bba34590e6d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db1b5c14bb6af182a9b070ea5d3ba698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db1b5c14bb6af182a9b070ea5d3ba698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3acabdb03787e5dd65428a6efc19dfba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3acabdb03787e5dd65428a6efc19dfba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "166210cd7ef15366aca7e72064949f70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/166210cd7ef15366aca7e72064949f70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d88013136f911e197e6639c2bacaf495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d88013136f911e197e6639c2bacaf495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45d470b1424423411485fd25b346279c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45d470b1424423411485fd25b346279c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385c434d7581ef2003ca6e9286175018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385c434d7581ef2003ca6e9286175018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "966b92aead113c8af46307d62cb22cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/966b92aead113c8af46307d62cb22cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a862f0339608900241f5fba725a002f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a862f0339608900241f5fba725a002f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc15f0803a4a9da5eea811bc78cef97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc15f0803a4a9da5eea811bc78cef97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddc493b36c7d20e5869a18b6d254632c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddc493b36c7d20e5869a18b6d254632c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a64f1a7f4c80a6655adc056b23679f9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a64f1a7f4c80a6655adc056b23679f9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9f4b40ee61de91a8e0e52d7abbc2dea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9f4b40ee61de91a8e0e52d7abbc2dea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d78883021545414ee667e81b8b7db22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d78883021545414ee667e81b8b7db22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81eb675ee0f379415209b7fbe3bf2a60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81eb675ee0f379415209b7fbe3bf2a60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0917a61101ab8d6cab4f04cc9d90614c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0917a61101ab8d6cab4f04cc9d90614c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "street": "Rua Adolfo Quixad\u00e1", "streetNumber": "150", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-alto-da-balanca-bairros-fortaleza-1200m2-aluguel-RS7800-id-2547861876/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Loja Comercial bem localizada, dentro do estacionamento do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, 30m\u00b2, estacionamento rotativo.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862158", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1548", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.559013, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734176}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Loja 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13493", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "dd015a495cd4fb74bbeaf0f44ad33b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd015a495cd4fb74bbeaf0f44ad33b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56139d5afd264403f2374035b287d87c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56139d5afd264403f2374035b287d87c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f737e14df7456e47c05370501a82f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f737e14df7456e47c05370501a82f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f6213f46f8a023ba54233e48db7c13e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f6213f46f8a023ba54233e48db7c13e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "175314195ff62a71b8ed849da9fd4927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/175314195ff62a71b8ed849da9fd4927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dafaa3191ec28afda1ba65d53a93df0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dafaa3191ec28afda1ba65d53a93df0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4100693464e799e3729d2470fa923dd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4100693464e799e3729d2470fa923dd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b39de11c2a1590c180133f647f10a1c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b39de11c2a1590c180133f647f10a1c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e779861227e2727790da73f8ab02ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e779861227e2727790da73f8ab02ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbe1ce56404d07402164fb13eeb4ab2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbe1ce56404d07402164fb13eeb4ab2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8210e6bfd1bf5bd391368234735b5cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8210e6bfd1bf5bd391368234735b5cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "995a3da5e91a7258254ee6719233095c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/995a3da5e91a7258254ee6719233095c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1548", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1800-id-2547862158/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O / Av. General Os\u00f3rio de Paiva, 1665 C ( Entrada pela Rua Nereu Ramos) Vila Peri / Sal\u00e3o amplo, cozinha, WC. social.<br><br>Aluguel : R$900,00 -", "title": "Sala para alugar, 90 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Vila Peri - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2474548739", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60731534", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1665", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576731, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782545}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Peri", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Jardim", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0013", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "dcd084c29168f626536f02c2c9c58d5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd084c29168f626536f02c2c9c58d5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "651099ac89c88f24465752d084ac6986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/651099ac89c88f24465752d084ac6986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f0e7faca14a58392f54117f0d2cc4a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f0e7faca14a58392f54117f0d2cc4a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8420739df8af1d633d6d5bf532833c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8420739df8af1d633d6d5bf532833c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b3ecfa06810bf61ad9fa1c087acd48a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b3ecfa06810bf61ad9fa1c087acd48a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a1f987df2308178f8bd8cbccb17af96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a1f987df2308178f8bd8cbccb17af96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "259ba185941dd6d8a86b9d6b2823a6ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/259ba185941dd6d8a86b9d6b2823a6ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f63258887d04cd0b3ea249a3db4f0985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63258887d04cd0b3ea249a3db4f0985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fefbb82b42c7ff2c5f848894abd0c74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fefbb82b42c7ff2c5f848894abd0c74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e955d74a2eebe77006f6520c290a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e955d74a2eebe77006f6520c290a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d88ea3f3cafcc5501f3e4e4e306879e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d88ea3f3cafcc5501f3e4e4e306879e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Peri", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": "1665", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-vila-peri-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS900-id-2474548739/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA DE ESTAR,COZINHA,CORREDOR, 2 QUARTO(S), 1 BANHEIRO SOCIAL,FACHADA PRINCIPAL, AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO, PAREDES: COM PINTURA TINTA HIDRACOR EM FACHADA PRINCIPAL, INTERRUPTOR: N\u00c3O APRESENTAM EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: LUSTRE PENDENTE EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, DESCARGA: ACOPLADA AO VASO. EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, CHUVEIRO: DE PLASTICO EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, PIA: DE PLASTICO SIMPLES EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, TORNEIRA: DE PLASTICO SIMPLES EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, PISO: DE CERAMICAS EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, PORTA: SANFONADAS EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, RALO: DE PLASTICO EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, REGISTRO DE CHUVEIRO: DE PLASTICO EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, TETO: DE GESSO COM SANCAS EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, VASO SANITARIO: TRADICIONAL DE LOU\u00c7A EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: COM FIA\u00c7\u00c3O EXPOSTAS EM CORREDOR, INTERRUPTOR: COM CAIXA ABERTA E FIOS EXPOST EM CORREDOR, PAREDES: COM TINTA HIDRACOR EM CORREDOR, PISO: DE CIMENTO EM CORREDOR, TETO: DE GESSO COM SANCAS EM CORREDOR, AMERICANA: SIM APRESENTA EM COZINHA, INTERRUPTOR: COM TR\u00caS CAIXAS E TOMADAS EM COZINHA, PAREDES: COM REVESTIMENTOS DE CER\u00c2MICAS EM COZINHA, PIA: DE CIMENTO COM SIF\u00c3O PLASTICOS EM COZINHA, PISO: DE CIMENTO EM COZINHA, PORTA: DE MADEIRA VENEZIANAS EM COZINHA, TETO: DE TELHAS EM COZINHA, TORNEIRA: DE PL\u00c1STICO SIMPLES EM COZINHA, ILUMINACAO TETO: LUMIN\u00c1RIA COM VENTILADOR EM 1\u00ba QUARTO(S), INTERRUPTOR: COM CAIXA ABERTA E FIOS EXPOST EM 1\u00ba QUARTO(S), PAREDES: COM TINTA L\u00c1TEX SEMIBIRLHO EM 1\u00ba QUARTO(S), PISO: DE CIMENTO EM 1\u00ba QUARTO(S), ILUMINACAO TETO: LUMIN\u00c1RIA COM VENTILADOR EM 2\u00ba QUARTO(S), TETO: DE GESSO COM SANCAS EM 1\u00ba QUARTO(S), INTERRUPTOR: COM CAIXA ABERTA E FIOS EXPOST EM 2\u00ba QUARTO(S), PISO: DE CIMENTO EM 2\u00ba QUARTO(S), PAREDES: COM TINTA L\u00c1TEX SEMIBIRLHO EM 2\u00ba QUARTO(S), TETO: DE GESSO COM SANCAS EM 2\u00ba QUARTO(S), ILUMINACAO TETO: SPOT SIMPLES EM SALA DE ESTAR, INTERRUPTOR: COM TR\u00caS CAIXAS E TOMADAS EM SALA DE ESTAR, JANELA: DE MADEIRA LISA EM SALA DE ESTAR, PAREDES: TINTA HIDRACOR EM SALA DE ESTAR, PISO: DE CIMENTO EM SALA DE ESTAR, PORTA: DE ESQUADRIAS COM VIDROS EM SALA DE ESTAR, TETO: DE GESSO COM SANCAS EM SALA DE ESTAR", "title": "EXCELENTE CONDICAO PARA VOC\u00ca MORAR NO BAIRRO DAMAS, ESQUINA COM RUA PROF. COSTA MENDES. CASA COM 2 Q", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548326472", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "79", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.548058, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753539}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Vila Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L575", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "e0f1c43199a7a0d2d366d2e53c1b4de7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f1c43199a7a0d2d366d2e53c1b4de7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e391718e2d36edad83776a17ac58fdd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e391718e2d36edad83776a17ac58fdd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84dc361368077f4aafd39e3e0cf233ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84dc361368077f4aafd39e3e0cf233ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "192775c0f486d6b0aafd98ff0e0b5882", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/192775c0f486d6b0aafd98ff0e0b5882/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f663539dd1e773131ae4d8ecc19a01f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f663539dd1e773131ae4d8ecc19a01f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18b9086997a8c50bf6a89d616c441b10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b9086997a8c50bf6a89d616c441b10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a8a6c93f80bba21ad6ff46363ffbda5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a8a6c93f80bba21ad6ff46363ffbda5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "436347e53f26830f62ebabe2790848a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/436347e53f26830f62ebabe2790848a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e265b2565a0f5b41013733c144bdb88e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e265b2565a0f5b41013733c144bdb88e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cfcefb73c19d8a2028523d88945209d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cfcefb73c19d8a2028523d88945209d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b75f75aff62f5d542a6a530be31398f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b75f75aff62f5d542a6a530be31398f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Vila Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "streetNumber": "79", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-damas-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS450-id-2548326472/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa altos com 01 quarto, sala, cozinha, lavanderia e wc social e varanda. N\u00e3o possui garagem!<br>Agua e Luz individuais.<br>A tr\u00eas quarteiroes da Av Godofredo Maciel, pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, sal\u00e3o de beleza, paradas de onibus e supermercados. A 2 minutos do Shopping Maraponga Mart Moda. <br>Ideal para quem mora sozinho ou para casal.<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "CASA ALTOS NO MODUMBIM", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553625038", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "178", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.548393, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788746}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Vila Tr\u00eas Am\u00e9ricas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3862", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "b8df425d9b5e03d7cd0f381cf8523a13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8df425d9b5e03d7cd0f381cf8523a13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "525e2f3623526f873acef4b7de960546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/525e2f3623526f873acef4b7de960546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eabebb273d2e459822319fe48aed8e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eabebb273d2e459822319fe48aed8e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03747b2742c6e77b1cdd810632fa12c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03747b2742c6e77b1cdd810632fa12c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb64b8d4ff15a75ef2add4daee8b73b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb64b8d4ff15a75ef2add4daee8b73b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cd4ddb95a16e0cf694d6c8d7e8e3cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cd4ddb95a16e0cf694d6c8d7e8e3cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f434401fb1bdf363ea6f9c57c38248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f434401fb1bdf363ea6f9c57c38248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83730ea4f9c10a3c2d625feb18978489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83730ea4f9c10a3c2d625feb18978489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c627ab0c96296568d9fd342c72fc85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c627ab0c96296568d9fd342c72fc85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb7d21e82af015a83cfe17a8306300a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb7d21e82af015a83cfe17a8306300a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfcf2598908cb0f207b6bd76fc3fcfc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfcf2598908cb0f207b6bd76fc3fcfc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Vila Tr\u00eas Am\u00e9ricas", "streetNumber": "178", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS550-id-2553625038/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN_CABINETS"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE APARTAMENTO MODELO QUITINETE NO T\u00c9RREO PR\u00d3XIMO DA FACULDADE ESTACIO<br><br>SALA COM COZINHA, ARMARIO NA PIA / BANHEIRO SOCIAL / 01 QUARTO<br><br>PR\u00d3XIMO DA FACULDADE EST\u00c1CIO DA AV. DOM MANUEL / AO LADO DA TGREJA PLESBITERIANA<br><br>* fotos do an\u00fancio s\u00e3o do apto 103 no 1\u00b0 andar*<br>*temos mais op\u00e7\u00f5es neste condom\u00ednio consulte valores, tamanhos e disponibilidades*<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Apartamento de 01 Quarto Proximo da Est\u00e1cio da Av. Duque de Caxias", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2551582969", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1652", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524383, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735525}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "981238869", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "def839a344ab26d432b706232f9ac9f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def839a344ab26d432b706232f9ac9f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ed429cf2fa39d4f99ee07ee37c64ed5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ed429cf2fa39d4f99ee07ee37c64ed5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06efcd1cae178b6b9227ee1edbb77292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06efcd1cae178b6b9227ee1edbb77292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db6d44724decfd86ce2820e3d057fd8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db6d44724decfd86ce2820e3d057fd8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e27a0f84fa47c2f22a887376e51f2e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e27a0f84fa47c2f22a887376e51f2e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e895078d8b0ed4a94ab52b71f376a3b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e895078d8b0ed4a94ab52b71f376a3b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2b9ffab1182928b4c42ae313c66b1c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2b9ffab1182928b4c42ae313c66b1c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccd3894e7a9dd2deadae65053bd26dfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccd3894e7a9dd2deadae65053bd26dfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89839d54e9270a6253fdd31cf8dc5ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89839d54e9270a6253fdd31cf8dc5ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c181c8de2f0fdd0a823dac35cb5be9df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c181c8de2f0fdd0a823dac35cb5be9df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f6201f18307dcd4b9073ae1559450e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f6201f18307dcd4b9073ae1559450e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0deff6d2822ade9e2a21d30eff61a5be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0deff6d2822ade9e2a21d30eff61a5be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41a2d9f8d15e7a718e323e4c3d7dee11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a2d9f8d15e7a718e323e4c3d7dee11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7815b196396338f20c68f8af7695c53e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7815b196396338f20c68f8af7695c53e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4827aa6ee337971ec0ebd6f66d9ee931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4827aa6ee337971ec0ebd6f66d9ee931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dcfdf18901aacd1e878cda35fb7ee20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dcfdf18901aacd1e878cda35fb7ee20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "1652"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS600-id-2551582969/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Damas tem 35 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel possui 35 m2 com 2 quartos em Damas - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530462375", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426084", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1062", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549159, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752545}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Costa Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Cl\u00ednica Zoovet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "95d325", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "21cb4550d0c1080f0b61ab1d4a1043ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21cb4550d0c1080f0b61ab1d4a1043ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "443d18257fe971835844d24607fbd9a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/443d18257fe971835844d24607fbd9a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0040dc1a8e72201728e3a435395548f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0040dc1a8e72201728e3a435395548f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29f69eb5e425100386b4d1a410aeadc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29f69eb5e425100386b4d1a410aeadc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2088c0e798134c77096d81418c627fbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2088c0e798134c77096d81418c627fbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9949254c4b1cb468e4c3f7d8d21cbd59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9949254c4b1cb468e4c3f7d8d21cbd59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10fda3fb3089c55ebfe1f7e8fb8c3109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10fda3fb3089c55ebfe1f7e8fb8c3109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e92c3d4a46b35ba819ed8f009b54c099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e92c3d4a46b35ba819ed8f009b54c099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82de2a421bc2927b502b497eeb92520c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82de2a421bc2927b502b497eeb92520c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95253e397e64bc28b412000499928f3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95253e397e64bc28b412000499928f3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c23a877d8b529e10b195183ebb884bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c23a877d8b529e10b195183ebb884bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63243ac73ff99dba038c73d85a99d9ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63243ac73ff99dba038c73d85a99d9ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d244391422b857c25b60706bcbc4798b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d244391422b857c25b60706bcbc4798b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d43ecb9a1a8da36b54d2a1968a7482ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d43ecb9a1a8da36b54d2a1968a7482ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46a325fa96d24a6e03c2a7b5bd85f560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46a325fa96d24a6e03c2a7b5bd85f560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Rua Professor Costa Mendes", "streetNumber": "1062"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-damas-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS600-id-2530462375/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 1 quarto, a poucos metros da Avenida Godofredo Maciel.<br><br>- sala<br>- cozinha americana<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 1 su\u00edte<br>- 1 vaga de garagem<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a padarias, igrejas, restaurantes, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, 1 vaga, Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360585", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752570", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Esperan\u00e7a", "TS:Mondubim", "TS:Aracap\u00e9", "CS:Ouro Azul", "CS:Padaria da Gula", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Cl\u00ednica Mondubim", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:CEI Maria Bezerra Quevedo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2675", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "680"}, "yearlyIptu": "68", "price": "680", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ee54bed310048865f8fd0ded3b2c8320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee54bed310048865f8fd0ded3b2c8320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2b427c060b6c7d1d8054b15d006ba8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2b427c060b6c7d1d8054b15d006ba8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5505bdc70fab9e18ed99ee29382ab5a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5505bdc70fab9e18ed99ee29382ab5a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "963d0d79ca0e903f67bad4ffce9acbf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/963d0d79ca0e903f67bad4ffce9acbf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0cfda750ae7ca19ca136e7432615218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0cfda750ae7ca19ca136e7432615218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9031134e39b1be5f1eb28494597d546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9031134e39b1be5f1eb28494597d546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4776d1a3bffb93da3ebf6788867f201", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4776d1a3bffb93da3ebf6788867f201/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93564e28f57e750aaeb5dc13189f068b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93564e28f57e750aaeb5dc13189f068b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "145e68a6feda8470816cd01097b2f931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/145e68a6feda8470816cd01097b2f931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5336cfcbc297e245bca566626f4f3a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5336cfcbc297e245bca566626f4f3a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b411c20fa86194660216bfa5dfd0f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b411c20fa86194660216bfa5dfd0f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36cee5f7696fda7ba30aa9c83a143ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36cee5f7696fda7ba30aa9c83a143ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8129f581d259e72c70e384b56946c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8129f581d259e72c70e384b56946c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783877ec8401e4991f20092945c631a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783877ec8401e4991f20092945c631a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS680-id-2530360585/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 BANHEIRO, 1 COZINHA,LAVANDERIA, 1 QUARTO(S), 1 SALA", "title": "KITNET NO CENTRO", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561551557", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1000", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529349, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739076}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Solon Pinheiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento E", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4604", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "490"}, "price": "490", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "b97a51773629400bc9241eb4b391cba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97a51773629400bc9241eb4b391cba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53deb2eecf5f7b62a31e59bcb480b597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53deb2eecf5f7b62a31e59bcb480b597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb9bb2e72acf660c427a20c184fe3e19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9bb2e72acf660c427a20c184fe3e19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecf89d28139ca6231bb6d81b1f4e36d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecf89d28139ca6231bb6d81b1f4e36d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Solon Pinheiro", "streetNumber": "1000"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS490-id-2561551557/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto com 3 salas comerciais, recep\u00e7\u00e3o, wc social. Localizado \u00e0 Av. Santos Dumont.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861002", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1267", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512152, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73143}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Boleria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4878", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c8b384d7010b0cda128e63b2c1e7b783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b384d7010b0cda128e63b2c1e7b783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab51c2594b9a3f174219bc5b64a1102", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab51c2594b9a3f174219bc5b64a1102/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d53cce3612980a655d328c5020f746aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d53cce3612980a655d328c5020f746aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d11a4cd88e28823ba297dc215daa34c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d11a4cd88e28823ba297dc215daa34c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6570f67810cccd3501c85b8e93597245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6570f67810cccd3501c85b8e93597245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ff943279dca772c6102988660c9b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ff943279dca772c6102988660c9b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6486be8896f50199eb2395538023f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6486be8896f50199eb2395538023f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b38ce09a343219c32d14aa14e5669a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b38ce09a343219c32d14aa14e5669a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b129d66665e54f4c45e5758d40dfa7be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b129d66665e54f4c45e5758d40dfa7be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31ea86d58015ea980b4a89bb7c9a6734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31ea86d58015ea980b4a89bb7c9a6734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e0c3571a8b7b7c065beee75baef812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e0c3571a8b7b7c065beee75baef812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c2f8031884c1080c6aee806e6ce242b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c2f8031884c1080c6aee806e6ce242b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f02c41bd8e61432bdef29ac9654bc76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f02c41bd8e61432bdef29ac9654bc76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d7b366d4a3c22757e74b212c195faf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d7b366d4a3c22757e74b212c195faf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a2fda851248677454bd66f5868de153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a2fda851248677454bd66f5868de153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab003ade42b5c72198e40470335a729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab003ade42b5c72198e40470335a729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d6c7d18bd71c19339e57d1df6f46077", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d6c7d18bd71c19339e57d1df6f46077/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47e9a2e4ac593fbe9efca259fdc1ee3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47e9a2e4ac593fbe9efca259fdc1ee3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cef841340ddae53b7142506fe82e81c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cef841340ddae53b7142506fe82e81c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07bb52d0c7940471f98047f9506e3e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07bb52d0c7940471f98047f9506e3e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1267"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS2100-id-2547861002/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "LAUNDRY", "FULL_CABLING", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["135"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa d\u00faplex medindo 135m\u00b2, sala de estar/jantar, lavabo, 03 quartos sendo 01 su\u00edte, cozinha americana, quintal e churrasqueira privativa.", "title": "CASA para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Lagoa Redonda - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555505758", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831650", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8301", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["135"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "9a066ecb55065a4e094b7c2f2dfc7f34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a066ecb55065a4e094b7c2f2dfc7f34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8f38df9efd5c1d61bc9633d9a89cb81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8f38df9efd5c1d61bc9633d9a89cb81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e288cf70a31be71ce329b0561f6f2c10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e288cf70a31be71ce329b0561f6f2c10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2671e0546112363d1419b5ef0becdfb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2671e0546112363d1419b5ef0becdfb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a27eb355cd7338e09daf2acf561255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a27eb355cd7338e09daf2acf561255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecaba39f721464452899ebae3471579d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecaba39f721464452899ebae3471579d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd6f21dd5b90975aca220c552401c48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd6f21dd5b90975aca220c552401c48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "169ca068fcf07547d1b8a41bbd890d85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/169ca068fcf07547d1b8a41bbd890d85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d30ad8e15cc4387ea03c9117a445c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d30ad8e15cc4387ea03c9117a445c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "011668cf39e1162b03dcd30e6bae4db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/011668cf39e1162b03dcd30e6bae4db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3f51465b4a2b0cd8e291edcb648de7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3f51465b4a2b0cd8e291edcb648de7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4f91b69df8e5ab664b1f0c4769bb13e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4f91b69df8e5ab664b1f0c4769bb13e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17b18fe958cf20b55e8f8efeb5c7c525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17b18fe958cf20b55e8f8efeb5c7c525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6993ba174f36514f9e6399bfb1258ae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6993ba174f36514f9e6399bfb1258ae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8957e25fcfeb2cf965e620bd0e0ff80f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8957e25fcfeb2cf965e620bd0e0ff80f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8de883a647a8e8d1ceaecc23f1d746bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8de883a647a8e8d1ceaecc23f1d746bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 135m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-135m2-aluguel-RS1300-id-2555505758/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1178"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sobreloa com 16 ambientes, salas grandes. Wc's. Terra\u00e7o, salas com divisorias, Wc's.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860465", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "77", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728468}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Comandante Vital Rolim Apartamento Sobreloja E Terra\u00e7o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11074", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1178"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "27097"}, "price": "27097", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "385c962b20929a90449aceff4ea1cfec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385c962b20929a90449aceff4ea1cfec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "194c370f7357d0a8ca766f374c6de38a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/194c370f7357d0a8ca766f374c6de38a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71866c8287f406387ba6f37962672581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71866c8287f406387ba6f37962672581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50f3798c63d2020d5453ccf56576e6ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50f3798c63d2020d5453ccf56576e6ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8395c6f88327c57b6b2b39ce9e11acb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8395c6f88327c57b6b2b39ce9e11acb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cafc7e38ed4385858b9b1a9836d996db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cafc7e38ed4385858b9b1a9836d996db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36040903c1fba3f65f7880d13134e65d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36040903c1fba3f65f7880d13134e65d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4dbc4c40fc429a069a350bb12754ad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4dbc4c40fc429a069a350bb12754ad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9527f357a96a399a139c41d3bd544e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9527f357a96a399a139c41d3bd544e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25441cd200e04850944771d327a70d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25441cd200e04850944771d327a70d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baa52a647a0da4f6be542923ead547f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baa52a647a0da4f6be542923ead547f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93c95758a854fe56fe0b578cd4831cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93c95758a854fe56fe0b578cd4831cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c361c4848371a62f27a8d351f413525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c361c4848371a62f27a8d351f413525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d57b469341671fe460a39e5dae8ac5d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d57b469341671fe460a39e5dae8ac5d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15deb797e45156a03c41857bcf4fb0b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15deb797e45156a03c41857bcf4fb0b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34d851da5c607d8a065e1d7de8f39b43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34d851da5c607d8a065e1d7de8f39b43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e390cb3c41c1cfee1b4310fe2c3753d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e390cb3c41c1cfee1b4310fe2c3753d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c2bbbefa11bb07698885485798a365c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c2bbbefa11bb07698885485798a365c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cf5efaaf2517c1c1d304b83022c742d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cf5efaaf2517c1c1d304b83022c742d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac90d4b015d0e30617a1462a06d383e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac90d4b015d0e30617a1462a06d383e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c831940f63ba22de6d8c0e2746c56459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c831940f63ba22de6d8c0e2746c56459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fc0e3b95ed5cfbc160baea6d863fab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fc0e3b95ed5cfbc160baea6d863fab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86179244f9b1143ce97f0d3b6bfac4a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86179244f9b1143ce97f0d3b6bfac4a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ac9d0913f0ee2731c93f3eb0185b438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ac9d0913f0ee2731c93f3eb0185b438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a835db293907ee96de587131682e6df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a835db293907ee96de587131682e6df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5f55072410f5ff34c532dc85b75a360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5f55072410f5ff34c532dc85b75a360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c1615851c04b59257025e0d562f078d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c1615851c04b59257025e0d562f078d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeea1e7199fe0e6d746a62cebc75ae6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeea1e7199fe0e6d746a62cebc75ae6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9774626187c25802b480babee094d1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9774626187c25802b480babee094d1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a2a5f1f11ca8a6c46a697360c656958", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2a5f1f11ca8a6c46a697360c656958/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29041c1e710b0581b3b988794f94cdfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29041c1e710b0581b3b988794f94cdfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b4554f44da2b69e09a90a458013d2a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b4554f44da2b69e09a90a458013d2a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "streetNumber": "77", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1178m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-1178m2-aluguel-RS27097-id-2547860465/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com 180m\u00b2 no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amplo retrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862363", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Apartamento Lojas 7 8 9 E 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3461", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "7ff1861f05bb70df63958257d03a89f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ff1861f05bb70df63958257d03a89f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eaf5bb82e22ad9e7e5aaeb94b72c180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eaf5bb82e22ad9e7e5aaeb94b72c180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e46aa04565b5ea17a2b859210e018dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e46aa04565b5ea17a2b859210e018dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0a851a561e5c4fe74b0b36625aab555", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0a851a561e5c4fe74b0b36625aab555/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3736b20967a2c3311ecae023abd5c820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3736b20967a2c3311ecae023abd5c820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c4653b01125d442968e18aa388d212a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c4653b01125d442968e18aa388d212a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-papicu-bairros-fortaleza-180m2-aluguel-RS10000-id-2547862363/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. BS Desingn Corporete Towers ! Espatecular sala comercial com \u00e1rea privativa 22,73m\u00b2, lavabo, 1 vaga ( rotativa ). Condom\u00ednio disp\u00f5e de heliponto, biciclet\u00e1rio, audit\u00f3rio, sala de reuni\u00e3o, 8 elevadores climatizados por torre, circuito interno de c\u00e2meras.", "title": "Ed. BS Desingn Corporete Towers ! Espatecular sala comercial com \u00e1rea privativa 22,73m\u00b2, lavabo, 1 v", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548341298", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499315, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737456}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Norte Edif\u00edcio Bs Design Corporate Towers Apartamento Sl 410", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3426", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "e94d668589a6c6a032c9916a319be825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94d668589a6c6a032c9916a319be825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9415e84005ca5ab8656e5386f39aa118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9415e84005ca5ab8656e5386f39aa118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "023e1025b7eef4465a476be9faad6866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/023e1025b7eef4465a476be9faad6866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f7df366b722979d2c2ad4c5f3204af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f7df366b722979d2c2ad4c5f3204af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abd2e8fd9ba598c6a6e6faa1f6d5df07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abd2e8fd9ba598c6a6e6faa1f6d5df07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68502f408e8fbc95f4ae9b896a79729e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68502f408e8fbc95f4ae9b896a79729e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "692db3752c278fcc74436814668a5bf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/692db3752c278fcc74436814668a5bf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aff79fc5f168ac93979bbfb22f22353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aff79fc5f168ac93979bbfb22f22353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eecb942d16ee6763ea2ccca4bb17889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eecb942d16ee6763ea2ccca4bb17889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4991a966748e6a7f4388ac3a79cde952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4991a966748e6a7f4388ac3a79cde952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aceac5b6d3d02479ead64f9f866b2c76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aceac5b6d3d02479ead64f9f866b2c76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "1300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS1800-id-2548341298/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["2080"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O im\u00f3vel no bairro Sapiranga tem 2080 metros quadrados", "title": "Im\u00f3vel para venda possui 2080 metros quadrados em Sapiranga - Fortaleza", "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555086126", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833163", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio Alencar Araripe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TERRENO SAPIRANGA", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2080"], "advertiserId": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "14000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "14000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85982229152", "85992484847"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992484847", "stamps": []}, "account": {"id": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/97a0a2721fe9295a6e2b3e753bcd0f3e.jpg", "licenseNumber": "17127-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 90716, "phones": {"primary": "85982229152", "mobile": "85992484847"}}, "medias": [{"id": "1e0a7e20a29999f6b9b6d6fd7ad49f24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0a7e20a29999f6b9b6d6fd7ad49f24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b9ea59b2d22e767e1aa6bc2b0250eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b9ea59b2d22e767e1aa6bc2b0250eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c30cef8ed1c0a243462ab2627d66c5b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c30cef8ed1c0a243462ab2627d66c5b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2413436cb2530097a12bbcc522c5dc73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2413436cb2530097a12bbcc522c5dc73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2497d8b8434a102c17976762b164ef9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2497d8b8434a102c17976762b164ef9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a690712fd6b8fb02574ae669206243ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a690712fd6b8fb02574ae669206243ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a784bdd2af9cda5e27f5128d8726d90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a784bdd2af9cda5e27f5128d8726d90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16fa6ffa0111db04ad1b1fb53b8a4601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16fa6ffa0111db04ad1b1fb53b8a4601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ce8ebce76b6f98d4cac5bfee639dfe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ce8ebce76b6f98d4cac5bfee639dfe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b4ef905f2f356d218ad4ad60aa4b2ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b4ef905f2f356d218ad4ad60aa4b2ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37856abda5a5fd7d1e4e2cf265c9d6ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37856abda5a5fd7d1e4e2cf265c9d6ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "href": "/90716/bsa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua M\u00e1rio Alencar Araripe", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 2080m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sapiranga-bairros-fortaleza-2080m2-venda-RS2500000-id-2555086126/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["77"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859812", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 615 Edif\u00edcio Potenza Sala 614", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12921", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["77"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2547"}, "price": "2547", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "73c0ef6ec64195291fbb78bc91f65df3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73c0ef6ec64195291fbb78bc91f65df3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "c5a6023dee98901ea9d3ad1169d0c639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5a6023dee98901ea9d3ad1169d0c639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b37b8a332e50288134601395b1bcdbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b37b8a332e50288134601395b1bcdbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a10c34406b01072a05a75bf258677ffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a10c34406b01072a05a75bf258677ffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7989f1538f3dd4d0065cd29a4250207f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7989f1538f3dd4d0065cd29a4250207f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782e3eab0f32d0a46ce861e778ee9aab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782e3eab0f32d0a46ce861e778ee9aab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8189d0924ed85d52d36b6a6918e26ea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8189d0924ed85d52d36b6a6918e26ea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 77m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-77m2-aluguel-RS2547-id-2547859812/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial localizado no cora\u00e7\u00e3o do Meireles, dispondo de 300m\u00b2, 05 salas, sal\u00e3o de entrada, \u00e1rea de circula\u00e7\u00e3o, wc, 2 pisos, estacionamento de frente para o edif\u00edcio para aproximadamente 04 ve\u00edculos.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861019", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1427", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508498, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728064}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tenente Ben\u00e9volo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10016", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8133a22e00497b8850bd97ff44a5bcae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8133a22e00497b8850bd97ff44a5bcae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "299b2613837a75ce71de005ab9c1a8f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/299b2613837a75ce71de005ab9c1a8f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0ba7de56f1f992cdc0a515575af4340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0ba7de56f1f992cdc0a515575af4340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0798d8683ddebac79086eb7d543065ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0798d8683ddebac79086eb7d543065ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cab59a06d01a410f09dd928bf01a6e96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cab59a06d01a410f09dd928bf01a6e96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa11dce695f053db21fbdf5de2421e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa11dce695f053db21fbdf5de2421e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e25bd36db62b6dfddb13546d1bf8d539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e25bd36db62b6dfddb13546d1bf8d539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5601b201e00fb6dddf201b3e42c44ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5601b201e00fb6dddf201b3e42c44ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a2cb27e7bff3f8062034108606f0f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a2cb27e7bff3f8062034108606f0f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9f08bfa1ec394f52d7047f7847826eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9f08bfa1ec394f52d7047f7847826eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dce49ebbc169a06b19adc6898a67791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dce49ebbc169a06b19adc6898a67791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e925da299bbdd0409dc9cd00bdc4a1f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e925da299bbdd0409dc9cd00bdc4a1f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baf235b3c037cc98bc6e5c48d0af4818", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf235b3c037cc98bc6e5c48d0af4818/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "712ed2e2c837959f010241d61c27eefc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/712ed2e2c837959f010241d61c27eefc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe1f77c61c8c0c49adf5695b4168248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe1f77c61c8c0c49adf5695b4168248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5b13069a90125bee04041670e793973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5b13069a90125bee04041670e793973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d55800d24a4cc939c0df2863c8b4789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d55800d24a4cc939c0df2863c8b4789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dba7afa9288413dfc9f4ff4191eea9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dba7afa9288413dfc9f4ff4191eea9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dc12abe57ca61b9e52fab66edc76388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc12abe57ca61b9e52fab66edc76388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d364c7bf906ba661e3786a928a59488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d364c7bf906ba661e3786a928a59488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5185efce1986f1c100cbab73fbbddc33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5185efce1986f1c100cbab73fbbddc33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19fb3ad669ee90a51815d32636b17be2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19fb3ad669ee90a51815d32636b17be2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "335e09d978d9d0bd69b0bbf266b72aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/335e09d978d9d0bd69b0bbf266b72aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "597089ee58191f08083d6dc9d51a1452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/597089ee58191f08083d6dc9d51a1452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5a4a9af5d4b6e51e0d50da7b91ae715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5a4a9af5d4b6e51e0d50da7b91ae715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b62030635176806a6b41ef301d4bbf83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b62030635176806a6b41ef301d4bbf83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7862a60c26ce717767d2b1ce5f2b3b85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7862a60c26ce717767d2b1ce5f2b3b85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b71e44f1d746e497fe18068c8f39baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b71e44f1d746e497fe18068c8f39baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67efe03b308555f0ca371adb89f8dc03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67efe03b308555f0ca371adb89f8dc03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tenente Ben\u00e9volo", "streetNumber": "1427"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS4500-id-2547861019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento esquina com Av. Desembargador Gonzaga. <br><br>- sala <br>- 2 quartos<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Cometa Supermercados, academia, restaurantes, ag\u00eancia banc\u00e1rias, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557285006", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Hiper Lanches"], "complement": "Apartamento 112", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6562", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1440"}, "yearlyIptu": "324", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "340"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "6c8e9d9047a6e490fd36d428e31d5324", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c8e9d9047a6e490fd36d428e31d5324/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8419c0589c168be462891c88da7396ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8419c0589c168be462891c88da7396ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "150bf6cd0a9087f574802c82d234de98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/150bf6cd0a9087f574802c82d234de98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db5ed1a745794eede70f2d8c442ac3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db5ed1a745794eede70f2d8c442ac3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b097e8c6cbcc511a842dc0a622420af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b097e8c6cbcc511a842dc0a622420af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c2bd16d3f17b97a4d7824eab8d6e0a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c2bd16d3f17b97a4d7824eab8d6e0a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad53dfbe60a66c98af3f1f53ebe395e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad53dfbe60a66c98af3f1f53ebe395e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5872ba8d3e156dc3516bbd4ce3eee615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5872ba8d3e156dc3516bbd4ce3eee615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f778e96bc9d59b2ddd9f1d856534615c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f778e96bc9d59b2ddd9f1d856534615c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68b3dd662d3b8e97afd97bdf52de594b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68b3dd662d3b8e97afd97bdf52de594b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "723b86afe75fe696909903d21e9b4180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/723b86afe75fe696909903d21e9b4180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05848fa01fdea6e366f85b2193251273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05848fa01fdea6e366f85b2193251273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b41fd8c89c870db7e60d2e0d4e35b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b41fd8c89c870db7e60d2e0d4e35b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ed3bf5f059ebea784339528d206bae3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ed3bf5f059ebea784339528d206bae3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4b44b003f66c7f44dda5b067aa6ad48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4b44b003f66c7f44dda5b067aa6ad48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5606a23a066fe3779931f11ff40bf28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5606a23a066fe3779931f11ff40bf28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1100-id-2557285006/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "DEPOSIT", "INTERCOM", "SEA_VIEW", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento nascente no Meireles, medindo 65,90m\u00b2. Disp\u00f5e de varanda, sala (estar/jantar), 03 su\u00edtes com arm\u00e1rios sendo 01 revers\u00edvel, wc social revers\u00edvel, box blindex, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o e rede de prote\u00e7\u00e3o. Pr\u00e9dio com 18 andares, 02 elevadores, portaria 24hrs, academia, sal\u00e3o de festa e 01 vaga de garagem.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 1 vaga, Meireles - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561688559", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Apartamento 1303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8239", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2440"}, "yearlyIptu": "1297", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "840"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "94c418154ee877b9e8aa38f0d131871f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94c418154ee877b9e8aa38f0d131871f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e29e088f3a48b4a229bc964bac9f18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e29e088f3a48b4a229bc964bac9f18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "100f21e2cbb5eea2be51ce2774ec99f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/100f21e2cbb5eea2be51ce2774ec99f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbf7d87826959da566a895d3caf7149d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbf7d87826959da566a895d3caf7149d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6eb0aee40b2057de7f4c99c7f41da4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6eb0aee40b2057de7f4c99c7f41da4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba3974bd94ac67a52c5cd30a8234cecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba3974bd94ac67a52c5cd30a8234cecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "485620e359c3b877045174b8e60df2d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/485620e359c3b877045174b8e60df2d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a645aa82be4bd9328863af9c9a332b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a645aa82be4bd9328863af9c9a332b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8a0c914ba87c36ac5284a878e443322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8a0c914ba87c36ac5284a878e443322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c49e923c361ff1f14f6c329d59873286", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c49e923c361ff1f14f6c329d59873286/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3177171bbfaaf1857f7289bbc5ed5d82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3177171bbfaaf1857f7289bbc5ed5d82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eedf6657842075db0b3c562a936ddf31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eedf6657842075db0b3c562a936ddf31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e456e091a2570b67caccfadd50ac5543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e456e091a2570b67caccfadd50ac5543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8556836d19c6474a7fcf0faf1aa5d4b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8556836d19c6474a7fcf0faf1aa5d4b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d56594faa37d6876342c08485b1784bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d56594faa37d6876342c08485b1784bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70a821988554e880fcb9227b72fce700", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70a821988554e880fcb9227b72fce700/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0a39192a32fe4fa9eec306a03bbeca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0a39192a32fe4fa9eec306a03bbeca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b42c666ebb40987bd9dc95eab08ac65b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b42c666ebb40987bd9dc95eab08ac65b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3115d80dbcdf41af8a4f3c1f18d1d9a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3115d80dbcdf41af8a4f3c1f18d1d9a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee4041712769782b3c20f874337e86b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee4041712769782b3c20f874337e86b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-66m2-aluguel-RS1600-id-2561688559/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete na Av. Rui Barbosa, excelente localiza\u00e7\u00e3o, novinho.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859007", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2694", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51285, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745994}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4114", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "5b0dd0c745ae0cfe916d337de636e5bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b0dd0c745ae0cfe916d337de636e5bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5950992f511f22a9352d5afba3757db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5950992f511f22a9352d5afba3757db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4139970a5221f34f4b574b5ea5c13a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4139970a5221f34f4b574b5ea5c13a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a67235954a6ea7e86a92dab5f224f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a67235954a6ea7e86a92dab5f224f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b74bdd21becf201524690f81f49bbcc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b74bdd21becf201524690f81f49bbcc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a9b39bbe32064a7e981589267d74ede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a9b39bbe32064a7e981589267d74ede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2694", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa"}, "name": "Kitnet para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS850-id-2547859007/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 01 quarto, area, sala, cozinha, wc social e quintal.<br>Agua e Luz individuais.", "title": "CASA NO MONDUBIM", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554042444", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761570", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "183", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55956, "source": "GOOGLE", "lat": -3.814157}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fri\u00e9sio Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Padaria da Gula", "CS:Qualy Pan", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4948", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "6c57958553938578b43eef56c4ba7250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c57958553938578b43eef56c4ba7250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3f4f9571998d0c922bd4cc878abf299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3f4f9571998d0c922bd4cc878abf299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "440a9fa5d7372d7d19935e35d4409916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/440a9fa5d7372d7d19935e35d4409916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "354a48e875234ce88015936679f71dc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/354a48e875234ce88015936679f71dc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "099c0355bda3f04965674d1602c6885d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/099c0355bda3f04965674d1602c6885d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d5f496febbcb1d48df6c6ec3999b93c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d5f496febbcb1d48df6c6ec3999b93c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3720c336f415cff01fadc9baca7b9ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3720c336f415cff01fadc9baca7b9ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Fri\u00e9sio Barroso", "streetNumber": "183", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-57m2-aluguel-RS750-id-2554042444/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["135"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro CENTRO", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561789204", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10812", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["135"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3370"}, "price": "3370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "c112dd8f424ecc711612233c2da8ea70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c112dd8f424ecc711612233c2da8ea70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a1bf05086d1bab14200db1d4d6b4d7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a1bf05086d1bab14200db1d4d6b4d7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58cafbb6d165812ee8a7d7388185ce03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58cafbb6d165812ee8a7d7388185ce03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee2f59e5effd52c2e1c119ac7c65cd23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee2f59e5effd52c2e1c119ac7c65cd23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf201f2c7b90aa75ba55be1cd19bed9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf201f2c7b90aa75ba55be1cd19bed9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8482579308c83f487ff0403ba746a674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8482579308c83f487ff0403ba746a674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50a0b0300b6c94857d8c30c939078a63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a0b0300b6c94857d8c30c939078a63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57c62d08143ccd1c9a7ebc1cebb25bb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57c62d08143ccd1c9a7ebc1cebb25bb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef89307d8d1aec73c5239bf3e6d94683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef89307d8d1aec73c5239bf3e6d94683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55bfc98a9bc9d8c33b1a261e9180ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55bfc98a9bc9d8c33b1a261e9180ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f019b038aba3b005c18a44f5749657a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f019b038aba3b005c18a44f5749657a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc1024686b0767e8806d09a4ab97627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc1024686b0767e8806d09a4ab97627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c89845071edc55f77a374992afdd75f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c89845071edc55f77a374992afdd75f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7aae12c523d92bb53e20eef06e00ead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7aae12c523d92bb53e20eef06e00ead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6f9e45d54ae62dfb82cfc08ed2acdd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6f9e45d54ae62dfb82cfc08ed2acdd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b0f84ad7f931d493102ab435bc6f853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b0f84ad7f931d493102ab435bc6f853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 135m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-135m2-aluguel-RS3370-id-2561789204/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524383954", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3393", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "274b30527e55088a3d42827b83fa81cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/274b30527e55088a3d42827b83fa81cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48d84cfb1758256a90f36cbf6b71013b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48d84cfb1758256a90f36cbf6b71013b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718098e2dfdcf5637cf4a1b0cfa98899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718098e2dfdcf5637cf4a1b0cfa98899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6cd0dc559f2ac92bf614d8330da21d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6cd0dc559f2ac92bf614d8330da21d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f9a493bf8d12c82977d79d96d836c20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f9a493bf8d12c82977d79d96d836c20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0c99252038f77234e55c80cda21f0e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0c99252038f77234e55c80cda21f0e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65014bdb695db0661c8599edff9efeb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65014bdb695db0661c8599edff9efeb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4d567c3ae96c75e520aded33db85436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4d567c3ae96c75e520aded33db85436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11c1dc74ab408b539f876466685b2c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11c1dc74ab408b539f876466685b2c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f471a7c1b5812e5f345a0532ace2e2b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f471a7c1b5812e5f345a0532ace2e2b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524383954/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONJ. COMERCIAL para alugar no bairro CENTRO", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561789773", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio E 2102 Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 2101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10926", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3520"}, "price": "3520", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4088b63c021531fd92a2076740a52ad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4088b63c021531fd92a2076740a52ad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "6b889a3ceb894921f30fb87a632e2dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b889a3ceb894921f30fb87a632e2dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29b2006e22282d3326a684af18a68fe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29b2006e22282d3326a684af18a68fe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107ed318eefc77bb7cd22d8e5890a638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107ed318eefc77bb7cd22d8e5890a638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8382abc7f48d76d392bf90bb1a1934b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8382abc7f48d76d392bf90bb1a1934b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be4db8c603fa4be2e641d1a4df450d9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be4db8c603fa4be2e641d1a4df450d9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f643bf07e9b901b9accfe0f17e68b57b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f643bf07e9b901b9accfe0f17e68b57b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5e23e7d7596ffcecfc6d6a57e5e7830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5e23e7d7596ffcecfc6d6a57e5e7830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3522e01c193477b06f683551bda175d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3522e01c193477b06f683551bda175d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3a2afefc71de93cc79abe49966d4e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3a2afefc71de93cc79abe49966d4e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1da316b573478bad41dcfdf4dc5175c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1da316b573478bad41dcfdf4dc5175c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d714d287ff40e73b6f04a7fa38481c71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d714d287ff40e73b6f04a7fa38481c71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7904550570e98a9a58b6f8ae7579f845", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7904550570e98a9a58b6f8ae7579f845/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca11ec459ff9ef0ddf3727a7421e4dc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca11ec459ff9ef0ddf3727a7421e4dc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea8df24da69f67afebeba6c9d2c2a4dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea8df24da69f67afebeba6c9d2c2a4dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eb0aa77a97430e246132ddb2d948a7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eb0aa77a97430e246132ddb2d948a7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dac794c48e87052667c1184f3a1be57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dac794c48e87052667c1184f3a1be57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c8d2bb5c7794910e0141a1ce6545119", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c8d2bb5c7794910e0141a1ce6545119/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e32e9aa24befba46c9ddb8dd28e5122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e32e9aa24befba46c9ddb8dd28e5122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17d693e1bae434723e459b857749498a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17d693e1bae434723e459b857749498a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8761c51e40dd478a2840ee5e132988cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8761c51e40dd478a2840ee5e132988cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cbce6307e819bdcc40ef117798c0004", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cbce6307e819bdcc40ef117798c0004/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf54370c3a00aa4801c0542487abe678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf54370c3a00aa4801c0542487abe678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS3520-id-2561789773/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1452"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio em terreno medindo 26,4 x 55 metros, 1452m\u00b2 de \u00e1rea total, super conservado, com recep\u00e7\u00e3o, salas com v\u00e1rios tamanhos, copa, w/c, estacionamento com 25 vagas, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo a reitoria da UFCE, 2 duas frentes, \u00f3tima oportunidade.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860202", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2596", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.538049, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13909", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1452"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "27000"}, "price": "27000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "81478d21dbb20c5ae82fe0df277977ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81478d21dbb20c5ae82fe0df277977ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82c334d232d347bb31a2a7b3ef14e98a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82c334d232d347bb31a2a7b3ef14e98a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f727509864e2d0ea8968149edd5f7ee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f727509864e2d0ea8968149edd5f7ee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51cf40692055d41e53f877158d3ccc19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51cf40692055d41e53f877158d3ccc19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76705e5dd02c613213a436ce0275c17d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76705e5dd02c613213a436ce0275c17d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "737cbacfdad3c1522283ca2faf15c2c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/737cbacfdad3c1522283ca2faf15c2c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f26125f0f31f2df68d3a17454f11cb5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f26125f0f31f2df68d3a17454f11cb5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1d8f54ce7118035be719750bcdea080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d8f54ce7118035be719750bcdea080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6936b3813a3071ed53fc26a2656c7345", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6936b3813a3071ed53fc26a2656c7345/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "170011b731f9b1dd9ce9b887c60a0a7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170011b731f9b1dd9ce9b887c60a0a7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad22bc5623f2540f2b9d5510da912eac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad22bc5623f2540f2b9d5510da912eac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8caaa74d53434b6b1385c3f855e692e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8caaa74d53434b6b1385c3f855e692e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8187fee9e873155c2fd41f790be5ed41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8187fee9e873155c2fd41f790be5ed41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b743862ebb0f911e5d2aaf6f017fdfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b743862ebb0f911e5d2aaf6f017fdfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66243e877de8047338ce30f27fc91f07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66243e877de8047338ce30f27fc91f07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "304d7036e9d9eb94e39ae8ce8926caeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/304d7036e9d9eb94e39ae8ce8926caeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "301d7a40b5db69222c4ccf68b33c4696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/301d7a40b5db69222c4ccf68b33c4696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3a4ae51caa7a336d3015bd73792e7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3a4ae51caa7a336d3015bd73792e7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fdc8d4a8d7c6860f6b4f864a4e195a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fdc8d4a8d7c6860f6b4f864a4e195a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "247e8586388b792b054bd30ab7c7cd58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/247e8586388b792b054bd30ab7c7cd58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e71bc3470912896544cd77c72db741b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e71bc3470912896544cd77c72db741b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21342834ba13a29acc7d2551104aceec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21342834ba13a29acc7d2551104aceec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55f857e5a01cdd904363e754f9301480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55f857e5a01cdd904363e754f9301480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783195d89e11e033df99f07d935287b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783195d89e11e033df99f07d935287b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "798c7661c930ce57ce94b800da3704e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/798c7661c930ce57ce94b800da3704e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ff39475a8861f79c842028742be9c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ff39475a8861f79c842028742be9c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e89651e6a09c95e10909a497a6082ac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e89651e6a09c95e10909a497a6082ac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "535caf372505410da3951561af065d0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/535caf372505410da3951561af065d0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a3052e0e54b09152bfe840ccea9d5f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a3052e0e54b09152bfe840ccea9d5f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "096d97aa5fe25de04a956f43fc81fb73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/096d97aa5fe25de04a956f43fc81fb73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f872e3909213a2436080c72f47572694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f872e3909213a2436080c72f47572694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b7f148875ade384aa54bfa3d7809351", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b7f148875ade384aa54bfa3d7809351/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bb41d5e8859614d32f8fdff787efce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bb41d5e8859614d32f8fdff787efce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4de6e20236e4ea8bff7a84a2db3a55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4de6e20236e4ea8bff7a84a2db3a55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1a2026f9368ebd6188ae41c4d31811d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1a2026f9368ebd6188ae41c4d31811d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e94d040f0c02532acecb88e4f99e0ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e94d040f0c02532acecb88e4f99e0ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cac44fd4173142c58ae220b32d4911a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cac44fd4173142c58ae220b32d4911a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d81a3776bc08030798af3f8511602b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d81a3776bc08030798af3f8511602b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37295b16edb7a866469cdbc44816ad5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37295b16edb7a866469cdbc44816ad5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed55e8b047985a9fa0e1e41e933536fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed55e8b047985a9fa0e1e41e933536fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73a1613a509814cc87ae116e06d4f632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a1613a509814cc87ae116e06d4f632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0720725690e95c070b3926802b957523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0720725690e95c070b3926802b957523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d83af859312ae7400439691cac03367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d83af859312ae7400439691cac03367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "2596", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1452m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-benfica-bairros-fortaleza-1452m2-aluguel-RS27000-id-2547860202/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode alugar est\u00e1 bela sala comercial.<br><br>- 1 sala<br>- Recep\u00e7\u00e3o<br>-1 varanda<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Pici - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552894108", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440593", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pici", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pici", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Intracampus Linha 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Edif\u00edcio Sul Sala 214", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6365", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1757"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "457"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "45a2d7587fccaa36a0dc93f9aa2c0eba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45a2d7587fccaa36a0dc93f9aa2c0eba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f9aa4169fb8085a65336fb73a67272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f9aa4169fb8085a65336fb73a67272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca9e367d3644681021471d4c1ed7f17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca9e367d3644681021471d4c1ed7f17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a5e4ca7231e642567adf61c659a52c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a5e4ca7231e642567adf61c659a52c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adb6667fe07fcaf45eebd47a7ad2aae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adb6667fe07fcaf45eebd47a7ad2aae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "271d79a1a250ebf6755987958aa9906e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/271d79a1a250ebf6755987958aa9906e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98909dbb7c63c3287a9da48ada618621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98909dbb7c63c3287a9da48ada618621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "055ca07df9c883fe7a052a264d7ad5c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/055ca07df9c883fe7a052a264d7ad5c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c107a199d999e3be56ef26c56c7246c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c107a199d999e3be56ef26c56c7246c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1ff7a6c60026f8f4f30011e6ad3ac14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1ff7a6c60026f8f4f30011e6ad3ac14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3adbadef678c0e0a380a5a928ae2c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3adbadef678c0e0a380a5a928ae2c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "573ae815f970cf9147bcfd66b43b42b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/573ae815f970cf9147bcfd66b43b42b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b410dfabeb35d458542a21f934f496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b410dfabeb35d458542a21f934f496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f8018750555f885f994e509cbb449f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f8018750555f885f994e509cbb449f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Pici", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-2-quartos-pici-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS1300-id-2552894108/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859708", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 315", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7148", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "5e3952114ff2f59d5b15c99f3d47aedc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e3952114ff2f59d5b15c99f3d47aedc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08f8b1f7b375e2866b8aa99d594ff077", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08f8b1f7b375e2866b8aa99d594ff077/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b09cd8c989e8791c735d5fbe3c92b0d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b09cd8c989e8791c735d5fbe3c92b0d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859708/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima sala, com 26m\u00b2, piso cer\u00e2mica, naRua Dr. Jose Louren\u00e7o, esquina com Rua Pinho Pessoa.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861501", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115282", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2513", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511003, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745391}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Comercial Lany Sala 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L765", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2d005960d3128c486156d9083372f79a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d005960d3128c486156d9083372f79a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4083180efafa1c269c6e1f17d5bddf27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4083180efafa1c269c6e1f17d5bddf27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7a96e02c29a70ca028a1ee5a7d83d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7a96e02c29a70ca028a1ee5a7d83d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "381e89761b0f2fe48c907ca728bbbc5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/381e89761b0f2fe48c907ca728bbbc5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7acbdade9f6a8efc6bdcbddcbc896b34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7acbdade9f6a8efc6bdcbddcbc896b34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a854c186c12606e754895ceec340b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a854c186c12606e754895ceec340b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "2513"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS650-id-2547861501/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["330"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar sua Pousada de sucesso, neste pr\u00e9dio entre as Ruas Meton de Alencar e Clarindo de Queiroz, no Centro de Fortaleza.<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- 15 su\u00edtes<br>- Loja com 1 Banheiro. 30m<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Ari de S\u00e1, Supermercado Lagoa, farm\u00e1cias, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, pensionato e causa de repouso, entre outros.<br>O Im\u00f3vel necessita de uma reforma, aceita propostas. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Pousada para aluguel, 15 quartos, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533659760", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3899", "bathrooms": [15], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["330"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [15], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "1516", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "10e4a90dbe25ea34befa585b04c8d33b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10e4a90dbe25ea34befa585b04c8d33b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e19ff9bed5405efa89127f75206233c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e19ff9bed5405efa89127f75206233c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "com 15 Quartos para alugar, 330m\u00b2", "href": "/imovel/15-quartos-centro-bairros-fortaleza-330m2-aluguel-RS2000-id-2533659760/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-504) Sala Comercial para loca\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida Bezerra de Menezes n\u00b0 2270, no bairro Parquel\u00e2ndia, pr\u00f3ximo ao sal e brasa. Bem localizado no Cora\u00e7\u00e3o da Bezerra de Menezes.<br>Com Sala Ampla para monta seu negocio e 1 banheiro social aproximadamente 50 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda. Entre em contato<br><br>conosco para proporcionar um neg\u00f3cio de qualidade!<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato com nossos especialistas:<br><br>Sede - Fortaleza: /// WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: <br>Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 /9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Loja para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 2.209,00/m\u00eas - Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541090498", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0065", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2656"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2209", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "447"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "b2ff05bbf6da92bb22e2d82ff6c1f0f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2ff05bbf6da92bb22e2d82ff6c1f0f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74940a9cc3185b0c91c739a2bae9330d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74940a9cc3185b0c91c739a2bae9330d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59de5c5d26de796d468975184001a968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59de5c5d26de796d468975184001a968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f18a8b92ea326ec7f80da6276a06c9f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f18a8b92ea326ec7f80da6276a06c9f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbd466ea174ac7735d95f5809dc24fcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbd466ea174ac7735d95f5809dc24fcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd9f4845ef30bbf2ed49b0f43782e23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd9f4845ef30bbf2ed49b0f43782e23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a60bc98419a905fc615c0e5c7309654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a60bc98419a905fc615c0e5c7309654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d305d767fa402d82a1a069924ba5df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d305d767fa402d82a1a069924ba5df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parquelandia-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS2209-id-2541090498/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente galp\u00e3o na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av.Washington Soares, com 1200m\u00b2 de terreno, loja pronta, com mezanino,, dep\u00f3sito, estacionamento frontal, w/c social e de servi\u00e7o, \u00f3tima oportunidade.", "title": "GALPAO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861782", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5049", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479038, "source": "GOOGLE", "lat": -3.803126}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Nanda Ciclo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13860", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "22000"}, "price": "22000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "ffee17f751559b88793db95348a0f329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffee17f751559b88793db95348a0f329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f4afb4cb5c4a122fe4cb694f071c914", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f4afb4cb5c4a122fe4cb694f071c914/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76f53c52de8458a7d1ae9ee19d026716", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76f53c52de8458a7d1ae9ee19d026716/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1613b262edf1a9ef3aa1620a1a02e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1613b262edf1a9ef3aa1620a1a02e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86467650c5b586a38fd4a0088783d3f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86467650c5b586a38fd4a0088783d3f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf161f596b2d5d443f01314e67d78f4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf161f596b2d5d443f01314e67d78f4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0d2e06f2355d4ef9966385c1e10b83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0d2e06f2355d4ef9966385c1e10b83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1be7e7f60854aa6fbe26b1ab5ab2a62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1be7e7f60854aa6fbe26b1ab5ab2a62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d886dc1aa5ccae35e68c16fe144c909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d886dc1aa5ccae35e68c16fe144c909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86b288eff35b7968d73143dfb669c681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86b288eff35b7968d73143dfb669c681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a85256e3358e040cd92854c1e2c39b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a85256e3358e040cd92854c1e2c39b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7791986d4b81c6925154afa49b38a4f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7791986d4b81c6925154afa49b38a4f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4edb5f7211762fc6449eeac837106eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4edb5f7211762fc6449eeac837106eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb0fc0860ee5322c282aa9168cf05b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb0fc0860ee5322c282aa9168cf05b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "626fb246229aa8721c6e64c606ddb638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/626fb246229aa8721c6e64c606ddb638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eb0a0f711c9e08d4e39b30b11856c1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eb0a0f711c9e08d4e39b30b11856c1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7241f560a22edd78fb2d09ea8675bfc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7241f560a22edd78fb2d09ea8675bfc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a10887b151cc81601aab1c9b86604aa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a10887b151cc81601aab1c9b86604aa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4705270ca2fbcbe765ec2f0c5632d814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4705270ca2fbcbe765ec2f0c5632d814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22e89385b14a78d84f492ba74c0ccaae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22e89385b14a78d84f492ba74c0ccaae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "5049", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-1200m2-aluguel-RS22000-id-2547861782/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2524383968", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3379", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "66a3aed1a9c61aca3a0abf631e57597e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a3aed1a9c61aca3a0abf631e57597e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b1e236c4e208cef0564cd00ebfb68c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b1e236c4e208cef0564cd00ebfb68c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7801aa36bf8b586bdbc38431438ec3c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7801aa36bf8b586bdbc38431438ec3c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f828498ec96f3b6a88673637e79975e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f828498ec96f3b6a88673637e79975e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0254763a5ef514e1ced9c75a870dedaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0254763a5ef514e1ced9c75a870dedaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "588ac65ec5cd2fb40c910af61a118f2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/588ac65ec5cd2fb40c910af61a118f2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "737de999e8873cf2b63b096e0de375e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/737de999e8873cf2b63b096e0de375e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c770f0e35eb323a49fe0949061bacb32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c770f0e35eb323a49fe0949061bacb32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74fa098f60f6b2f84afc4331e707c132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74fa098f60f6b2f84afc4331e707c132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8e6bee78d36ed921ff7015bc828954d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8e6bee78d36ed921ff7015bc828954d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2524383968/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["624"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 GALP\u00d5ES DISPON\u00cdVEIS PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO CASTEL\u00c3O!<br><br><br> Excelentes galp\u00f5es dispon\u00edveis, situados na rua Ad\u00e9lia Feij\u00f3, n.\u00ba 684 e 886, a uma quadra do Est\u00e1dio Castel\u00e3o e pr\u00f3ximo a importantes vias de acesso, como a av. Alberto Craveiro, grande oportunidade de neg\u00f3cio!<br> <br><br> Galp\u00f5es com \u00e1reas cobertas de 624 m\u00b2, com p\u00e9 direito de 6m, 02 escrit\u00f3rios e 02 banheiros no total.<br> <br><br>Aluguel: R$ 8.400,00 <br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :06", "title": "Galp\u00e3o/Pavilh\u00e3o Sal\u00e3o Comercial para Aluguel - 9701", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2477480073", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60867620", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "886", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516009, "source": "GOOGLE", "lat": -3.806098}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ad\u00e9lia Feij\u00f3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>BOA VISTA", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9701", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["624"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8400"}, "price": "8400", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "8bc6454c51df249f167a4f62396884ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc6454c51df249f167a4f62396884ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d0b0464f8794ce7576b2e1b14629b94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d0b0464f8794ce7576b2e1b14629b94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107120bd98ed077808c2f8fc765c5d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107120bd98ed077808c2f8fc765c5d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1cca4814e57d28ebb32c8b537eeea14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1cca4814e57d28ebb32c8b537eeea14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19a74d8ecd60a244b77bbd126541b080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a74d8ecd60a244b77bbd126541b080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f69e8d918e9a5a93237b6970088dcc92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f69e8d918e9a5a93237b6970088dcc92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6895ed876581a07582346674094b0a39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6895ed876581a07582346674094b0a39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2f5a12c6ce77348ca5572b129d3b1a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2f5a12c6ce77348ca5572b129d3b1a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b036831ce820c3f79a265d593909497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b036831ce820c3f79a265d593909497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d9ab9cb3c319548b9138ae3fc4b8785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d9ab9cb3c319548b9138ae3fc4b8785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "777269e8a5ff52bf29ccbd9e269903d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/777269e8a5ff52bf29ccbd9e269903d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55cc93ad6422774c7b15fb001518283b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55cc93ad6422774c7b15fb001518283b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce22640a37a0860db40f9f391bde32a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce22640a37a0860db40f9f391bde32a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8a5af8b902d74e05c444b0898cf2c5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8a5af8b902d74e05c444b0898cf2c5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29982ebcefcdef4dc7f6a47bfefb959e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29982ebcefcdef4dc7f6a47bfefb959e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df573028621af6d2b724880d0f310d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df573028621af6d2b724880d0f310d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f93eac2ac0780b28ced84583d936586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f93eac2ac0780b28ced84583d936586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "886", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "BOA VISTA", "street": "Rua Ad\u00e9lia Feij\u00f3"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 624m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-boa-vista-bairros-fortaleza-624m2-aluguel-RS8400-id-2477480073/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Jo\u00e3o Pessoa, recep\u00e7\u00e3o, 7 salas, dep\u00f3sitos, w/c social, super conservado, estacionamento, excelente oportunidade.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860478", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425813", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3621", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.543989, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746504}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Coxinha Express", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13833", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "37024419dc0082b8744056ffd7e7e3c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37024419dc0082b8744056ffd7e7e3c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0b3f82a371168c4816b7340358b1276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0b3f82a371168c4816b7340358b1276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e1e4422cbfbc965dd0bb644ad51fc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e1e4422cbfbc965dd0bb644ad51fc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d74834d39ae232f69cf94d464d05d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d74834d39ae232f69cf94d464d05d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7e3e30cda6cebbff65d04ec535085a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7e3e30cda6cebbff65d04ec535085a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d7f428b42897812166aa55ea86ee70b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d7f428b42897812166aa55ea86ee70b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4b72cfca7bd25ab2a980e5674d4c45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4b72cfca7bd25ab2a980e5674d4c45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62f90d89dfec603cfee06792587f403b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62f90d89dfec603cfee06792587f403b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6d9173a7669dff458c9ecc143aa6c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6d9173a7669dff458c9ecc143aa6c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3e5c79cbcfd5c2b516a5ccf05710842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3e5c79cbcfd5c2b516a5ccf05710842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad9233ebba9d2452d1418643c5b6283b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad9233ebba9d2452d1418643c5b6283b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "201fa18eea52feac7097925f9f0e4a2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/201fa18eea52feac7097925f9f0e4a2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06795c8c822c3f5abda44031a51c9718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06795c8c822c3f5abda44031a51c9718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062031bf6267cc85729c3a72ce8296c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062031bf6267cc85729c3a72ce8296c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a2084b6c5fbc9333e5c331f79b14cd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a2084b6c5fbc9333e5c331f79b14cd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75a7ea62153b293e24a0a241b7697d23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75a7ea62153b293e24a0a241b7697d23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6296da23985b83d709b0cbdff34a7493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6296da23985b83d709b0cbdff34a7493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caf1a307da7e391e40f74af232c6bf6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caf1a307da7e391e40f74af232c6bf6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003de14b1af4665a04c6c4af1ccc0c85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003de14b1af4665a04c6c4af1ccc0c85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ace8efc7fb1faa5e9fc8b5b7ff40579e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ace8efc7fb1faa5e9fc8b5b7ff40579e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b7310b4c231c3d0b1f8503b423ba35c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b7310b4c231c3d0b1f8503b423ba35c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "514c3816854df92ea3333866acdeaae2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/514c3816854df92ea3333866acdeaae2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52939023eb5b39e8ea935b7a0c0bd6ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52939023eb5b39e8ea935b7a0c0bd6ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d56551d65623928e40c36fad0ed82ccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d56551d65623928e40c36fad0ed82ccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b40ffc5edc7a3a8d3e76e09d6858f2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b40ffc5edc7a3a8d3e76e09d6858f2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0092f17aa0c3a21628a8e2f923d9e18f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0092f17aa0c3a21628a8e2f923d9e18f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "3621"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-damas-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS11000-id-2547860478/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342425", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 507", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3820", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "214680e0036c7866883ddcbff1aa89a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214680e0036c7866883ddcbff1aa89a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ece38e5a1b35a68997f92a6acdd587b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ece38e5a1b35a68997f92a6acdd587b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bffa6c86bf10598b2b6ee5572471136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bffa6c86bf10598b2b6ee5572471136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c69796dd0b694b7ebcf83eea97281c21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69796dd0b694b7ebcf83eea97281c21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55247adb55ee67a73a2fe6904ab21f32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55247adb55ee67a73a2fe6904ab21f32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e270d42d4e3fc8eb58ac88be10820d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e270d42d4e3fc8eb58ac88be10820d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0abe277467bc85abd2146aecae8b2bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0abe277467bc85abd2146aecae8b2bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28667976bd9d2d334f8fd0ffa1e763d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28667976bd9d2d334f8fd0ffa1e763d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342425/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["99"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial com recep\u00e7\u00e3o, 02 salas (01 com banheiro), banheiro, copa e estacionamento.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo ao Supermercado Frangol\u00e2ndia do bairro Parque Arax\u00e1.", "title": "Ponto Comercial - Rua Raimundo Arruda, 553 - Parque Arax\u00e1", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2505620162", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "553", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550981, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738339}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Raimundo Arruda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1H6CF6J", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["185"], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986937769", "stamps": []}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "phones": {"primary": "8532521500", "mobile": "85986937769"}}, "medias": [{"id": "b0694d2534d88022732010d30b47af1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0694d2534d88022732010d30b47af1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91eb9175cbed32ccaabde86185eb6bf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91eb9175cbed32ccaabde86185eb6bf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7110219d3ad10a53f7bfd9405c6c614c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7110219d3ad10a53f7bfd9405c6c614c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1f5970e05848a3b36835f0b37cce40d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1f5970e05848a3b36835f0b37cce40d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "767ac6d22a88fd5a16dcaa6eb8f3e428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/767ac6d22a88fd5a16dcaa6eb8f3e428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba7cdeea36b8cbc655b8874545087eeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba7cdeea36b8cbc655b8874545087eeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63e918660cf6c0411c883fe93ceb4a06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63e918660cf6c0411c883fe93ceb4a06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e461dde1e1b89927f61a37b229aa8de7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e461dde1e1b89927f61a37b229aa8de7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Rua Raimundo Arruda", "streetNumber": "553", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 99m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-araxa-bairros-fortaleza-99m2-aluguel-RS1300-id-2505620162/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342716", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3830", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1590"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "795"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "b50edcdcdb35aed84ae9e2ad8be1ca3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50edcdcdb35aed84ae9e2ad8be1ca3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dd20c03765f2ca819608ea2fae3b1f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dd20c03765f2ca819608ea2fae3b1f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd1d6d33f324d63b3700f5be7c5b9ff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd1d6d33f324d63b3700f5be7c5b9ff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f250964d63a83b876e23ac1e108daa16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f250964d63a83b876e23ac1e108daa16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5ab62d592da60666a834a2700f2606f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5ab62d592da60666a834a2700f2606f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f73ee5fc88c536350d33a2ff8140efa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f73ee5fc88c536350d33a2ff8140efa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "300124cbd429f97dea68aa06303bb40c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/300124cbd429f97dea68aa06303bb40c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3304c27d4dce35b379ab29be6f14b363", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3304c27d4dce35b379ab29be6f14b363/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342716/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342211", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3816", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "d4226198618d853755c9ac341a39c4bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4226198618d853755c9ac341a39c4bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17bb81628f71b605349737c2fef3ef45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17bb81628f71b605349737c2fef3ef45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41bc425290f5c1df921234f6abd471dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41bc425290f5c1df921234f6abd471dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0286f412e9f5158bb2f5e10db6a6f2b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0286f412e9f5158bb2f5e10db6a6f2b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1148e71ee01521f1c0da3f9c8bd080eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1148e71ee01521f1c0da3f9c8bd080eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1be72e411cafcb1669681b4f853b3272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1be72e411cafcb1669681b4f853b3272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "154a31ac038c81b8ae14fbecef6203f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/154a31ac038c81b8ae14fbecef6203f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5627862483983dc71146129d39bbe50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5627862483983dc71146129d39bbe50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342211/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial, no cora\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, \u00f3tima oportunidade.Ed Lobr\u00e1s", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862155", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025061", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1071", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528385, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727751}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Lobras Sala 408", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13787", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "ac33ea752aaac20dbfa42b3347321add", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac33ea752aaac20dbfa42b3347321add/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa17f6f5c461d54b5cb57e1084a01ba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa17f6f5c461d54b5cb57e1084a01ba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f30382a61410c5cf1645473d8597b398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f30382a61410c5cf1645473d8597b398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb8b0f7bfab96c65a635d645ce8630c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb8b0f7bfab96c65a635d645ce8630c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df923e0728d74266957e8dc9e5a1876d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df923e0728d74266957e8dc9e5a1876d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1f680ae0ad81446458c9e02dde8d937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1f680ae0ad81446458c9e02dde8d937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab250168fcf80201f7054f22120866d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab250168fcf80201f7054f22120866d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bc7ca8c84cdb3d829c2f34565282acf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bc7ca8c84cdb3d829c2f34565282acf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "streetNumber": "1071"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS400-id-2547862155/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado no My Way Helbor, com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), sala, cozinha com fog\u00e3o, microondas, cafeteira, liquidificador, frigobar, gel\u00e1gua e demais utens\u00edlios, banheiro social e 1 vaga de garagem. <br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de Elevador, Seguran\u00e7a 24h, Portaria, Academia, Piscina, Sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos e brinquedoteca. Permitido animais<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o excelente: R. Tib\u00farcio Cavalcante, 170, a poucos metros da Beira Mar. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br> <br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado com 2 quartos no Meireles - AP7537", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563928465", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499438, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725819}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7537", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4100"}, "yearlyIptu": "85", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "d6b5cbf3c565eda3fc0433b9e1fca968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6b5cbf3c565eda3fc0433b9e1fca968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "976a025f9a1f9247113f3f710e01497d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/976a025f9a1f9247113f3f710e01497d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "625e72c8aac83faf6e3d244b4ebbc6f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/625e72c8aac83faf6e3d244b4ebbc6f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "481e9d85270a0cd310db9a3baedb0170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/481e9d85270a0cd310db9a3baedb0170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4b1ccf171f43aeef4275f2b9905f4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4b1ccf171f43aeef4275f2b9905f4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed5fe04c3566da7068e8b5a4f03c799f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed5fe04c3566da7068e8b5a4f03c799f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bfed71f95a658bd86a764d9600a6dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bfed71f95a658bd86a764d9600a6dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a65d186a17c9ef233fd3b3b60b1b91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a65d186a17c9ef233fd3b3b60b1b91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55630f787a4a9ae92dbd4bc6924ff8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55630f787a4a9ae92dbd4bc6924ff8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7218ea4407c44cc0724bf9012656833e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7218ea4407c44cc0724bf9012656833e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3d364fd61fecfab40a37dc136c14b9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3d364fd61fecfab40a37dc136c14b9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5dcacf2f4ea610a4fe1e0173a6a990c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5dcacf2f4ea610a4fe1e0173a6a990c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89599bded650018180a8ada70599a260", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89599bded650018180a8ada70599a260/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "207bf99334951a5f2e640362500cfaa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207bf99334951a5f2e640362500cfaa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb125b7de7229a365b16676ccf494966", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb125b7de7229a365b16676ccf494966/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0bde8facfa2fd0d88f513250b8563c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0bde8facfa2fd0d88f513250b8563c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb8ee2a789e695dd1d36ca6fb63015bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb8ee2a789e695dd1d36ca6fb63015bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60636d77957d3d05b7e07a8afd220a17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60636d77957d3d05b7e07a8afd220a17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09fe0af398afa7105de39cb5ad76f1ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09fe0af398afa7105de39cb5ad76f1ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e2801f4f51f1315cc23a63fbf8c26fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e2801f4f51f1315cc23a63fbf8c26fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "100"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS3500-id-2563928465/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342721", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 704", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3812", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "d26962d6593a940ce0cffefa338c4599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d26962d6593a940ce0cffefa338c4599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c08898a3a6fd4c1957b8a0250e941b16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c08898a3a6fd4c1957b8a0250e941b16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91de63e3bf12b33065de0129b4dd6ac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91de63e3bf12b33065de0129b4dd6ac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "323ab50fced52f0f946db7892ca701d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/323ab50fced52f0f946db7892ca701d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a681f0b4652ddc17152d676e9aa1c5a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a681f0b4652ddc17152d676e9aa1c5a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b087c3c7e0091e02907ded8cfd64079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b087c3c7e0091e02907ded8cfd64079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c00fd7bce188d602d81fb592268050ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c00fd7bce188d602d81fb592268050ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63653b7be5dac57bfda103e3ddce72a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63653b7be5dac57bfda103e3ddce72a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342721/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342205", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 406", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3829", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "1b1b80dcf892a5566ab27e9b758c5744", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b1b80dcf892a5566ab27e9b758c5744/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3b445da2aff7ee84ffd21fb399f556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3b445da2aff7ee84ffd21fb399f556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b717eb797627156b7946a96181640e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b717eb797627156b7946a96181640e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d32c5875a678a4c69fba6d04d6713434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d32c5875a678a4c69fba6d04d6713434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1896f1ee19559e1f636cbd47cfee9615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1896f1ee19559e1f636cbd47cfee9615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e63c0fc103a72e95831842b4b85af805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e63c0fc103a72e95831842b4b85af805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f24649b6ee9decae5d15ca41fd7bfe31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24649b6ee9decae5d15ca41fd7bfe31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27afb9ecab4679529ee05f9d92b11594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27afb9ecab4679529ee05f9d92b11594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342205/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343180", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3792", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "6beccccc8e449e790accaa718f1da841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6beccccc8e449e790accaa718f1da841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71e0a818f116cf0bb72ec485cad77b21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71e0a818f116cf0bb72ec485cad77b21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58060783600ce270fcc8da0a7f6c3bb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58060783600ce270fcc8da0a7f6c3bb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6686eff12b2f02f8384ccaf0ddc5fd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6686eff12b2f02f8384ccaf0ddc5fd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64f4f43d9ff3c51e77dd188c18771644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64f4f43d9ff3c51e77dd188c18771644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73fd74f02e1dee03546b649d68e4cca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73fd74f02e1dee03546b649d68e4cca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "375ad88a5b9d4ede143d4f320815b93a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/375ad88a5b9d4ede143d4f320815b93a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e11493bc6234b42422147382e76a1e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e11493bc6234b42422147382e76a1e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343180/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342717", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 606", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3813", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "93ad582ee49c94420e44636ff500d776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93ad582ee49c94420e44636ff500d776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "356327144247f7997df5091e01aa161f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/356327144247f7997df5091e01aa161f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530901b3e9c38b9478691e540968d930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530901b3e9c38b9478691e540968d930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddc684ae22f4758a2f36d2d030bcee1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddc684ae22f4758a2f36d2d030bcee1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fdc8571859d75ec7f47ff220da54303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fdc8571859d75ec7f47ff220da54303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "def4f455164a3becc5b401d843e3e0e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def4f455164a3becc5b401d843e3e0e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24eb2cda7e747ca953df77f04d4fc695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24eb2cda7e747ca953df77f04d4fc695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4afcc177a83fc8d3fa16252d43513f2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4afcc177a83fc8d3fa16252d43513f2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342717/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343766", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3793", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "b2b18004fc07cb8b0ea68a8ab2d66c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2b18004fc07cb8b0ea68a8ab2d66c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf54ba0c5cbde313c5aa40898eeff3fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf54ba0c5cbde313c5aa40898eeff3fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d467a52e1bcece0add8bf1a370f12c12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d467a52e1bcece0add8bf1a370f12c12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef6d6c583eb1ad0eb588e67a73255650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef6d6c583eb1ad0eb588e67a73255650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5836da710f4e49f4f132d242aa8224fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5836da710f4e49f4f132d242aa8224fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5505d238bd9dea48655340652284fa1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5505d238bd9dea48655340652284fa1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14061bedddd433a14670033b7e2bdb2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14061bedddd433a14670033b7e2bdb2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "332daba6ea0942d795f907fa20576546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/332daba6ea0942d795f907fa20576546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343766/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342423", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3831", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1590"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "795"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "e37f5654d15ac958c965b5721b7ddb72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e37f5654d15ac958c965b5721b7ddb72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a323f0a280ab24c9a0e779a3ad03b5c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a323f0a280ab24c9a0e779a3ad03b5c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "870638dfda192dcbed21aa5fe20b1c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/870638dfda192dcbed21aa5fe20b1c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59dc9c1ccade580d60c18cd8a0ed2d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59dc9c1ccade580d60c18cd8a0ed2d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e21e2cb00dcfabe8d7018a6992669a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e21e2cb00dcfabe8d7018a6992669a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0256b1462fddd81081da667caa3aa57a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0256b1462fddd81081da667caa3aa57a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "900199ab822e52165f448f5aabfea151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/900199ab822e52165f448f5aabfea151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13f351746ddaa3b51359da4efc3f9aaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13f351746ddaa3b51359da4efc3f9aaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342423/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343073", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 703", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3803", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "366525d4ce82ccfb2268b9a11e59c78b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/366525d4ce82ccfb2268b9a11e59c78b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4053dd6beceee10ad6ab829d7439270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4053dd6beceee10ad6ab829d7439270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f677bdc6c351a11bc0227c5308b2efa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f677bdc6c351a11bc0227c5308b2efa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be12d7e27546b4c65abb717490501f4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be12d7e27546b4c65abb717490501f4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed5f4bacd57e0ff573921dc27bee0766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed5f4bacd57e0ff573921dc27bee0766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "354825c9580fcd73f376b5069fd8e81a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/354825c9580fcd73f376b5069fd8e81a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b83c9a7a0cff660f3685a366e30f7d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b83c9a7a0cff660f3685a366e30f7d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29dfc673320483b694b221201c96a2ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29dfc673320483b694b221201c96a2ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343073/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342206", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 504", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3808", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "2630bf6f71ad96620b8606a5e8f3e4a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2630bf6f71ad96620b8606a5e8f3e4a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82d0d986fe648d9f80c7e2c9f455c6d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82d0d986fe648d9f80c7e2c9f455c6d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "491c2168384b81b2a417c154acd323f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/491c2168384b81b2a417c154acd323f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9dc5e6669f3785ba0683108474fce6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9dc5e6669f3785ba0683108474fce6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d680ff3e3fa6482eb5b030eff1c54a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d680ff3e3fa6482eb5b030eff1c54a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38ffb17a83e1535cb85a8617d21d4c18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38ffb17a83e1535cb85a8617d21d4c18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29783da4dce512579f6c84cd12f534d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29783da4dce512579f6c84cd12f534d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "623ffb2c3a65a71400f560ccb4662e24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/623ffb2c3a65a71400f560ccb4662e24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342206/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342424", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 506", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3821", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "05b4916d0be93ae056c25bd878ba2ae9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b4916d0be93ae056c25bd878ba2ae9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "264c30fde56d404cc247f375cc22ee0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/264c30fde56d404cc247f375cc22ee0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95bb99eda103ca0c839cfcf72bb912c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95bb99eda103ca0c839cfcf72bb912c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d525a2c971a58b5a58edde5348a7d7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d525a2c971a58b5a58edde5348a7d7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9d5ea96cc68970a6b3bb7d52e16777d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9d5ea96cc68970a6b3bb7d52e16777d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "693b57f79b1cb2615eca97d1d0c95349", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/693b57f79b1cb2615eca97d1d0c95349/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab87474129871f9385e5fc19b9a7430", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab87474129871f9385e5fc19b9a7430/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4756d7179b148dd370e8d705423b6a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4756d7179b148dd370e8d705423b6a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342424/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento esquina com Rua Boaventura<br><br>- sala <br>- cozinha<br>- 2 quartos (sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, rede de ensino, supermercados, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Dias Macedo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562322161", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60860270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dias Macedo", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ludreamscakes", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "Apartamento 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1115", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1166"}, "yearlyIptu": "81", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "216"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "4aa3af913cac3127f17827374a22f146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa3af913cac3127f17827374a22f146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e902d7096fff87452735ec968a0718ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e902d7096fff87452735ec968a0718ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94f561ab82d91b3d3a996bba10ec24e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94f561ab82d91b3d3a996bba10ec24e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e805518cd06c163dc8a019654190e4da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e805518cd06c163dc8a019654190e4da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3446c8a9721b1a29323e499a69920514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3446c8a9721b1a29323e499a69920514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c25a0c75f431907245c73064ad23fce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c25a0c75f431907245c73064ad23fce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "861d78a0baced83a27da1a6bec02513b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/861d78a0baced83a27da1a6bec02513b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7de5701c47445ad32c1f44c9672225bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7de5701c47445ad32c1f44c9672225bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca93c0353cd9784e46060f9c0398480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca93c0353cd9784e46060f9c0398480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a456c66f1f45edadb5c40fb633725523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a456c66f1f45edadb5c40fb633725523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dias Macedo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-dias-macedo-bairros-fortaleza-com-garagem-53m2-aluguel-RS950-id-2562322161/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["7300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Caracter\u00edsticas do Im\u00f3vel:<br><br>\u00c1rea Constru\u00edda: 7.300,00 m\u00b2<br>\u00c1rea Total: 10.200,00 m\u00b2<br>\u00c1rea de escrit\u00f3rios<br><br>Obs: Localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, pr\u00f3ximo \u00e0 escolas, farm\u00e1cias e supermecados.<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br><br>Imobili\u00e1ria Iguatu<br>1181J", "title": "Galp\u00e3o No Quintino Cunha em Fortaleza/Ce", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2477691588", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60351532", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Em\u00edlia Gon\u00e7alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Quintino Cunha", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "galpaoemilia", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10200"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "12196800", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "60000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "60000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "14743febd7e4e5f63fe94a6f273edcae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14743febd7e4e5f63fe94a6f273edcae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abde92daf01073dc626cebce89196cbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abde92daf01073dc626cebce89196cbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37c2f5c437f5d01386dc7caa10536ef9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37c2f5c437f5d01386dc7caa10536ef9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71309bc8c5f952a6f6eb346aad6a7900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71309bc8c5f952a6f6eb346aad6a7900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1cd44ea2a660e618e87cb65534a3186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1cd44ea2a660e618e87cb65534a3186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547daf70c150243f720f8cfe91dd6374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547daf70c150243f720f8cfe91dd6374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Rua Em\u00edlia Gon\u00e7alves", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 7300m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-quintino-cunha-bairros-fortaleza-7300m2-venda-RS12196800-id-2477691588/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento Compacto no Jardim das Oliveiras.<br>Apartamento medindo aproximadamente 40m\u00b2 com sala, cozinha americana, 2 quartos, 1 wx social, lavanderia.<br>F\u00e1cil acesso pela Av. Rogaciano Leite, pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, supermercado, padaria, a poucos metros da Areninha da Lagoa da Zeza.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Apartamento Compacto - Jardim das Oliveiras", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2561850336", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60820540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Professora Maria da Concei\u00e7\u00e3o Porfirio Teles"], "complement": "Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0001", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "73d10fcdff389e5fef5327411dc4a53d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73d10fcdff389e5fef5327411dc4a53d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24ecb79f06fdac44fb6bd6f7ef0a9a3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24ecb79f06fdac44fb6bd6f7ef0a9a3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aed15c2ca8b63abcac8ce822f3ce468d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aed15c2ca8b63abcac8ce822f3ce468d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8628e32a17478c232a11df8e850507d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8628e32a17478c232a11df8e850507d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe421bbb39d25749f48841535a783465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe421bbb39d25749f48841535a783465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94f905c850f3d8e9c34496376953f118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94f905c850f3d8e9c34496376953f118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1bcafbdb92054634d59cbe43e143267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1bcafbdb92054634d59cbe43e143267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeb96a47c5c3bd830b01c1240130e857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeb96a47c5c3bd830b01c1240130e857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b643c7cc56c1f32519426f673017890b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b643c7cc56c1f32519426f673017890b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dca6365159983648a4be3eef4c03c1ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dca6365159983648a4be3eef4c03c1ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4fee97ad31d1b8513ce75fbbf5d407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4fee97ad31d1b8513ce75fbbf5d407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-2-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS700-id-2561850336/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja esquina com Rua Torres C\u00e2mara.<br><br>- copa<br>- lavabo<br>- mezanino<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, supermercados, Academia Smart Fit - Jos\u00e9 Louren\u00e7o, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549189657", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1948", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3129"}, "yearlyIptu": "1140", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "129"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ceaaa82db712b189a69a8e9aa766e2f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceaaa82db712b189a69a8e9aa766e2f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63eb11db400c6777a3b8ba614759ae71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63eb11db400c6777a3b8ba614759ae71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e31bf5bef5a5b2b6d746044e10064312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e31bf5bef5a5b2b6d746044e10064312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5bbc1da8913e87b6665452b91e51744", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5bbc1da8913e87b6665452b91e51744/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "046e93589d794809a14ee13221602ab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046e93589d794809a14ee13221602ab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e5ad7249d09f5c51e212f7137399026", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e5ad7249d09f5c51e212f7137399026/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2ab091c556948a982ffe4f8a51f29a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2ab091c556948a982ffe4f8a51f29a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-57m2-aluguel-RS3000-id-2549189657/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(V-115) Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o na Rua Cruzeiro do Sul N\u00b0 212, pr\u00f3ximo a Igreja do Carlito, \u00f3timo im\u00f3vel para voc\u00ea que procura conforto e moradia, dividido em sala, cozinha, 2 quartos, banheiro, quintal e \u00e1rea de servi\u00e7o. Entre em contato conosco! Atendimento de Segunda a Sexta h \u00e1s h e S\u00e1bado h \u00e1s h. Ligue! ou .<br><br>* im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Casa residencial para loca\u00e7\u00e3o, \u00c1lvaro Weyne, Fortaleza.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529964992", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0925", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "359"}, "yearlyIptu": "0", "price": "359", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "60442b483375194597e9e3ac2c06e5ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60442b483375194597e9e3ac2c06e5ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd35ce1b958b473f877d5d95f4558fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd35ce1b958b473f877d5d95f4558fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0eafe7020b26463e44980935f31fdcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0eafe7020b26463e44980935f31fdcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac35001f9604189f6b7cdc5486717c3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac35001f9604189f6b7cdc5486717c3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5546db37aa08d62341792e8a0154acbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5546db37aa08d62341792e8a0154acbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e3401206106a9aab7120c5d8be7c89e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e3401206106a9aab7120c5d8be7c89e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c4aa843bb3b5e74feac6013aa08db17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c4aa843bb3b5e74feac6013aa08db17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83e002296e3cb69fd77964281e3fe202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83e002296e3cb69fd77964281e3fe202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aeb5de7fa4a24a1f33f35e4a508056d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aeb5de7fa4a24a1f33f35e4a508056d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e915b9a7c349912ec90561d5efe5c244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e915b9a7c349912ec90561d5efe5c244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff36ea8d65a6424f7b8a6df2e43d96d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff36ea8d65a6424f7b8a6df2e43d96d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a37cc7b19623145d216436f672cc628", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a37cc7b19623145d216436f672cc628/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d12ba264bcfd5d94aff402300ca2fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d12ba264bcfd5d94aff402300ca2fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d831c30a49eab790c456b6dae65abe74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d831c30a49eab790c456b6dae65abe74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "451a66712f7b9b827592c5251a190a61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/451a66712f7b9b827592c5251a190a61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3792393dd68537e1cb0158d1fb0eb1ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3792393dd68537e1cb0158d1fb0eb1ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS359-id-2529964992/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa comercial, 1600m\u00b2 de terreno, living, lavabo, 4 su\u00edtes, closet, varanda, DCE, quintal, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, 5 vagas.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860585", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [7], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1045", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.476609, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789028}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13667", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1600"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16000"}, "price": "16000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f2d974f3fa05c1eb25331b49af7c4ace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2d974f3fa05c1eb25331b49af7c4ace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f68cc742c739f967d259ab93a6ce82a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f68cc742c739f967d259ab93a6ce82a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7717cd30907807d6118100183a457e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7717cd30907807d6118100183a457e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d128965cb4535a4ff5e68b478f0f6c08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d128965cb4535a4ff5e68b478f0f6c08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dbe4f62dfc46f1bb53fc0859979118d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dbe4f62dfc46f1bb53fc0859979118d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eac5fd1794bcc42837c61d9d5b6de88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eac5fd1794bcc42837c61d9d5b6de88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41c745f7b024bc512819935072a7838d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41c745f7b024bc512819935072a7838d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c2e69ea34534e7fc4a83171c43a9868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c2e69ea34534e7fc4a83171c43a9868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d79eeb233f7b7ba6cb0fd14568589719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d79eeb233f7b7ba6cb0fd14568589719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fc7a70bb05fa3e9cb6ecfa19961ba83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fc7a70bb05fa3e9cb6ecfa19961ba83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aeef0b46fd5ed902799dbafc4ab0e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aeef0b46fd5ed902799dbafc4ab0e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3629241388f4ecd017c0f91b1490c49a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3629241388f4ecd017c0f91b1490c49a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02d293385863e1aa0fe075135e1b0eec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02d293385863e1aa0fe075135e1b0eec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6681f2f2e2bebea97610ed7d930002da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6681f2f2e2bebea97610ed7d930002da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fae9f31305fb8e7e4f2df7dacf4bc28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fae9f31305fb8e7e4f2df7dacf4bc28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe88b2d2af8707faa717dfb5578fb1cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe88b2d2af8707faa717dfb5578fb1cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08f5b3f5fe4a0ef3297ae3b0b463cfca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08f5b3f5fe4a0ef3297ae3b0b463cfca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93dbe1ccc431a290015f2efe09fd6bf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93dbe1ccc431a290015f2efe09fd6bf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be16a3d7d35f23c5ba04364a1525d151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be16a3d7d35f23c5ba04364a1525d151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b109ecb0a7828138bb5573680db76d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b109ecb0a7828138bb5573680db76d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74029788daaf544bb5278abec72307c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74029788daaf544bb5278abec72307c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f98409dfb98b9db7b7e25eb9eac3da8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f98409dfb98b9db7b7e25eb9eac3da8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb51005da0bac6ad1622ea393f6bd5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb51005da0bac6ad1622ea393f6bd5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95325ccd0e7ca0d21f5b23da919554e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95325ccd0e7ca0d21f5b23da919554e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c73acd9c0e5441862f76f49f7e77d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c73acd9c0e5441862f76f49f7e77d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5d13a94fd180a826b8f0ab8cc040f52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5d13a94fd180a826b8f0ab8cc040f52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd0b5a288c800a0200c6eac4991f0e92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd0b5a288c800a0200c6eac4991f0e92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3275a261de34c619d85e5c4db47fc874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3275a261de34c619d85e5c4db47fc874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f890ec81e8d978140c4aa19dd1d7328f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f890ec81e8d978140c4aa19dd1d7328f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdbde4d4ab996de7a4681422607c003c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdbde4d4ab996de7a4681422607c003c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f059c1b25a37b075fde3517909ba0f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f059c1b25a37b075fde3517909ba0f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d70b4fe145f8d7274a521e0a8bd5d888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d70b4fe145f8d7274a521e0a8bd5d888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf72514246635c632d0f11a95f311851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf72514246635c632d0f11a95f311851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebe06fd7fa3e3b34b87be9bbd84c7476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebe06fd7fa3e3b34b87be9bbd84c7476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ece3641a7bc6fa7acb73690256c24f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ece3641a7bc6fa7acb73690256c24f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be1d425ab24c76cebc3e70d8a5a019b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be1d425ab24c76cebc3e70d8a5a019b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9050c68d66817fb61e9a73156c09739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9050c68d66817fb61e9a73156c09739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00514093536c189989a7dcddbab31694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00514093536c189989a7dcddbab31694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e46ca233502ee3693d65904091da25af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e46ca233502ee3693d65904091da25af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fce035a514ec365a1da682aba3a203f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce035a514ec365a1da682aba3a203f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "streetNumber": "1045", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 1600m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-1600m2-aluguel-RS16000-id-2547860585/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 64,12m\u00b2, w/c,.Ed Vital Rolim.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860468", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "77", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728468}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Comandante Vital Rolim Sala 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10759", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1475"}, "price": "1475", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "07d6d2f433b85d70f3cac46d904f1027", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07d6d2f433b85d70f3cac46d904f1027/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccb0f35794d55b60e7505072e18625a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb0f35794d55b60e7505072e18625a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fafaa557d6f64ef56ba12b87efd1c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fafaa557d6f64ef56ba12b87efd1c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ccb69f5547dc1d7a0430722ee0fef21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ccb69f5547dc1d7a0430722ee0fef21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6d73eefbff6469a4fc4d46468f8f796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6d73eefbff6469a4fc4d46468f8f796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e562a2452421929c88365682dd95e8c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e562a2452421929c88365682dd95e8c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6eeecfe49a5116f43b111138a09f4ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6eeecfe49a5116f43b111138a09f4ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "streetNumber": "77"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-64m2-aluguel-RS1475-id-2547860468/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizado no bairro F\u00e1tima tem 200 metros quadrados com 3 quartos sendo 2 suites e 5 banheiros", "title": "Casa para aluguel tem 200 metros quadrados com 3 quartos em F\u00e1tima - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2500131355", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055295", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lauro Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Borges de Melo", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Casa 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Q99MM6", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "2b6bad1a5b3a86976e8e2100fcf12fd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b6bad1a5b3a86976e8e2100fcf12fd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f491ba368394524bc7c75598d483a359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f491ba368394524bc7c75598d483a359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0ad5022d6162902014c1e71699e4668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0ad5022d6162902014c1e71699e4668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "304eb4dd0d86de464cc527ab18d161ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/304eb4dd0d86de464cc527ab18d161ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90543353e08d0fba2fd945b2e26a703e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90543353e08d0fba2fd945b2e26a703e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5044f0cf7ebc769fc0f4c457d015ba63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5044f0cf7ebc769fc0f4c457d015ba63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a640c8de07e09a486a700ec5d942520f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a640c8de07e09a486a700ec5d942520f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd924054021976ab1fd4e08f63b401b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd924054021976ab1fd4e08f63b401b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "355920123af7fe0fc310b7acebf88608", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/355920123af7fe0fc310b7acebf88608/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb1389d6a6a79a09dd887179e65ac28a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb1389d6a6a79a09dd887179e65ac28a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3646eb946dae822684e96a36760fbed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3646eb946dae822684e96a36760fbed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4560857ef1d60e69b4378a6c363d2dc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4560857ef1d60e69b4378a6c363d2dc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a515299a4d5c7ecc2d63f37fee86d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a515299a4d5c7ecc2d63f37fee86d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09ff691341a490f21223dd775ead52cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ff691341a490f21223dd775ead52cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f3ca474502e273cbdc425c504cefee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f3ca474502e273cbdc425c504cefee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d094aac3b625cbe0f34d57db18b1b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d094aac3b625cbe0f34d57db18b1b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99dc345779729b4169cf118740cb8aed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99dc345779729b4169cf118740cb8aed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebf69f72543b7110913d8b6447b37edd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebf69f72543b7110913d8b6447b37edd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbfad282a5f1a7873dd9753e1d9c6055", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbfad282a5f1a7873dd9753e1d9c6055/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ab858cdbb5fe192f033bf925776f20f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ab858cdbb5fe192f033bf925776f20f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Lauro Maia", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-200m2-aluguel-RS2200-id-2500131355/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["332"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial, localizado em esquina de alto fluxo, com 300m\u00b2, esquina com a Av Jovita Feitosa, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861412", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455485", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "676", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.562962, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741323}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Amadeu Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11666", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["332"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "222932e8e4136663f2b0d6e9cc851961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/222932e8e4136663f2b0d6e9cc851961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b4a920740bfe56fd450efffd6ca884a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b4a920740bfe56fd450efffd6ca884a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff608e2c621b8585ce8acc72fbdaf965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff608e2c621b8585ce8acc72fbdaf965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77e98fb129e5824c6c951f254989d82e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77e98fb129e5824c6c951f254989d82e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1235dcb7bd464890784b7307168c1cc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1235dcb7bd464890784b7307168c1cc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82b1e5f43187d42ef2b68a0afa4d1b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b1e5f43187d42ef2b68a0afa4d1b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e8fd3645c360e99aeeb82f0002414b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e8fd3645c360e99aeeb82f0002414b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4181e3c7157c0b14ed2e2f1d0ec5cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4181e3c7157c0b14ed2e2f1d0ec5cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c3545c76b78a13815a444f9c6486d9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c3545c76b78a13815a444f9c6486d9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "632600156873127e255f56de630ccae2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/632600156873127e255f56de630ccae2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1564e4cb87e5c892a44ae3d015d55341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1564e4cb87e5c892a44ae3d015d55341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00db4158882b7249f5ed1c0ccfc272a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00db4158882b7249f5ed1c0ccfc272a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af10e7fbedbe1a3a121d722d691eaeab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af10e7fbedbe1a3a121d722d691eaeab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c1b5f561a7dde26b8764c67432e1d2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c1b5f561a7dde26b8764c67432e1d2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "209ca3dce190d807c89a685b8d794268", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/209ca3dce190d807c89a685b8d794268/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua Amadeu Furtado", "streetNumber": "676"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 332m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-332m2-aluguel-RS15000-id-2547861412/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga para moto. Pre\u00e7o campe\u00e3o", "title": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga p", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342217", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2221", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "7afdd55475205dd10dd7260195a292ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7afdd55475205dd10dd7260195a292ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a46e9b22a4545721eddfe7b186fde94d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a46e9b22a4545721eddfe7b186fde94d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2b2ed35d3b84915906d3da92fe3a970", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b2ed35d3b84915906d3da92fe3a970/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f445caa8298d1e3ad48e3db1f0afe18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f445caa8298d1e3ad48e3db1f0afe18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4039a8d5615e922618cb630a177f025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4039a8d5615e922618cb630a177f025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c469148a5ec1b2e420d5ad996eee7f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c469148a5ec1b2e420d5ad996eee7f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94434d3d379eb6a5423ed2ddb4e71ae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94434d3d379eb6a5423ed2ddb4e71ae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "1700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-antonio-diogo-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS650-id-2548342217/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["155"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial medindo 155m\u00b2 dispon\u00edvel para venda e loca\u00e7\u00e3o , no melhor da aldeota, excelente localiza\u00e7\u00e3o.<br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es: e -", "title": "Sala comercial para venda e loca\u00e7\u00e3o na Aldeota", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554985577", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "909", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.4907, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740681}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eduardo Garcia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Mucuripe", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0014", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["312"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "320", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "320", "price": "1700000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "25917fe8793d443d1a2443138bb17e03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25917fe8793d443d1a2443138bb17e03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe60fc38c00eff88d734400f901c5a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe60fc38c00eff88d734400f901c5a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c199f243024295fa7788f15553b2a6a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c199f243024295fa7788f15553b2a6a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c752d514acc62c8d2850b416fc1b1ac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c752d514acc62c8d2850b416fc1b1ac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17868009ab6d7d692ac8a52517cde777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17868009ab6d7d692ac8a52517cde777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Eduardo Garcia", "streetNumber": "909"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 155m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-155m2-venda-RS1700000-id-2554985577/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Loja em galeria localizada na movimentada Avenida Monsenhor Tabosa, com 20m\u00b2. \u00d3timo para lojas de confec\u00e7\u00f5es.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862081", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "422", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515518, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724053}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Beco Galeria Loja 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9943", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "280"}, "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8ee8a4c33b0e89e58e96babd83cb6306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee8a4c33b0e89e58e96babd83cb6306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "200bbe4dd755a975657806c53c1f6292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/200bbe4dd755a975657806c53c1f6292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b39a932fd8003edd4b0680fc28f933d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b39a932fd8003edd4b0680fc28f933d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "015b668d7f99c5a9ff23665a95749a92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/015b668d7f99c5a9ff23665a95749a92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d3fcad0f10511f44697173ece1c27aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d3fcad0f10511f44697173ece1c27aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0edb3f83182715685cdf1d168b1d3fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0edb3f83182715685cdf1d168b1d3fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "422"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS280-id-2547862081/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["380"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial em Messejana de esquina com 380m\u00b2 com recep\u00e7\u00e3o, 06 salas, copa com despensa, 04 wc e estacionamento.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861084", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "272", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485232, "source": "GOOGLE", "lat": -3.830558}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dion\u00edsio Alencar Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10614", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["380"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2d821687a719261361b2b9bcfe8c0221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d821687a719261361b2b9bcfe8c0221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af9b6baac78bafa7feac2fee473d1e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af9b6baac78bafa7feac2fee473d1e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc90a1823a2d1f5cbdb19d1c438d154b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc90a1823a2d1f5cbdb19d1c438d154b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f02bd2373117a2a742d5def0212ca6d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f02bd2373117a2a742d5def0212ca6d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ed7623a09315e7570a834638aa7a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ed7623a09315e7570a834638aa7a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2dd2226937fb71eea5c41b32088dff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2dd2226937fb71eea5c41b32088dff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af83f204019495b97af98bddf151ef56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af83f204019495b97af98bddf151ef56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eda5deeb2f88b516bb8ae0b1aef65c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eda5deeb2f88b516bb8ae0b1aef65c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed45e2481aadc7f2a1a1b3d6bf7c244a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed45e2481aadc7f2a1a1b3d6bf7c244a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb30790c28cb943c6f1366cff3d87886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb30790c28cb943c6f1366cff3d87886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b61160c2ad9fd0431f3ee7e1496389e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b61160c2ad9fd0431f3ee7e1496389e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1142c0b519337405e2ae42473269e3fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1142c0b519337405e2ae42473269e3fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bc914eb08499b05f7d808d1d1972a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bc914eb08499b05f7d808d1d1972a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e919971f335273437aa64b4ac31a1fb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e919971f335273437aa64b4ac31a1fb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e63426a50c96d16ed1b976953306c4f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e63426a50c96d16ed1b976953306c4f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69a39634e4c83f7a72ac28018ecf00ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69a39634e4c83f7a72ac28018ecf00ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530fe26a696384e6e8692e5f2bf64384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530fe26a696384e6e8692e5f2bf64384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b77d4060a9a8f30308a1b13d4cde012c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b77d4060a9a8f30308a1b13d4cde012c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "623e78b6a36471842807256af77782d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/623e78b6a36471842807256af77782d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51489102bba423b9227828b0b71bfa56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51489102bba423b9227828b0b71bfa56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Dion\u00edsio Alencar Filho", "streetNumber": "272"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 380m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-messejana-bairros-fortaleza-380m2-aluguel-RS8000-id-2547861084/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Urbano 1060, \u00e9 um empreendimento localizado na Rua Tomas Acioli, entre avenidas Ant\u00f4nio Sales e Pontes Vieira; Entre Ruas Tib\u00farcio Cavalcante e Nunes Valente; 350 m da Av. Antonio Sales; 400 m do banco Bradesco; 650 m do Carrefour; 850 m do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar da Av. Santos Dumont; 6 min do Mercadinho S\u00e3o da Av. Pontes Vieira; 7 min do Cometa Supermercados; 7 min do Col\u00e9gio Christus; 7 min do Col\u00e9gio Ari de S\u00e1; 5 min do Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio de S\u00e1; 12 min do Hospital Monte Klinikum; 9 minutos do Hospital Hapvida; 9 min do Shopping Del Passeo; 9 min do Shooping Aldeota. <br><br>DIFERENCIAIS:<br>Acessibilidade universal<br>\u00c1gua<br>Biciclet\u00e1rio<br>Cabine prim\u00e1ria<br>Central Telef\u00f4nica<br>Churrasqueira<br>Esgoto<br>G\u00e1s encanado<br>Gourmet<br>Guarita de seguran\u00e7a<br>Hidromassagem<br>Ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica<br>Instala\u00e7\u00f5es para internet<br>Jardim<br>Lavanderia coletiva<br>Piscina<br>Piscina adulto<br>Piscina Infantil<br>Playground<br>Port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>Portaria 24h<br>Rua asfaltada<br>Sal\u00e3o de festas<br>Sistema de inc\u00eandio<br>Sistema de seguran\u00e7a", "title": "Alugo Ap NOVO, 100% MOBILIADO, 1 su\u00edte, 1 vaga, no CONDOM\u00cdNIO URBANO 1060. 3\u00b0 andar.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558563309", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135206", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1060", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506379, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746215}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tom\u00e1s Acioli", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CONTATO 85 996132884 (MOBILIADO)", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3475"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "475"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "c156f79099fc5d95f62b3a3776a43434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c156f79099fc5d95f62b3a3776a43434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc6413e00f88bfbe89141ed263abe270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc6413e00f88bfbe89141ed263abe270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7ca976b7c80ac6ef05c68eb63eb90b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7ca976b7c80ac6ef05c68eb63eb90b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef197dba45b7df218f08f2ce4286a157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef197dba45b7df218f08f2ce4286a157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf4554e16bbf7116724df4075025db13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf4554e16bbf7116724df4075025db13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4bb92a944363eed594097d474058e95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4bb92a944363eed594097d474058e95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2cf1cc6b6a1171dfd8add326efddcb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2cf1cc6b6a1171dfd8add326efddcb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aef4f51461d17993ef628b2aaaeb9ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aef4f51461d17993ef628b2aaaeb9ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb19ea44da97a15cbd1849272e1c1916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb19ea44da97a15cbd1849272e1c1916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba804ff2ac3f3cca5851eca891059500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba804ff2ac3f3cca5851eca891059500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3830bae679362db18bcb12947337b43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3830bae679362db18bcb12947337b43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38ab014fc7dc0b5a92f6029b5cc45cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38ab014fc7dc0b5a92f6029b5cc45cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27efc673035f1fb923b0559dadea6ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27efc673035f1fb923b0559dadea6ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5792cc7510d9f40740f2fe074424f5fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5792cc7510d9f40740f2fe074424f5fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74a8f50d2bbd2dfa24e014b52f19950f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74a8f50d2bbd2dfa24e014b52f19950f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fc1a07b3dd37c2e7bd155a16a93f3df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc1a07b3dd37c2e7bd155a16a93f3df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e73534ecc76200aa006c04f4efa02a3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e73534ecc76200aa006c04f4efa02a3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dadcb0ebb460fe657d59a3e81d3d4f01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dadcb0ebb460fe657d59a3e81d3d4f01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee40dcf3bb088ef37f147c7b2bec53f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee40dcf3bb088ef37f147c7b2bec53f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7b97ea52da58c2e27ebe0ba9c901c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7b97ea52da58c2e27ebe0ba9c901c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcaddd1f80fdea3847e50eea75be9041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcaddd1f80fdea3847e50eea75be9041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e3db29b21a8516f2d7df46d62d1c42f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e3db29b21a8516f2d7df46d62d1c42f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4e5ecf8c6117fc67065bec7710f1166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e5ecf8c6117fc67065bec7710f1166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6af8e6c5e629c1526113d02836db923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6af8e6c5e629c1526113d02836db923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9d57d7cba149ec8cfd64dd07bfc209c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9d57d7cba149ec8cfd64dd07bfc209c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17a9501c294fc494507c3e370390870f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17a9501c294fc494507c3e370390870f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9726acab29137f2769ab3cc8cbe28e61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9726acab29137f2769ab3cc8cbe28e61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d8b791c52128a433ea1fdc8c24d96a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d8b791c52128a433ea1fdc8c24d96a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "021f3cbd0a2bb2d8be3784523d928da5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/021f3cbd0a2bb2d8be3784523d928da5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c10cb256d54cd76ef05cf884981b8c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c10cb256d54cd76ef05cf884981b8c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df9f64171657b1a6d0b186cd173072ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9f64171657b1a6d0b186cd173072ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed21a5966cb4f57e696a54cfb59e1ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed21a5966cb4f57e696a54cfb59e1ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca5372869f7887fc5c9f84d039af133e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca5372869f7887fc5c9f84d039af133e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa184b041acbbb85b9714868cdfd5abd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa184b041acbbb85b9714868cdfd5abd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85af61af384dc2ef16be53929b21b4f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85af61af384dc2ef16be53929b21b4f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a387ed818adb8f86f97cc4ed9d13510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a387ed818adb8f86f97cc4ed9d13510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5718064bf80bbd0f4b92fb47ba20c37b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5718064bf80bbd0f4b92fb47ba20c37b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "094ec7cd43023f6e772c385626e646dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/094ec7cd43023f6e772c385626e646dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46d224edc98058661ef842c7aa892964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46d224edc98058661ef842c7aa892964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb4630b8bdbc0a1228d42da3995925c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb4630b8bdbc0a1228d42da3995925c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e32513e01379954a43a39753bc9f58c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32513e01379954a43a39753bc9f58c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "558bf2f1ccaa8f393d920e897a0c2dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/558bf2f1ccaa8f393d920e897a0c2dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ed2ef6308e952127b266eed21e23ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed2ef6308e952127b266eed21e23ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feae90c7a12a064eace90f0ca74fbc48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feae90c7a12a064eace90f0ca74fbc48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af99cac5d32c8c66253e770a83153b4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af99cac5d32c8c66253e770a83153b4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ad7276c383d8a9642f06e6581bdaebc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ad7276c383d8a9642f06e6581bdaebc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f31b81592f6cfe7f9d5e8aeea37aaee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f31b81592f6cfe7f9d5e8aeea37aaee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f4fcb8f0a6a50d4bb5789679032eefc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f4fcb8f0a6a50d4bb5789679032eefc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87ee1f495eda519d007170c424e9e720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ee1f495eda519d007170c424e9e720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1d373eb39a9005bc1b99fb6752fa5ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1d373eb39a9005bc1b99fb6752fa5ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc3977c6a979013e71120a571b687de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc3977c6a979013e71120a571b687de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "520a9273255d93018976348f0cf06265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/520a9273255d93018976348f0cf06265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "161333a33f6c1ca59cfc4f529b509db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/161333a33f6c1ca59cfc4f529b509db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3871aa9f99ed02a54412a3867d8c86d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3871aa9f99ed02a54412a3867d8c86d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b6a88dfca0593fc66f5da10211b05f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b6a88dfca0593fc66f5da10211b05f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a033fe445e1561ec3afdd33942864aca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a033fe445e1561ec3afdd33942864aca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00251e8750811c1c581f295a661a4a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00251e8750811c1c581f295a661a4a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f72711d3a0f490862a90930e84dcca1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f72711d3a0f490862a90930e84dcca1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2fcfe82e50e3e3ed4323aea371adb1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2fcfe82e50e3e3ed4323aea371adb1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Tom\u00e1s Acioli", "streetNumber": "1060"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS3000-id-2558563309/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Torre San Carlos! Excelente sala comercial com lavabo, \u00e1rea privativa 36m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 9 salas por andar, 10 andares, 2 elevadores. Localizada na Av. Santos Dumont, 2789.", "title": "Ed. Torre San Carlos! Excelente sala comercial com lavabo, \u00e1rea privativa 36m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343764", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499733, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735388}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio San Carlo Apartamento Sl 906", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1380", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1165"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "415"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "0ff517189908d598f50df83a86ebab19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ff517189908d598f50df83a86ebab19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a021ba96d2571d8405c70fcbaf1cde0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a021ba96d2571d8405c70fcbaf1cde0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ba8bbbfc081742284dd336f34dce880", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ba8bbbfc081742284dd336f34dce880/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58c94560fe4ec94ee721557390e862f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58c94560fe4ec94ee721557390e862f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5779c9a3191196f8ada21baa4da50fb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5779c9a3191196f8ada21baa4da50fb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7951824619b0e028507ed2b241604d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7951824619b0e028507ed2b241604d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS750-id-2548343764/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2340"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do bairro \u00c1gua Fria, com estacionamento no subsolo, elevador, mais de 2500m\u00b2 de \u00e1rea privativa, \u00f3timo para grandes institui\u00e7\u00f5es, publica e privadas.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860384", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1435", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483955, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775726}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Luiza Miranda Coelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13465", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2340"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "80000"}, "price": "80000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "6b1ed440f1fa7f7142f35d62155b1e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b1ed440f1fa7f7142f35d62155b1e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee3605725de7949d888cb1788a3d5222", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee3605725de7949d888cb1788a3d5222/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74303fc5be368404a840ad5f2925cb81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74303fc5be368404a840ad5f2925cb81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "528d954b6b38fe2476a0234f15497d13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/528d954b6b38fe2476a0234f15497d13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "116aebb43461a9ce979d9183b1e75b98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/116aebb43461a9ce979d9183b1e75b98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "697ab512563e656bd15628815e5cdc47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/697ab512563e656bd15628815e5cdc47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd77a39c3572ec970a2d2963e584071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd77a39c3572ec970a2d2963e584071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e93018e926535cc86f86e155bc14eedc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e93018e926535cc86f86e155bc14eedc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40a0994a93639c57f56136ca1fcd8c7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40a0994a93639c57f56136ca1fcd8c7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aacb0d35651846e3e82cd733a0a94c76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aacb0d35651846e3e82cd733a0a94c76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c203dbf663ad6237e1de2d319317147", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c203dbf663ad6237e1de2d319317147/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed2f6e8333ed8c2f42e8e90a068bb40b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed2f6e8333ed8c2f42e8e90a068bb40b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab117b8f5348222514496b59ef629b8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab117b8f5348222514496b59ef629b8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bc2355e2b089a300255f60a31653075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bc2355e2b089a300255f60a31653075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93cc0e0204a2fe5e8723cd54d728835d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93cc0e0204a2fe5e8723cd54d728835d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c4caa346ef355eb4ba1f645e3bf5ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c4caa346ef355eb4ba1f645e3bf5ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4954a0f3045d495d7e818db5c906b42c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4954a0f3045d495d7e818db5c906b42c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff16f7b9a946a4401d6d771da92b3189", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff16f7b9a946a4401d6d771da92b3189/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a24238fec1bc0f7b69f0b31c4db7ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a24238fec1bc0f7b69f0b31c4db7ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18835408a158c9436dab2fd921099133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18835408a158c9436dab2fd921099133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaa8fed3161cb987e56a0d72593ab7e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaa8fed3161cb987e56a0d72593ab7e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c746c606a131131969a3441957feb2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c746c606a131131969a3441957feb2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95ad131715be75c272f8735a5ebc8797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95ad131715be75c272f8735a5ebc8797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8f3deb9540881d079402220f026f93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8f3deb9540881d079402220f026f93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Luiza Miranda Coelho", "streetNumber": "1435"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 2340m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-2340m2-aluguel-RS80000-id-2547860384/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O DISPON\u00cdVEL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NA AEROL\u00c2NDIA!<br><br><br><br> Excelente galp\u00e3o, de 600 m\u00b2, com duas estruturas cobertas, espa\u00e7o para escrit\u00f3rio e 01 banheiro.<br><br>Com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, o galp\u00e3o fica pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Aerol\u00e2ndia, ao Posto Ipiranga, ao Aeroporto de Fortaleza, a BR 116, e muitas op\u00e7\u00f5es de restaurantes e supermercados.<br><br>Valor de aluguel: R$ 5.000,00<br>IPTU/Mensal: R$ 30,00<br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :07", "title": "Galp\u00e3o/Pavilh\u00e3o Sal\u00e3o Comercial para Aluguel em Aerol\u00e2ndia Fortaleza-CE - 9454", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2468360022", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850810", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "21", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516457, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769823}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tenente Wilson", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9454", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "30", "price": "5000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "06bf56c16f7a47108117602337d2d0cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06bf56c16f7a47108117602337d2d0cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e283a5a6d51e3dbd43d6f2ae066714f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e283a5a6d51e3dbd43d6f2ae066714f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22e1a31cf8554293e4830985bb0083d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22e1a31cf8554293e4830985bb0083d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8c09203920bb0c79af6caf528e219d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c09203920bb0c79af6caf528e219d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e54e52f5d0a420faad0b2c5ec35ec40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e54e52f5d0a420faad0b2c5ec35ec40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90148210a0c56b730ba20ad80f0d2f0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90148210a0c56b730ba20ad80f0d2f0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db6c320069a94085567690de4cc4ebe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db6c320069a94085567690de4cc4ebe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bc47f1c02cfc25efc35f4eba864a9ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bc47f1c02cfc25efc35f4eba864a9ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cb5fb70068b340633a2ba0400718f5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cb5fb70068b340633a2ba0400718f5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f497e0e0b762c0fe416081dc5de44368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f497e0e0b762c0fe416081dc5de44368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b42a35306a5bb818a5d77f53d1bc2edc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b42a35306a5bb818a5d77f53d1bc2edc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcf3111afd9c2135e30147f2376c968b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcf3111afd9c2135e30147f2376c968b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce07138c270ae4016bea94b591ee0fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce07138c270ae4016bea94b591ee0fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf4bd8151349877bdb15f597adb7fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf4bd8151349877bdb15f597adb7fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c059f6a3c5bd5e555e7e5e6d68228cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c059f6a3c5bd5e555e7e5e6d68228cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Tenente Wilson", "streetNumber": "21", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aerolandia-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS5000-id-2468360022/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 850m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, espa\u00e7o ecum\u00eanico,11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, , estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, ao lado do Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549967802", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 716", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12149", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4250"}, "price": "4250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8dd30e232f9212f8d26a9da40ac5b5d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd30e232f9212f8d26a9da40ac5b5d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "727f5265d1b459402e028aa8fb7b7823", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/727f5265d1b459402e028aa8fb7b7823/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d84c79630ddcd3d384ec87aeb321e83a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d84c79630ddcd3d384ec87aeb321e83a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaae3ffdcba2f9a58fa0370769200132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaae3ffdcba2f9a58fa0370769200132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c99f85937cc2e86fdf943eb175a5f25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c99f85937cc2e86fdf943eb175a5f25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "189e661cc0487ab0efd4ec0a5c1f8e36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/189e661cc0487ab0efd4ec0a5c1f8e36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS4250-id-2549967802/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-485) Ponto comercial em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica possuindo 02 salas. banheiro, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, em frente ao Shopping Rio Mar Kennedy, pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, restaurantes, escolas, padarias entre outros lugares com bastante movimenta\u00e7\u00e3o de pessoas. N\u00c3O PERCA!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Ponto para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 1.259,00/m\u00eas - Presidente Kennedy - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529963434", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0175", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1259"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1259", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "04bc3d549b971e0a65868e64e3a1346d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04bc3d549b971e0a65868e64e3a1346d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a54f155dd973f98396e3a1f6b05ff328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a54f155dd973f98396e3a1f6b05ff328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cff8330954de7cb6e564c3be15f22b24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff8330954de7cb6e564c3be15f22b24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d46938b03c06c39479ed0e11969dbe8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d46938b03c06c39479ed0e11969dbe8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "597d3c9273a370d146a16fda9fcdf135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/597d3c9273a370d146a16fda9fcdf135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7e2713f6dc2a0366fb302f4fb9071bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7e2713f6dc2a0366fb302f4fb9071bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b889787a009fade0a5122fdc9d637843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b889787a009fade0a5122fdc9d637843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12d035615f7b17ad4cb30818c5d116ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12d035615f7b17ad4cb30818c5d116ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f68716f200a5c7e43d48444ac0a8c20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f68716f200a5c7e43d48444ac0a8c20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d785da012bb396564e1e1d7f76e4be5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d785da012bb396564e1e1d7f76e4be5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1259-id-2529963434/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja em shopping comercial a poucos minutos do Shopping RioMar Fortaleza. - Shopping Equatorial Center - , situado. na Av. Santos Dumont, 6870 - Em frente a Concession\u00e1ria Hiunday CAOA, a 290m do CenterBox supermercados da Av. Santos Dumont esquina com Rua Almeida Prado.<br><br>45,00 m\u00b2, com mezanino e banheiro. O shopping possui estacionamento rotativo, sistema de c\u00e2meras, zelador, banheiros para clientes.<br><br>Aluguel: R$ 650,00<br>Condom\u00ednio: R$ 395,00 (valor pode sofrer altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial) -", "title": "Loja para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 650,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2509985530", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192022", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6870", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472396, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744835}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas 13 14 E Apartamento 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0058", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1045"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "395"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "a2d8c3ef5b6b0a8e59860a25f307361e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d8c3ef5b6b0a8e59860a25f307361e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36e1de54337807c434aa8952268fb866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36e1de54337807c434aa8952268fb866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de932c8ebf71036990f5455439ff151c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de932c8ebf71036990f5455439ff151c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d24d4b710ba1ce14645752512e5d92a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d24d4b710ba1ce14645752512e5d92a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fae134511a0c56a48f1ea5f1f0f550e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fae134511a0c56a48f1ea5f1f0f550e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "598d2d8d1dd94ff6c605a4ea40314271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/598d2d8d1dd94ff6c605a4ea40314271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2011fa95c79337ef1de1e0317c0121f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2011fa95c79337ef1de1e0317c0121f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d415ead3bd78038e05d8ce86cda08e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d415ead3bd78038e05d8ce86cda08e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f3debc4165078d50067d3f87567e70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f3debc4165078d50067d3f87567e70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9151a8ee3f73a1e0034d6585e3ce59e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9151a8ee3f73a1e0034d6585e3ce59e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5f0f59f218283c9e271276b7116e6e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5f0f59f218283c9e271276b7116e6e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cb4f99dca7669b141dd1073a235edbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb4f99dca7669b141dd1073a235edbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "6870", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-papicu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS650-id-2509985530/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, sala de estar, sala de jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o.", "title": "Casa com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, sala de estar, sala de jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556143510", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410455", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "49", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541003, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74976}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Comendador Machado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2787", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "9d35b3a3957fdd60b465a1fe497272ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d35b3a3957fdd60b465a1fe497272ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17d02cb546751316f0fdbe8072a05eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17d02cb546751316f0fdbe8072a05eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40a12565db1d726eeaf493fe8d4c12ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40a12565db1d726eeaf493fe8d4c12ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0e7ca629bdb94f5710ed6da1652d120", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0e7ca629bdb94f5710ed6da1652d120/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdb9d1df7af036626833716e9249ccf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdb9d1df7af036626833716e9249ccf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87938758600170ee4f466cba597f392d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87938758600170ee4f466cba597f392d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e47d1a223ec75da0b8b1b31c17c1630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e47d1a223ec75da0b8b1b31c17c1630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24621387f8b85b3413a7f12c402b54da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24621387f8b85b3413a7f12c402b54da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "444da0c342381b2ef3138ae228b085ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/444da0c342381b2ef3138ae228b085ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9085a65257cd09d709bb4e567b111709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9085a65257cd09d709bb4e567b111709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2378f3350057e8f212acac5c9b672e95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2378f3350057e8f212acac5c9b672e95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "156aa931e8a952ed27591aacf4a8d889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/156aa931e8a952ed27591aacf4a8d889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecf083c8db7fe2685027590e1866f02e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecf083c8db7fe2685027590e1866f02e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1b80489576452191abaae7b38651515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1b80489576452191abaae7b38651515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26336d4c92245c52e264c07330018be3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26336d4c92245c52e264c07330018be3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Comendador Machado", "streetNumber": "49", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1200-id-2556143510/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["152"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial ideal para cl\u00ednicas, com 9 salas todas com wc, sal\u00e3o, wc social, \u00e1rea privativa 152m\u00b2. Tudo isso localizado na Rua Major facundo, esquina com a Rua Dr. Jo\u00e3o Moreira, em frente ao Passeio P\u00fablico, pr\u00f3ximo \u00e0 Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Fortaleza.", "title": "Ponto comercial ideal para cl\u00ednicas, com 9 salas todas com wc, sal\u00e3o, wc social, \u00e1rea privativa 152m", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343026", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "11", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526279, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723182}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio E 25 Apartamento 19", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3612", "bathrooms": [10], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["152"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "8673363facef0326c8397b4f3c20c74e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8673363facef0326c8397b4f3c20c74e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccb8df0d815e3adda0331287d5e66145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb8df0d815e3adda0331287d5e66145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1451ff145b4ead5f5acd57bb987153ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1451ff145b4ead5f5acd57bb987153ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88b9adc17454a18f62aeeb19c03f803c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88b9adc17454a18f62aeeb19c03f803c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4471a95fd38117d1075d51cf68bc8bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4471a95fd38117d1075d51cf68bc8bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f710065055d94b98f56a55323398ec1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f710065055d94b98f56a55323398ec1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5a752c738190b945ea7b6e632a97d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5a752c738190b945ea7b6e632a97d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49cd7325042e50af72d228919458820b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49cd7325042e50af72d228919458820b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f394e670e9503d2b21450a3922246f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f394e670e9503d2b21450a3922246f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45353f539ce876951105d42d6b2f5385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45353f539ce876951105d42d6b2f5385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb329c96ac5be31b040a93ea65f1e796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb329c96ac5be31b040a93ea65f1e796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d4674c712d34c64f76f52b7fc86cd26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d4674c712d34c64f76f52b7fc86cd26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e59cac70c4ceafbde72a98a56825e5be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e59cac70c4ceafbde72a98a56825e5be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f4c581309d4e4d78b457faf9683b598", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f4c581309d4e4d78b457faf9683b598/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "066c61d3fcfede6e8cdd3c8b073bf2d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/066c61d3fcfede6e8cdd3c8b073bf2d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20e5c45cf2d96112c99241ad57d2f121", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20e5c45cf2d96112c99241ad57d2f121/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e4d6db428902a21433fdd0242cb499d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e4d6db428902a21433fdd0242cb499d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa5a5b05715cf2a9fad5513bbcdaf41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa5a5b05715cf2a9fad5513bbcdaf41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0335e189880c6c476eccef63f6fd72fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0335e189880c6c476eccef63f6fd72fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "184ac23bb2882074dfc7c8df38d42eee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/184ac23bb2882074dfc7c8df38d42eee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d13cb717175a64b405b575dbb735481b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d13cb717175a64b405b575dbb735481b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03dd70c8cc9a0b1aff66e73e7cfec4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03dd70c8cc9a0b1aff66e73e7cfec4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "11"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 152m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-152m2-aluguel-RS2500-id-2548343026/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento esquina com Av. Gurgel do Amaral. <br><br>- sala<br>- 2 quartos<br>- banheiro<br>- cozinha <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, bancos, unidade de sa\u00fade, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555100330", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio 20 Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1629", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1592"}, "yearlyIptu": "630", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "192"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "dfcfce55e212db3ffa8638b4c8600045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfcfce55e212db3ffa8638b4c8600045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da7ab0a7c7699183555aef5f634cc48e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da7ab0a7c7699183555aef5f634cc48e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "167bb8d815839011d6474442cbf6fa3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/167bb8d815839011d6474442cbf6fa3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a61898a33ba1c2e08e929cebe602333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a61898a33ba1c2e08e929cebe602333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80044752bfcdddfdb1251db25381082d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80044752bfcdddfdb1251db25381082d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c8c34390504483740f97b8ee099b0f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c8c34390504483740f97b8ee099b0f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d802e3bffac5b7d490ffbd50ab229a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d802e3bffac5b7d490ffbd50ab229a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df08ba59774a572f9c27bce5e63df4fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df08ba59774a572f9c27bce5e63df4fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d36633ba26c676dc3ec4f5de1dbccba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d36633ba26c676dc3ec4f5de1dbccba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16362391dbc23bf43808506278744818", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16362391dbc23bf43808506278744818/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d33220b8abf184581077ab87b6c884e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d33220b8abf184581077ab87b6c884e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66940c2d2304c4e8eec439fae5614f9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66940c2d2304c4e8eec439fae5614f9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acaa0308f15bd570f8e8a04aa3e012f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acaa0308f15bd570f8e8a04aa3e012f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdce2e94dfbe241d922411877a8df589", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdce2e94dfbe241d922411877a8df589/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2f3cd4381b2eddaff0a2314333ccd17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2f3cd4381b2eddaff0a2314333ccd17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec45a2e613d51e11fdd655b1cf43b46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec45a2e613d51e11fdd655b1cf43b46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af8a3f89e22d36dc6c087cd91713bf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af8a3f89e22d36dc6c087cd91713bf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c837ccc69e1b104bfb5c925134b94c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c837ccc69e1b104bfb5c925134b94c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS1400-id-2555100330/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN"], "usableAreas": ["191"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar nesta maravilhosa casa com 3 su\u00edtes, a poucos metros da Lagoa de Messejana?<br><br>- varanda<br>- sala<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br>- deck com churrasqueira<br>- vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar pr\u00f3ximo ao Grand Shopping, P\u00e1tio Messejana, redes de ensino, unidades de sa\u00fade, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 1 vaga, Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563977583", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3875", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["191"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "90", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "d98f196bfaddf0116687fb76f7e6f9c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98f196bfaddf0116687fb76f7e6f9c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b9d36b01a716b21ee0c6788308c4443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b9d36b01a716b21ee0c6788308c4443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ac6a91de11bb0e2a04cd53b2f65305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ac6a91de11bb0e2a04cd53b2f65305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f225ba892e2e0fd399de4b74bc8be38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f225ba892e2e0fd399de4b74bc8be38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cde1a90b9e26537306c60cf5cf248a9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cde1a90b9e26537306c60cf5cf248a9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3050bb2f1765a1665264aaf388daaa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3050bb2f1765a1665264aaf388daaa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63855fcd69ce7812a8fda60b2a27f600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63855fcd69ce7812a8fda60b2a27f600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "121d789448ab93a6ac149e8eac3932ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/121d789448ab93a6ac149e8eac3932ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01d91a15206722f7acf18d041f05216c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01d91a15206722f7acf18d041f05216c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9943ccc1e29a58a86e5c0f47af011639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9943ccc1e29a58a86e5c0f47af011639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e036633d171b6f94bd85d6015ab6401", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e036633d171b6f94bd85d6015ab6401/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8df02c7bf24b2a845d46965493f587ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8df02c7bf24b2a845d46965493f587ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3fed402690a335d931420c56aff354d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3fed402690a335d931420c56aff354d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60fb6235fb5cd53a85f95ec30f78e48d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60fb6235fb5cd53a85f95ec30f78e48d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bc6950efb6788b506c69820fca49eec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bc6950efb6788b506c69820fca49eec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acf2fb975f9e153f6261d1308c8a4988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acf2fb975f9e153f6261d1308c8a4988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7add9558720375beb8fe1c3b87e32b23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7add9558720375beb8fe1c3b87e32b23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd1cf97ead91e6ee4a4ca62a6ca876e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd1cf97ead91e6ee4a4ca62a6ca876e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b60a6c3ab94f251db016587b847f8cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b60a6c3ab94f251db016587b847f8cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0aa83ccc25f36f57ef4caa542cc2bbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0aa83ccc25f36f57ef4caa542cc2bbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd551ea3946c81b3ab8b85750018f22d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd551ea3946c81b3ab8b85750018f22d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f7655636f726d14f5eaf5ede0e3b029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f7655636f726d14f5eaf5ede0e3b029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da0e365957e7f06c96281afd84322ab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da0e365957e7f06c96281afd84322ab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80cdb2c4d25054b37887b216e5f0b4ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80cdb2c4d25054b37887b216e5f0b4ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "243fbb1e8a485e270eb2db0263bcdee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/243fbb1e8a485e270eb2db0263bcdee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 191m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-191m2-aluguel-RS2000-id-2563977583/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342212", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 607", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3801", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "48add6d19d527b2729a55aa29c1fd8da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48add6d19d527b2729a55aa29c1fd8da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f42095188b5c0d3aa8420f323caa7e4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f42095188b5c0d3aa8420f323caa7e4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "347540315aaee25bfbae2687fc5b2003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/347540315aaee25bfbae2687fc5b2003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf3314545b803b9ae15aeacef776b5d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf3314545b803b9ae15aeacef776b5d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05a5f1e659c6a1a534fff46777c44533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05a5f1e659c6a1a534fff46777c44533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "365a85e93fd133e6ab4385cb78a6b254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/365a85e93fd133e6ab4385cb78a6b254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df9431d0d517d1c12e6255b9b7f0e4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df9431d0d517d1c12e6255b9b7f0e4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342212/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 110m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala de estar e jantar, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, gabinete(opcional) despensa e 2 vagas de garagem.<br><br>REF: 03018<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 03018 - Casa duplex no Passar\u00e9!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2532384075", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Material de Constru\u00e7\u00e3o Irm\u00e3o Joc\u00e9lio", "SC:Mercadinho S\u00e3o Raimundo", "SC:Studio Bora", "SC:Mercadinho Nenen", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SU:Infante Rosalina Rodrigues E.M.E.I.F."], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1581", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "bcae84a16e9c3d900decb5d0fb1e78ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcae84a16e9c3d900decb5d0fb1e78ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0d07e7a1e2a9053d8cd20d57db41814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0d07e7a1e2a9053d8cd20d57db41814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "193cd4c2c777e2affb9e62ffdddd9210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193cd4c2c777e2affb9e62ffdddd9210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4289260d4b602766792a7741b1c9bd19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4289260d4b602766792a7741b1c9bd19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45b83f5e31582a7013d3375d49337426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45b83f5e31582a7013d3375d49337426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c94898450acbb95b463c67a5585ea29a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c94898450acbb95b463c67a5585ea29a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2ae98a9075453aef4c6eb5dff39db8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2ae98a9075453aef4c6eb5dff39db8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc3f2839e9615dc75f7cc1fbc5c33820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc3f2839e9615dc75f7cc1fbc5c33820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6e296c8e359ffdc5b214355b75fe6ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6e296c8e359ffdc5b214355b75fe6ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f7d4fbd5aa4526af4c554421083b2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f7d4fbd5aa4526af4c554421083b2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a39635ca1dbbf5e923d5b3d418e8f8bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a39635ca1dbbf5e923d5b3d418e8f8bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc4fd42df18f54cc78885103a379c15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc4fd42df18f54cc78885103a379c15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1100-id-2532384075/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial pronta com piso porcelanato, wc, pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862364", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510407, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732678}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Manhattan Square Garden Sala 606", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8848", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2e66577e4d1d040e5765a10f61d92d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e66577e4d1d040e5765a10f61d92d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c38c979db50acd23ff5b5de6c91d4677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c38c979db50acd23ff5b5de6c91d4677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e730a013b36f90ceb68eb21090ef6bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e730a013b36f90ceb68eb21090ef6bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9746e5bcd49a16dcccd88adb8172b187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9746e5bcd49a16dcccd88adb8172b187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b49174db4cc9882d952883a7fcc6a62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b49174db4cc9882d952883a7fcc6a62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f5abf85b029348fa83142eb3712b142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f5abf85b029348fa83142eb3712b142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf01fdeee059f9a25d5ee4480b36da4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf01fdeee059f9a25d5ee4480b36da4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f7915ca6f952a2813a76b8def6f5394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f7915ca6f952a2813a76b8def6f5394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4982521f98e4471651afe94220d860db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4982521f98e4471651afe94220d860db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56dc189366ff4c1853fa35cb4a1db4ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56dc189366ff4c1853fa35cb4a1db4ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1510", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1300-id-2547862364/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE PONTO COMERCIAL NO MONTESE COM 12M\u00b2 E WC.<br>Agua e luz individuais<br>IPTU R$ 59,79 Anual.<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "PONTO COMERCIAL NO MONTESE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553024263", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410462", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540572, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753905}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto Magno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Coxinha Express", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2361", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "97f315a531b5263e882407e319c1b288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97f315a531b5263e882407e319c1b288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bc0445b60630cf7079c1996d5d5537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bc0445b60630cf7079c1996d5d5537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3203edd8d470106fb461251b58473321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3203edd8d470106fb461251b58473321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Alberto Magno", "streetNumber": "2"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jardim-america-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS550-id-2553024263/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Descri\u00e7\u00e3o - A sala com 24,40m\u00b2 e um banheiro.<br><br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o - pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a do Ferreira, em frente a pra\u00e7a dos Le\u00f5es, no cora\u00e7\u00e3o do Centro de Fortaleza, muito bem localizada.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "SALA COMERCIAL - CENTRO", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561852653", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 1309", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0005", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "839"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "389"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "c51cefa040c02d30c984c7e0529cf237", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c51cefa040c02d30c984c7e0529cf237/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae8508a6579e6475f195a8d6a84400f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae8508a6579e6475f195a8d6a84400f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bf01a852002ab6ee2c960c45f099869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bf01a852002ab6ee2c960c45f099869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d383c4a72776a9b808d2a6948bf3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d383c4a72776a9b808d2a6948bf3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5686aaa0bcb428b939a2b6527961b4ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5686aaa0bcb428b939a2b6527961b4ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14ec992213b66ff811ca092b1f21f99c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14ec992213b66ff811ca092b1f21f99c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS450-id-2561852653/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa no bairro Monte Castelo possui 50 metros quadrados com 2 quartos sala, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 banheiro, vaga de garagem para moto, varanda", "title": "Casa para aluguel tem 50 m2 com 2 quartos em Monte Castelo - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554922740", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "114", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54705, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725815}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Tom\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "69abd9", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "21e90ea54ba9362ea554a500d0dd6cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e90ea54ba9362ea554a500d0dd6cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e22aa24549874c4cc9803267db6e81ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e22aa24549874c4cc9803267db6e81ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed1c7bfefc8d46c5013e566ab9bb4723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed1c7bfefc8d46c5013e566ab9bb4723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a439a2c8c37f48928f313f0280e9150a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a439a2c8c37f48928f313f0280e9150a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e222ea79e9519e1165ffbd1f2d31e9a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e222ea79e9519e1165ffbd1f2d31e9a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "482f03ed75c1e22279bb80770cac6b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/482f03ed75c1e22279bb80770cac6b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08364e0a2ff2834db98c612542a0f052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08364e0a2ff2834db98c612542a0f052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0a1e489a489f3e71cac598abb15e014", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a1e489a489f3e71cac598abb15e014/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03c9c82942e83228deb3d759232b2274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03c9c82942e83228deb3d759232b2274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edd230bbc878607a6526188c92c24ab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edd230bbc878607a6526188c92c24ab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e91244491ec36c07fb3c294cfbae16dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e91244491ec36c07fb3c294cfbae16dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "114", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Jo\u00e3o Tom\u00e9"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS550-id-2554922740/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em cl\u00ednica voltada para \u00e1rea da sa\u00fade, piso em porcelanato, recep\u00e7\u00e3o, condom\u00ednio incluso.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862474", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "260", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477949, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732276}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "Edif\u00edcio Esta\u00e7\u00e3o Fisio Sala 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6525", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "841ddb2bc1ea4b81d5f317c2e9bbc841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841ddb2bc1ea4b81d5f317c2e9bbc841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2921a203a725c14275dde2628489d483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2921a203a725c14275dde2628489d483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81b169d426f6b7255861b5a7544fad02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81b169d426f6b7255861b5a7544fad02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "000987265b3419e00487cf27f29084fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/000987265b3419e00487cf27f29084fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2719437282be9393d77d426768d9b808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2719437282be9393d77d426768d9b808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c626a344bd1d97825e377c8a27f44cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c626a344bd1d97825e377c8a27f44cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb3da0fe748d226291b18d59b431d7c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb3da0fe748d226291b18d59b431d7c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "streetNumber": "260"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS650-id-2547862474/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["101"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa duplex, com 2 su\u00edtes, a poucas quadras da Av. Bernardo Manuel.<br><br>- garagem<br>- varanda t\u00e9rreo e superior<br>- sala<br>- lavabo<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo restaurantes, areninha, unidades de sa\u00fade, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560314672", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761485", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Padaria da Gula", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2131", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["101"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1650"}, "yearlyIptu": "75", "price": "1650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "d317e992f8ae9ae91a2878e9046129b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d317e992f8ae9ae91a2878e9046129b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54478b23c23d38e5d1050adc7620ef5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54478b23c23d38e5d1050adc7620ef5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bf3a9730a7599898dc071ac4e483041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bf3a9730a7599898dc071ac4e483041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9df5ca042220f1e8102c9bfebfe392d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9df5ca042220f1e8102c9bfebfe392d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37cc8b00f13cc19c75711336c0133c6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37cc8b00f13cc19c75711336c0133c6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0bb93d344fd642aa2a570881846f773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0bb93d344fd642aa2a570881846f773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b1497e25b345a256546889b7a2bc2b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b1497e25b345a256546889b7a2bc2b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c3e7adf28630e1e8ea05273062704e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c3e7adf28630e1e8ea05273062704e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b501ccb5788373423428116f833d7670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b501ccb5788373423428116f833d7670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce8a792dd8b611ec992e7731c16a02a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce8a792dd8b611ec992e7731c16a02a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fee957a9afba7a4af7bbe8e97f37e2e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee957a9afba7a4af7bbe8e97f37e2e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd9607d153948a90f4123bf330ee912", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd9607d153948a90f4123bf330ee912/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d4d2637acf7c96cd61d3d777b3524b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d4d2637acf7c96cd61d3d777b3524b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "218543936e504433194375e83ebcb336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/218543936e504433194375e83ebcb336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "046bc03c32e784bd36bf910d2d080e92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046bc03c32e784bd36bf910d2d080e92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4827f7df1f4404241a3f602d6eac9fa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4827f7df1f4404241a3f602d6eac9fa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8a5c14b22c48d832bb85ea7c0c27ca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8a5c14b22c48d832bb85ea7c0c27ca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4df05ab57f9e132a805920cb074d4d72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4df05ab57f9e132a805920cb074d4d72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74ae0dee65946c74c65911ec9e9b2a40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74ae0dee65946c74c65911ec9e9b2a40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e32c0805a41409e66d162bd13442dc26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32c0805a41409e66d162bd13442dc26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 101m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-101m2-aluguel-RS1650-id-2560314672/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["711"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Espetacular ponto comercial de esquina \u00e0 50m da caixa dagua da borges de melo, 14 salas, 1 audit\u00f3rio, 6 wcs, antiga sede federa\u00e7\u00e3o da agricultura do ceara.", "title": "Espetacular ponto comercial de esquina \u00e0 50m da caixa dagua da borges de melo, 14 salas, 1 audit\u00f3rio", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342545", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410436", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540716, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75245}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Edite Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Piamarta", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2463", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["711"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "d6865a11c24f4fc342d4784036405adf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6865a11c24f4fc342d4784036405adf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e58113f8803d14c7f8b8931bc348ad71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e58113f8803d14c7f8b8931bc348ad71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a44a689de69e8989dfe4f02a40d3d6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a44a689de69e8989dfe4f02a40d3d6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f580848eb9850ae6741c170b3ccad1f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f580848eb9850ae6741c170b3ccad1f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8213dd498fbae447fdef6f4135c03551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8213dd498fbae447fdef6f4135c03551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c52844cf29a7f48b0fc1c0b9ccdb159e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c52844cf29a7f48b0fc1c0b9ccdb159e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c619d865b0fae7da604ec5fd306157ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c619d865b0fae7da604ec5fd306157ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e973da0af239f871b9ce599a40ef7cc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e973da0af239f871b9ce599a40ef7cc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de760e2e6f9d7fb29f24985c499d9247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de760e2e6f9d7fb29f24985c499d9247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eeef96a6d512ca23439a3ca31821b42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eeef96a6d512ca23439a3ca31821b42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f17a2813d6a78bdce1df8a08bb386bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f17a2813d6a78bdce1df8a08bb386bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94294f446e5c171b3c1bd942d8a54caa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94294f446e5c171b3c1bd942d8a54caa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27ed984368067e3de4e58a4eb72bee26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27ed984368067e3de4e58a4eb72bee26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f68a386111539ead3bae33b139a710a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f68a386111539ead3bae33b139a710a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91cbe24e716e27f2517d1a5ee2c2960b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91cbe24e716e27f2517d1a5ee2c2960b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8968908dd2023cbba181e31b8b8d9f79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8968908dd2023cbba181e31b8b8d9f79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "290b237784182ae61936b6b051e736ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/290b237784182ae61936b6b051e736ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab9100591a476d21d37b28a961b25c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab9100591a476d21d37b28a961b25c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9511a789affe5b9bac330dafa30f2ac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9511a789affe5b9bac330dafa30f2ac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a760f2f7abef400c08bad4a3e3181606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a760f2f7abef400c08bad4a3e3181606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a15a86186c39c959e45a1300d787ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a15a86186c39c959e45a1300d787ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c278f0fbba342b21fdba19b23a45482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c278f0fbba342b21fdba19b23a45482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c98c5f2228e48b09db82c27979f13a24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c98c5f2228e48b09db82c27979f13a24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e3028d0da52ac288100547f5c28bade", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e3028d0da52ac288100547f5c28bade/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38e8b39280e8a9c7c37698fea77574d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38e8b39280e8a9c7c37698fea77574d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fad6ca6340e7a6c343d9efce1d7eccca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fad6ca6340e7a6c343d9efce1d7eccca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26f7c050b617f351d49c8bfa33a34dad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26f7c050b617f351d49c8bfa33a34dad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ede0070384552bfb247935f3068be8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ede0070384552bfb247935f3068be8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "223f2c734c77da7d3bb1aae00bc72412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/223f2c734c77da7d3bb1aae00bc72412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "726db024bf87224f0385f172de8ceff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/726db024bf87224f0385f172de8ceff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c5932874582572bf94c0201a129c2da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c5932874582572bf94c0201a129c2da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "994f61dc61f636fe83407ddb568f0292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/994f61dc61f636fe83407ddb568f0292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ff7a4aa679c5b0a2f969809a8d5f0c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ff7a4aa679c5b0a2f969809a8d5f0c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Edite Braga", "streetNumber": "50", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 711m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jardim-america-bairros-fortaleza-711m2-aluguel-RS5000-id-2548342545/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "PLAYGROUND", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Ed. Village Toulon<br>Rua Professor Murilo Silveira, 300 apto 101 Bloco F<br><br>Apartamento t\u00e9rreo com 78,28m\u00b2, sala em L, cozinha projetada, \u00e1rea de servi\u00e7o, corredor de circula\u00e7\u00e3o, banheiro social com box blindex e chuveiro el\u00e9trico, 3 quartos com m\u00f3veis projetados ( 1 su\u00edte, banheiro com box). 2 vagas descobertas, portaria 24 horas, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea verde, mini quadra poliesportiva, espa\u00e7o de conv\u00edvio.<br><br>Aluguel: R$ 950,00 / Condom\u00ednio: R$ 330,00. -", "title": "Apartamento para alugar, 78 m\u00b2 por R$ 950,00/m\u00eas - Praia do Futuro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2538846009", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.464975, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724321}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Murilo Silveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "Edif\u00edcio F Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0625", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["78"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1280"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "66cfd976cde671f5815aa1caf589cd02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66cfd976cde671f5815aa1caf589cd02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40c620f7f74c0fbcf94a77e807096dd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40c620f7f74c0fbcf94a77e807096dd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb9fb7790b7ae09ae21aa3f1902c6cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9fb7790b7ae09ae21aa3f1902c6cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ce96bdb8493c7df8db616b94e20d2e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ce96bdb8493c7df8db616b94e20d2e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a772fc376f6733b568498ac81046fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a772fc376f6733b568498ac81046fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1185b70d58bb680d048da5a0393e3ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1185b70d58bb680d048da5a0393e3ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b33927ec3a00812aa2fc5811c0f73ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b33927ec3a00812aa2fc5811c0f73ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45e5c54036e5b6a0760a0e480d3de86c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45e5c54036e5b6a0760a0e480d3de86c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a332c2bd2ab3ef3cf7df3f01513e419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a332c2bd2ab3ef3cf7df3f01513e419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e72b5b85ae64152c0d312af0984979a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e72b5b85ae64152c0d312af0984979a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34bb5be20562e226032ca89ef752355b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34bb5be20562e226032ca89ef752355b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a93f3fe948e9f8ae5bfd0304462a7944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a93f3fe948e9f8ae5bfd0304462a7944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df70bb59f0b931df28d0bde908c04c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df70bb59f0b931df28d0bde908c04c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51748ee6821b9a96d77b7025fa0240ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51748ee6821b9a96d77b7025fa0240ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27da374a62b46700afad472e4f413c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27da374a62b46700afad472e4f413c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Rua Professor Murilo Silveira", "streetNumber": "300"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-78m2-aluguel-RS950-id-2538846009/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["97"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo ao Areninha Campo do Am\u00e9rica. <br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 02 quartos ( sendo 01 su\u00edte e 01 revers\u00edvel)<br>- varanda<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro<br>- despensa<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a supermercados, unidade de sa\u00fade, academia, rede de ensino, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563978184", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2752", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["97"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2510"}, "yearlyIptu": "84", "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "610"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "afb1eefb947439e2944491f1dbfa5287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb1eefb947439e2944491f1dbfa5287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90e2bdbbc1a9fa84b0e57791f13bbd56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90e2bdbbc1a9fa84b0e57791f13bbd56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63d585f0068ab8ac1db585a9b7bba08d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d585f0068ab8ac1db585a9b7bba08d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "632468760dd46d47c88ab5cc9c223075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/632468760dd46d47c88ab5cc9c223075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a97d7f55e1f83193e0b0476df734be5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a97d7f55e1f83193e0b0476df734be5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e3ffaf4518b6f453012cb02e9fc12e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e3ffaf4518b6f453012cb02e9fc12e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28df4afb3aabd1515d23acdf9006e7aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28df4afb3aabd1515d23acdf9006e7aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4da10f6567e32f91f883d950bd771ecb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4da10f6567e32f91f883d950bd771ecb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb03565ceb342e6f9a0d4aa4a43fd2cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb03565ceb342e6f9a0d4aa4a43fd2cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d42bb0b40ce965098f0e23910ccf2356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d42bb0b40ce965098f0e23910ccf2356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6a7e633e4b119f8c46a6558cf208bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6a7e633e4b119f8c46a6558cf208bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d060ac457835ec85de2cda66fe5ae65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d060ac457835ec85de2cda66fe5ae65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07907c4f75089c9cb6bb20ad79994c5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07907c4f75089c9cb6bb20ad79994c5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a30afba84ed8c1a9a14f606d9cffae0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a30afba84ed8c1a9a14f606d9cffae0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dc8895237ebf9931c5f88fffd1754e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc8895237ebf9931c5f88fffd1754e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbcaa44285ed0186bc795b288ee06bd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbcaa44285ed0186bc795b288ee06bd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a8b693b49b82a14350bf4f3a97908b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a8b693b49b82a14350bf4f3a97908b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8545a1cf92e38b8a6a064d3c93e91cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8545a1cf92e38b8a6a064d3c93e91cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71930d1a3f75b700187d44a359051f56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71930d1a3f75b700187d44a359051f56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98b725c574898f9111f0e6db3646c20c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98b725c574898f9111f0e6db3646c20c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "777eb9726e365c22a2b775eb7f502c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/777eb9726e365c22a2b775eb7f502c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 97m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-97m2-aluguel-RS1900-id-2563978184/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861219", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12459", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "7a15ac35dbdcd6e64ffc9632f3fb0765", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a15ac35dbdcd6e64ffc9632f3fb0765/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5ea37e5ca880b461da2fb41f61612ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5ea37e5ca880b461da2fb41f61612ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1905b2ce4c08ecc5d942c49167a95ed9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1905b2ce4c08ecc5d942c49167a95ed9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab4320fff6c378ff66e45d5357b2ab73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab4320fff6c378ff66e45d5357b2ab73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9256e8d5facb88b58a21daac58ac3abb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9256e8d5facb88b58a21daac58ac3abb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd827b141364e0c3800992164d08e9f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd827b141364e0c3800992164d08e9f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4042a705d654b117e95d7e0857a5da16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4042a705d654b117e95d7e0857a5da16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a97e89cffebd11b23f938e32a19ff29a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a97e89cffebd11b23f938e32a19ff29a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "649ebe38e78d0732ece22a8d4390179d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/649ebe38e78d0732ece22a8d4390179d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7a78a7c85bdd88d14ecc8d8b6b5d02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7a78a7c85bdd88d14ecc8d8b6b5d02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b36b3eedbace7332dcc8a34c98c7183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b36b3eedbace7332dcc8a34c98c7183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2547861219/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861575", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12461", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "dbb56769d29e2f50699b57b4a1e1d52f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb56769d29e2f50699b57b4a1e1d52f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a746ef5382f1199d1389669750e43ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a746ef5382f1199d1389669750e43ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa7ccf6e96ecd041262ae10eed02c194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa7ccf6e96ecd041262ae10eed02c194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4c2379283e24e1395cec9f1190c599a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4c2379283e24e1395cec9f1190c599a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93a950396b71c31419d004385538cb3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93a950396b71c31419d004385538cb3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94d52620bf244e0f1023537979511199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94d52620bf244e0f1023537979511199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da71f5f8b4c9c1ff9304a1aeaca6d1a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da71f5f8b4c9c1ff9304a1aeaca6d1a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f33b68121f0c196abde1d2ec32b1425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f33b68121f0c196abde1d2ec32b1425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63d4e94d2ed007e537965c9314eb3665", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d4e94d2ed007e537965c9314eb3665/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf49aae78853b1c4733dc31a22f22b66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf49aae78853b1c4733dc31a22f22b66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a030c5949db6366682bcf61896c79151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a030c5949db6366682bcf61896c79151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2547861575/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 51, "from": 5000, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}